<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 11 Aug 2023 13:52:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.08. 2023-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/70/20230811-dnevne-novosti-34392132-20230811134008.mp3</link>
    <description>Na sudu u Ateni počela ispitivanja osumjičenih za nerede i ubojstvo grčkog mladića. Vrhunac vodenog vala u Osječko-baranjskoj županiji. U Bosni i Hercegovini bodibilder s kriminalnom prošlošću ubio suprugu i dvojicu muškaraca, na kraju počinio samoubojstvo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/70/20230811-dnevne-novosti-34392132-20230811134008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.08. 2023-08-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/6b/20230810-dnevne-novosti-34389196-20230810140008.mp3</link>
    <description>Sutra će početi ispitivanje više od stotinu sudionika nereda u kojima je u ponedjeljak u Ateni ubijen 29-togodišnji navijač AEK-a. Večeras u Splitu utakmica visokog rizika između Hajduka i grčkog PAOK-a. Policija poduzela mjere kako se ne bi ponovio grčki scenarij.Vodostaj Drave u gornjem toku pada. Kod Donjeg Miholjca njezin vodostaj raste, a vrhunac vodenog vala na tom se području očekuje noćas. Najmanje 36 poginulih u požaru na havajskom otoku Mauiju, a potpuno je uništeno turističko i gospodarsko središte grad Lahaine. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/6b/20230810-dnevne-novosti-34389196-20230810140008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.08. 2023-08-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/14/06/20230809-dnevne-novosti-34386549-20230809133552.mp3</link>
    <description>Dvojica radnika Hrvatskih autocesta poginula na autocesti A6 Rijeka - Zagreb kada je na ophodno vozilo naletio teretnjak. U Ateni od jutra traje ispitivanje uhićenih u sukobima huligana, AEK od UEFA-e traži da se Dinamo kazni. Virovitičko-podravskom županijom upravo prolazi vrhunac vodenog vala. Očekuje se da će do Osijeka stići u petak. Moskva najavila slanje dodatnih vojnih snaga na ruske zapadne granice. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/14/06/20230809-dnevne-novosti-34386549-20230809133552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.08. 2023-08-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/9f/20230808-dnevne-novosti-34383993-20230808135049.mp3</link>
    <description>Jedan grčki navijač ubijen, osmero ozlijeđenih - među kojima i trojica Hrvata - te oko stotinu uhićenih nakon sukoba navijača Dinama i AEK-a u Ateni. Zbog nabujale Drave dramatično uz jezero Šodericu. Glas poduzetnika predlaže lokalnim samoupravama da se na Veliku Gospu proglasi sajamski dan kako bi se moglo raditi i na blagdan. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/9f/20230808-dnevne-novosti-34383993-20230808135049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>