<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 15:02:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 20.01. 2023-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d9/a9/20230120-dnevne-novosti-33710267-20230120143530.mp3</link>
    <description>Državni inspektorat u čak četvrtini nadzora utvrdio neopravdano povećanje cijena usluga u prosjeku 20 posto, u nekima čak 126 posto. U američkoj zračnoj bazi u Ramsteinu čelnici obrane zemalja NATO-a razgovaraju o novoj pomoći u oružju Ukrajini. Predsjednik Milanović u dvodnevnom službenom posjetu Mađarskoj. Na turističkom sajmu u Stuttgartu Hrvatska među traženijim odredištima. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d9/a9/20230120-dnevne-novosti-33710267-20230120143530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.01. 2023-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/dc/20230119-dnevne-novosti-33706789-20230119144028.mp3</link>
    <description>Obilni kiše i snijeg ponovno izazvali opasnost od poplava, ponajprije na sisačkom i karlovačkom području. Na Svjetskome gospodarskom forumu u Davosu premijer Plenković razgovarao sa srbijanskim predsjednikom Vučićem. Izgradnja spalionice opasnog otpada u sklopu KBC-a Zagreb ugrozila bi građane - upozoravaju iz građanske inicijative "Stop spalionici Rebro". U Francuskoj masovni štrajk zbog najavljene mirovinske reforme predsjednika Makrona. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/dc/20230119-dnevne-novosti-33706789-20230119144028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.01. 2023-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/57/20230118-dnevne-novosti-33703064-20230118143524.mp3</link>
    <description>U padu helikoptera kod Kijeva poginuo i ukrajinski ministar unutarnjih poslova. Novi ministar graditeljstva najavio kraće administrativne procedure, no za gradnju kuće nakon potresa nema građevinskih radnika. Stopa inflacije u prosincu u eurozoni 9,2 posto. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/57/20230118-dnevne-novosti-33703064-20230118143524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.01. 2023-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a3/05/20230117-dnevne-novosti-33699255-20230117144025.mp3</link>
    <description>U Saboru povjerenje dobila dvojica novih ministara Branko Bačić i Šime Erlić. Inflacija je u prosincu iznosila 13,1 posto. Svjetski čelnici iz Davosa obećavaju daljnju pomoć Ukrajini, a Rusija najavljuje povećanje broja vojnika na milijun i 500 tisuća. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a3/05/20230117-dnevne-novosti-33699255-20230117144025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>