<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 06 Nov 2023 14:41:50 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.11. 2023-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ea/a8/20231105-dnevne-novosti-34650512-20231105144034.mp3</link>
    <description>Američki državni tajnik Blinken nenajavljeno posjetio okupiranu Zapadnu obalu i sastao se s palestinskim predsjednikom Abasom. Svi evakuirani hrvatski državljani vratili se u Zagreb. Ukrajinska raketa uništila novi brod ruske mornarice u gradu Kerču na poluotoku Krimu. Olujni vjetar i obilna kiša poplavili rive i rušili drveće. Porasli i vodostaji rijeka, no bez većih posljedica. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ea/a8/20231105-dnevne-novosti-34650512-20231105144034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.11. 2023-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/a7/20231104-dnevne-novosti-34648322-20231104145108.mp3</link>
    <description>U Zagreb sletjela prva skupina Hrvata evakuiranih iz pojasa Gaze. Izrael nastavlja žestoke napade na to područje, Ujedinjeni narodi upozoravaju da u palestinskoj enklavi više ne postoji sigurno mjesto.še od 150 ljudi poginulo u potresu u zapadnom Nepalu. Studeni je mjesec posvećen muškome zdravlju - želi se podignuti svijest o raku prostate te o važnosti preventivnih pregleda. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/a7/20231104-dnevne-novosti-34648322-20231104145108.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.11. 2023-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/a6/20231103-dnevne-novosti-34645864-20231103144058.mp3</link>
    <description>Nevrijeme u Europi odnijelo je najmanje devet života. Vođa Hezbollaha tvrdi da je napad na Izrael bio isključivo palestinska odluka te da je rat protiv Izraela ušao u novu fazu. Vijeće za domovinski pijetet, koje vodi ministar Tomo Medved, odlučuje o programu obilježavanja Dana sjećanja na žrtvu Vukovara. Ivan Penava traži ostavku ministra zbog pristisaka na pripadnike HOS-a. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/a6/20231103-dnevne-novosti-34645864-20231103144058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>