<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 11 Apr 2025 13:36:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.04. 2025-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/36/20250411-dnevne-novosti-36308934-20250411133044.mp3</link>
    <description>Uhićen pjevač Mile Kekin, sumnja se da je u Istri kupio zemljište po znatno nižoj cijeni. U Saboru odbijen prijedlog o razrješenju Ivana Turudića! U pet županija i Gradu Zagrebu štrajka više od 12 tisuća zaposlenih u obrazovanju. Kina američku robu carini sa 125 posto te istodobno jača trgovinske veze s Europom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/36/20250411-dnevne-novosti-36308934-20250411133044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.04. 2025-04-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/57/20250410-dnevne-novosti-36305023-20250410133023.mp3</link>
    <description>Uhićeno 40-ak osoba u sedam županija koje se sumnjiči za krijumčarenje i preprodaju droga. Zbog protjerivanja hrvatskih državljana, Hrvatska Srbiji poslala prosvjednu notu, o svemu obaviještena i Europska unija. Nakon Trumpove odluke da odgodi primjenu carina svima osim Kini, financijska tržišta zabilježila veliki rast. Kini carine podignuo na čak 125 posto i izazvao oštre reakcije drugoga gospodarstva svijeta. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/57/20250410-dnevne-novosti-36305023-20250410133023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.04. 2025-04-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/36/20250409-dnevne-novosti-36301591-20250409133103.mp3</link>
    <description>Nastavlja se carinski rat Sjedinjenih Država i Kine. Nakon američkih 104 posto Kina najavila dodatne carine od 50 posto na američku robu U Saboru rasprava o SDP-ovoj inicijativi za smjenu glavnoga državnog odvjetnika Turudića. Grad Split postao vlasnik Spaladium Arene. Fabio Cannavaro više nije trener Dinama. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/36/20250409-dnevne-novosti-36301591-20250409133103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.04. 2025-04-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ae/10/20250408-dnevne-novosti-36298250-20250408141524.mp3</link>
    <description>Zajednička akcija Ureda Europskoga javnog tužitelja i USKOK-a u Ministarstvu vanjskih i europskih poslova. Istražuju malverzacije s putnim nalozima. Zbog sve veće opasnosti od bolesti slinavke i šapa, do daljnjega zabranjen uvoz papkara i svih stočnih proizvoda te vrste iz Mađarske i Slovačke. Nastavlja se trgovinski rat Sjedinjenih Država s ostatkom svijeta. Donald Trump odbio ponudu Europske unije, a Kini zaprijetio dodatnim carinama od 50 posto. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ae/10/20250408-dnevne-novosti-36298250-20250408141524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>