<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2024 14:59:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.01. 2024-01-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1d/73/20240107-dnevne-novosti-34847671-20240107144514.mp3</link>
    <description>U Karlovcu, Rijeci i Zagrebu liječe se ozlijeđeni iz jučerašnje teške prometne nesreće. Nisu jasne okolnosti sinoćnjeg sukoba u Vukovaru pri čemu su dva maloljetnika teško ozlijeđena. U slovenskoj špilji ostalo zarobljeno petero ljudi, tročlana obitelj i vodiči. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1d/73/20240107-dnevne-novosti-34847671-20240107144514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.01. 2024-01-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/ca/20240106-dnevne-novosti-34845296-20240106150016.mp3</link>
    <description>Tri su osobe poginule, dvanaest je ozlijeđeno u teškoj prometnoj nesreći na autocesti A1. Srpsko narodno vijeće održalo tradicionalno božićno primanje na pravoslavni Badnjak. Ukrajinska vojska objavila da je uništila ruski zapovjedni centar na Krimskom poluotoku. Filip Zubčić na pobjedničkom postolju veleslaloma u Adel Bodenu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/ca/20240106-dnevne-novosti-34845296-20240106150016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.01. 2024-01-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/c2/20240105-dnevne-novosti-34842903-20240105144012.mp3</link>
    <description>I službeno potvrđeno - četiri kandidata za glavnog državnog odvjetnika. I predsjednik Milanović i oporba protiv Ivana Turudića, za kojega se nagađa da će biti imenovan na to mjesto. Stopa inflacije u Hrvatskoj u prosincu usporila na 4 cijela 5 posto, no izračuni Eurostata pokazuju da smo i dalje u skupini zemalja s najvećim rastom cijena. Njemački teretni brod udario u stup mosta na Dunavu između Iloka i Bačke Palanke, strahuje se od ekološke katastrofe, na tom graničnom prijelazu prekinut promet sa Srbijom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/c2/20240105-dnevne-novosti-34842903-20240105144012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.01. 2024-01-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/ae/20240104-dnevne-novosti-34839629-20240104144008.mp3</link>
    <description>Na prvoj ovogodišnjoj sjednici Vlada je odlučila početi pregovore o izmjenama kolektivnih ugovora zaposlenika javnih i državnih službi, prvi krug održat će se 11. ovog mjeseca. Stanje na Bliskom istoku pogoršava se - u Iranu dan žalosti za poginule u dvjema jučerašnjim eksplozijama, Libanon prijeti Izraelu. Sabor počinje zasjedanje 15. ovog mjeseca, završava 22. ožujka. Hoće li tada biti i raspušten - njegov predsjednik Gordan Jandroković nije želio odgovoriti. Sport: Dubrovnik i Zagreb domaćini su Europskog prvenstva u vaterpolu koje počinje večeras. Barakude brane europsko zlato iz Splita 2022. godine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/ae/20240104-dnevne-novosti-34839629-20240104144008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>