<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 03 Aug 2025 13:40:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.08. 2025-08-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4b/e2/20250803-dnevne-novosti-36637596-20250803132553.mp3</link>
    <description>Ministar obrane Ivan Anušić o zapovijedi predsjednika i vrhovnog zapovjednika Oružanih snaga Zorana Milanovića o prekidu vojne suradnje s Izraelom - Hrvatska niti ima, niti je imala, a i ne planira vojnu suradnju s Izraelom. Istodobno, prosvjedi u svijetu koji pozivaju na mir i dostavu hrane u razoren pojas Gaze. Rim u znaku Jubileja mladih, sinoć na bdijenju uz papu Lava Četrnaestog njih više od milijun. Nakon Bare i Čoje, danas trka 310-e Sinjske alke.Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4b/e2/20250803-dnevne-novosti-36637596-20250803132553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.08. 2025-08-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/da/20250802-dnevne-novosti-36635187-20250802133051.mp3</link>
    <description>U Kninu najavljena velika proslava trideset godina Oluje.Udarni je turistički vikend.Večeras se u Rimu na bdijenju s papom Lavom Četrnaestim, prema neslužbenim procjenama, očekuje više od pola milijuna mladih.Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/da/20250802-dnevne-novosti-36635187-20250802133051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.08. 2025-08-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/d5/20250801-dnevne-novosti-36632922-20250801133046.mp3</link>
    <description>U Zagrebu održan spektakularni vojni mimohod u povodu 30. obljetnice vojno-redarstvene operacije Oluje. Inflacija se u srpnju ubrzala na 4,1 posto. U Splitu novi prosvjed zbog broda s azbestom u tamošnjem brodogradilištu, Državni inspektorat počeo nadzor. Žalbeno vijeće Suda Bosne i Hercegovine pravomoćno osudilo predsjednika Republike Srpske Milorada Dodika na godinu dana zatvora i šest godina zabrane političkog djelovanja. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/d5/20250801-dnevne-novosti-36632922-20250801133046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 31.07. 2025-07-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f5/24/20250731-dnevne-novosti-36630089-20250731133102.mp3</link>
    <description>Svečanim mimohom Hrvatska slavi 30.- obljetnicu vojno redarstvene operacije Oluje. Trasom dugom gotovo 2 i pol kilometra prodefilirat će 3 i pol tisuće pripadnika pješačkih, motoriziranih i mehaniziranih postroja s oko 500 vozila. Očekuje se atraktivan prelet Rafala, a u šoltanskom akvatoriju mimoplov svih vrsta plovila. Iz svijeta : Ruske snage raketama i dronovima pogodile su stambena područja u Kijevu. Poginulo je najmanje osam osoba, među njima i dijete
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f5/24/20250731-dnevne-novosti-36630089-20250731133102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>