<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 14:51:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 06.11. 2024-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/6e/20241106-dnevne-novosti-35806140-20241106144042.mp3</link>
    <description>Donald Trump novi predsjednik SAD-a, uvjerljivo pobjedio Kamalu Harris. Čestitke i reakcije svjetskih čelnika na Trumpov povratak u Bijelu kuću. Ministar financija Marko Primorac najavio još jedan krug upisa trezorskih zapisa od petka. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/6e/20241106-dnevne-novosti-35806140-20241106144042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.11. 2024-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/cb/20241105-dnevne-novosti-35802267-20241105144037.mp3</link>
    <description>Amerikanci glasuju na 60. predsjedničkim izborima, Kamala Harris ili Donald Trump - odlučit će sedam ključnih tzv. prevrtljivih saveznih država. I dalje traje potraga za nestalima u velikim poplavama u Španjolskoj, do sada je potvrđeno 217 žrtava. Aktualnim prijepodnevom počela je nova saborska sjednica, premijeru i ministrima pitanja postavlja 39 zastupnika. Sport: Dinamo večeras u četvrtom kolu Lige prvaka gostuje u Bratislavi kod Slovana, prijenos je na našemu Drugom programu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/cb/20241105-dnevne-novosti-35802267-20241105144037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.11. 2024-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e2/22/20241104-dnevne-novosti-35798514-20241104143527.mp3</link>
    <description>Posljednji dan kampanje uoči sutrašnjih američkih predsjedničkih izbora. Ankete i dalje pokazuju neizvjesnu utrku. Nakon Valencije poplave prijete Kataloniji, za Barcelonu izdano crveno upozorenje. Liječnici u riječkom KBC-u izveli iznimno zahtjevnu autotransplantaciju bubrega. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e2/22/20241104-dnevne-novosti-35798514-20241104143527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.11. 2024-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/d9/20241103-dnevne-novosti-35795357-20241103143512.mp3</link>
    <description>Španjolskoga kralja ogorčeni stanovnici Valencije gađali blatom i kamenjem. Još traje potraga za nestalima u bujicama. U Srbiji prosvjedi, građani smatraju da se zataškavaju uzroci nesreće u Novom Sadu. Na Murteru traje referendum o opozivu načelnika općine. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/d9/20241103-dnevne-novosti-35795357-20241103143512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>