<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2025 14:57:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 01.02. 2025-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/73/98/20250201-dnevne-novosti-36086457-20250201143010.mp3</link>
    <description>Bojkot trgovina jučer je bio slabiji nego prošloga petka. Vlada objavila ograničene cijene za 70 proizvoda. Zbog krize u čakovečkoj bolnici građani će mirno prosvjedovati. Tri mjeseca od tragedije u Novom Sadu - studenti će blokirati tri mosta u tom gradu. Hrvatski će se rukometaši za zlato boriti protiv Danske. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/73/98/20250201-dnevne-novosti-36086457-20250201143010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 31.01. 2025-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/73/20250131-dnevne-novosti-36083932-20250131144052.mp3</link>
    <description>Hrvatski rukometaši otputovali u Oslo na finale Svjetskog prvenstva. Opći bojkot i trgovina i usluga, građani bojkotiraju trgovačke lance, kafiće, banke... Pred nama 20.-ta, jubilarna Noć muzeja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/73/20250131-dnevne-novosti-36083932-20250131144052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.01. 2025-01-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e2/c9/20250130-dnevne-novosti-36079464-20250130143052.mp3</link>
    <description>Strahuje se da je poginulo svih 67 ljudi u sudaru putničkog zrakoplova i vojnog helikoptera blizu zračne luke u Washingtonu. Predstavljeno 70 novih proizvoda s ograničenim cijenama, istodobno počeo bojkot kupnje u trima trgovačkim lancima. U zagrebačkoj Areni večeras hrvatski rukometaši igraju protiv Francuske za finale Svjetskog prvenstva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e2/c9/20250130-dnevne-novosti-36079464-20250130143052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.01. 2025-01-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/8c/20250129-dnevne-novosti-36075901-20250129143046.mp3</link>
    <description>Ukrajinski premijer Denis Šmihal u prvom službenom posjetu Zagrebu. Josip Dabro najavio da u Saboru neće glasovati za svojeg nasljednika ako ne bude smijenjen predsjednik Uprave Hrvatskih šuma Nediljko Dujić. Nastavljaju se prosvjedi u Srbiji, iako nakon ostavki predsjednik Vučić ne isključuje nove parlamentarne izbore do kraja travnja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/8c/20250129-dnevne-novosti-36075901-20250129143046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>