<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 26 May 2023 13:58:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.05. 2023-05-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/75/c4/20230526-dnevne-novosti-34170410-20230526134546.mp3</link>
    <description>Kod Labina se prevrnuo traktor s prikolicom punom maturanata, ozlijeđeno je njih 16. U Zambiji u tijeku ključno ročište Hrvatima optuženima za trgovanje djecom. MOST i Možemo u saborsku proceduru poslali izmjene Kaznenog zakona, traže da se ukine zastara za spolno zlostavljanje i iskorištavanje djece. Na Hvaru počeo 26. Međunarodni festival radiodrame Prix Marulić. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 26 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/75/c4/20230526-dnevne-novosti-34170410-20230526134546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.05. 2023-05-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/f1/20230525-dnevne-novosti-34166417-20230525134021.mp3</link>
    <description>U Vladi predstavljen novi Zakon o izbornim jedinicama. Najvažnije izmjene u Gradu Zagrebu, gotovo četvrtina birača promijenit će izbornu jedinicu. U eksploziji zaostalog zvončića na zagrebačkom Zrinjevcu ozlijeđen radnik. Svijet se oprašta od glazbene ikone Tine Turner. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 25 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/f1/20230525-dnevne-novosti-34166417-20230525134021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.05. 2023-05-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/9c/20230524-dnevne-novosti-34162165-20230524135519.mp3</link>
    <description>U novom krugu porezne reforme Vlada ukida prirez, povećava osobni odbitak, a doprinosi se sufinanciraju. Preporuka Europske komisije Vladi je da se do kraja godine postupno ukinu intervencije u cijene energenata. Sport: tisuće navijača stižu u Rijeku na finale Hrvatskog kupa između Šibenika i Hajduka. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 24 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/9c/20230524-dnevne-novosti-34162165-20230524135519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.05. 2023-05-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/6c/20230523-dnevne-novosti-34158691-20230523134030.mp3</link>
    <description>Pravosudni policajci najavljuju prosvjed za petak i mogući bijeli štrajk zbog malih plaća i uvjeta rada u kaznionicama. Vlada će sutra predstaviti pojedinosti dugo najavljivane porezne reforme. Ukrajinske obavještajne službe tvrde da Rusi iz regije Belgorod povlače nuklearne bojne glave. U 91. godini umrla legendarna Sanda Langerholz. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 23 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/6c/20230523-dnevne-novosti-34158691-20230523134030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>