<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 27 Aug 2023 14:02:06 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.08. 2023-08-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/31/20230827-dnevne-novosti-34431679-20230827133553.mp3</link>
    <description>Još danas vrhunac toplinskog vala, jača promjena vremena stiže u naše krajeve već tijekom noći. I rano jutros Kijev i drugi dijelovi Ukrajine na udaru ruskih projektila. Tri osobe poginule su u padu američkog vojnog zrakoplova u Australiji. Od utorka skuplje gorivo. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/31/20230827-dnevne-novosti-34431679-20230827133553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.08. 2023-08-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/09/4d/20230826-dnevne-novosti-34429813-20230826134049.mp3</link>
    <description>Vrhunac je toplinskog vala u našoj zemlji. U 14 sati najtopliji su Knin, Gradište kod Županje i Osijek s 36 stupnjeva. Rano jutros Moskva ponovno napadnuta bespilotnim letjelicama. Nastavlja se istraga uzroka pada zrakoplova Jevgenija Prigožina. posljednjeg kolovoškog vikenda gužve u prometu i trajektnim lukama. Obilježena 32-ga godišnjica pada Kijeva, koji je okupator sravnio sa zemljom. Urednik Silvio Šop.</description>
    <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/09/4d/20230826-dnevne-novosti-34429813-20230826134049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.08. 2023-08-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0a/d0/20230825-dnevne-novosti-34427637-20230825134038.mp3</link>
    <description>Vrućina će trajati do ponedjeljka, sutra i preksutra temperature idu do 38 stupnjeva, a u ponedjeljak moguće nevrijeme. Iako su Hrvatska i Ukrajina dogovorile dopremu žita kroz Hrvatsku, upitno može li naša zemlja osigurati nesmetan put. Uoči večerašnjeg zatvaranja 74. Dubrovačkih ljetnih igara, u palači Sponzi dodijeljene nagrade Orlando. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0a/d0/20230825-dnevne-novosti-34427637-20230825134038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.08. 2023-08-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/6b/20230824-dnevne-novosti-34424847-20230824133535.mp3</link>
    <description>Ne prestaju reakcije na vijest da je u padu privatnog zrakoplova poginuo šef ruskih plaćenika Jevgenij Prigožin. Ogorčenje liječnika izazvali vremenski normativi - koji propisuju koliko bi vremena trebali izdvojiti za pacijenta. Sutra počinju isplate naknada proizvođačima svinja koji su pretrpjeli financijsku štetu zbog afričke svinjske kuge. Toplinski val završava u ponedjeljak. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/6b/20230824-dnevne-novosti-34424847-20230824133535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>