<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 13 Nov 2022 21:21:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.11. 2022-11-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/09/20221113-dnevne-novosti-33489680-20221113204544.mp3</link>
    <description>Nakon Hersona ukrajinska vojska postupno ulazi i u druga donedavno okupirana naselja. U susjednoj Sloveniji održava se drugi krug predsjedničkih izbora. Slovenci biraju između konzervativca Anžea Logara i neovisne kandidatkinje Nataše Pirc Musar. Istarska policija zaplijenila gotovo tri i pol kilograma heroina - to je druga najveća ovogodišnja zapljena na tom području. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/09/20221113-dnevne-novosti-33489680-20221113204544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.11. 2022-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/05/20221112-dnevne-novosti-33487639-20221112144042.mp3</link>
    <description>Ukrajinci strahuju što će pronaći u gradu nakon oslobođenja Harsona. Suradnici Donalda Trumpa najavljuju da će on u utorak objaviti kandidaturu za predsjedničke izbore 2024. Alkohol, brzina i mobiteli - najveći su neprijatelji sigurnosti prometa, potvrđuje se i ovaj vikend uz proslavu Martinja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/05/20221112-dnevne-novosti-33487639-20221112144042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.11. 2022-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c0/82/20221111-dnevne-novosti-33485275-20221111143540.mp3</link>
    <description>Ukrajinska vojska ušla u napušteni Herson. Prema jesenskoj prognozi Europske komisije, hrvatsko gospodarstvo ostvarit će rast od 6 posto, a u idućoj 1 posto. Predviđanja su povoljnija od ljetnih, ali i onih koja je dala Hrvatska vlada. U Vukovaru predstavljen program obilježavanja Dana sjećanja, gradonačelnik Penava istaknuo da u koloni očekuje sve političke opcije, a predsjednik Milanović odbacio nagađanja o dvjema kolonama. Uz proslavu Martinja policija najavila pojačan nadzor prometa i alkotestiranje vozača. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c0/82/20221111-dnevne-novosti-33485275-20221111143540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.11. 2022-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/86/20221110-dnevne-novosti-33481117-20221110144039.mp3</link>
    <description>Europski parlament velikom većinom glasova podupro ulazak Hrvatske u schengenski prostor. Ukrajina objavila da za sada nema naznaka ruskog povlačenja iz Hersona. Tko će kontrolirati američki Senat - znat će se nakon rezultata međuizbora u Arizoni, Georgiji i Nevadi. Na Zagrebačkom velesajmu otvorena je 27-ma smotra Sveučilišta u Zagrebu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/86/20221110-dnevne-novosti-33481117-20221110144039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>