<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 05 Sep 2023 13:44:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.09. 2023-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/0d/20230905-dnevne-novosti-34457542-20230905134013.mp3</link>
    <description>O problemima s migrantima ministar Božinović razgovarao s načelnicima i gradonačelnicima iz Karlovačke županije. Ovogodišnji turistički rezultati za osam mjeseci izjednačeni su s 2019.-om. Umro bivši ministar financija Ivan Šuker. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/0d/20230905-dnevne-novosti-34457542-20230905134013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.09. 2023-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/5c/20230904-dnevne-novosti-34454040-20230904134512.mp3</link>
    <description>U Sočiju se sastali Putin i Erdoan. Mogu li dogovoriti nastavak sporazuma o izvozu žitarica? Povratak u školske klupe! Prvom danu nastave najviše se vesele prvašići. Bivši zagrebački pročelnik Šostar nepravomoćno osuđen na četiri godine zatvora za aferu Suhi led. Umro general Anton Tus. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/5c/20230904-dnevne-novosti-34454040-20230904134512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.09. 2023-09-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4b/2b/20230903-dnevne-novosti-34451044-20230903133508.mp3</link>
    <description>Za gotovo 446 tisuća učenika sutra počinje nova školska godina. Teška prometna nesreća noćas u Osijeku - vozač je poginuo, četiri su osobe teško ozlijeđene. Ukrajina i tijekom rata pokušava suzbiti korupciju, uhićen je jedan od najbogatijih Ukrajinaca Igor Kolomojski. U Zagrebu večeras počinje 11. Festival svjetske književnosti. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4b/2b/20230903-dnevne-novosti-34451044-20230903133508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.09. 2023-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a6/1a/20230902-dnevne-novosti-34449044-20230902134006.mp3</link>
    <description>Sjedinjene Države poslat će Ukrajini kontroverzno streljivo s osiromašenim uranijem. Promet normaliziran nakon nesreće u tuneli Debeli brijeg na spojnoj cesti Pelješkog mosta, dvije teže ozlijeđene osobe helikopterom prevezene u splitski KBC. Borna Gojo izborio četvrto kolo US Opena u kojem će igrati protiv Novaka Đokovića. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a6/1a/20230902-dnevne-novosti-34449044-20230902134006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>