<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 20 Oct 2022 13:33:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 19.10. 2022-10-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/02/20221019-dnevne-novosti-33408535-20221019134106.mp3</link>
    <description>Golema akcija policije i USKOK-a - samo na osječkom području najmanje 30 uhićenih - navodno je riječ o trima organiziranim skupinama koje su preprodavale drogu i duhan. Vlada utvrdila prijedlog rebalansa ovogodišnjeg proračuna, prihode povaćala za gotovo 760 milijuna kuna, rashodi ostali isti. Ruske vlasti počele evakuirati građane iz Hersonske regije zbog ukrajinske protuofenzive. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/02/20221019-dnevne-novosti-33408535-20221019134106.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.10. 2022-10-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b2/7b/20221018-dnevne-novosti-33404686-20221018135541.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u Saboru podnio izvješće o radu Vlade, većina oporbenih zastupnika bojkotirala raspravu i napustila sabornicu. Sa sjednice Antikorupcijskog vijeća o aferi u Ini udaljen Hrvoje Zekanović, saslušan član Inine Uprave Davor Mayer. U Francuskoj se štrajku velikih rafinerija pridružio i javni sektor. U jeku visoke inflacije sindikati traže veće plaće. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 18 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b2/7b/20221018-dnevne-novosti-33404686-20221018135541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.10. 2022-10-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dd/6c/20221017-dnevne-novosti-33401251-20221017133518.mp3</link>
    <description>Ruska vojska dronovima snažno napala Kijev. Sindikati javnih službi odbili ponudu Vlade za povećanje osnovica plaća, najavljuju sindikalne akcije. Neslužbeno se doznaje da bi gorivo od ponoći moglo znatno poskupjeti. U Našicama spaljeno više od dvije tone droge, čija je vrijednost procijenjena na oko 13 milijuna eura. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dd/6c/20221017-dnevne-novosti-33401251-20221017133518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>