<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 18 Feb 2023 14:42:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.02. 2023-02-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f3/b4/20230218-dnevne-novosti-33828091-20230218143502.mp3</link>
    <description>Glavna je poruka sigurnosne konferencije u M&amp;uuml;nchenu jasna i čvrsta potpora Ukrajini. Rusi sada napadaju uglavnom naselja oko Bahmuta, ukrajinska vojska priopćila da napade uspješno odbija. Održan prosvjed protiv planirane gradnje spalionice opasnog otpada u sklopu KBC-a Zagreb. IDS proslavio 33. obljetnicu, predstavio platformu za sljedeće 33 godine rada. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f3/b4/20230218-dnevne-novosti-33828091-20230218143502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.02. 2023-02-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/1e/20230217-dnevne-novosti-33808112-20230217144058.mp3</link>
    <description>Liječnici ne odustaju od provjeda ni nakon sastanka s ministrom Berošem. Ubrzava se obnova nakon potresa, Sabor prihvatio novi zakon. Glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj-Šipek ostaje na dužnosti, a za novu predsjednicu Povjerenstva za odlučivanje o subou interesa izabrana Aleksandra Jozić Ileković. U Minhenu sigurnosna konferencija - glavna tema Ukrajina. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 17 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/1e/20230217-dnevne-novosti-33808112-20230217144058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.02. 2023-02-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/c5/20230216-dnevne-novosti-33799214-20230216144056.mp3</link>
    <description>Potres jakosti 4,8 pogodio otok Krk. Osjetio se u većem dijelu Hrvatske. U srijedu počinje prodaja državnih obveznica, građani će prvi put u njih moći uložiti svoju štednju. Vrhovni sud potvrdio oslobađajuću presudu Ivici Todoriću u slučaju "mali Agrokor". Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 16 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/c5/20230216-dnevne-novosti-33799214-20230216144056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.02. 2023-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4c/3b/20230215-dnevne-novosti-33795404-20230215144054.mp3</link>
    <description>Na zagrebačkom Mirogoju pokopan Miroslav Ćiro Blažević. Uhićen načelnik općine Murtera Toni Turčinov. Rusi tvrde da su probili ukrajinsku obranu u Luhansku. Komisijin povjerenik Varhelji idiotima nazvao zastupnike u Europskom parlamentu nakon pitanja Tomislava Sokola o odnosu Srbije i Europske unije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4c/3b/20230215-dnevne-novosti-33795404-20230215144054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>