<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 29 May 2023 13:37:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.05. 2023-05-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/f5/20230528-dnevne-novosti-34175093-20230528133534.mp3</link>
    <description>Braća Sinković ruše rekorde - osvojili sedmo europsko zlato! Dan je Hrvatske vojske, prije 32 godine predstavljene prve postrojbe Zbora narodne garde. U Rijeci uhićena dvojica bombaša. Turska odlučuje na predsjedničkim izborima - Erdogan ili Kilicdaroglu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 28 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/f5/20230528-dnevne-novosti-34175093-20230528133534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.05. 2023-05-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/11/20230527-dnevne-novosti-34172787-20230527134002.mp3</link>
    <description>Osmero maturanata, zadržanih u pulskoj bolnici nakon što su traktorom sletjeli niz padinu, dobro se oporavlja. Policija potvrdila da je traktor vozio maloljetnik. Nakon skupa potpore predsjedniku Vučiću, u Beogradu večeras ponovno građanski prosvjed protiv nasilja - četvrti u nešto više od dva tjedna. U Kragujevcu skupština Srpske narodnjačke stranke, bira se Vučićev nasljednik. U New Yorku će pretili ljudi biti zakonski zaštićeni od diskriminacije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 27 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/11/20230527-dnevne-novosti-34172787-20230527134002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.05. 2023-05-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/75/c4/20230526-dnevne-novosti-34170410-20230526134546.mp3</link>
    <description>Kod Labina se prevrnuo traktor s prikolicom punom maturanata, ozlijeđeno je njih 16. U Zambiji u tijeku ključno ročište Hrvatima optuženima za trgovanje djecom. MOST i Možemo u saborsku proceduru poslali izmjene Kaznenog zakona, traže da se ukine zastara za spolno zlostavljanje i iskorištavanje djece. Na Hvaru počeo 26. Međunarodni festival radiodrame Prix Marulić. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 26 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/75/c4/20230526-dnevne-novosti-34170410-20230526134546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>