<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2024 13:51:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 12.04. 2024-04-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/19/20240412-dnevne-novosti-35176433-20240412133559.mp3</link>
    <description>Još je samo pet dana do izbora, večeras na HRTu veliko sučeljavanje stranaka. Riješen je slučaj pljačke FINA-ina kombija u Rijeci 2022. godine. Dvojica muškaraca ukrala 780 tisuća eura. Rusi i dalje uništavaju ukrajinsku energetsku infrastrukturu, Zelenski traži što brži poziv u NATO.: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/19/20240412-dnevne-novosti-35176433-20240412133559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.04. 2024-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/3d/20240411-dnevne-novosti-35172661-20240411133555.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović demantirao objavu ministra Butkovića da će dati ostavku. Rusija izvela masovan napad na Ukrajinu, mete su bili ključni infrastrukturni objekti. Nakon prijetnji iranskog ajatolaha Izraelu, američki predsjednik Biden obećao čvrstu potporu Sjedinjenih Država Benjaminu Netanyahuu. Pravobraniteljica za ravnopravnost spolova Višnja Ljubičić podnijela DORH-u kaznenu prijavu protiv Dalibora Matanića. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/3d/20240411-dnevne-novosti-35172661-20240411133555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.04. 2024-04-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/50/20240410-dnevne-novosti-35169523-20240410134052.mp3</link>
    <description>U strašnoj prometnoj nesreći na Jadranskoj magistrali poginuli brat i sestra iz Gradca. Hrvatskoj će u ponedjeljak biti isplaćena četvrta rata iz Nacionalnog programa oporavka i otpornosti. Kraj razrušenih džamija stanovnici pojasa Gaze molitvom obilježavaju Bajram, dok se nastavljaju izraelski napadi na tu palestinsku enklavu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/50/20240410-dnevne-novosti-35169523-20240410134052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.04. 2024-04-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ad/ce/20240409-dnevne-novosti-35166227-20240409134051.mp3</link>
    <description>Glavni doprinos inflaciji u Hrvatskoj je iz sektora usluga, što bi se moglo nastaviti i tijekom turističke sezone. Na snagu stupila odluka predsjednika Republike o raspisivanju izbora za zastupnike Europskog parlamenta. Nuklearna elektrana Zaporižja više puta napadnuta ukrajinskim vojnim bespilotnim letjelicama. Ovogodišnji ožujak najtopliji u Europi otkad postoje mjerenja. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ad/ce/20240409-dnevne-novosti-35166227-20240409134051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>