<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 14:46:19 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.02. 2025-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/a6/20250227-dnevne-novosti-36171939-20250227143514.mp3</link>
    <description>USKOK pokrenuo istragu protiv varaždinskoga gradonačelnika Nevena Bosilja. Na osječkom sudu se očekuje odluka o istražnom zatvoru za Josipa Dabru. Hrvatski rast BDP-a lani 3,8 posto, drugi najveći u eurozoni. Legendarni holivudski glumac Gene Hackman sa suprugom pronađen mrtav u svojoj kući u Santa Feu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/a6/20250227-dnevne-novosti-36171939-20250227143514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.02. 2025-02-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6a/1f/20250226-dnevne-novosti-36168379-20250226142510.mp3</link>
    <description>Josip Dabro ostao bez zastupničkog imuniteta i otišao u Slavoniju, ne zna se hoće li se predati policiji. U Brčkom pronađeno 31 dijete, navodno imaju hrvatske putovnice, sumnja se na trgovinu ljudima. Milorad Dodik osuđen na godinu dana zatvora i šest godina zabrane obnašanja dužnosti predsjednika Republike Srpske. Trump očekuje da će u petak sa Zelenskim potpisati sporazum o mineralima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6a/1f/20250226-dnevne-novosti-36168379-20250226142510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.02. 2025-02-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/e8/20250225-dnevne-novosti-36164760-20250225142551.mp3</link>
    <description>Saborsko Mandatno-imunitetno povjerenstvo predložilo ukidanje imuniteta Josipu Dabri, sutra o tome glasa Sabor. Potres jakosti 4 prema Richteru pogodio Banovinu. Kremlj osporio tvrdnju američkog predsjednika Donalda Trumpa da bi Rusija prihvatila europske mirovne snaSaborsko Mandatno-imunitetno povjerenstvo predložilo ukidanje imuniteta Josipu Dabri, sutra o tome glasa Sabor. Potres jakosti 4 prema Richteru pogodio Banovinu. Kremlj osporio tvrdnju američkog predsjednika Donalda Trumpa da bi Rusija prihvatila europske mirovne snage u Ukrajini. U 97. godiSaborsko Mandatno-imunitetno povjerenstvo predložilo ukidanje imuniteta Josipu Dabri, sutra o tome glasa Sabor. Potres jakosti 4 prema Richteru pogodio Banovinu. Kremlj osporio tvrdnju američkog predsjednika Donalda Trumpa da bi Rusija prihvatila europske mirovne snage u Ukrajini. U 97. godini umro baletni plesač, pedagog, koreograf, redatelj i dramaturg Milko Šparemblek. Urednik: Silvio Šopni umro baletni plesač, pedagog, koreograf, redatelj i dramaturg Milko Šparemblek. Urednik: Silvio Šopge u Ukrajini. U 97. godini umro baletni plesač, pedagog, koreograf, redatelj i dramaturg Milko Šparemblek. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/e8/20250225-dnevne-novosti-36164760-20250225142551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.02. 2025-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/7e/20250224-dnevne-novosti-36161051-20250224143056.mp3</link>
    <description>Tri godine krvavog rata u Ukrajini, u Kijevu međunarodni sastanak na vrhu, Europska unija najavila je 3 i pol milijarde eura nove pomoći Ukrajini. I nakon prijevremenih izbora u Njemačkoj mnoga pitanja otvorena, novi kancelar nedvojbeno CDU-ov Fridrich Merz. Europska komisija otvorila istragu o državnim potporama koje su dodijeljene Hrvatskim šumama.Mandatno imunitetno povjerenstvo primilo zahtjev DORH-a za ukidanje imuniteta Josipu Dabri. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/7e/20250224-dnevne-novosti-36161051-20250224143056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>