<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 15 Feb 2023 15:03:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 15.02. 2023-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4c/3b/20230215-dnevne-novosti-33795404-20230215144054.mp3</link>
    <description>Na zagrebačkom Mirogoju pokopan Miroslav Ćiro Blažević. Uhićen načelnik općine Murtera Toni Turčinov. Rusi tvrde da su probili ukrajinsku obranu u Luhansku. Komisijin povjerenik Varhelji idiotima nazvao zastupnike u Europskom parlamentu nakon pitanja Tomislava Sokola o odnosu Srbije i Europske unije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4c/3b/20230215-dnevne-novosti-33795404-20230215144054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.02. 2023-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/34/20230214-dnevne-novosti-33791466-20230214143510.mp3</link>
    <description>Iako gotovo nema nade, spasioci ni deveti dan ne odustaju od potrage za preživjelima u razornim potresima u Turskoj i Siriji. Osmero Hrvata pritvorenih u Zambiji bit će pušteno da se brane sa slobode kad ispune uvjete - odlučio sud u Ndoli. Josipa Bozanića naslijedit će splitsko-makarski nadbiskup Dražen Kutleša. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 14 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/34/20230214-dnevne-novosti-33791466-20230214143510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.02. 2023-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/02/3e/20230213-dnevne-novosti-33787744-20230213144046.mp3</link>
    <description>Još se pronalaze preživjeli pod ruševinama nakon potresa u Turskoj i Siriji, broj žrtava sada je veći od 36 tisuća. Liječnici najavljuju veliki prosvjed 18. idućeg mjeseca i štrajk je još moguć. Svjetski je Dan radija. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 13 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/02/3e/20230213-dnevne-novosti-33787744-20230213144046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.02. 2023-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/c3/20230212-dnevne-novosti-33784540-20230212143509.mp3</link>
    <description>Broj mrtvih u potresu u Turskoj i Siriji prešao 29 tisuća. Turska je privela više od 130 ljudi zbog propusta u izgradnji objekata. Saborski klubovi SDP-a i Zeleno-lijevog bloka pozvat će i klubove vladajuće većine da se pridruže zahtjevu za opoziv glavne državne odvjetnice Zlate Hrvoj-Šipek. Oporba će zatražiti i zakonsku zabranu prodaje dugova građana agencijama za naplatu potraživanja. Let 3 predstavljat će Hrvatsku na Euroviziji s pjesmom Mama ŠČ, Harry Styles apsolutni pobjednik britanskih glazbenih nagrada Britt awards. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 12 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/c3/20230212-dnevne-novosti-33784540-20230212143509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>