<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Apr 2025 14:11:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.04. 2025-04-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/a1/20250417-dnevne-novosti-36327521-20250417135600.mp3</link>
    <description>Sinoć i jutros četvero poginulih na našim cestama. Narančasti meteoalarm za Jadran. Zbog jakog juga problemi u pomorskom prometu. čki državni tajnik Rubio u Parizu s europskim čelnicima razgovara o mirovnom planu za Ukrajinu. Veliki je četvrtak, vjernici s velikim zanimanjem iščekuju hoće li Papa sudjelovati na Misi večere Gospodnje i obredu pranja nogu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/a1/20250417-dnevne-novosti-36327521-20250417135600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.04. 2025-04-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/77/20250416-dnevne-novosti-36324062-20250416133103.mp3</link>
    <description>Slovački premijer Robert Fico u posjetu Hrvatskoj. Kina može biti pogođena carinom od čak 245 posto, stoji među novim izvršnim uredbama američkog predsjednika. Sindikati izračunali - najjeftinija uskrsna košarica za tročlanu obitelj 122 eura, najskuplja 435. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/77/20250416-dnevne-novosti-36324062-20250416133103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.04. 2025-04-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/c2/20250415-dnevne-novosti-36320499-20250415132555.mp3</link>
    <description>U ponoć počinju teći izborni rokovi za lokalne izbore. Od danas nova naredba Ministarstva poljoprivrede o ranom otkrivanju i suzbijanju slinavke i šapa. Poljski predsjednik Andrzej Duda, koji je u službenom posjetu našoj zemlji, pozvao Hrvatsku da poveća broj svojih vojnika u NATO-voj misiji u Poljskoj. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/c2/20250415-dnevne-novosti-36320499-20250415132555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.04. 2025-04-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/3f/20250414-dnevne-novosti-36317180-20250414133055.mp3</link>
    <description>Vlada raspisala lokalne izbore za 18. svibnja. Otkazana sjednica zagrebačke Gradske skupštine o izmjenama GUP-a. Predsjednik Skupštine Joško Klisović optužio državu za blokadu grada. Odvjetnik Anto Nobilo osnovao stranku Novi SDP. Zagrebački gradonačelnik Tomašević tvrdi - razlog je 50 milijuna eura izmaknute dobiti. Zvonimir Boban se vraća u Dinamo. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 14 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/3f/20250414-dnevne-novosti-36317180-20250414133055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>