<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 09 Mar 2024 14:59:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 09.03. 2024-03-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f5/44/20240309-dnevne-novosti-35047678-20240309144103.mp3</link>
    <description>Iako je datum izbora još nepoznat, političari uglavnom na terenu.U Zagrebu sinoć i četvrti potres u samo dva dana. Seizmolozi kažu - svjedoci smo pojačane seizmičke aktivnosti, no ti manji potresi nisu nužno predznaci nekog većeg.Gotovo je sigurno da se sporazum o prekidu vatre u Gazi neće postići prije svetoga muslimanskog mjeseca ramazana koji počinje u ponedjeljak.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f5/44/20240309-dnevne-novosti-35047678-20240309144103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.03. 2024-03-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7f/f0/20240308-dnevne-novosti-35045138-20240308144100.mp3</link>
    <description>Idućeg četvrtka, 14. ovog mjeseca, raspušta se Hrvatski sabor, objavio na Vladinoj sjednici premijer Plenković. Vlada priprema paket mjera za subvenciju energenata, ali i paket mjera pomoći umirovljenicima. General pukovnik Tihomir Kundid preuzeo je dužnost načelnika Glavnog stožera Oružanih snaga. Međunarodni je dan žena. Mnogim se akcijama upozorava na slučajeve zlostavljanja i neravnopravnosti. Večeras će u gradovima diljem zemlje žene održati noćni marš. Američki predsjednik Biden u govoru o stanju nacije upozorio na ugroženost demokracije u zemlji i svijetu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7f/f0/20240308-dnevne-novosti-35045138-20240308144100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.03. 2024-03-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8c/83/20240307-dnevne-novosti-35041462-20240307144053.mp3</link>
    <description>U središtu zanimanja domaće politike mogući datum raspuštanja Sabora i koalicije za predstojeće parlamentarne izbore. Ursula von der Leyen kandidatkinja je Europske pučke stranke za novi mandat na mjestu predsjednice Europske komisije. Prosječna cijena četvornog metra novog stana u Hrvatskoj prošle godine bila je dvije tisuće 246 eura, gotovo tri posto više u odnosu prema 2022.-goj godini. Teške prometne nesreće na autocestama Bregana-Bajakovo i Rijeka-Zagreb, dvoje poginulih. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8c/83/20240307-dnevne-novosti-35041462-20240307144053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.03. 2024-03-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1d/9b/20240306-dnevne-novosti-35037930-20240306144034.mp3</link>
    <description>Zakon prozvan "lex AP" ponovno oštro kritiziran u Saboru. Kutinska Petrokemija ide u dokapitalizaciju - odlučeno na Skupštini društva. U Rusiji 15. ovog mjeseca predsjednički izbori, Julia Navaljna pozvala na prosvjede pred biralištima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1d/9b/20240306-dnevne-novosti-35037930-20240306144034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>