<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2024 14:21:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.09. 2024-09-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/6e/20240907-dnevne-novosti-35617788-20240907135045.mp3</link>
    <description>Muškarac koji je sinoć tijekom intervencije napao policajca u Tovarniku, umro od posljedica ranjavanja. Ukrajinci napali rusku Voronješku regiju u kojoj je proglašeno izvanredno stanje. Predsjednik Zelenski nakon Njemačke danas u Italiji. Na Plitvičkim jezerima medvjed napao 64-godišnjeg mještanina. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/6e/20240907-dnevne-novosti-35617788-20240907135045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.09. 2024-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bc/b7/20240906-dnevne-novosti-35615245-20240906134037.mp3</link>
    <description>Novi Vladin paket pomoći građanima i gospodarstvu - struja i plin ipak poskupljuju 10 posto. Amerikanci najavili novu pošiljku oružja Ukrajini, vrijednu 250 milijuna dolara. Film "Lijepa večer, lijep dan" Ivone Juke hrvatski je kandidat za Oscara. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bc/b7/20240906-dnevne-novosti-35615245-20240906134037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.09. 2024-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/b6/20240905-dnevne-novosti-35612207-20240905134034.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u Mostaru potpisao 200 ugovora potpore projektima Hrvata iz BiH, vrijednih šest i pol milijuna eura. Francuski predsjednik Macron imenovao novog premijera Michela Barniera, što bi trebalo prekinuti političku blokadu u zemlji. 60 godina rođenja Dražena Petrovića obilježit će se spektakularnom košarkaškom utakmicom - hrvatska košarkaška reprezentacija i Tim Dražen sastavljen od europskih zvijezda. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/b6/20240905-dnevne-novosti-35612207-20240905134034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.09. 2024-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/63/45/20240904-dnevne-novosti-35609150-20240904134029.mp3</link>
    <description>Još nisu poznati detalji jučerašnje nesreće kod Omiša kao ni identitet vozača koji se zaletio u agregat za gorivo na benzinskoj crpki. Ruski napad na grad Lavov na zapadu Ukrajine, ukrajinski ministar vanjskih poslova Dmitro Kuleba dao ostavku. Večeras otvorenje novog mosta na koridoru pet C kod Počitelja, premijer Plenković u radnom posjetu Bosni i Hercegovini. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/63/45/20240904-dnevne-novosti-35609150-20240904134029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>