<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Nov 2024 14:47:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 23.11. 2024-11-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/f7/20241123-dnevne-novosti-35863521-20241123144056.mp3</link>
    <description>Ne smiruje se afera u zdravstvu; čekaju se potezi pravosuđa. U Zagrebu danas dva prosvjeda. Na Trgu Francuske Republike prosvjedovali su mali iznajmljivači, a u Maksimiru građani protiv izgradnje spalionice. Nakon što je Rusija lansirala hipersonični balistički projektil, Viktor Orban upozorava da u iduća dva mjeseca europski čelnici ne bi smjeli komunicirati na način uobičajen na Zapadu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/f7/20241123-dnevne-novosti-35863521-20241123144056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.11. 2024-11-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/3c/20241122-dnevne-novosti-35860691-20241122144028.mp3</link>
    <description>SDP ima dovoljno potpisa za saborsku raspravu o opozivu premijera Plenkovića i njegove Vlade. U HDZ-u uvjereni da od toga neće biti ništa. Vili Beroš iz Remetinca zatražio da mu se aktivira saborski mandat. Predao se Nikola Petrač, osumnjičen u aferi ËťmikroskopËť. Pentagon je unaprijed bio obaviješten da će Rusija na Ukrajinu ispaliti balističku raketu srednjeg dometa. Vatreni će u četvrtfinalu nogometne Lige nacija igrati protiv Francuske. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/3c/20241122-dnevne-novosti-35860691-20241122144028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.11. 2024-11-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/17/20241121-dnevne-novosti-35856879-20241121143516.mp3</link>
    <description>Ured europskoga javnog tužitelja dostavio spis o aferi ËťmikroskopiËť USKOK-u, ali i istaknuo da se "izrazito ne slaže" s odlukom da je za slučaj nadležan USKOK. Premijer Andrej Plenković predložio Irenu Hrstić za novu ministricu zdravstva. Kampanja za predsjedničke izbore najvjerojatnije će početi 11., a trajati do 27. prosinca u ponoć. Međunarodni kazneni sud, zbog sumnje na ratne zločine i zločine protiv čovječnosti, izdao naloge za uhićenje izraelskog premijera, bivšeg ministra obrane te vojnog zapovjednika Hamasa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/17/20241121-dnevne-novosti-35856879-20241121143516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.11. 2024-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/08/20241120-dnevne-novosti-35853017-20241120143538.mp3</link>
    <description>Rasprava o državnom proračunu u Saboru u sjeni DORH-ove istrage o curenju informacije iz EPPO-ove istrage o aferi Beroš. U Vukovaru odana počast žrtvama zloglasnog logora Veleprometa i ubijenima na Ovčari. Vladimir Putin navodno spreman razgovarati o kraju rata s Donaldom Trumpom. Dio Osječko baranjske županije zahvatilo nevrijeme. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/08/20241120-dnevne-novosti-35853017-20241120143538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>