<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 09 May 2023 13:37:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 09.05. 2023-05-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/41/20230509-dnevne-novosti-34112417-20230509133530.mp3</link>
    <description>Glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj Šipek na saborskom Odboru za pravosuđe ustvrdila da nema pritisaka vladajućih na Državno odvjetništvo, oporba joj nije povjerovala. Medicinske sestre, tehničari i nezdravstveni radnici preksutra će održati veliki prosvjed na zagrebačkom Zrinjevcu. Dan je pobjede nad fašizmom u Drugome svjetskom ratu, ujedno i Dan Europe. U Liverpoolu prva večer Eurosonga, naš Let 3 će pjesmom "Mama ŠČ" pokušati izboriti ulazak u subotnju završnicu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 09 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/41/20230509-dnevne-novosti-34112417-20230509133530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.05. 2023-05-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/4b/20230508-dnevne-novosti-34109061-20230508134023.mp3</link>
    <description>Suci u Hrvatskoj prvi put u bijelom štrajku, odziv i veći od očekivanih 70 posto. Od sutra pojeftinjuje benzin i dizel za osam centi po litri. U Beogradu poslijepodne velik prosvjed protiv nasilja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 08 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/4b/20230508-dnevne-novosti-34109061-20230508134023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.05. 2023-05-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/67/20230507-dnevne-novosti-34105837-20230507134048.mp3</link>
    <description>Najmanje osmero ubijenih u trgovačkom centru u Teksasu. Napadača ubila policija. Pripadnici nacionalnih manjina biraju manjinska vijeća i predstavnike, do podneva slab odaziv. Split slavi Dan grada i blagdan svojega zaštitnika svetoga Dujma. Gost Dnevnih novosti bio gradonačelnik Ivica Puljak. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 07 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/67/20230507-dnevne-novosti-34105837-20230507134048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.05. 2023-05-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4f/f4/20230506-dnevne-novosti-34103802-20230506135506.mp3</link>
    <description>Okrunjeni Charles III i njegova supruga Camilla u skladu s tisuću godina dugom tradicijom! Srbijanska policija u više gradova privela tinejdžere zbog ilegalnog posjedovanja oružja ili prijetnji nasiljem. Najvjerojatnije sljedeći tjedan u Hrvatskoj službeno proglašenje kraja epidemije koronavirusa. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 06 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4f/f4/20230506-dnevne-novosti-34103802-20230506135506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>