<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 29 Sep 2022 13:50:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.09. 2022-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/00/20220929-dnevne-novosti-33345456-20220929134011.mp3</link>
    <description>U jučerašnjem nevremenu u Rijeci jedna osoba poginula, velika količina kiše pala i u Istri, Karlovac se priprema za proglašavanje redovitih mjera obrane od poplave. Uragan Ian udario u obalu Floride, no ipak je oslabio na tropsku oluju. Otkriveno i četvrto oštećenje na plinovodima Sjevernog toka jedan i dva. Uredila: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/00/20220929-dnevne-novosti-33345456-20220929134011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.09. 2022-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/75/20220927-dnevne-novosti-33337579-20220927135544.mp3</link>
    <description>Vlada predlaže člana uprave Plinakra Marina Zovka za novog člana uprave INA-e. Zadnji je dan referenduma o pripojenju ukrajinskih regija Rusiji. Švedska i Danska upozoravaju da u Baltičko more curi ruski plin. Medvjedjev ponovno prijeti nuklearnim oružjem. Gotovo 260 tisuća Rusa pobjeglo pred mobilizacijom. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 27 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/75/20220927-dnevne-novosti-33337579-20220927135544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.09. 2022-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/b6/20220926-dnevne-novosti-33334096-20220926134118.mp3</link>
    <description>Trijumf desnog bloka na talijanskim izborima Giorgia Meloni vjerojatno prva premijerka Italije. U središnjoj Rusiji naoružani napadač u školi ubio najmanje 13 ljudi, među njima sedmero djece. Direktor zagrebačke Plinare dao ostavku, neslužbeno - nije htio potpisati sudužništvo u novom kreditu Zagrebačkog holdinga. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/b6/20220926-dnevne-novosti-33334096-20220926134118.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>