<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 26 Nov 2023 15:16:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.11. 2023-11-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/14/20231126-dnevne-novosti-34718097-20231126145508.mp3</link>
    <description>Svinjogojci pozivaju Vladu na sastanak u 18 sati, ako se ne odazovu prijete proširenjem prosvjeda. Zagrebačka policija još traži osobu koja je sinoć bacila dvije bombe u dvorište jedne kuće. Noćas Izrael i Hamas razmijenili taoce i zarobljenike, očekuje se oslobađanje novih skupina. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/14/20231126-dnevne-novosti-34718097-20231126145508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.11. 2023-11-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8b/a5/20231125-dnevne-novosti-34715802-20231125144056.mp3</link>
    <description>Poljoprivrednici nastavljaju prosvjed i blokadu prometa kod graničnog prijelaza Tovarnika i na državnoj cesti kod Županje. Tijekom dana očekuje se oslobađanje 14 talaca i 42 palestinskih zatvorenika. Rusija snažno dronovima napala Kijev. Međunarodni je dan borbe protiv nasilja nad ženama, predstavljena je kampanja "Štit". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8b/a5/20231125-dnevne-novosti-34715802-20231125144056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.11. 2023-11-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/c2/20231124-dnevne-novosti-34713371-20231124144009.mp3</link>
    <description>Slavonski seljaci prijete blokadom autocesta, pruga i graničnih prijelaza. Premijer Plenković poručio da sigurno neće razgovarati s nekim tko ucjenjuje. Poštuje se primirje u Gazi. U ovim trenucima trebalo bi početi oslobađanje prvih talaca otetih iz Izraela. Gužve u trgovačkim centrima zbog Crnog petka, Hrvati bi samo danas mogli potrošiti 70 milijuna eura. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/c2/20231124-dnevne-novosti-34713371-20231124144009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.11. 2023-11-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/60/20231123-dnevne-novosti-34709812-20231123143600.mp3</link>
    <description>Zbog nelegalne gradnje na Murteru u USKOK-ovoj akciji uhićeno pet osoba, među njima je i Zoran Pripuz. Poljoprivrednici blokirali ceste koje vode prema graničnim prijelazima Županji i Tovarniku, najavili da svinjokolja počinje 1. prosinca. Ministar graditeljstva Branko Bačić predstavio zakon kojim bi se trebao riješiti problem zaštićenih najmoprimaca. Početak četverodnevnog primirja Hamasa i Izraela odgođen za sutra. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/60/20231123-dnevne-novosti-34709812-20231123143600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>