<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 14:13:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.06. 2024-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/a7/20240626-dnevne-novosti-35405642-20240626134100.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović najavio kandidaturu za drugi mandat. U tvrtki Mate Rimca svečano predstavljen robotaksi, na predstavljanju se oglušio na Rimčeve naredbe i nije pojavio na pozornici. Nizozemac Mark Rutte imenovan za sljedećeg tajnika NATO saveza. S dva sata zakašnjenja, Vatreni iz Berlina sletjeli u zagrebačku zračnu luku. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/a7/20240626-dnevne-novosti-35405642-20240626134100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.06. 2024-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cb/7a/20240625-dnevne-novosti-35402638-20240625133555.mp3</link>
    <description>Šok i nevjerica nakon sinoćnjeg remija s Italijom - za prolazak Vatrenih u osminu finala Europskog prvenstva moraju se poklopiti čak četiri rezultata! Dan je neovisnosti, spomen na 25. lipnja 1991. kada je Sabor donio odluku o pokretanju postupka razdruživanja od ostalih jugoslavenskih republika. Koordinacija veledrogerija upozorila na povijesno najveći dug bolnica za lijekove - 600 milijuna eura! Najpoznatiji svjetski zviždač Julian Assange neće biti izručen Sjedinjenim Državama. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cb/7a/20240625-dnevne-novosti-35402638-20240625133555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.06. 2024-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/9b/20240624-dnevne-novosti-35399648-20240624133551.mp3</link>
    <description>Hrvatska u 21 sat u Leipzigu s Italijom igra odlučujuću utakmicu za ostanak na EURU. Nedaleko od Vukovara pronađena još jedna masovna grobnica iz Domovinskog rata. 19 osoba poginulo u jučerašnjem terorističkom napadu na jugu Rusije. : Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/9b/20240624-dnevne-novosti-35399648-20240624133551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.06. 2024-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/9c/20240623-dnevne-novosti-35396994-20240623134051.mp3</link>
    <description>Sutra odlučujuća utakmica za ostanak Vatrenih na Europskom prvenstvu. Izraelski premijer Netanyahu ponovno kritizirao Sjedinjene Države jer im već nekoliko mjeseci uskraćuju isporuke oružja. Gudački orkestar milanske Scale jutros zasvirao u splitskoj Zračnoj luci. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/9c/20240623-dnevne-novosti-35396994-20240623134051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>