<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 17 Aug 2025 13:52:55 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.08. 2025-08-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/ee/20250817-dnevne-novosti-36671491-20250817133025.mp3</link>
    <description>Sve više europskih čelnika i predsjednica Komisije potvrdili da sutra putuju u Vašington na sastanak Trump - Zelenski. Tisuće Izraelaca na prosvjedima traže sporazum o prekidu vatre, Hamas odbacuje izraelski plan za preseljenje stanovnika Gaze. U sedam mjeseci izdano 115 tisuća radnih dozvola strancima. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/ee/20250817-dnevne-novosti-36671491-20250817133025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.08. 2025-08-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b1/12/20250816-dnevne-novosti-36669475-20250816133021.mp3</link>
    <description>Sastanak Trumpa i Putina na Aljasci završio bez konkretnih prijedloga o završetku rata u Ukrajini. Zelenski u ponedjeljak putuje u Vašington, europski čelnici ustrajni u potpori Ukrajini. Hrvat uhićen na prosvjedima u Beogradu vratio se u zemlju, Ministarstvo vanjskih poslova preporučuje da se ne putuje u Srbiju ako nije nužno. Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b1/12/20250816-dnevne-novosti-36669475-20250816133021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.08. 2025-08-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/8c/20250815-dnevne-novosti-36667326-20250815133503.mp3</link>
    <description>Večeras na Aljasci sastanak Trump - Putin. Veliki ulozi, objavio uoči puta američki predsjednik. Blagdan je Velike Gospe. Lokaliziran požar na Braču izazvan udarom groma. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/8c/20250815-dnevne-novosti-36667326-20250815133503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.08. 2025-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/f2/20250814-dnevne-novosti-36664753-20250814133103.mp3</link>
    <description>Dan uoči sastanka s Putinom na Aljasci, iz Bijele kuće najavljuju da Trump namjerava razgovarati isključivo o ratu u Ukrajini. Predsjednik Milanović neće predložiti nikoga od prijavljenih kandidata za predsjednika Vrhovnog suda. Policija privela Sanina Musu - inicijatora zabranjenoga masovnog klanjanja muslimana u Širokom Brijegu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/f2/20250814-dnevne-novosti-36664753-20250814133103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>