<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2025 14:43:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 01.01. 2025-01-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/6d/20250101-dnevne-novosti-35988309-20250101143005.mp3</link>
    <description>Uz glazbu, šampanjac i dobre želje velik broj hrvatskih građana Novu godinu dočekao na otvorenome. U prvim satima nove godine automobil se zaletio u ljude u New Orleansu, više je poginulih i ozlijeđenih. Prekinut izvoz ruskog plina u Europu preko Ukrajine. Od danas naplata tankih vrećica u trgovinama. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/6d/20250101-dnevne-novosti-35988309-20250101143005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 31.12. 2024-12-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/1c/20241231-dnevne-novosti-35986030-20241231144044.mp3</link>
    <description>Otoci u Tihom oceanu ušli su u Novu godinu, u Hrvatskoj se slavi već od podneva. Dvojica predsjedničkih kandidata i danas su u kampanji. Sindikati državnih službi potpisali s Vladom dodatak Kolektivnom ugovoru, četiri sindikata javnih službi odbili ga potpisati. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/1c/20241231-dnevne-novosti-35986030-20241231144044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.12. 2024-12-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/07/20241230-dnevne-novosti-35982827-20241230143509.mp3</link>
    <description>Zoran Milanović i Dragan Primorac ulaze u drugi krug predsjedničkih izbora. Na birališta je izašlo 46,03 posto građana, 5,15 posto manje nego prije pet godina. U Ministarstvu znanosti i obrazovanja sastanak članova povjerenstva koji će predstaviti prvi nacrt sigurnosnih mjera i protokola za škole. Južnokorejske vlasti naredile hitnu provjeru sigurnosti više od 100 zrakoplova nakon nesreće u gradu Muanu u kojoj je poginulo 179-ero ljudi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/07/20241230-dnevne-novosti-35982827-20241230143509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.12. 2024-12-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/af/20241229-dnevne-novosti-35979651-20241229143535.mp3</link>
    <description>Osmero predsjedničkih kandidata do 19 sati očekuje glasove u prvom izbornom krugu. Do 11 sati i 30 minuta na birališta je izašlo 14 posto birača, objavilo Državno izborno povjerenstvo. Najteža zrakoplovna nesreća u povijesti Južne Koreje - Boeing 737 spustio se na trup i udario u zid, poginulo 179 osoba, dva člana posade preživjela. SPORT: Prva pobjeda Zrinke Ljutić u karijeri i prva zlatna medalja za Hrvatsku u slalomu 18 godina i 9 mjeseci nakon Janice Kostelić! Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/af/20241229-dnevne-novosti-35979651-20241229143535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>