<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Oct 2024 13:43:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.10. 2024-10-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fa/ea/20241017-dnevne-novosti-35743266-20241017133514.mp3</link>
    <description>Ministar Davor Božinović Saboru podnio izvješće o radu policije, ali glavna je tema bila slučaj Dujić. Počelo saslušanje kandidata za suce Ustavnog suda. U Bruxellesu summit čelnika zemalja Europske unije i sastanak ministara obrane zemalja NATO saveza. 33. Dani hrvatskog filma počinju večeras u Karlovcu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fa/ea/20241017-dnevne-novosti-35743266-20241017133514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.10. 2024-10-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/75/44/20241016-dnevne-novosti-35739691-20241016134010.mp3</link>
    <description>Vlada će povećati minimalnu plaću na 760 eura neto. Predsjednik Milanović navodno zabranio načelniku Glavnog stožera da dođe na sjednicu saborskog Odbora za obranu i obrazloži NATO-vu misiju pomoći Ukrajini. Zelenski ukrajinskom parlamentu predstavio "plan pobjede", prema kojem bi rat mogao završiti najkasnije iduće godine. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/75/44/20241016-dnevne-novosti-35739691-20241016134010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.10. 2024-10-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e7/83/20241015-dnevne-novosti-35736205-20241015134008.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković Saboru je podnio godišnje izvješće Vlade - optužio predsjednika Milanovića da srozava kredibilitet Hrvatske u Europskoj uniji i NATO-u. DORH od Županijskoga državnog odvjetništva u Šibeniku traži izvješće zašto je odbačena kaznena prijava protiv Ane Dujić. Hrvatska nogometna reprezentacija u Ligi nacija večeras protiv Poljske u Varšavi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e7/83/20241015-dnevne-novosti-35736205-20241015134008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.10. 2024-10-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/f8/20241014-dnevne-novosti-35732943-20241014133544.mp3</link>
    <description>Izraelski ministar pozvao snage Ujedinjenih naroda u Južnom Libanonu da se povuku, jer nisu u stanju zaštititi Izraelce od napada Hezbolaha. U Berlinu sastanak na vrhu Berlinskog procesa, sudjeluje i premijer Andrej Plenković. Ministar financija Marko Primorac najavio isplatu plaća na bankovni račun koji neće imati naknadu za vođenje računa. Ministri unutarnjih poslova Hrvatske, Slovenije i Italije sastali se u Zaprešiću. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/f8/20241014-dnevne-novosti-35732943-20241014133544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>