<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 30 Dec 2022 14:59:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 30.12. 2022-12-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/b2/20221230-dnevne-novosti-33645909-20221230144047.mp3</link>
    <description>Još samo sutra kuna je hrvatska valuta, i danas gužve u bankama. U Brazilu proglašena trodnevna žalost zbog smrti legendarnog Pelea. Predsjednik Milanović ocijenio da je u obnovi Banovine napravljeno zastrašujuće malo. Suzama i ovacijama glazbenici se oprostili od Massima.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 30 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/b2/20221230-dnevne-novosti-33645909-20221230144047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.12. 2022-12-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/80/20221229-dnevne-novosti-33642505-20221229143506.mp3</link>
    <description>Dvije godine prošle su od razornog potresa na Banovini kada je poginulo sedmero ljudi. Ured europskog javnog tužitelja podignuo optužnicu protiv bivše ministrice Gabrijele Žalac. Veliki ukrajinski gradovi od jutra su pod snažnim ruskim napadima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 29 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/80/20221229-dnevne-novosti-33642505-20221229143506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.12. 2022-12-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/51/69/20221228-dnevne-novosti-33638978-20221228144053.mp3</link>
    <description>Sve spremno za uvođenje eura, iz HNB-a pozivaju građane da se za novogodišnji vikend opskrbe gotovinom. Prije dvije godine na današnji dan počeo niz potresa na Banovini. Seizmolozi objavili podatak: do danas ih je bilo više od 17 tisuća. Od ponoći zatvoren najveći granični prijelaz između Srbije i Kosova . Papa Franjo pozvao na molitvu za svojeg prethodnika, teško bolesnog 95-godišnjeg Benedikta Šesnaestog. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 28 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/51/69/20221228-dnevne-novosti-33638978-20221228144053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.12. 2022-12-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/b8/20221227-dnevne-novosti-33635554-20221227144552.mp3</link>
    <description>U domu za starije i nemoćne u Puli 51 korisnik zaražen koronavirusom, dvoje ih umrlo. Samo su četiri dana do uvođenja eura, najviše bi problema moglo biti na prijelazu sa stare na novu godinu. Ni nakon presude Visokog upravnog suda, bivšem glavnom državnom odvjetniku Draženu Jeleniću nije dopušteno da se vrati na posao. Srbijanska vojska i policija od sinoć u stanju pune pripravnosti zbog krize na Kosovu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/b8/20221227-dnevne-novosti-33635554-20221227144552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>