<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 16 Sep 2022 21:33:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 16.09. 2022-09-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/0b/20220916-dnevne-novosti-33303093-20220916135025.mp3</link>
    <description>Nevrijeme i jaka kiša u dijelovima zemlje za sobom ostavili golemu štetu. Najteže u Čazmi. U Gorkom kotaru izlila se Kupa. Mladi humanitarac Andro Fabijanić poginuo u Ukrajini u eksploziji protutenkovske mine tijekom dostave pomoći. I drugi mjesec zaredom imamo rekordnu inflaciju od 12 cijelih 3 posto. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/0b/20220916-dnevne-novosti-33303093-20220916135025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.09. 2022-09-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/ca/20220915-dnevne-novosti-33299410-20220915133532.mp3</link>
    <description>Kod Koprivnice automobil podletio pod vlak, poginula mlada žena i dvoje četverogodišnje djece. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski doživio prometnu nesreću, no nije ozbiljnije ozlijeđen. Saborska oporba nezadovoljna jer se na sjednici ne raspravlja o pljački u INA-i. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/ca/20220915-dnevne-novosti-33299410-20220915133532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.09. 2022-09-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d4/88/20220914-dnevne-novosti-33295845-20220914134039.mp3</link>
    <description>Vlada donijela odluku da se u našoj zemlji mora povećati proizvodnja plina za 10 posto te da se sav plin mora prodavati HEP-u. Predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen održala godišnji govor o stanju Unije. U Milanu večeras Dinamo igra 2. kolo Lige prvaka protiv Milana. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d4/88/20220914-dnevne-novosti-33295845-20220914134039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.09. 2022-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c0/9a/20220913-dnevne-novosti-33292264-20220913134101.mp3</link>
    <description>Nastavlja se ukrajinska protuofenziva u harkivskoj regiji.Kremlj kaže da se ne raspravlja o mobilizaciji u cijeloj Rusiji. Predsjedništvo SDP-a poslijepodne odlučuje o sudbini predsjednika zagrebačkog ogranka Viktora Gotovca. Lijes britanske kraljice Elizabete večeras će zrakoplovom biti prevezen u London. U 92-oj godini umro veliki francuski redatelj Jean-Luc Godard. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c0/9a/20220913-dnevne-novosti-33292264-20220913134101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>