<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 27 Feb 2023 14:55:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.02. 2023-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/88/20230227-dnevne-novosti-33883955-20230227144015.mp3</link>
    <description>Dalmacija i dalje snijegom odsječena od ostatka zemlje. Putnici više od 24 sata čekaju bolje vijesti. Naši novinari na obje strane Velebita. Visoki upravni sud odlučio da je gradska odluka o novčanoj pomoći za roditelje odgojitelje u Zagrebu - zakonita. Građani dosad uplatili oko 700 milijuna eura za kupnju narodnih obveznica. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/88/20230227-dnevne-novosti-33883955-20230227144015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.02. 2023-02-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/06/20230226-dnevne-novosti-33880681-20230226144027.mp3</link>
    <description>Nagla promjena vremena i povratak zime stvorili probleme vozačima, kod Brinja se prevrnuo albanski autobus, jedna osoba poginula, a jedna je kritično. Ukrajinska vojska bit će u proljeće spremna za kontraofenzivu protiv ruskih snaga. Najmanje 45 migranata poginulo u potonuću broda kod talijanske regije Kalabrije. Na maksimirskom stadionu upravo počinje derbi Dinama i Hajduka - već 102. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/06/20230226-dnevne-novosti-33880681-20230226144027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.02. 2023-02-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/52/20230225-dnevne-novosti-33878293-20230225144016.mp3</link>
    <description>Na glavnom zagrebačkom trgu održan skup potpore Ukrajini. Europska unija prihvatila deseti paket sankcija Rusiji. Novim investicijama Hrvatska se priprema za turističku sezonu. Prije točno tri godine u našoj se zemlji pojavio prvi slučaj bolesti covid-19. Hoće li biti proglašen kraj pandemije? Zlatko Dalić ostaje izbornik do idućeg svjetskog prvenstva. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/52/20230225-dnevne-novosti-33878293-20230225144016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.02. 2023-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b9/f2/20230224-dnevne-novosti-33875780-20230224150546.mp3</link>
    <description>24. veljače prije godinu dana bio je najteži dan u povijesti Ukrajine - Rusi počeli veliku agresiju. Godinu dana poslije završetak rata nije na vidiku, napadi se pojačavaju. O slučaju odvjetnice Line Budak svoje zaključke objavljuje Povjerenstvo KBC-a Sestre milosrdnice. Odjeci maratonske saborske rasprave o opozivu Andreja Plenkovića. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b9/f2/20230224-dnevne-novosti-33875780-20230224150546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>