<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 14 Dec 2022 14:45:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 14.12. 2022-12-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/e8/20221214-dnevne-novosti-33594937-20221214144047.mp3</link>
    <description>U subotu se nogometaši bore za treće mjesto na Svjetskom prvenstvu, u nedjelju doček u Zagrebu. Nagrada Europskog parlamenta "Saharov" ove je godine dodijeljena hrabrom ukrajinskom narodu. Snažno nevrijeme u Sjedinjenim Državama i u Portugalu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/e8/20221214-dnevne-novosti-33594937-20221214144047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.12. 2022-12-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/9c/20221213-dnevne-novosti-33591000-20221213144107.mp3</link>
    <description>U polufinalu Svjetskoga nogometnog prvenstva Hrvatska protiv Argentine, za navijače nema dvojbe tko pobjeđuje. Na poplavljenim područjima povoljnije stanje. Dok se traži dvotrećinska većina za odluku o uvježbavanju ukrajinskih vojnika, saborski zastupnici IDS-a najavili da će je poduprijeti. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/9c/20221213-dnevne-novosti-33591000-20221213144107.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.12. 2022-12-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/3e/20221212-dnevne-novosti-33587070-20221212144011.mp3</link>
    <description>Voda i dalje ugrožava kuće u Gračacu, stanovnicima Hrvatske Kostajnice dijeli se voda za piće. Hrvatska za nekoliko dana očekuje isplatu druge tranše 700 milijuna eura u sklopu Nacionalnog plana za oporavak i otpornost. Sabor će na izvanrednoj sjednici u petak glasovati o obuci ukrajinskih vojnika u našoj zemlji. Na sjeveru Kosova stanje je jako napeto, ne rade škole. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/3e/20221212-dnevne-novosti-33587070-20221212144011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.12. 2022-12-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/f7/20221211-dnevne-novosti-33583385-20221211144008.mp3</link>
    <description>Zbog vodostaja rijeka Une i Sunje izvanredno stanje obrane od poplava, najkritičnije na području Hrvatske Kostajnice. Visoki vodostaji i oko Karlovca te u Lici. Iz svijeta: ukrajinska vojska raketama napala okupirani strateški ključan grad Melitopolj, a Rusi dronovima napali Odesu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/f7/20221211-dnevne-novosti-33583385-20221211144008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>