<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 06 Apr 2023 14:06:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 06.04. 2023-04-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ef/17/20230406-dnevne-novosti-34008603-20230406134035.mp3</link>
    <description>Vlada dala suglasnost turskom Yildirimu za kupnju 54 i pol posto udjela u Petrokemiji koji imaju PPD i INA. Francuski predsjednik Macron u Pekingu pozvao Kinu da iskoristi svoj utjecaj na Rusiju. Veliki je četvrtak. S mise u bazilici svetog Petra Papa Franjo pozvao svećenike da ne žive dvostrukim životima. Još nema službene potvrde da je smijenjen Dinamov trener Ante Čačić. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 06 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ef/17/20230406-dnevne-novosti-34008603-20230406134035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.04. 2023-04-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c4/be/20230405-dnevne-novosti-34004754-20230405134011.mp3</link>
    <description>Na zagrebačkom Županijskom sudu odlučuje se o istražnom zatvoru za četvero uhićenih u aferi "sortirnica". Za Đuru Horvata istražni zatvor nije zatražen zbog njegova zdravstvenog stanja. Nakon samo sedam sati štrajka radnika Čistoće u Splitu, postignut dogovor. Vlasti u Kijevu pozvale Ukrajince da napuste privremeno okupirana područja zbog skore ukrajinske ofenzive. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c4/be/20230405-dnevne-novosti-34004754-20230405134011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.04. 2023-04-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/fa/20230404-dnevne-novosti-34001155-20230404133505.mp3</link>
    <description>Ured europskog javnog tužitelja ponovno u akciji - uhićeno je pet osoba u Rijeci i Međimurju zbog malverzacija s novcem iz europskih fondova. Finska službeno postala 31. članica NATO-a. Ove godine uskrsna košarica znatno skuplja - najsiromašnija 100, a najskuplja 328 eura. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 04 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/fa/20230404-dnevne-novosti-34001155-20230404133505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.04. 2023-04-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9a/f9/20230403-dnevne-novosti-33997534-20230403134008.mp3</link>
    <description>Češka policija utvrdila da je tragična smrt 17-godišnjeg porečkog maturanta bila nesretan slučaj. Hoće li i kada liječnici u štrajk trebalo bi se znati do kraja tjedna. Pobjeda Jakova Milatovića iz prosrpskog pokreta "Europa sada" na predsjedničkim izborima u Crnoj Gori označila kraj političke ere Mile Đukanovića. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 03 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9a/f9/20230403-dnevne-novosti-33997534-20230403134008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>