<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 08 Mar 2023 14:54:35 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.03. 2023-03-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/bf/20230308-dnevne-novosti-33914241-20230308144040.mp3</link>
    <description>U Istri počelo rušenje bespravno sagrađenih objekata, procjenjuje se da ih ima oko 50 tisuća. Državne obveznice uvrštene na tržište Zagrebačke burze. Uz međunarodni Dan žena marševi i prosvjedi jer žene su plaćene manje od muškaraca, žrtve su nasilja i dalje neravnopravne. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 08 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/bf/20230308-dnevne-novosti-33914241-20230308144040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.03. 2023-03-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/ec/20230307-dnevne-novosti-33910265-20230307143534.mp3</link>
    <description>Nastavljene su teške borbe za Bahmut, ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski najavio još odlučniju obranu grada. Predsjednik Vrhovnog suda Radovan Dobronić saborskom Odboru za pravosuđe podnio izvješće o stanju sudbene vlasti u 2020. i 2021. godini. Prema podacima Državnog zavoda za statistiku, cijena četvornog metra stana u 2022., u odnosu prema godini prije, viša za 20 posto. Voda u Zagrebu ipak poskupljuje, ali ne 15, nego sedam posto. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 07 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/ec/20230307-dnevne-novosti-33910265-20230307143534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.03. 2023-03-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/eb/bb/20230306-dnevne-novosti-33906806-20230306144044.mp3</link>
    <description>Bahmut vrlo blizu pada, predsjednik Zelenski kaže da nastavljaju braniti grad. I mjesec dana od razornih potresa u Turskoj i Siriji broje se mrtvi. Gotovo dva milijuna ljudi ostalo bez doma i žive kao beskućnici. Zlatko Dalić objavio popis igrača za prve utakmice u kvalifikacijama za EURO u Njemačkoj. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 06 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/eb/bb/20230306-dnevne-novosti-33906806-20230306144044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.03. 2023-03-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/4a/20230305-dnevne-novosti-33903464-20230305144003.mp3</link>
    <description>Nema novih vijesti o stanju u opkoljenom ukrajinskom gradu Bahmutu. U Ateni se i danas prosvjedovalo zbog željezničke nesreće u kojoj je poginulo 57 ljudi. Sutra učenici četvrtih razreda 80 osnovnih škola eksperimentalno pišu nacionalne ispite. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 05 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/4a/20230305-dnevne-novosti-33903464-20230305144003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>