<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 08 Dec 2022 15:05:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.12. 2022-12-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/a9/20221208-dnevne-novosti-33574581-20221208143555.mp3</link>
    <description>Još nema službene potvrde, ali hrvatski mediji prenose neslužbene informacije da je Hrvatska primljena u šengenski prostor. U Saboru rasprava o izmjenama i dopunama Zakona o radu. Gradonačelnik Kijeva Vitalij Kličko upozorio stanovnike da budu spremni na evakuaciju. Održana komemoracija za generala zbora Pavla Miljavca. Uredio: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 08 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/a9/20221208-dnevne-novosti-33574581-20221208143555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.12. 2022-12-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/b1/20221206-dnevne-novosti-33567014-20221206144056.mp3</link>
    <description>Hrvatski vojni zrakoplov MIG-21 srušio se kod Slatine. Za jednim se pilotom još traga. Ulazak Hrvatske u četvrtfinale Svjetskoga nogometnog prvenstva i danas je vijest dana. Svi priželjkuju pobjedu nad Brazilom u petak. U Zagrebu je iznenada umro general Pavao Miljavac. U Saboru rasprava o ustavnim promjenama. Bosna i Hercegovina trebala bi dobiti kandidacijski status već do kraja godine, izjavio je premijer Plenković na sastanku u Tirani. Blagdan je svetoga Nikole, u Zadru glavna proslava Dana pomoraca. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/b1/20221206-dnevne-novosti-33567014-20221206144056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>