<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 14:01:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.10. 2025-10-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/50/20251010-dnevne-novosti-36835367-20251010133109.mp3</link>
    <description>MOL će pomoći Srbiji povećanim isporukama nafte, a u našoj Vladi vjeruju da će se problem s prekidom isporuke nafte preko Janafa riješiti u sljedećim mjesecima. Izraelska se vojska povlači, a Palestinci se vraćaju na sjever pojasa Gaze. Nobelovu nagrada za mir dobila venezuelska oporbena čelnica Maria Corina Machado. U Splitu - međunarodna braniteljska konferencija. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/50/20251010-dnevne-novosti-36835367-20251010133109.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.10. 2025-10-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c4/1f/20251009-dnevne-novosti-36831428-20251009133034.mp3</link>
    <description>Svijet pozdravlja dogovor Izraela i Hamasa, slavlje na ulicama. Hrvatska je spremna kupiti Naftnu industriju Srbije ako bi to olakšalo poslovanje JANAF-a. Srbijanski predsjednik Vučić ironično odgovara - kupit ćemo HEP i JANAF. Gradnja Nacionalne dječje bolnice u Blatu trebala bi početi sljedeće godine. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c4/1f/20251009-dnevne-novosti-36831428-20251009133034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.10. 2025-10-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ce/b7/20251008-dnevne-novosti-36827598-20251008133013.mp3</link>
    <description>Janafu za još tjedan dana produljena licencija za prijevoz nafte Srbiji. Akcija europskih tužitelja u varaždinskoj bolnici, istraga usmjerena na poslove kad je ministar bio Vili Beroš. Iz zagrebačkog KBC-a Sestre milosrdnice potvrdili da je Beroš dobio posao neurokirurga. U pregovorima u Egiptu razmijenjeni popisi talaca i zarobljenika koje bi trebali razmijeniti Izrael i Hamas. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ce/b7/20251008-dnevne-novosti-36827598-20251008133013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.10. 2025-10-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/59/3a/20251007-dnevne-novosti-36824137-20251007133016.mp3</link>
    <description>Deset tisuća hrvatskih hodočasnika s uzbuđenjem čeka susret s Papom u Vatikanu. Brodosplit raskinuo ugovor s MORH-om o gradnji triju ophodnih brodova. Prije dvije godine Hamas napao Izrael. U Sarajevu umro Halid Bešlić. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/59/3a/20251007-dnevne-novosti-36824137-20251007133016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>