<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 11 Nov 2023 14:57:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.11. 2023-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f3/9f/20231111-dnevne-novosti-34671166-20231111144101.mp3</link>
    <description>Vozač kombija poginuo u prometnoj nesreći u kojoj je sudjelovao ministar Banožić. Ministar teško ozlijeđen, ali izvan životne opasnosti. Agencija Moody's potvrdila kreditni rejting Hrvatske - i poboljšala izglede iz stabilnih u pozitivne. Pojas Gaze i dalje na udaru izraelskih napada - većina bolnica u potpunom mraku i opkoljena. Na Islandu izvanredno stanje nakon intenzivnog vala potresa na jugozapadu zemlje, evakuirani stanovnici jednog obalnog grada. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f3/9f/20231111-dnevne-novosti-34671166-20231111144101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.11. 2023-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/e3/20231110-dnevne-novosti-34668544-20231110143558.mp3</link>
    <description>Nastavlja se kriminalistička istraga nakon što je utvrđeno da je mladić u Rijeci prošli tjedan iz boce gaziranog pića popio lužnatu tekućinu. Ponovno izraelski zračni napad na bolnicu u Gazi. Hamas ispalio rakete duboko na izraelski teritorij. Španjolska desnica već danima prosvjeduje protiv najavljene amnestije za organizatore katalonskog referenduma. Večeras će se na Danima hrvatskog turizma u Rovinju dodijeliti nagrade najboljim turističkim pojedincima, tvrtkama i odredištima. U veljači bi iz Kalifornije trebao biti lansiran prvi hrvatski satelit. Uoči i tijekom Martinja policija će pojačano nadzirati promet. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/e3/20231110-dnevne-novosti-34668544-20231110143558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.11. 2023-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/8e/20231109-dnevne-novosti-34664812-20231109144026.mp3</link>
    <description>Potvrđena onečišćenost mineralne vode Romerquelle poslužene u riječkom kafiću - vjerojatno je riječ o nekom sredstvu za pranje ili odmašćivanje. Navodno je nekoliko jučer uhićenih osoba u aferi "Geodetski fakultet" priznalo krivnju i objasnilo kako se izvlačio europski novac. Sabor raspravlja o Vladinu izvješću o stanju ilegalnih migracija od ulaska naše zemlje u Schengen. Izraelske snage napredovale su do središta grada Gaze. U Parizu veliki sastanak o koordinaciji slanja pomoći pojasu Gaze. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/8e/20231109-dnevne-novosti-34664812-20231109144026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.11. 2023-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/a2/20231108-dnevne-novosti-34660940-20231108143541.mp3</link>
    <description>Prijavljuju se novi sumnjivi slučajevi trovanja, Coca-Cola povukla tri linije pića, trgovine prazne police. 29 osoba uhićeno zbog subvencijskih prijevara na zagrebačkome Geodetskom fakultetu, istragu počeo Ured europskoga javnog tužitelja. Ministrica Obuljen Koržinek negira optužbe koje je povezuju sa spornim isplatama Geodetskom fakultetu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/a2/20231108-dnevne-novosti-34660940-20231108143541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>