<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 03 Jul 2023 14:05:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.07. 2023-07-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/b8/20230703-dnevne-novosti-34283477-20230703134034.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović i ministar Banožić bez dogovora o novom šefu Vojne sigurnosno-obavještajne agencije.Sisački ubojica saslušan pred županijskim državnim odvjetnikom, čeka se odluka o istražnom zatvoru.Rusi tvrde da su ponovno pokrenuli ofenzivu na istoku Ukrajine.Na proljeće počinje izgradnja nogometnog kampa Vatrenih u Velikoj Gorici.: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/b8/20230703-dnevne-novosti-34283477-20230703134034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.07. 2023-07-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/30/47/20230702-dnevne-novosti-34280420-20230702134010.mp3</link>
    <description>Rano jutros uhićen ubojica iz Siska, ponašao se vrlo neobično, izvijestila policija. Prva nedjelja sa zatvorenim trgovinama, građani podijeljeni. Istekao moratorij na prodaju poljoprivrednog zemljišta strancima. Urednica Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/30/47/20230702-dnevne-novosti-34280420-20230702134010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.07. 2023-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0a/06/20230701-dnevne-novosti-34278236-20230701134058.mp3</link>
    <description>Prije 10 godina Hrvatska postala članica Europske unije. Uhićen bivši policajac koji se tri danas skrivao nakon što je u Trogiru teško ranio muškarca. Amerikanci potvrdili da ukrajinska ofenziva ne napreduje očekivanom brzinom. Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0a/06/20230701-dnevne-novosti-34278236-20230701134058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.06. 2023-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/41/20230630-dnevne-novosti-34275555-20230630134054.mp3</link>
    <description>Oko dvije tisuće pravosudnih službenika i namještenika, koji su već četiri tjedna u štrajku, prosvjedovalo je ispred Vlade. U Županji održan prvi sastanak Nacionalnog kriznog stožera za kontrolu i suzbijanje afričke svinjske kuge. Vozač hitne pomoći, koji je prošlog tjedna vozilom ozlijedio troje maloljetnika na zagrebačkom Bundeku, pušten iz istražnog zatvora. Diljem Francuske prošle noći nemiri zbog ubojstva tinejdžera u pariškom predgrađu - uhićeno čak 875 osoba, ozlijeđeno oko 250 policajaca.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 30 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/41/20230630-dnevne-novosti-34275555-20230630134054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>