<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 14:00:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.09. 2023-09-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ea/df/20230908-dnevne-novosti-34467350-20230908134030.mp3</link>
    <description>Nikola Grmoja tvrdi da premijer Plenković nije smijenio predsjednika Uprave HEP-a Franu Barbarića jer ga ucjenjuje. U Turskoj u tijeku jedna od najvećih speleoloških akcija spašavanja, sudjeluje i HGSS. Hrvatska večeras na Rujevici protiv Latvije u kvalifikacijama za EURO. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ea/df/20230908-dnevne-novosti-34467350-20230908134030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.09. 2023-09-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/8c/20230907-dnevne-novosti-34464052-20230907133535.mp3</link>
    <description>Prihvaćenim paketom poreznih zakona Vlada namjerava rasteretiti plaće. Zagrebačka Gradska skupština raspravlja hoće li se Zagrepčanima smanjiti plaće nakon što gradska uprava poveća porez na dohodak. Samo protekle noći 600 migranata spriječeno je da ilegalno uđu u Hrvatsku. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/8c/20230907-dnevne-novosti-34464052-20230907133535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.09. 2023-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/4c/20230906-dnevne-novosti-34460735-20230906134538.mp3</link>
    <description>Nakon velikih požara Grčku, Tursku, Španjolsku i Bugarsku pogodile snažne oluje i katastrofalne poplave. Čelnik UN-a Ant&amp;oacute;nio Guterres upozorava kako podaci pokazuju da Zemlja doživljava klimatski slom. Mnogobrojne reakcije na najavu gradnje centra za registraciju ilegalnih migranata u općinama Krnjaku i Bariloviću. Film "Tragovi" Dubravke Turić hrvatski kandidat za Oscara. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/4c/20230906-dnevne-novosti-34460735-20230906134538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.09. 2023-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/0d/20230905-dnevne-novosti-34457542-20230905134013.mp3</link>
    <description>O problemima s migrantima ministar Božinović razgovarao s načelnicima i gradonačelnicima iz Karlovačke županije. Ovogodišnji turistički rezultati za osam mjeseci izjednačeni su s 2019.-om. Umro bivši ministar financija Ivan Šuker. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/0d/20230905-dnevne-novosti-34457542-20230905134013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>