<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 04 May 2024 14:08:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 04.05. 2024-05-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/00/20240504-dnevne-novosti-35243900-20240504133532.mp3</link>
    <description>U Zagrebu jutros ubijena 68-godišnja žena. HDZ i Domovinski pokret blizu dogovora o parlamentarnoj većini, konkretnije vjerojatno u utorak. Nakon jučerašnjeg prosvjeda, vatrogasci slave svoj dan. : Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 04 May 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/00/20240504-dnevne-novosti-35243900-20240504133532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.05. 2024-05-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/cf/20240503-dnevne-novosti-35241354-20240503133503.mp3</link>
    <description>Pregovori HDZ-a i Domovinskog pokreta nastavljeni u Vukovaru, zasad ništa novo. Vatrogasci iz cijele Hrvatske prosvjeduju na Markovu trgu. Dan je slobode medija; Reporteri bez granica Hrvatsku na ljestvici sloboda spustili za 6 mjesta. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 03 May 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/cf/20240503-dnevne-novosti-35241354-20240503133503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.05. 2024-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/d2/20240502-dnevne-novosti-35237567-20240502134104.mp3</link>
    <description>Zagrebačka policija uhitila tri osobe, među kojima bivšeg pomoćnika ministrice kulture Davora Trupkovića. Sumnjiče se da su preplatili radove nakon potresa i tako sebi protupravno pribavili 384 tisuće eura, a državni proračun oštetili za više od milijun eura. Nastavljaju se pregovori o parlamentarnoj većini, premijer Plenković tvrdi da HDZ načelno ima 76 ruku, teoretski i 83. Interventna policija gotovo ugušila snažan prosvjed na sveučilištu Kaliforniji u Los Angelesu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 02 May 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/d2/20240502-dnevne-novosti-35237567-20240502134104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.05. 2024-05-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/3e/20240501-dnevne-novosti-35233994-20240501134015.mp3</link>
    <description>29. je obljetnica vojno-redarstvene operacije Bljesak kojom je oslobođena zapadna Slavonija. Predsjednik Milanović kaže da se o sastavljanju saborske većine pregovara na sve strane, ali prljavije nego prije. Na Međunarodni praznik rada u Hrvatskoj više nema prosvjednih povorki, no građani se okupljaju na druženjima u mnogim gradovima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 01 May 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/3e/20240501-dnevne-novosti-35233994-20240501134015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>