<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 01 Mar 2024 14:55:21 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 01.03. 2024-03-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/d7/20240301-dnevne-novosti-35023150-20240301144004.mp3</link>
    <description>Potpisani temeljni kolektivni ugovori za državnu i javne službe. Inflacija u Hrvatskoj u veljači - 4 cijela 1 posto, što je porast za nula cijelih dva posto u odnosu prema siječnju. U Moskvi posljednji ispraćaj Alekseja Navaljnog, masa uzvikivala "Putin, ubojica!". Sto je dana do europskih izbora. Hrvatski radio u Rijeci održao tribinu "Glas mladih" kojoj je svrha motivirati mlade da izađu na izbore. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/d7/20240301-dnevne-novosti-35023150-20240301144004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.02. 2024-02-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/f6/20240229-dnevne-novosti-35019191-20240229144100.mp3</link>
    <description>Radi sigurnosti, Ante Rušić, osumnjičen za ubojstvo 22-godišnjeg mladića u Splitu, premješten u šibenski zatvor. Ured europskog javnog tužitelja uhitio dvije osobe, jedna od njih Hrvoje Vojković, bivši čelnik Croatia osiguranja i bivši ministar gospodarstva. Ruski predsjednik Vladimir Putin u godišnjem govoru o stanju nacije ponovio da će Moskva odgovoriti na svaku prijetnju, što uključuje i primjenu nuklearnog oružja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 29 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/f6/20240229-dnevne-novosti-35019191-20240229144100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.02. 2024-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/68/20240228-dnevne-novosti-35015728-20240228143549.mp3</link>
    <description>Vlada predstavila izmjene Zakona o strancima, prema nekim procjenama za sedam godina u našoj će ih zemlji biti pola milijuna. Udovica Alekseja Navaljnog u Europskom parlamentu rekla: "Želite pobijediti Putina? Prestanite biti dosadni." U Tirani održan sastanak Ukrajina - jugoistočna Europa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/68/20240228-dnevne-novosti-35015728-20240228143549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.02. 2024-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/17/20240227-dnevne-novosti-35012032-20240227144023.mp3</link>
    <description>U cijeloj prošloj godini gospodarstvo ojačalo 2,8 posto, BDP u zadnjem tomjesečju porastao 4,3 posto. Medicinske sestre, radiolozi, njegovatelji i vozači sanitetskih vozila traže promjenu uredbe o koeficijentima, inače je moguć štrajk. Francuski predsjednik otvorio mogućnost slanja vojnika u Ukrajinu, a Kremlj upozorava da će tada sukob između Rusije i NATO-a biti neizbježan. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/17/20240227-dnevne-novosti-35012032-20240227144023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>