<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 03 May 2025 13:50:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.05. 2025-05-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/48/20250503-dnevne-novosti-36374599-20250503133507.mp3</link>
    <description>Masovna tučnjava navijača jutros u Splitu uoči derbija Hajduka i Dinama. Policija privela stotinjak osoba. Dan je sjećanja na djecu ubijenu i stradalu u Domovinskom ratu. Počast im je odana u Slavonskome Brodu, gdje ih je poginulo 28-ero. Objavljene liste kandidata za lokalne izbore. Predizborna kampanja je u punom jeku. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski kaže da ne jamči sigurnost stranim državnicima 9. svibnja u Moskvi.Svjetski je dan slobode medija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 03 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/48/20250503-dnevne-novosti-36374599-20250503133507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.05. 2025-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/8c/20250502-dnevne-novosti-36372265-20250502133010.mp3</link>
    <description>Sjedinjene Države povlače se iz mirovnih pregovora između Ukrajine i Rusije. Vlada odlučila trgovcima uvesti dodatnu obvezu ažuriranja cijena. Počele tehničke pripreme za konklavu - na krovu Sikstinske kapele postavljen dimnjak koji će služiti za objavu rezultata glasovanja za izbor novoga Pape. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 02 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/8c/20250502-dnevne-novosti-36372265-20250502133010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.05. 2025-05-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/6a/20250501-dnevne-novosti-36368993-20250501133104.mp3</link>
    <description>Glavnim osumnjičenima u aferi Hipodrom određen istražni zatvor. Proslavljena 30. godišnjica vojno-redarstvene operacije Bljesak. U Okučanima se okupio cijeli državni vrh. Međunarodni je praznik rada. I ove godine izostale prosvjedne povorke. Što se krije u sporazumu Ukrajine i SAD-a o rijetkim mineralima? Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 01 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/6a/20250501-dnevne-novosti-36368993-20250501133104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.04. 2025-04-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3c/a5/20250430-dnevne-novosti-36366061-20250430133046.mp3</link>
    <description>Policija uhitila ravnatelja Hipodroma , Kostu Kostanjevića te suvlasnika zaštitarske tvrtke Domagoja Galića.Nakon što je istekao rok za kandidature za lokalne izbore, nekim izbornim povjerenstvima trebalo svega nekoliko minuta da provjere i objave pravovaljane kandidature. Uhićen osumnjičenik za jučerašnje trostruko ubojstvo u švedskom gradu Uppsali. Navodno je riječ o 16-godišnjem mladiću. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3c/a5/20250430-dnevne-novosti-36366061-20250430133046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>