<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 02 Oct 2022 13:59:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 02.10. 2022-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3c/b0/20221002-dnevne-novosti-33353670-20221002134009.mp3</link>
    <description>U Bosni i Hercegovini opći izbori. Ukrajina objavila da ima potpuni nadzor nad gradom Limanom. Tragedija u Indoneziji - na nogometnom stadionu poginulo najmanje 125 ljudi, a gotovo 200 ih je ozlijeđeno. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 02 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3c/b0/20221002-dnevne-novosti-33353670-20221002134009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.10. 2022-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/5b/20221001-dnevne-novosti-33351479-20221001134038.mp3</link>
    <description>Rusija vetom spriječila prihvaćanje rezolucije koja osuđuje pripojenje ukrajinskih područja. Aneksiju osudila i Turska. Ukrajina nadomak još jednoj vojnoj pobjedi kod Limana u Doneckoj regiji. Danas stupio na snagu velik dio Vladinih mjera za ublažavanje posljedica inflacije. Zagrepčani od danas imaju nov sustav prikupljanja i naplate odvoza komunalnog otpada. Sutra su izbori u Bosni i Hercegovini. Kampanja protekla u zastrašivanju političkih protivnika Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 01 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/5b/20221001-dnevne-novosti-33351479-20221001134038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.09. 2022-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/85/20220930-dnevne-novosti-33348859-20220930134606.mp3</link>
    <description>Očekuje se novo Putinovo obraćanje naciji u povodu pripojenja istočnih ukrajinskih područja. Aneksiju osudilo i Hrvatsko ministarstvo vanjskih poslova. Najmanje 23 osobe poginule su u ruskom raketiranju civilnog konvoja kod Zaporižja. Riječani će danima uklanjati štetu od snažnog nevremena koje u srijedu navečer zahvatilo taj grad. Zbog obilne kiše raste vodostaj rijeka, no stanje nije zabrinjavajuće. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 30 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/85/20220930-dnevne-novosti-33348859-20220930134606.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.09. 2022-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/00/20220929-dnevne-novosti-33345456-20220929134011.mp3</link>
    <description>U jučerašnjem nevremenu u Rijeci jedna osoba poginula, velika količina kiše pala i u Istri, Karlovac se priprema za proglašavanje redovitih mjera obrane od poplave. Uragan Ian udario u obalu Floride, no ipak je oslabio na tropsku oluju. Otkriveno i četvrto oštećenje na plinovodima Sjevernog toka jedan i dva. Uredila: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/00/20220929-dnevne-novosti-33345456-20220929134011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>