<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 19 Dec 2023 14:41:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.12. 2023-12-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/58/26/20231218-dnevne-novosti-34789289-20231218143601.mp3</link>
    <description>Koalicijski partneri HDZ-a jednoglasno prihvatili Damira Habijana kao novog ministra gospodarstva. Od ponoći pojeftinjuje gorivo i to za pet centi. Izborno povjerenstvo potvrdilo pobjedu Vučićeve Srpke napredne stranke na jučerašnjim izborima, oporbena koalicija poziva na prosvjed u Beogradu i optužuje za neviđenu krađu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/58/26/20231218-dnevne-novosti-34789289-20231218143601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.12. 2023-12-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/3b/20231217-dnevne-novosti-34785867-20231217143554.mp3</link>
    <description>Raste broj oboljelih od Covida. Iz Hrvatskog zavoda za javno zdravstvo poručili kako nema razloga za zbrinutost, ali ima za oprez. Policija pronašla vozača koji je prošle noći u Tribunju na nogostupu usmrtio djevojku. U Srbiji izvanredni izbori. Najveća borba između Vučićeva SNS-a i ujedinjene oporbe vodi se za Beograd. Sport: Filip Zubčić srebrni u veleslalomu u Alti Badiji. Od 17 sati i 15 minuta derbi Dinamo - Hajduk. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/3b/20231217-dnevne-novosti-34785867-20231217143554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.12. 2023-12-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/2c/20231216-dnevne-novosti-34783666-20231216144541.mp3</link>
    <description>Dok oporba nakon afere mreža zaziva raspuštanje Sabora i izbore, premijer Plenković kaže da će se izbori održati sljedeće godine, ali još ne otkriva kada. Nakon samo dvadeset mjeseci, u Srbiji sutra još jedni izvanredni izbori. Stranka predsjednika Vučića suočava se s ujedinjenom oporbom. Olujna, ponegdje i orkanska bura puhala do 150 kilometara na sat. U središtu Sinja teško ozlijeđena devetogodišnja djevojčica kojoj je na glavu pao kamen koji je bura otpuhala sa stare kuće.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/2c/20231216-dnevne-novosti-34783666-20231216144541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>