<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 17 Feb 2025 14:53:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.02. 2025-02-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/1c/20250217-dnevne-novosti-36137976-20250217143546.mp3</link>
    <description>Nakon dramatičnog pooštravanja odnosa s Washingtonom u Parizu večeras sastanak nekoliko europskih čelnika. Sutra inauguracija hrvatskog predsjednika Zorana Milanovića. Počeo je novi krug upisa trezorskih zapisa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/1c/20250217-dnevne-novosti-36137976-20250217143546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.02. 2025-02-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/ac/20250216-dnevne-novosti-36134896-20250216145044.mp3</link>
    <description>Posebni američki izaslanik za Ukrajinu Keith Kellog iz Muenchena poručio da Europa neće dobiti mjesto za pregovaračkim stolom u mirovnim pregovorima Sjedinjenih Država, Rusije i Ukrajine.Nove akcije potrošačke platforme Halo, inspektore usmjerene prema Hrvatskoj narodnoj banci, ostalim bankama i teleoperatorima.Dva dana uoči inauguracije predsjednika Milanovića provjerili smo kako teku završne pripreme i doznali da je svoj dolazak potvrdilo 115 uzvanika.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/ac/20250216-dnevne-novosti-36134896-20250216145044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.02. 2025-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/95/20250215-dnevne-novosti-36132549-20250215143021.mp3</link>
    <description>Oštar odgovor njemačkog kancelara Olafa Scholza američkom potpredsjedniku JD Vanceu na konferenciji o sigurnosti u Minhenu: "Nećemo prihvatiti da se ljudi izvana upleću u našu demokraciju". Novi krug razmjene talaca i zarobljenika između Hamasa i Izraela. Na Županijskom sudu u Zagrebu traje ročište o istražnom zatvoru za osumnjičene za kaznena djela ilegalnog uvoza opasnog otpada iz Italije, Slovenije i Njemačke u Hrvatsku. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/95/20250215-dnevne-novosti-36132549-20250215143021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.02. 2025-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/a2/20250214-dnevne-novosti-36129805-20250214143020.mp3</link>
    <description>Svjetski politički i vojni čelnici okupili se u Minhenu na sigurnosnoj konferenciji. Rusi ne sudjeluju, a ukoro počinje sastanak američkog potpredsjednika Vancea i ukrajinskog predsjednika Zelenskog. Zbog nesreće broda Lastovo pokreće se istraga protiv zapovjednika broda, prvog časnika palube i vođe palube; uprava netaknuta, pomorci ogorčeni. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/a2/20250214-dnevne-novosti-36129805-20250214143020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>