<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 29 Nov 2022 17:20:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.11. 2022-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/e7/20221129-dnevne-novosti-33543397-20221129143504.mp3</link>
    <description>U Saboru donesen proračun za iduću godinu. Premijer i ministri na Banovini, za mjesec dana bit će dvije godine od razornoga potresa. U Sarajevu potpisan koalicijski sporazum između HDZ-a BiH i osam bošnjačkih građanskih stranaka. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/e7/20221129-dnevne-novosti-33543397-20221129143504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.11. 2022-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/ab/20221128-dnevne-novosti-33539615-20221128144552.mp3</link>
    <description>U Saboru cijeli dan traje izjašnjavanje o gotovo 430 amandmana na prijedlog državnog proračuna za sljedeću godinu. Masovni prosvjedi šire se u sve više kineskih gradova, nekoliko desetaka ljudi uhićeno, među njima i BBC-jev novinar koji je pretučen. Nakon pobjede nad Kanadom, Vatreni se pripremaju za utakmicu s Belgijom u četvrtak. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/ab/20221128-dnevne-novosti-33539615-20221128144552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.11. 2022-11-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/92/20221127-dnevne-novosti-33536069-20221128103044.mp3</link>
    <description>Na Svjetskom prvenstvu u Dohi nogometna utakmica Hrvatska - Kanada. Iako je gotovo cijeli Kijev ponovno spojen na električnu mrežu, ukrajinski opskrbljivači električne energije pozivaju na štednju. Sabor će sutra raspravljati o amandmanima na proračun za iduću godinu, njih čak 435. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 27 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/92/20221127-dnevne-novosti-33536069-20221128103044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.11. 2022-11-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/ec/20221126-dnevne-novosti-33533833-20221128122552.mp3</link>
    <description>Milijuni Ukrajinaca i dalje su bez struje, predsjednik Zelenski kritizirao gradske vlasti koje nisu pripremile skloništa sa strujom i vodom. Crni petak globalno podbacio, ali u Hrvatskoj potrošeno čak 62 posto više novca u usporedbi s 2019. U mnogim hrvatskim gradovima počinju adventski sajmovi. Umro je legendarni televizijski voditelj i urednik Saša Zalepugin. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 26 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/ec/20221126-dnevne-novosti-33533833-20221128122552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>