<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 08 Aug 2024 13:33:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.08. 2024-08-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/25/20240807-dnevne-novosti-35538326-20240807134553.mp3</link>
    <description>Prosvjedovali zdravstveni djelatnici na Krku, nema ih dovoljno za brigu o stanovnicima i mnogobrojnim turistima na otoku. Nekoliko požara na obali pod nadzorom vatrogasaca. Zagreb dočekuje hrvatske olimpijce, svečanost na Trgu bana Jelačića. Uredila Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/25/20240807-dnevne-novosti-35538326-20240807134553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.08. 2024-08-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7a/63/20240806-dnevne-novosti-35535787-20240806133547.mp3</link>
    <description>Požar blizu Šibenika pod nadzorm vatrogasaca, i dalje zatvorena Jadranska magistrala.Na sastanku s premijerom Plenkovićem u Makarskoj vatrogasci upozorili na premale plaće i nedostatak opreme. Izraelska vlada pozvala stanovništvo na sjeveru zemlje da se opskrbi potrepštinama za barem tjedan dana. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7a/63/20240806-dnevne-novosti-35535787-20240806133547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.08. 2024-08-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b4/73/20240805-dnevne-novosti-35533360-20240805134041.mp3</link>
    <description>U Kninu središnja proslava Dana pobjede, domovinske zahvalnosti i Dana hrvatskih branitelja. Zbog očekivane eskalacije sukoba s Izraelom, Ministarstvo vanjskih poslova pozvalo hrvatske državljane da napuste Libanon. Britanski premijer Keir Starmer, nakon nekoliko dana nasilnih prosvjeda protiv imigranata, održao sastanak sa šefovima policije. Do sada je uhićeno 420 osoba. SPORT: Tin Srbić bez medalje na Olimpijskim igrama.Silvio Šop.</description>
    <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b4/73/20240805-dnevne-novosti-35533360-20240805134041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>