<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 14:01:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.07. 2023-07-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/52/7b/20230713-dnevne-novosti-34314209-20230713135507.mp3</link>
    <description>Veliki požar u Grebaštici kod Šibenika - gasi ga više od stotinu vatrogasaca, ugrožene kuće! Saborski odbor za gospodarstvo raspravlja o plinskoj aferi u HEP-u. Pravosudni službenici nastavljaju štrajkati, Vlada će im smanjiti plaću i dodatke za dane u štrajku. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/52/7b/20230713-dnevne-novosti-34314209-20230713135507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.07. 2023-07-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b9/59/20230712-dnevne-novosti-34310819-20230712134100.mp3</link>
    <description>U Vilniusu prvi sastanak vijeća NATO saveza s ukrajinskim predsjednikom Volodimirom Zelenskim. Glavni tajnkik Saveza Stoltenberg izjavio da je Ukrajina nikad bliže članstvu, ali nakon što se ispune uvjeti. Sabor raspravlja o prijedlogu novog Zakona o izbornim jedinicama, oporba tvrdi da se on temelji na popisu birača u kojemu je njih gotovo pola milijuna - višak! U tijeku još jedan pokušaj da se završi najdulji štrajk u Hrvatskoj - ministar Malenica na sastanku s predstavnicima Sindikata državnih službenika i namještenika. Umro svjetski književni velikan, Čeh Milan Kundera. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b9/59/20230712-dnevne-novosti-34310819-20230712134100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.07. 2023-07-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/3b/20230711-dnevne-novosti-34307582-20230711134058.mp3</link>
    <description>USKOK ušao u HEP zbog velike plinske afere. Premijer kaže da ne vidi svoju odgovornost. Zbog korupcije - uhićenja u Slavoniji. U Vilniusu počeo sastanak na vrhu NATO-a - Turska ipak dopustila ulazak Švedske u Savez. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 11 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/3b/20230711-dnevne-novosti-34307582-20230711134058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.07. 2023-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/c7/20230710-dnevne-novosti-34304270-20230710134555.mp3</link>
    <description>Pantovčak i Banski dvori dogovorili privremeno rješenje za ravnatelja Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. Sljedećih mjesec dana vodit će je Ante Kujundžić. 36-ti dan štrajkaju pravosudni službenici, a prijete da bi mogli prestati raditi i na hitnim slučajevima. Večeras se otvaraju Dubrovačke ljetne igre. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/c7/20230710-dnevne-novosti-34304270-20230710134555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>