<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2024 15:16:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.02. 2024-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/68/20240228-dnevne-novosti-35015728-20240228143549.mp3</link>
    <description>Vlada predstavila izmjene Zakona o strancima, prema nekim procjenama za sedam godina u našoj će ih zemlji biti pola milijuna. Udovica Alekseja Navaljnog u Europskom parlamentu rekla: "Želite pobijediti Putina? Prestanite biti dosadni." U Tirani održan sastanak Ukrajina - jugoistočna Europa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/68/20240228-dnevne-novosti-35015728-20240228143549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.02. 2024-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/17/20240227-dnevne-novosti-35012032-20240227144023.mp3</link>
    <description>U cijeloj prošloj godini gospodarstvo ojačalo 2,8 posto, BDP u zadnjem tomjesečju porastao 4,3 posto. Medicinske sestre, radiolozi, njegovatelji i vozači sanitetskih vozila traže promjenu uredbe o koeficijentima, inače je moguć štrajk. Francuski predsjednik otvorio mogućnost slanja vojnika u Ukrajinu, a Kremlj upozorava da će tada sukob između Rusije i NATO-a biti neizbježan. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/17/20240227-dnevne-novosti-35012032-20240227144023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.02. 2024-02-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/1b/20240226-dnevne-novosti-35008050-20240226144045.mp3</link>
    <description>Istekao je rok za kupnju trezorskih zapisa za građane, u trezorce uložio i premijer Andrej Plenković. Od ponoći skuplji i benzin i dizel. Kaos u Briselu - poljoprivrednici prosvjednici probili barikade, policija uporabila vodene topove. Kako bi omogućio postizanje širokog konsenzusa među Palestincima nakon završetka rata u Pojasu Gaze, palestinski premijer Mohamed Štajeh dao ostavku. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/1b/20240226-dnevne-novosti-35008050-20240226144045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.02. 2024-02-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/b3/20240225-dnevne-novosti-35004908-20240225144041.mp3</link>
    <description>Srbija uputila prosvjednu notu Hrvatskoj zbog izjava ministra Grlića Radmana. Donald Trump sve je bliže službenoj republikanskoj predsjedničkoj nominaciji. Na predizborima u Južnoj Karolini uvjerljivo pobijedio suparnicu Nikki Haley. Večeras veliko finale Dore, doznat ćemo tko će našu zemlju predstavljati na ovogodišnjem Eurosongu u Švedskoj.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/b3/20240225-dnevne-novosti-35004908-20240225144041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>