<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 05 Oct 2025 13:59:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.10. 2025-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d6/28/20251005-dnevne-novosti-36816650-20251005132551.mp3</link>
    <description>Troje hrvatskih državljana nestalo je u lavini pod vrhom slovenske planine Tosc u Julijskim Alpama. Sutra u Egiptu pregovori Izraela i Hamasa o prekidu vatre. Rusija i rano jutros nastavila zračne napade na Ukrajinu. Poljska podignula zrakoplove. U Splitu održana najveća utrka za žene oboljele od karcinoma dojke - Race for the cure. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d6/28/20251005-dnevne-novosti-36816650-20251005132551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.10. 2025-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/91/20251004-dnevne-novosti-36814149-20251004133050.mp3</link>
    <description>Hamas pristao na oslobađanje talaca i dijelove Trumpova mirovnog sporazuma, o ostalom traže pregovore. Dvadesetak mještana Morinja prosvjedovalo dok su ministri vanjskih poslova Hrvatske i Crne Gore polagali vijence kod zloglasnog logora. U Zagrebu prosvjed roditelja protiv zdravstvenog odgoja koji namjerava uvesti gradska vlast. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/91/20251004-dnevne-novosti-36814149-20251004133050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.10. 2025-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a3/3c/20251003-dnevne-novosti-36811436-20251003134553.mp3</link>
    <description>Vlada prihvatila rebalans proračuna i Saboru poslala zakone kojima se uvodi temeljno vojno osposobljavanje. Trostrukom ubojici iz Splita Filipu Zavadlavu smanjena kazna s 40 na 35 godina zatvora. Noćas je bio prekinut zračni promet u minhenskoj zračnoj luci nakon dojave građana da su vidjeli dronove. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a3/3c/20251003-dnevne-novosti-36811436-20251003134553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.10. 2025-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/51/8a/20251002-dnevne-novosti-36807440-20251002134057.mp3</link>
    <description>Napad ispred sinagoge u Manchesteru - ubijeno dvoje ljudi, nekoliko ranjeno. U Kopenhagenu traje sastanak čelnika europskih država. Mađarski premijer Orban izjavio: "Jači smo od Rusije, pa zašto je se bojimo?" Izrael objavio da ni jedan brod s humanitarnom pomoći za pojas Gaze nije uspio probiti blokadu njegove mornarice. Prestane li JANAF, zbog sankcija, isporučivati naftu Srbiji, bit će to najveći udar na njegovo poslovanje dosad. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/51/8a/20251002-dnevne-novosti-36807440-20251002134057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>