<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 14 Sep 2025 19:13:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 14.09. 2025-09-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/93/20250914-dnevne-novosti-36748780-20250914133036.mp3</link>
    <description>Nastavljaju se ruski napadi na Ukrajinu, ali i povrede zračnih prostora zemalja članica NATO-saveza. Nakon dva mjeseca ljetnog odmora aktualnim prijepodnevom sutra počinje jesensko zasjedanje Sabora. Papa Lav Četrnaesti slavi 70. rođendan, stižu mu čestitke iz cijeloga svijeta. Na zagrebačkome Strossmayerovu trgu večeras koncert u spomen na Gabi, Matiju i Arsena. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/93/20250914-dnevne-novosti-36748780-20250914133036.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.09. 2025-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dd/6a/20250913-dnevne-novosti-36746262-20250913133012.mp3</link>
    <description>Agencija Standard &amp; Poor's potvrdila je dugoročni kreditni rejting Hrvatske A minus, uz pozitivne izglede. Ujedinjeni narodi prihvatili rezoluciju o rješenju izraelsko-palestinskog sukoba utemeljenom na dvjema državama. "ZA" glasovala i Hrvatska. NATO je pokrenuo operaciju "Istočni stražar", kojom se želi ojačati sigurnost cjelokupnog istočnog dijela saveza. U Zagrebačkom kazalištu mladih počinje 22. Festival svjetskog kazališta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dd/6a/20250913-dnevne-novosti-36746262-20250913133012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.09. 2025-09-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/fc/20250912-dnevne-novosti-36743474-20250912133044.mp3</link>
    <description>Uhićen osumnjičeni za ubojstvo konzervativnog aktivista Charlieja Kirka, rekao Donald Trump u razgovoru za Fox News. Bez konkretnog dogovora sastanak ministrice zdravstva s predstavnicima veledrogerija zbog 770 milijuna eura duga bolnica. SDP smatra da će za sutra najavljeno Vladino postupno ukidanje mjera subvencije za struju i plin potaknuti rast inflacije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/fc/20250912-dnevne-novosti-36743474-20250912133044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.09. 2025-09-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/77/20250911-dnevne-novosti-36740018-20250911133042.mp3</link>
    <description>Još nije uhićen ubojica američkog konzervativnog aktivista, bliskog predsjedniku Trumpu.Zbog ruskih dronova Poljska ograničila zračni promet i zatražila hitnu sjednicu Vijeća sigurnosti.Vlada najavila skoro popuštanje mjera i prelazak na tržišne cijene struje i plina.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/77/20250911-dnevne-novosti-36740018-20250911133042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>