<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 16 Aug 2023 13:45:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 16.08. 2023-08-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/6a/20230816-dnevne-novosti-34403992-20230816133511.mp3</link>
    <description>Grčka policija još nije otkrila ubojicu navijača AEK-a, analiziraju se poruke iz mobitela uhićenih Bad Blue Boysa. Šumski požari haraju Španjolskom, Francuskom i Kanadom. Umro Đuro Perica, bivši saborski zastupnik koji je u komunističkim zatvorima robijao 14 godina. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 16 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/6a/20230816-dnevne-novosti-34403992-20230816133511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.08. 2023-08-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/22/20230815-dnevne-novosti-34401637-20230815134021.mp3</link>
    <description>Blagdan je Velike Gospe, marijanska svetišta prepuna vjernika. Na maksimirskome stadionu večeras utakmica visokog rizika Dinamo : AEK-a; objavljena snimka napada grčkog navijača. Dosad pretražena samo četvrtina požarom opustošenoga havajskog otoka Mauija, a poginulih je već gotovo stotinu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/22/20230815-dnevne-novosti-34401637-20230815134021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.08. 2023-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/81/20230814-dnevne-novosti-34399079-20230814134018.mp3</link>
    <description>Pod iznimno jakim policijskim osiguranjem nogometaši AEK-a, uoči sutrašnje utakmice na Maksimiru, stigli su u Zagreb. Obitelji Dinamovih navijača pritvorenih u Grčkoj prosvjedovale ispred Ministarstva vanjskih poslova, zabrinute za sigurnost i pravedno suđenje uhićenih. Vodeni val prošao Osijek, ne ugrožava područje do ušća Drave u Dunav. No velike površine pod vodom i visoke temperature idealne su za razvoj komaraca. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/81/20230814-dnevne-novosti-34399079-20230814134018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.08. 2023-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/74/20230813-dnevne-novosti-34396557-20230813133516.mp3</link>
    <description>U Ateni se i dalje ispituju uhićeni Bad Blue Boysi, još je puno nagađanja o tom slučaju, a odvjetnik u Hrvatskoj nema saznanja o novim dokazima. Broj poginulih u požarima na Havajima narastao na 93.U Osijeku se Drava izlila na šetnicu, no očekuje se da će vrh vodenog vala mirno oteći u Dunav.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/74/20230813-dnevne-novosti-34396557-20230813133516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>