<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 14:44:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 23.03. 2024-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/39/20240323-dnevne-novosti-35115055-20240323143526.mp3</link>
    <description>Više od stotinu, a možda i 143-oje ljudi poginulo je u terorističkom napadu pokraj Moskve. U pet hrvatskih gradova prosvjedovale stranke ljevice. U Zagrebu održan veliki skup Domovinskog pokreta. Policija utvrđuje tko je pucao na automobil Ivana Turudića. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/39/20240323-dnevne-novosti-35115055-20240323143526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.03. 2024-03-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/2d/20240322-dnevne-novosti-35112402-20240322143559.mp3</link>
    <description>Predstavlja se koalicija Rijeke pravde i potpisuje koalicijski sporazum. Četiri su godine od zagrebačkog potresa. Kremlj prvi put objavio da je Rusija u ratu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/2d/20240322-dnevne-novosti-35112402-20240322143559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.03. 2024-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/06/20240321-dnevne-novosti-35108561-20240321144100.mp3</link>
    <description>SDP na parlamentarne izbore izlazi s koalicijom pod nazivom Rijeke pravde, još nije poznato kako će izgledati izborne liste. Iako malo suzdržaniji, predsjednik Milanović i dalje se ne drži upozorenja Ustavnog suda i Državnog izbornog povjerenstva. U Bruxellesu dvodnevni sastanak čelnika vlada i država članica Europske unije, jedna od tema otvaranje pristupnih pregovora s Bosnom i Hercegovinom. Nakon šest tjedana Rusija je rano jutros napala Kijev. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/06/20240321-dnevne-novosti-35108561-20240321144100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.03. 2024-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/56/20240320-dnevne-novosti-35084727-20240320144028.mp3</link>
    <description>Državno izborno povjerenstvo upozorilo predsjednika Milanovića zbog njegova sudjelovanja u kampanji. On se ponovno obrušio na Ustavni sud. Irski premijer Varadkar dao ostavku. Europska unija uplatila Kijevu četiri i pol milijarde eura, a zapadni saveznici obećali nastavak slanja vojne pomoći. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/56/20240320-dnevne-novosti-35084727-20240320144028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>