<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 14:00:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 09.10. 2024-10-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/c9/20241009-dnevne-novosti-35717149-20241009133554.mp3</link>
    <description>Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski u Hrvatskoj, u Dubrovniku je zajedno s premijerom Plenkovićem domaćin sastanka s čelnicima jugoistočne Europe. Glavni državni odvjetnik Ivan Turudić ponovno u Saboru, rasprava o izvješću DORH-a za prošlu godinu. Razorni uragan Milton stiže na Floridu. Stanovnici imaju još malo vremena za evakuaciju. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/c9/20241009-dnevne-novosti-35717149-20241009133554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.10. 2024-10-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4f/46/20241008-dnevne-novosti-35713705-20241008134038.mp3</link>
    <description>U Bosni i Hercegovini dan žalosti. Spasioci pronašli i 22. žrtvu katastrofalne poplave. Dubrovnik se priprema za sutrašnji samit Ukrajina - Jugoistočna Europa. U Hrvatsku prvi put dolazi predsjednik Zelenski. Gripa nije vrijedna rizika - poručuje struka i poziva na cijepljenje, cjepivo bi u ordinacije trebalo stići krajem mjeseca. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4f/46/20241008-dnevne-novosti-35713705-20241008134038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.10. 2024-10-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ad/f2/20241007-dnevne-novosti-35710462-20241007133533.mp3</link>
    <description>Stotine spasilaca tragaju za još devetero nestalih u katastrofalnim poplavama u Bosni i Hercegovini. Oko 700 učenika zagrebačke osnovne škole nije došlo na nastavu zbog nasilnog učenika. Roditelji za večeras najavljuju prosvjed, a rješenje problema zasad se ne nazire. Godišnjica je Hamasova pokolja u Izraelu. Nakon tri godine obnove, na zagrebačkom Gornjem gradu svečano otvoren obnovljeni Hrvatski prirodoslovni muzej. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ad/f2/20241007-dnevne-novosti-35710462-20241007133533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.10. 2024-10-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/7c/20241006-dnevne-novosti-35707439-20241006133538.mp3</link>
    <description>Spasilačke ekipe iz nekoliko zemalja i dalje tragaju za nestalima u poplavama i odronima u Bosni i Hercegovini. Do sada je potvrđeno 20 žrtava. Vodostaji Korane i Kupe u Karlovcu u padu, ukinute izvanredne mjere obrane od poplave. U Podgori se utvrđuje šteta nakon jučerašnjeg nevremena. Izrael i dalje raketira Bejrut, nagađa se da je ubijen i vjerojatni novi vođa Hezbolaha Hašem Safi-edin. Od 1. listopada Hrvatska prvi put ima Zakon o lobiranju. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/7c/20241006-dnevne-novosti-35707439-20241006133538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>