<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 13 Apr 2025 13:47:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.04. 2025-04-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/e3/20250413-dnevne-novosti-36313833-20250413133052.mp3</link>
    <description>Najmanje 32-oje ljudi ubijeno, više od 80-ero ozlijeđeno u ruskom raketnom napadu na ukrajinski grad Sumi.Nešto više od mjesec dana do lokalnih izbora, kampanja se ozbiljno zahuktala. Posebice će zanimljivo biti u Rijeci, Zadru i Splitu. Blagdan je Cvjetnice, početak Velikog tjedna, papa Franjo pred vjernicima na Trgu svetog Petra. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/e3/20250413-dnevne-novosti-36313833-20250413133052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.04. 2025-04-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/96/20250412-dnevne-novosti-36311436-20250412133047.mp3</link>
    <description>USKOK pokrenuo istragu protiv šest osoba zbog sumnje na malverzacije s nekretninama u Istri.U Zagrebu prosvjed zaposlenih u dječjim vrtićima. Bijela kuća tvrdi da dobiva ponude za postizanje sporazuma o carinama, Kina svoje carine Americi više neće podizati. Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/96/20250412-dnevne-novosti-36311436-20250412133047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.04. 2025-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/36/20250411-dnevne-novosti-36308934-20250411133044.mp3</link>
    <description>Uhićen pjevač Mile Kekin, sumnja se da je u Istri kupio zemljište po znatno nižoj cijeni. U Saboru odbijen prijedlog o razrješenju Ivana Turudića! U pet županija i Gradu Zagrebu štrajka više od 12 tisuća zaposlenih u obrazovanju. Kina američku robu carini sa 125 posto te istodobno jača trgovinske veze s Europom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/36/20250411-dnevne-novosti-36308934-20250411133044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.04. 2025-04-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/57/20250410-dnevne-novosti-36305023-20250410133023.mp3</link>
    <description>Uhićeno 40-ak osoba u sedam županija koje se sumnjiči za krijumčarenje i preprodaju droga. Zbog protjerivanja hrvatskih državljana, Hrvatska Srbiji poslala prosvjednu notu, o svemu obaviještena i Europska unija. Nakon Trumpove odluke da odgodi primjenu carina svima osim Kini, financijska tržišta zabilježila veliki rast. Kini carine podignuo na čak 125 posto i izazvao oštre reakcije drugoga gospodarstva svijeta. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/57/20250410-dnevne-novosti-36305023-20250410133023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>