<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 05 May 2023 13:55:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.05. 2023-05-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/53/3e/20230505-dnevne-novosti-34101412-20230505134057.mp3</link>
    <description>Srbiju šokiralo još jedno masovno ubojstvo. Mladić kod Mladenovca ubio osmero ljudi. Uhićen nakon osam sati bijega. Postignut dogovor Vlade i sindikata javnih i državnih službi o povećanju regresa. Ruski plaćenici Wagnera prijete da će za pet dana napusititi bojište u Bahmutu. Sve je spremno za krunidbu britanskog kralja Čarlsa trećeg. Zbog kvara na službenom zrakoplovu, predsjednik Milanović ne ide u London. Urednik Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 05 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/53/3e/20230505-dnevne-novosti-34101412-20230505134057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.05. 2023-05-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a7/bb/20230504-dnevne-novosti-34097432-20230504133552.mp3</link>
    <description>I treći dan potrage za dvojicom umaških ribara zasad bezuspješan. Dan poslije strašnog pokolja u Beogradu tisuće učenika i građana odaju počast ubijenima. Dvoje učenika i dalje kritično. Devet godina od početka suđenja, svi optuženici u aferi Â´bankomatÂ´ nepravomoćno oslobođeni optužbi. Rusija optužuje Washington da stoji iza napada na Kremlj. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 04 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a7/bb/20230504-dnevne-novosti-34097432-20230504133552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.05. 2023-05-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4c/cb/20230503-dnevne-novosti-34093695-20230503133549.mp3</link>
    <description>Masovno ubojstvo u školi u Beogradu - učenik 7. razreda ubio osmero svojih kolega i zaštitara te još nekoliko ranio. Pokolj je planirao mjesec dana. Zasad bezuspješna potraga za dvojicom nestalih ribara u Istri. Počeli prosvjedi medicinskih sestara i tehničara, traže veće plaće. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 03 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4c/cb/20230503-dnevne-novosti-34093695-20230503133549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.05. 2023-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/2e/20230502-dnevne-novosti-34090154-20230502134040.mp3</link>
    <description>S Muzeja za umjetnost i obrt u središtu Zagreba pala skela, srećom nema ozlijeđenih. Inflacija u travnju 8,8 posto. 32. je obljetnica masakra u Borovu Selu, kada su pobunjeni Srbi ubili dvanaestoricu policajaca. Godišnjica je i raketiranja Zagreba. Umro slavni košarkaš Damir Šolman. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 02 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/2e/20230502-dnevne-novosti-34090154-20230502134040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>