<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2024 14:06:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.04. 2024-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/d3/20240429-dnevne-novosti-35227788-20240429134009.mp3</link>
    <description>Od sutra teče rok za održavanje prve sjednice novog Sabora, a krajnji je 19. svibnja. Domovinski pokret danas nastavio pregovarati sa SDP-om i HDZ-om. Španjolski premijer odlučio da neće dati ostavku zbog supruge koja se našla u korupcijskom skandalu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/d3/20240429-dnevne-novosti-35227788-20240429134009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.04. 2024-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/15/31/20240428-dnevne-novosti-35224537-20240428134006.mp3</link>
    <description>Nakon što su Suverenisti objavili da neće u većinu s HDZ-om, Vesna Vučemilović poručuje da ona neće glasovati za savez sa SDP-om ili Možemo. Svjetski je dan sigurnosti i zaštite na radu, svake godine kod nas pogine dvadesetak radnika. Iz svijeta: Izrael je spreman odustati od napada na Rafah ako Hamas oslobodi preostale taoce. Sport! Sestre Jurković brončane na Europskom veslačkom prvenstvu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/15/31/20240428-dnevne-novosti-35224537-20240428134006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.04. 2024-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/9f/20240427-dnevne-novosti-35222323-20240427133505.mp3</link>
    <description>Američka sveučilišta postaju poprišta prosvjeda protiv rata u Gazi. Američkim studentima pridružuje se sve više njihovih kolega diljem Europe i svijeta. Predsjednik SDP-a Peđa Grbin izjavio da je MOST pristao na inicijativu za antikorupcijsku platformu u Saboru. Prije 25 godina kod Malog Lošinja izronjen brončani kip Apoksiomena, star dva tisućljeća. Istarska županija osmi put proglašena najboljom svjetskom maslinarskom regijom. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/9f/20240427-dnevne-novosti-35222323-20240427133505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.04. 2024-04-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/e7/20240426-dnevne-novosti-35219609-20240426141034.mp3</link>
    <description>Nastavljaju se pregovori o sastavljanju parlamentarne većine. Hrvatski pomorski kapetan Marko Bekavac u turskom istražnom zatvoru više od pola godine čeka suđenje jer je na njegovu brodu pronađena droga. Rusi tvrde da napreduju na istočnom ukrajinskom bojištu. Baby Lasagna otputovao u Švedsku, gdje će već sutra imati prve probe za Eurosong. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/e7/20240426-dnevne-novosti-35219609-20240426141034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>