<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 27 Apr 2023 17:02:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.04. 2023-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/ad/20230427-dnevne-novosti-34075644-20230427133507.mp3</link>
    <description>Vlada u ovoj godini predviđa rast BDP-a od 2,2 posto i usporavanje inflacije na 6,6 posto. Povećane plaće liječnicima, medicinskim sestrama i tehničarima te nezdravstvenim djelatnicima. Istražili smo - koja je pozadina odluke o hitnoj prodaji Fortenova grupe. U posjetu Hrvatskoj albanski predsjednik Bajram Begaj. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 27 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/ad/20230427-dnevne-novosti-34075644-20230427133507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.04. 2023-04-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/af/20230426-dnevne-novosti-34071736-20230426134053.mp3</link>
    <description>Ministru obrane Banožiću odobren APN-ov kredit, oporbeni političari smatraju da je to moralno neprihvatljivo. Guverner HNB-a Boris Vujčić u Saboru ustvrdio da neće biti recesije, dio zastupnika tvrdi da je HNB katastrofalno upravljao monetarnim sustavom. Ukrajinske snage zauzimaju položaje na istočnoj obali Dnjepra. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 26 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/af/20230426-dnevne-novosti-34071736-20230426134053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.04. 2023-04-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/d0/20230425-dnevne-novosti-34068008-20230425133551.mp3</link>
    <description>U Rijeci sastanak ministara vanjskih poslova Hrvatske, Austrije i Slovenije. Obišli su LNG terminal u Omišlju, energetika je i glavna tema razgovora. Vlada odbacila tvrdnje tjednika Nacionala da je smijenila ili utjecala na razrješenje šefice USKOK-a Vanje Marušić. 80-godišnji američki predsjednik Joe Biden objavio da će se kandidirati za novi mandat. Na splitskoj rivi sprema se doček juniorima Hajduka, viceprvacima Lige prvaka. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 25 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/d0/20230425-dnevne-novosti-34068008-20230425133551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.04. 2023-04-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/63/20230424-dnevne-novosti-34064332-20230424134020.mp3</link>
    <description>Vladi stiže sve više zahtjeva za veće plaće. Ruski napadi na istoku Ukrajine se pojačavaju, potvrdio glavni stožer ukrajinske vojske. Juniori Hajduka večeras u Ženevi igraju finale Lige prvaka mladih. Stiglo deset tisuća Hajdukovih navijača. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 24 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/63/20230424-dnevne-novosti-34064332-20230424134020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>