<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Apr 2023 03:44:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.04. 2023-04-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b2/07/20230417-dnevne-novosti-34040738-20230417134015.mp3</link>
    <description>Inflacija u ožujku oslabjela četvrti mjesec zaredom. Gotovo stotinu civila poginulo, četiri stotine ranjeno u krvavim borbama za vlast u Sudanu, među ubijenima i troje humanitarnih djelatnika UN-a. Predstavljen Akcijski plan za provedbu nacionalnog strateškog okvira protiv raka. Preventivni programi proširuju se i na mlađe građane. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 17 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b2/07/20230417-dnevne-novosti-34040738-20230417134015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.04. 2023-04-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/41/a8/20230416-dnevne-novosti-34037514-20230416134021.mp3</link>
    <description>Jutros je umro 21-godišnji vojnik kojeg je u Požegi pretukao njegov prijatelj. U nemirima u Sudanu poginulo 56 civila. Na pravoslavni Uskrs ukrajinski predsjednik svojim sunarodnjacima poručio da i dalje vjeruju u pobjedu. Sport: gimnastičar Tin Srbić europski je prvak na preči. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 16 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/41/a8/20230416-dnevne-novosti-34037514-20230416134021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.04. 2023-04-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/b3/20230415-dnevne-novosti-34035195-20230415134019.mp3</link>
    <description>Papa Franjo prihvatio odreknuće kardinala Josipa Bozanića, zagrebačku nadbiskupiju preuzima Dražen Kutleša. Agencija Fitch potvrdila rejting Hrvatske i stabilne izglede. Vukovarci mirnim prosvjedom zatražili izgradnju gradske obilaznice. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/b3/20230415-dnevne-novosti-34035195-20230415134019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.04. 2023-04-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/24/20230414-dnevne-novosti-34032795-20230414134515.mp3</link>
    <description>Hrvatska na putu energetske neovisnosti - LNG na Krku udvostručit će kapacitete. Novi verbalni sukob predsjednika i premijera. Mladić uhićen zbog curenja tajnih američkih podataka prvi put izlazi pred saveznog suca. Francuska iščekuje odluku o ustavnosti sporne mirovinske reforme. Najavljeni novi prosvjedi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/24/20230414-dnevne-novosti-34032795-20230414134515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>