<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2024 13:55:57 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 20.07. 2024-07-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f0/25/20240720-dnevne-novosti-35491097-20240720134539.mp3</link>
    <description>I ovaj srpanjski vikend obilježavaju gužve i zastoji na cestama te pojačan promet u zračnim i trajektnim lukama. Privedena osoba koja se dovodi u vezu s požarom u Segetu Donjem. Nevrijeme prošle noći u Zagrebu i okolici, vatrogasci imali 70-ak intervencija. Sve više Ukrajinaca želi mirovne pregovore s Rusijom. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f0/25/20240720-dnevne-novosti-35491097-20240720134539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.07. 2024-07-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/29/20240719-dnevne-novosti-35488720-20240719134035.mp3</link>
    <description>Veliki informatički kvar diljem svijeta uzrokovao poteškoće u zračnom prometu, zdravstvu, bankama i medijima, u zračnim lukama i dalje kaos. U Hrvatskoj manji problemi u zdravstvu i ljekarnama, no razlog je pad Centralnog zdravstvenog informacijskog sustava. Donald Trump i službeno prihvatio republikansku predsjedničku nominaciju.Hrvatska ostala bez utrke Svjetskog prvenstva u reliju.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/29/20240719-dnevne-novosti-35488720-20240719134035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.07. 2024-07-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/9d/20240718-dnevne-novosti-35485650-20240718134019.mp3</link>
    <description>Ursula Von der Leyen ponovno izabrana za predsjednicu Europske komisije. Čelnici europskih zemalja u britanskom Woodstocku na sastanku Europske političke zajednice. Strašna nesreća na bazenima u mjestu Velika blizu Požege - utopilo se 13-godišnje dijete. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/9d/20240718-dnevne-novosti-35485650-20240718134019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.07. 2024-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/ff/20240717-dnevne-novosti-35483013-20240717134003.mp3</link>
    <description>Europska komisija nije bila dovoljno jasna u vezi s nabavom cjepiva protiv bolesti Covid-19, presudio sud Europske unije. Postupak je pokrenut jer je Komisija objavila samo cenzuriranu verziju ugovora. Konačni rezultati potvrdili da državnu maturu nije položilo 47 posto učenika strukovnih škola i gotovo devet posto gimnazijalaca. Nekoliko sindikata i udruga u zdravstvu prosvjedovalo protiv spajanja triju zagrebačkih domova zdravlja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/ff/20240717-dnevne-novosti-35483013-20240717134003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>