<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 14:52:22 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.01. 2025-01-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/27/20250128-dnevne-novosti-36072151-20250128142533.mp3</link>
    <description>U tijeku je sastanak vladajuće koalicije na kojem se predstavlja kandidat Domovinskog pokreta za ministra poljoprivrede David Vlajčić. Nakon gotovo tromjesečnih svakodnevnih prosvjeda u Srbiji, premijer Miloš Vučević i gradonačelnik Novog Sada Milan Đurić dali ostavke. Propali pregovori kirurga i ravnatelja bolnice u Čakovcu. Sport: hrvatska rukometna reprezentacija od 18 sati protiv Mađarske igra utakmicu za ulazak u polufinale Svjetskog prvenstva. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/27/20250128-dnevne-novosti-36072151-20250128142533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.01. 2025-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/31/20250127-dnevne-novosti-36067955-20250127143037.mp3</link>
    <description>Poziv na novi bojkot - od četvrtka tri proizvoda i tri trgovačka lanca na tjedan dana, a u petak svih trgovina, kafića, banaka i dostave. Ministar unutarnjih poslova opovrgnuo da postoje optužbe za nasilje na račun Davida Vlajčića kojeg Domovinski pokret predlaže za ministra poljoprivrede. 80-a je obljetnica oslobođenja nacističkoga logora smrti Auschwitza. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/31/20250127-dnevne-novosti-36067955-20250127143037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.01. 2025-01-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e7/10/20250126-dnevne-novosti-36064754-20250126150028.mp3</link>
    <description>11 osoba je ubijeno u napadu izraelskih snaga na jugu Libanona. Turistički sajam u New Yorku. Hrvatska među pet najprestižnijih odredišta. Nakon Hrvatske, najava bojkota trgovina i u Bosni i Hercegovini. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e7/10/20250126-dnevne-novosti-36064754-20250126150028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.01. 2025-01-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/44/20250125-dnevne-novosti-36062342-20250125143022.mp3</link>
    <description>Vrlo uspješan bojkot visokih cijena u trgovinama - potrošnja prepolovljena. Kriza u čakovečkoj bolnici nakon otkaza desetero kirurga. Prosvjedovali zabrinuti građani. Još četiri izraelske taokinje oslobođene iz zatočeništva Hamasa. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/44/20250125-dnevne-novosti-36062342-20250125143022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>