<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 07 Oct 2022 14:00:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.10. 2022-10-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/16/20221007-dnevne-novosti-33370681-20221007134051.mp3</link>
    <description>27 članica Europske unije u Pragu traži odgovor na pitanje kako zaustaviti poskupljenje plina. Ministar Beroš prvi put predstavio reformu zdravstva. Neće se ukidati bolnice i domovi zdravlja. Nobelova nagrada za mir pripala bjeloruskim, ruskim i ukrajinskim aktivistima za ljudska prava. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/16/20221007-dnevne-novosti-33370681-20221007134051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.10. 2022-10-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a6/29/20221006-dnevne-novosti-33367038-20221006134605.mp3</link>
    <description>Održana sjednica antikorupcijskog vijeća - saslušan samo Dragan Kovačević. U Pragu prvi sastanak Europske političke zajednice, zasjenio ga verbalni sukob između premijera Plenkovića i srbijanskog predsjednika Vučića. Bivši policijac u dječjem vrtiću u Tajlandu ubio 34 osobe, među kojima 22-oje djece. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 06 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a6/29/20221006-dnevne-novosti-33367038-20221006134605.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.10. 2022-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/0d/20221005-dnevne-novosti-33363466-20221005133525.mp3</link>
    <description>Ruski predsjednik Vladimir Putin i formalno pripojio više od 15 posto ukrajinskog teritorija. Zemlje članice Europske unije dogovorile osmi krug sankcija Rusiji. Saborska oporba optužila HDZ da pokušava spriječiti održavanje sutrašnje sjednice Antikorupcijskog vijeća o kriminalu u INA-i. Svjetski je Dan učitelja, u Hrvatskoj ih je 513 nagrađeno za njihova postignuća. Sport: Dinamo u trećem kolu Lige prvaka gostuje kod Salzburga, prijenos je na Drugom programu Radija i Televizije. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 05 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/0d/20221005-dnevne-novosti-33363466-20221005133525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.10. 2022-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/2c/20221004-dnevne-novosti-33359970-20221004134018.mp3</link>
    <description>Sjeverna Koreja ispalila balističku raketu preko Japana koji je upozorio svoje građane da odu u skloništa. Ukrajinska vojska i dalje napreduje u protuofenzivi u hersonskoj regiji, Rusija ima velike probleme s novačenjem vojnika. Sve oštrija retorika između predsjednika Milanovića i ministra Banožića. Gradonačelnik Tomašević tvrdi da novi sustav razdvajanja otpada u gradu funkcionira, građani imaju mnogobrojne zamjerke, izdana prva kazna. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 04 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/2c/20221004-dnevne-novosti-33359970-20221004134018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>