<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 26 Jun 2023 14:02:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.06. 2023-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/56/20230626-dnevne-novosti-34263262-20230626134517.mp3</link>
    <description>Nakon smirivanja pobune u Moskvi ukinuto izvanredno stanje, a ruski ministar obrane Šojgu posjetio svoje vojnike u Ukrajini. Strahuje li Prigožin od Putinove osvete ili je sve bio igrokaz? Na izvanrednim parlamentarnim izborima u Grčkoj uvjerljiva pobjeda dosadašnjeg premijera Kiriosa Mitsotakisa i njegove stranke Nova demokracija. Zbog izlijevanja nafte iz spremnika INA-ine rafinerije, na dvjema plažama kod Kostrene more nije za kupanje. Još traje istraga o padu mađarskoga vojnog helikoptera kod Drniša. Madridski Real produljit će ugovor s Lukom Modrićem. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/56/20230626-dnevne-novosti-34263262-20230626134517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.06. 2023-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/42/20230625-dnevne-novosti-34260737-20230625134011.mp3</link>
    <description>Dan poslije pobune ne zna se gdje je Jevgenij Prigožin, a Vladimir Putin pojavio se na snimci državne televizije. Grci drugi put u dva mjeseca na biralištima. Još samo do kraja ovog mjeseca naše trgovine rade svake nedjelje. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 25 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/42/20230625-dnevne-novosti-34260737-20230625134011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.06. 2023-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3b/a5/20230624-dnevne-novosti-34258588-20230624134008.mp3</link>
    <description>Obrat u Rusiji - Jevgenij Prigožin sa svojom plaćeničkom vojskom pokrenuo rat protiv Vladimira Putina. Jednomjesečni istražni zatvor određen vozaču Hitne pomoći koji je na Bundeku pregazio maloljetnike, u znak prosvjeda njegovi kolege u podne se oglasili sirenama. Nakon još jednog nevremena s tučom, ponovno se postavlja pitanje protugradne obrane. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3b/a5/20230624-dnevne-novosti-34258588-20230624134008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.06. 2023-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/07/20230623-dnevne-novosti-34256403-20230623133519.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u prvom posjetu Srbiji. Povod je otvorenje Hrvatskog doma u Subotici čiju je gradnju u cijelosti financirala Hrvatska. Još se ne zna uzrok pada mađarskoga vojnog helikoptera kod Drniša pri čemu su poginule tri osobe. Završena potraga - uz olupinu Titanika u Atlantskom oceanu pronađene krhotine nestale podmornice. Svi putnici poginuli. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/07/20230623-dnevne-novosti-34256403-20230623133519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>