<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 10 Nov 2022 15:17:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.11. 2022-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/86/20221110-dnevne-novosti-33481117-20221110144039.mp3</link>
    <description>Europski parlament velikom većinom glasova podupro ulazak Hrvatske u schengenski prostor. Ukrajina objavila da za sada nema naznaka ruskog povlačenja iz Hersona. Tko će kontrolirati američki Senat - znat će se nakon rezultata međuizbora u Arizoni, Georgiji i Nevadi. Na Zagrebačkom velesajmu otvorena je 27-ma smotra Sveučilišta u Zagrebu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/86/20221110-dnevne-novosti-33481117-20221110144039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.11. 2022-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/f4/20221109-dnevne-novosti-33476857-20221109144004.mp3</link>
    <description>Jutros jak potres 5,7 u središnjoj Italiji. Nije bilo ozlijeđenih, ali se osjetio i u obalnim dijelovima Hrvatske. Na međuizborima u Sjedinjenim Državama, Republikanska stranka na putu je da preuzme nadzor nad Zastupničkim domom Kongresa, u Senatu neizvjesno. Sport: izbornik Zlatko Dalić objavio konačni popis reprezentativaca za Svjetsko prvenstvo u Kataru. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/f4/20221109-dnevne-novosti-33476857-20221109144004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.11. 2022-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/87/44/20221108-dnevne-novosti-33473162-20221108144048.mp3</link>
    <description>U Sjedinjenim Državama izbori za Kongres - ankete predviđaju da bi demokrati mogli izgubiti većinu u oba doma parlamenta. Samo regulatorna tijela u Nizozemskoj mogu razriješiti dvojbu je li kupoprodaja udjela Fortenove legalna. Otvoren 44. Interliber - naš najveći sajam knjige i izdavaštva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/87/44/20221108-dnevne-novosti-33473162-20221108144048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.11. 2022-11-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/2a/20221107-dnevne-novosti-33469556-20221107144018.mp3</link>
    <description>I dalje se ništa ne zna o prodaji udjela Fortenove arapskom šeiku. U Zagreb je sletio jedan od dvojice navodnih pomagača u tom poslu. Od ponoći nove cijene goriva - benzin skuplji, dizel jeftiniji. Antonio Guterres na klimatskom skupu u Egiptu upozorio da svijet ima dvije opcije - pakt o klimatskoj solidarnosti ili pakt o kolektivnom samoubojstvu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/2a/20221107-dnevne-novosti-33469556-20221107144018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>