<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2023 14:43:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.11. 2023-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/50/7b/20231129-dnevne-novosti-34728774-20231129144053.mp3</link>
    <description>Zasad nema dogovora, prosvjednici pozivaju ministricu poljoprivrede u Slavoniju, a ona njih u Zagreb. Afrička svinjska kuga ne utječe na cijenu svinjetine jer je ionako uvozimo 50 posto. U Saboru rasprava o zakonu o inkluzivnom dodatku, prihodi osoba s invaliditetom rast će od 50 do 100 posto. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/50/7b/20231129-dnevne-novosti-34728774-20231129144053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.11. 2023-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/32/20231128-dnevne-novosti-34725110-20231128144054.mp3</link>
    <description>Nezadovoljni svinjogojci zasad odustali od blokada prometnica, očekuju sastanak s ministricom Vučković. U Saboru sve više kalkulacija o predizbornim koalicijama. Nastavlja se razmjena talaca i palestinskih zarobljenika, humanitarna pomoć stigla i na sjever pojasa Gaze. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/32/20231128-dnevne-novosti-34725110-20231128144054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.11. 2023-11-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/16/20231127-dnevne-novosti-34721435-20231127143511.mp3</link>
    <description>Šesti je dan prosvjeda svinjogojaca nezadovoljnih Vladinim mjerama protiv afričke svinjske kuge. Ako se sutra nitko iz Vlade ne odazove pozivu na sastanak, potpuno će blokirati promet. Pregovara se o produljenju primirja između Izraela i Hamasa. Snijeg u Dalmatinskoj zagori i ledena kiša u Splitu i okolici jutros izazvali kaos u prometu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/16/20231127-dnevne-novosti-34721435-20231127143511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>