<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 05 Dec 2023 15:06:17 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.12. 2023-12-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/70/20231205-dnevne-novosti-34747853-20231205145503.mp3</link>
    <description>Na Jakuševec se ponovno dovozi otpad, kakvoća zraka u Zagrebu loša. UN i Crveni križ upozoravaju da se ionako teško humanitarno stanje u pojasu Gaze pogoršava iz sata u sat. 22 mrtvih u erupciji indonezijskog vulkana Marapi na Sumatri. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/70/20231205-dnevne-novosti-34747853-20231205145503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.12. 2023-12-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/3f/20231204-dnevne-novosti-34743811-20231204144101.mp3</link>
    <description>Jutros novi odron smeća na zagrebačkom Jakuševcu, jedan radnik ostao bez ruke, glasovna poruka svjedoči o trenutku katastrofe. 102 Bad Blue Boysa ispituju se na sudu u Ateni nakon četiri mjeseca provedena u zatvorima. U Sjevernoj Makedoniji - otac naručio otmicu svoje četrnaestogodišnje kćeri, pronađena je mrtva. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/3f/20231204-dnevne-novosti-34743811-20231204144101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.12. 2023-12-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/ff/20231203-dnevne-novosti-34740480-20231203144029.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković najavio smjenu predsjednika Uprave HEP-a Frane Barbarića - zbog bespravne gradnje na Hvaru. Stotinjak Bad Blue Boysa, koji su već četiri mjeseca u grčkim zatvorima, sutra počinje iznositi svoju obranu. Nakon obnove od potresa, crkva svetog Marka otvorena za vjernike. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/ff/20231203-dnevne-novosti-34740480-20231203144029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.12. 2023-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d9/89/20231202-dnevne-novosti-34738277-20231202144019.mp3</link>
    <description>Prosvjed nezadovoljnih seljaka širi se i izvan Slavonije. Nakon prekida primirja nastavljaju se sukobi u pojsu Gaze. Na UN-ovu sastanku o klimi u Dubaiju govorio premijer Plenković. Papa Franjo pozvao međunarodnu zajednicu na radikalni zaokret u odnosu prema klimi. Počinje Advent u Zagrebu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d9/89/20231202-dnevne-novosti-34738277-20231202144019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>