<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 20 Nov 2023 15:05:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 20.11. 2023-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/0c/20231120-dnevne-novosti-34699124-20231120143527.mp3</link>
    <description>Više od 37 tisuća građana upisalo trezorske zapise. Drugi krug upisa, namijenjen institucionalnim ulagačima, sutra. Obilježavanje "Dana sjećanja na žrtvu Vukovara " nastavljeno odavanjem počasti žrtvama koncentracijskih logora i ubijenima na Ovčari. U Egipat prevezena većina nedonoščadi iz najveće bolnice u Gazi, Al Shife. Glavni tajnik NATO-saveza Jens Stoltenberg u Sarajevu upozorio da težnje za odcjepljenje, koje dolaze iz Republike Srpske, prijete stabilnosti Bosne i Hercegovine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 20 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/0c/20231120-dnevne-novosti-34699124-20231120143527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.11. 2023-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/9f/20231119-dnevne-novosti-34696128-20231119144006.mp3</link>
    <description>Nakon Dana sjećanja na žrtvu Vukovara, obilježava se 32. godišnjica stradanja civila i branitelja u vukovarskoj četvrti Borovu naselju. Ubijena je 51 osoba, a 48-ero ih se i danas smatra nestalima. Dan nakon stradanja u Škabrnji, svojih se žrtava prisjeća i ravnokotarsko selo Nadin. Sve je vjerojatnije da će se kopnena operacija izraelske vojske proširiti i na jug pojasa Gaze, gdje su tisuće palestinskih izbjeglica. U Turskoj uhićen još jedan Hrvat s Interpolove tjeralice, Christian Palić. Sumnjiči ga se da je jedan od organizatora "zapadnobalkanskog krila" međunarodnog narkokartela. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 19 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/9f/20231119-dnevne-novosti-34696128-20231119144006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.11. 2023-11-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/d8/20231118-dnevne-novosti-34693994-20231118144540.mp3</link>
    <description>Dan je sjećanja na žrtve Domovinskog rata i Dan sjećanja na žrtvu Vukovara i Škabrnje. Cijela Hrvatska odaje počast poginulima. Humanitarno stanje u Gazi sve teže. Rusija sinoć izvela snažni zračni napad na Ukrajinu. Hrvatska nogometna reprezentacija protiv Latvije u Rigi igra pretposljednju utakmicu kvalifikacija za EURO. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 18 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/d8/20231118-dnevne-novosti-34693994-20231118144540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.11. 2023-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/35/20231117-dnevne-novosti-34691530-20231117144034.mp3</link>
    <description>SDSS odustao od uobičajenog bacanja vijenaca u Dunav, dan uoči Kolone sjećanja. Presedan za saborsko povjerenstvo - treba odlučiti o zahtjevu, podnesenom putem odvjetnika, da se bivšem ministru Banožiću istodobno aktivira i zamrzne saborski mandat. Talijanska premijerka Meloni u dvodnevnom posjetu Hrvatskoj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 17 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/35/20231117-dnevne-novosti-34691530-20231117144034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>