<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 08 Nov 2023 14:52:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.11. 2023-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/a2/20231108-dnevne-novosti-34660940-20231108143541.mp3</link>
    <description>Prijavljuju se novi sumnjivi slučajevi trovanja, Coca-Cola povukla tri linije pića, trgovine prazne police. 29 osoba uhićeno zbog subvencijskih prijevara na zagrebačkome Geodetskom fakultetu, istragu počeo Ured europskoga javnog tužitelja. Ministrica Obuljen Koržinek negira optužbe koje je povezuju sa spornim isplatama Geodetskom fakultetu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/a2/20231108-dnevne-novosti-34660940-20231108143541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.11. 2023-11-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9b/42/20231107-dnevne-novosti-34657279-20231107143548.mp3</link>
    <description>Policija istražuje slučaj trovanja u Rijeci, nakon što je u bolnicu primljena jedna osoba zbog kemijske ozljede jednjaka. Na društvenim mrežama zastrašujuće poruke, iz Coca cole tvrde da se radi o izoliranom slučaju. Dan nakon što je Visoki kazneni sud srušio ključni dokaz u slučaju Agrokor, Todorićeva obrana očekuje da DORH povuče optužnice. Mjesec dana od Hamasova napada na Izrael, premijer Netanjahu kaže da će nakon završetka sukoba Gazom na neodređeno vrijeme upravljati Izrael. Počeo je Interliber, naša najveća književna manifestacija. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9b/42/20231107-dnevne-novosti-34657279-20231107143548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.11. 2023-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/4b/20231106-dnevne-novosti-34653666-20231106144518.mp3</link>
    <description>Pao je ključni dokaz protiv Ivice Todorića. Visoki kazneni sud iz spisa u slučaju Agrokor - izbacio knjigovodstveno-financijsko vještačenje plaćeno više od milijun eura. Zbog sumnje na korupciju, u Zadru i Zagrebu uhićene dvije osobe, neslužbeno, bivša rektorica zadarskoga Sveučilišta Dijana Vican i direktor tvrtke Graditelj svratišta Ante Stanišić. Unatoč diplomatskim naporima, izraelski napadi na Pojas Gaze se pojačavaju. Izraelska vojska planira u sljedećih 48 sati ući u potpuno opkoljeni grad Gazu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 06 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/4b/20231106-dnevne-novosti-34653666-20231106144518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.11. 2023-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ea/a8/20231105-dnevne-novosti-34650512-20231105144034.mp3</link>
    <description>Američki državni tajnik Blinken nenajavljeno posjetio okupiranu Zapadnu obalu i sastao se s palestinskim predsjednikom Abasom. Svi evakuirani hrvatski državljani vratili se u Zagreb. Ukrajinska raketa uništila novi brod ruske mornarice u gradu Kerču na poluotoku Krimu. Olujni vjetar i obilna kiša poplavili rive i rušili drveće. Porasli i vodostaji rijeka, no bez većih posljedica. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ea/a8/20231105-dnevne-novosti-34650512-20231105144034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>