<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 23 Jun 2025 20:20:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 23.06. 2025-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/1b/20250623-dnevne-novosti-36525401-20250623133031.mp3</link>
    <description>Izrael tvrdi da neviđenom snagom napada Teheran. Iran je gađao američku vojnu bazu u Siriji. Moskva poručuje: ,,Spremni smo pomoći Iranu". Strah od rasta cijena nafte ako se zatvori Hormuški tjesnac. Astronomski spektakl - Tehnički muzej u Zagrebu uživo će prenositi prvi pogled kroz najnapredniji teleskop današnjice iz opservatorija u Čileu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/1b/20250623-dnevne-novosti-36525401-20250623133031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.06. 2025-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/b4/20250622-dnevne-novosti-36522896-20250622133024.mp3</link>
    <description>Sjedinjene Američke Države noćas su napale tri nuklearna pogona u Iranu, uključujući podzemno postrojenje za obogaćivanje nuklearnog goriva. U požaru između Omiša i Makarske izgorjelo 290 hektara površine. Ministar pravosuđa Damir Habijan najavio strože kazne za piromane. Dan je antifašističke borbe, u spomen na 84. godišnjicu osnutka Prvoga sisačkog partizanskog odreda. Večeras na Zagreb Classicu "Sjaj Mediterana". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/b4/20250622-dnevne-novosti-36522896-20250622133024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.06. 2025-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/b8/20250621-dnevne-novosti-36520310-20250621133021.mp3</link>
    <description>Pod nadzorom požari kod Omiša, gorjele kuće i automobili, stanovnici i turisti evakuirani. Policija ima dokaze da se požari podmeću.Izrael i Iran nastavljaju s napadima. Teheran ne želi zaustaviti program obogaćivanja uranija. Spektaklom vrijednim 300 tisuća eura večeras se u Splitu otvara novouređeni kompleks na Žnjanu.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/b8/20250621-dnevne-novosti-36520310-20250621133021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.06. 2025-06-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1a/0d/20250620-dnevne-novosti-36518007-20250620133034.mp3</link>
    <description>Izrael i Iran nastavljaju međusobne zračne napade. U Ženevi prvi diplomatski pokušaj smirivanja napetosti. Neslužbeno doznajemo - od prvog srpnja mirovine rastu za više od 6 posto. Propao je prvi pokušaj konstituiranja splitskoga Gradskog vijeća. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1a/0d/20250620-dnevne-novosti-36518007-20250620133034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>