<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 20 Jul 2023 14:01:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 20.07. 2023-07-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/37/20230720-dnevne-novosti-34333571-20230720134004.mp3</link>
    <description>Saniraju se posljedice nevremena u kojemu je četvero ljudi poginulo, oko 200 ozlijeđeno, te oštećeno više od dvije tisuće objekata. Predsjednik Milanović neće biti na izvanrednoj saborskoj sjednici koju je sazvao. Dvanaest umjetničkih slika zaplijenjenih bivšem premijeru Sanaderu poklonjeno hrvatskim muzejima. U Zagrebu u 86. godini umro Mirko Novosel, najtrofejniji hrvatski trener i član košarkaške Kuće slavnih. Meteorolozi upozoravaju da su sljedećih dana vrlo vjerojatna nova olujna nevremena. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/37/20230720-dnevne-novosti-34333571-20230720134004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.07. 2023-07-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/e9/20230719-dnevne-novosti-34330392-20230719134001.mp3</link>
    <description>Uz ekstremne vrućine, u Europi i svijetu haraju požari. Čak 3300 učenika žalilo se na rezultate državne mature. Na 112 gospodarstava utvrđena je afrička svinjska kuga, danas nema novih slučajeva. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/e9/20230719-dnevne-novosti-34330392-20230719134001.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.07. 2023-07-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8b/26/20230718-dnevne-novosti-34327412-20230718134058.mp3</link>
    <description>Prave posljedice štrajka pravosudnih službenika, koji je ušao u sedmi tjedan, vidjet će se do kraja godine. Saborska oporba pozvala predsjednika Milanovića da sazove izvanrednu saborsku sjednicu. Jedna osoba poginula, nekoliko ozlijeđeno u sudaru ribarskog broda i jahte kod Murtera. Na vrhuncu smo toplinskog vala. Crveno upozorenje izdano za četiri regije. Unutrašnjost zemlje čeka promjena vremena. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8b/26/20230718-dnevne-novosti-34327412-20230718134058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.07. 2023-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/8c/20230717-dnevne-novosti-34324376-20230717134556.mp3</link>
    <description>Diljem Hrvatske iznimno visoke temperature, za Slavoniju i Baranju te jug zemlje vrijedi crveno upozorenje - vrućine izuzetno opasne za zdravlje! U 14 sati, s 37 stupnjeva, najtopliji su Knin, Imotski, Požega, Slunj i Vukovar. Na sjeveroistoku Sjedinjenih Država obilne kiše izazvale bujične poplave, poginulo je najmanje petero ljudi. Pravosudni službenici nastavljaju štrajk, od sada prekidaju i hitne poslove, radit će samo nužne. Ukrajina podvodnim bespilotnim letjelicama napala Krimski most, poginule su dvije osobe. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/8c/20230717-dnevne-novosti-34324376-20230717134556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>