<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 24 May 2023 13:54:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 23.05. 2023-05-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/6c/20230523-dnevne-novosti-34158691-20230523134030.mp3</link>
    <description>Pravosudni policajci najavljuju prosvjed za petak i mogući bijeli štrajk zbog malih plaća i uvjeta rada u kaznionicama. Vlada će sutra predstaviti pojedinosti dugo najavljivane porezne reforme. Ukrajinske obavještajne službe tvrde da Rusi iz regije Belgorod povlače nuklearne bojne glave. U 91. godini umrla legendarna Sanda Langerholz. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 23 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/6c/20230523-dnevne-novosti-34158691-20230523134030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.05. 2023-05-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/d7/20230522-dnevne-novosti-34154485-20230522134018.mp3</link>
    <description>Pojedinosti nove porezne reforme doznat ćemo u srijedu. Gotovo pet godina nakon smrti 9-godišnjega Gabrijela počelo je suđenje trima liječnicama i medicinskoj sestri. Istraga pada nizozemskog zrakoplova na Malu Kapelu otkrila da je bio letio u skupini od osam letjelica. Izvlačenje olupine odgođeno je za sutra. Osam osoba poginulo je u ruskom napadu na grad Dnjipro. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 22 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/d7/20230522-dnevne-novosti-34154485-20230522134018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.05. 2023-05-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/94/20230521-dnevne-novosti-34151171-20230521133515.mp3</link>
    <description>Pretpostavlja se da je u zrakoplovnoj nesreći na Maloj Kapeli poginulo troje Nizozemaca, no zrakoplov je izgorio pa će se njihov identitet utvrditi analizom DNK. Vodostaji rijeka padaju, ali su nasipi na petrinjskom i sisačkom području još uvijek pod velikim pritiskom. Nejasna je situacija s ukrajinskim gradom Bahmutom - Rusi tvrde da su ga zauzeli. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 21 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/94/20230521-dnevne-novosti-34151171-20230521133515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>