<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 02 May 2023 13:46:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 02.05. 2023-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/2e/20230502-dnevne-novosti-34090154-20230502134040.mp3</link>
    <description>S Muzeja za umjetnost i obrt u središtu Zagreba pala skela, srećom nema ozlijeđenih. Inflacija u travnju 8,8 posto. 32. je obljetnica masakra u Borovu Selu, kada su pobunjeni Srbi ubili dvanaestoricu policajaca. Godišnjica je i raketiranja Zagreba. Umro slavni košarkaš Damir Šolman. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 02 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/2e/20230502-dnevne-novosti-34090154-20230502134040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.05. 2023-05-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/50/6d/20230501-dnevne-novosti-34086917-20230501134031.mp3</link>
    <description>Međunarodni je praznik rada - simbol borbe za bolji položaj radnika. U našoj zemlji nije bilo sindikalnih prosvjednih povorki. Ipak, sindikati uputili oštre poruke poslodavcima i Vladi. U Okučanima obilježena 28-ma obljetnica vojno-redarstvene akcije Bljesak kojom je oslobođena zapadna Slavonija. Papa Franjo uključen u tajnu misiju za završetak rata u Ukrajini. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 01 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/50/6d/20230501-dnevne-novosti-34086917-20230501134031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.04. 2023-04-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/63/b8/20230430-dnevne-novosti-34084316-20230430134028.mp3</link>
    <description>Premijerka Srbije Ana Brnabić u Zagrebu na skupštini Srpskog narodnog vijeća. U Banskim dvorima razgovarala s premijerom Plenkovićem.Zagrebačke ljekarne zaustavile prodaju kovid-testova koje je nabavljala tvrtka 24-godišnjeg Filipa Mihalića iz Varaždina.Ukrajinski predsjednik Zelenski najavio da će protuofenziva početi prije dolaska zapadnih bojnih zrakoplova.Na rasprodanom Poljudu derbi Hajduk - Dinamo. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 30 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/63/b8/20230430-dnevne-novosti-34084316-20230430134028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.04. 2023-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/49/20230429-dnevne-novosti-34082068-20230429134054.mp3</link>
    <description>Svečanim liturgijskim slavljem - službu zagrebačkog nadbiskupa preuzeo je monsinjor Dražen Kutleša. Ne prestaju rekacije na snimke tijela umrlih pacijenata - na podu mrtvačnice zagrebačke bolnice Sveti Duh. Ministar Banožić kaže da čeka odgovor APN- a, a zatim će odlučiti hoće li prihvatiti subvencionirani kredit, te da svatko ima drukčije kriterije za moralnost.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/49/20230429-dnevne-novosti-34082068-20230429134054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>