<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2025 13:35:15 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.04. 2025-04-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/91/20250403-dnevne-novosti-36283796-20250403133059.mp3</link>
    <description>Donald Trump uvodi najmanje 10 posto carina na sav uvoz u SAD, Kini su carine 54 posto, Europskoj uniji 20, Rusija nije na popisu. Nakon snažnog udara na svjetsku ekomomiju, mnoge zemlje najavljuju protumjere. Hrvatska ne očekuje da će biti ugrožena. Sindikati zadovoljni tvrde da se na cirkularni štrajk u Slavoniji odazvalo 5000 zaposlenika u obrazovanju. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/91/20250403-dnevne-novosti-36283796-20250403133059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.04. 2025-04-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/03/20250402-dnevne-novosti-36279972-20250402133551.mp3</link>
    <description>Ministarstvo i školski sindikati iznijeli potpuno različite podatke o odazivu na jučerašnji štrajk u Dalmaciji. Svijet u strahu od sve snažnijega trgovinskog rata čeka nove carine koje danas uvodi američki predsjednik Donald Trump. Nesuglasice među članovima Povjerenstva za odlučivanje o sukobu interesa. Umro je veliki skladatelj, dirigent i aranžer Alfi Kabiljo. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/03/20250402-dnevne-novosti-36279972-20250402133551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.04. 2025-04-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/83/20250401-dnevne-novosti-36276390-20250401133035.mp3</link>
    <description>Od Zadra do Dubrovnika prvi od pet regionalnih štrajkova u školama, sindikati tvrde - odaziv oko 80 posto. antikorupcijskoj akciji USKOK-a priveden Ivan Lesandrić, suprug nezavisne kandidatkinje za splitsko-dalmatinsku županicu Ivane Ninčević Lesandrić. Očekuje se da će Donald Trump sutra objaviti plan za uvođenje recipročnih carina gotovo svim američkim trgovinskim partnerima. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/83/20250401-dnevne-novosti-36276390-20250401133035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>