<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 22 Nov 2022 18:44:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 22.11. 2022-11-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/e5/20221122-dnevne-novosti-33519014-20221122145519.mp3</link>
    <description>Duž Jadrana orkansko jugo prekinulo pomorski promet; poplavljeni dijelovi Pule, Rijeke, Rovinja. Predsjednik Milanović odbio dati suglasnost za sudjelovanje hrvatskih vojnika u misiji Europske unije za vojnu pomoć Ukrajini. Iznenađenje na Svjetskom nogometnom prvenstvu - Saudijska Arabija pobijedila Argentinu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/e5/20221122-dnevne-novosti-33519014-20221122145519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.11. 2022-11-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/1a/20221121-dnevne-novosti-33515339-20221121145029.mp3</link>
    <description>Vlada će ponovno intervenirati u cijene goriva. Od ponoći bi trebalo pojeftiniti. Austrijski ministar unutarnjih poslova opet se usprotivio proširenju Schengena. 27 godina nakon rata Požeško-slavonska županija očišćena od mina. Snažan potres u Indoneziji, poginulo više od 60 ljudi, a ozlijeđeno više od 700. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 21 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/1a/20221121-dnevne-novosti-33515339-20221121145029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.11. 2022-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a2/01/20221120-dnevne-novosti-33511830-20221120144020.mp3</link>
    <description>U Kataru počinje Svjetsko nogometno prvenstvo. Prije 31 godinu na Ovčari se dogodio najveći zločin u Domovinskom ratu. Uzbune u Ukrajini zbog najjačih raketnih napada od početka ruske agresije. Snijeg zabijelio Gorski Kotar i Liku. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a2/01/20221120-dnevne-novosti-33511830-20221120144020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.11. 2022-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/8e/20221119-dnevne-novosti-33509744-20221119144019.mp3</link>
    <description>Nakon Vukovara i Škabrnje danas odajemo počast poginulima u Borovu naselju i Nadinu. Austrija podupire ulazak Hrvatske u Shengen i tu se ništa nije promijenilo izjavio ministar Božinović. Jake borbe na istoku Ukrajine, Rusi već danima uništavaju ukrajinska energetska postrojenja. Večeras se diljem zemlje održava Noć kazališta. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/8e/20221119-dnevne-novosti-33509744-20221119144019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>