<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 03 Mar 2023 15:04:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.03. 2023-03-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9b/6e/20230303-dnevne-novosti-33899021-20230303143555.mp3</link>
    <description>Vijeće za vodne usluge nezakonitom proglasilo odluku o poskupljenju vode u Zagrebu. Gradonačelnik Tomašević ostaje pri svome - voda će poskupjeti 15 posto. U Saboru nije prošao pokušaj rušenja premijera Plenkovića. godina od afere Ribar donesena nepravomoćna presuda za Renu Sinovčića, Dalibora Zebića i Novicu Erlića. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9b/6e/20230303-dnevne-novosti-33899021-20230303143555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.03. 2023-03-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/44/20230302-dnevne-novosti-33895233-20230302143538.mp3</link>
    <description>Nakon siječanjskih 12,7, inflacija u veljači usporila na 11,9 posto, no dobavljači šalju nove cjenike trgovcima. Novi paket mjera za ublažavanje cijena energenata bit će gotov do sredine ovog mjeseca, najavio premijer Plenković. Najteža željeznička nesreća u povijesti Grčke, prema dosadašnjim podacima, odnijela je 43 života. Rusija je objavila da su ukrajinski diverzanti upali na njezin teritorij i da drže taoce, Ukrajina odbacuje umiješanost. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 02 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/44/20230302-dnevne-novosti-33895233-20230302143538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.03. 2023-03-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/0c/20230301-dnevne-novosti-33891566-20230301145529.mp3</link>
    <description>Najmanje 36 osoba poginulo, deseci ozlijeđeni u sudaru putničkog i teretnog vlaka u Grčkoj. U Zagrebu od danas voda skuplja 15 posto, oko deset posto rastu cijene hrane, pića i kućnih potrepština. Nakon prometnog kolapsa, stanje na cestama se normalizira iako bura i snijeg ponovno otežavaju promet. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/0c/20230301-dnevne-novosti-33891566-20230301145529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.02. 2023-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/e0/20230228-dnevne-novosti-33887763-20230228144018.mp3</link>
    <description>Dalmacija više nije u prometnoj blokadi, ali i dalje vrijedi preporuka - ako nije zaista nužno, ne krećite na put! U odnosu prema 2021-voj godini, hrvatski BDP porastao za 6,3 posto. Od sutra se očekuju poskupljenja proizvoda mnogih stranih kompanija, od 10 do 30 posto. Rusija poručuje kako je i dalje otvorena za pregovore o završetku sukoba u Ukrajini, ali traži četiri regije te zemlje. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 28 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/e0/20230228-dnevne-novosti-33887763-20230228144018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>