<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2023 14:00:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 01.10. 2023-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6b/ac/20231001-dnevne-novosti-34539313-20231001134013.mp3</link>
    <description>Hrvatska sutra u francuskoj bazi Mont-de-Marsan pravno zaprima prvi od 12 borbenih zrakoplova Rafala. Teroristički napad u središtu Ankare, jedan napadač poginuo, drugi neutraliziran. Stranka bivšeg premijera Roberta Fica relativni pobjednik prijevremenih parlamentarnih izbora u Slovačkoj. Sport: od 18 sati na Poljudu najveći derbi HNL-a Hajduk - Dinamo. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6b/ac/20231001-dnevne-novosti-34539313-20231001134013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.09. 2023-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/c4/20230930-dnevne-novosti-34537311-20230930134011.mp3</link>
    <description>Gospićki policajac osumnjičen za silovanje vraćen u pritvor, u mobitelu mu pronašli dječju pornografiju. Premijer Plenković očekuje nastavak pada inflacije. Slovaci na izvanrednim parlamentarnim izborima čiji je ishod potpuno neizvjestan. Bivši premijer Fico najavio prekid isporuke oružja Ukrajini ako pobijedi. Uzbuna u Švedskoj. Ta, do jučer mirna zemlja, postala poprište krvavih sukoba suparničkih bandi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/c4/20230930-dnevne-novosti-34537311-20230930134011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.09. 2023-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/93/20230929-dnevne-novosti-34534917-20230929134002.mp3</link>
    <description>Inflacija usporava, ali Hrvatska ima znatno veći rast cijena od prosjeka eurozone. Kako zaustaviti ilegalne migracije - tema je skupa mediteranskih zemalja Europske unije u Malti. Švedska suočena s velikim porastom ubojstava, u pomoć pozvana vojska. UEFA odlučila da Hrvatska neće biti kažnjena zbog nereda na stadionu u Armeniji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/93/20230929-dnevne-novosti-34534917-20230929134002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.09. 2023-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/22/5e/20230928-dnevne-novosti-34531360-20230928135539.mp3</link>
    <description>U Saboru donesen Zakon o izbornim jedinicama, no oporba će tražiti ocjenu njegove ustavnosti. Krijumčarenje ljudi najveći je problem ilegalnih migracija u Europsku uniju - u Bruxellesu rekao ministar Božinović. Domovinska i iseljena Hrvatska zajednički nastoje obnoviti gospodarstvo Banovine nakon potresa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/22/5e/20230928-dnevne-novosti-34531360-20230928135539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>