<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 07 Jul 2025 21:01:40 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.07. 2025-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/6a/20250707-dnevne-novosti-36565339-20250707133556.mp3</link>
    <description>Jako nevrijeme pogodilo dio Novog Zagreba. Nevijeme je kod otoka Kaprija prevrnulo katamaran. Izraelski premijer Benjamin Netanjahu doputovao u Washington, gdje će večeras razgovarati s Trumpom. U nastavku suđenja Zdravku Mamiću za izvlačenje novca iz Dinama, svjedočio bivši izbornik Slaven Bilić.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/6a/20250707-dnevne-novosti-36565339-20250707133556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.07. 2025-07-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/00/20250706-dnevne-novosti-36562369-20250706134052.mp3</link>
    <description>Koncert Marka Perkovića Thompsona na zagrebačkom Hipodromu, koji je okupio pola milijuna ljudi, prošao bez većih problema. Policija privela 123 osobe, najviše zbog pirotehnike, a liječnici zbrinuli tisuću 179-ero ljudi. U mjestu Pleškovcu u Međimurju rano jutros žena ubijena, muškarac teško ozlijeđen i bori se za život. Stotine spasilaca tragaju za preživjelima u Teksasu, nakon što je u bujičnim poplavama poginula najmanje 51-dna osoba, među kojima 15-ero djece. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/00/20250706-dnevne-novosti-36562369-20250706134052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.07. 2025-07-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e2/e8/20250705-dnevne-novosti-36559942-20250705133541.mp3</link>
    <description>Manje od šest sati do početka Thompsonova koncerta rijeke ljudi slijevaju se prema zagrebačkom Hipodromu. MUP-ov stožer s druge strane Save prati svaki detalj. Promet u gradu Zagrebu i na državnim cestama bez većih zastoja. U poplavama u središnjem Teksasu poginule su 24 osobe, a najmanje 25 djevojčica koje su bile u kršćanskom ljetnom kampu smatra se nestalima. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e2/e8/20250705-dnevne-novosti-36559942-20250705133541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.07. 2025-07-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/db/a6/20250704-dnevne-novosti-36557650-20250704135009.mp3</link>
    <description>Sve je spremno za sutrašnji Thompsonov koncert na Hipodromu. Na obližnjem Bundeku fan zona otvara se u 16 sati. Užas u Pakoštanima - uhićen Slovak koji je do smrti pretukao partnericu. Afrička svinjska kuga opet se pojavila u trima naseljima Vukovarsko-srijemske županije. Rusija je zasula Ukrajinu s više od pet stotina bespilotnih letjelica i projektila u najvećem napadu od početka sukoba. Zbog srušenog dalekovoda velik dio Češke ostao bez struje. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/db/a6/20250704-dnevne-novosti-36557650-20250704135009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>