<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2024 15:07:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.02. 2024-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/34/20240203-dnevne-novosti-34936492-20240203145006.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović optužio Turudića da se, dok je bio predsjednik Županijskog suda, sastajao sa Zdravkom Mamićem. Šesnaest ljudi poginulo u američkom osvetničkom napadu na Irak i Siriju zbog ubojstva američkih vojnika. Dubrovčani slave 1052. Festu svetoga Vlaha. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/34/20240203-dnevne-novosti-34936492-20240203145006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.02. 2024-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/54/20240202-dnevne-novosti-34933958-20240202144003.mp3</link>
    <description>Nezadovoljni prijedlogom Uredbe o koeficijentima školski sindikati najavili prosvjed idući petak. Suci od ponedjeljka normalno rade. Predsjednik Milanoviću o Turudiću kao kandidatu za glavnoga državnog odvjetnika kaže: Znam neke stvari. U Rijeci otvorena nova bolnica za ženu i dijete na Sušaku, najveća investicija u hrvatskom zdravstvu. U Dubrovniku počinje 1052-a Festa svetoga Vlaha. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/54/20240202-dnevne-novosti-34933958-20240202144003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.02. 2024-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b1/5e/20240201-dnevne-novosti-34930111-20240201143601.mp3</link>
    <description>Postignut dogovor svih 27 članica Europske unije o paketu pomoći Ukrajini od 50 milijardi eura. Ministar pravosuđa Malenica održao sastanak s predstavnicima Udruge hrvatskih sudaca; oni će se obratiti javnosti u 17 sati. Prema prvoj procjeni Državnog zavoda za statistiku, inflacija u siječnju bila je na godišnjoj razini 4,1 posto, a u odnosu prema prosincu 2023. cijene su niže za pola posto. U Hrvatskoj prošle godine rođeno najmanje djece otkako se vodi statistika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b1/5e/20240201-dnevne-novosti-34930111-20240201143601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 31.01. 2024-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/38/20240131-dnevne-novosti-34926471-20240131144058.mp3</link>
    <description>Sabor raspravlja o imenovanju Ivana Turudića glavnim državnim odvjetnikom. Nagađa se da bi poljoprivredne tvrtke iz sastava Fortenove mogle kupiti Podravka ili srbijanski Delta Holding. Tragičan slučaj u Zadru - 82-godišnju ženu nasmrt izgrizao pas. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/38/20240131-dnevne-novosti-34926471-20240131144058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>