<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 01 Dec 2024 14:51:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 01.12. 2024-12-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/19/53/20241201-dnevne-novosti-35889073-20241201143554.mp3</link>
    <description>Predsjednički kandidati prikupljaju potpise i bore se za naklonost birača. Europska unija najavljuje moguće uvođenje sankcija Gruziji, a SAD prekinuo strateško partnerstvo s tom zemljom. Igraju Hajduk i Dinamo, na Poljudu se očekuje više od 32 tisuće gledatelja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/19/53/20241201-dnevne-novosti-35889073-20241201143554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.11. 2024-11-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/94/20241130-dnevne-novosti-35886658-20241130144054.mp3</link>
    <description>Potencijalni predsjednički kandidati nastavljaju prikupljati potpise po gradskim trgovima. Nakon eksplozije u kojoj je oštećen kanal za vodu za dvije glavne elektrane, Kosovo jača sigurnost na strateškim lokacijama. Javne službe spremaju se za štrajk, premijer Andrej Plenković poručio - s našim socijalnim partnerima uvijek pronađemo rješenje. Večeras počinju adventska događanja u mnogim gradovima i mjestima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/94/20241130-dnevne-novosti-35886658-20241130144054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.11. 2024-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b9/23/20241129-dnevne-novosti-35884280-20241129143549.mp3</link>
    <description>Počela utrka za Pantovčak - predsjednički kandidati prikupljaju potrebne potpise.
Ubijena žena u Zagrebu, privedena dvojica muškaraca.Veliki prosvjedi u Gruziji nakon odluke premijera da prekine pregovore s Europskom unijom.Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b9/23/20241129-dnevne-novosti-35884280-20241129143549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.11. 2024-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/cb/20241128-dnevne-novosti-35880145-20241128143556.mp3</link>
    <description>Rusija masovno napada ukrajinske energetske objekte. Putin najavio i mogućnost raketiranja središta za donošenje odluka. Stupila na snagu Vladina odluka o raspisivanju predsjedničkih izbora. Od sutra teku i izborni rokovi. Vlada uputila u saborsku proceduru prijedlog izmjena Zakona o ugostiteljstvu zbog kojeg su prosvjedovali mali iznajmljivači. Ministar poljoprivrede najavio nove poticaje za proizvođače mesa i mlijeka, ali i više reda u tom sektoru. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/cb/20241128-dnevne-novosti-35880145-20241128143556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>