<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2024 14:55:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.12. 2024-12-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/02/2d/20241227-dnevne-novosti-35974964-20241227144054.mp3</link>
    <description>Predsjednička kampanja u samoj završnici. U ponoć počinje izborna šutnja. Kod Stona pronađeno tijelo muškarca za kojim se tragalo od Badnjaka. Vlada donijela važne odluke koje će olakšati život stanovnicima potresom razrušene Banovine. Slovačka bi mogla biti domaćin mirovnih pregovora Ukrajine i Rusije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/02/2d/20241227-dnevne-novosti-35974964-20241227144054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.12. 2024-12-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/85/20241226-dnevne-novosti-35971781-20241226143601.mp3</link>
    <description>Požar kod Žrnovnice, jak vjetar otežava gašenje, kanader se vratio u bazu. I dalje zbog olujnog vjetra i snijega problemi u prometu, ali situacija je povoljnija nego jučer. Rusija ne želi primirje s Ukrajinom, nego pravno obvezujući sporazum za dugotrajni mir koji bi zajamčio sigurnost i Rusije i njezinih susjeda. Dan nakon Božića obilježavamo blagdan svetog Stjepana Prvomučenika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/85/20241226-dnevne-novosti-35971781-20241226143601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.12. 2024-12-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f9/1b/20241225-dnevne-novosti-35969348-20241225143102.mp3</link>
    <description>S oltara diljem zemlje poslane božićne poruke: mir, zdravlje, zajedništvo i ljubav. Vatrogasci sinoć u Lici, po najgorem vremenu, iz snježnih nanosa spasili 48-ero ljudi.U Kazahstanu se srušio zrakoplov sa 62 putnika i petero članova posade. U padu ih je poginulo 39-ero. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f9/1b/20241225-dnevne-novosti-35969348-20241225143102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>