<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 03 Oct 2024 13:53:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 02.10. 2024-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/04/20241002-dnevne-novosti-35695883-20241002134027.mp3</link>
    <description>Sukob na Bliskom istoku - Hezbolah ispalio stotinu raketa na Izrael, a ta je zemlja zabranila ulazak glavnom tajniku UN-a Ant&amp;oacute;niu Guterresu. I u Saboru reakcije na odbijanje suglasnosti predsjednika Milanovića za slanje pet časnika na uvježbavanje ukrajinske vojske u Njemačkoj. Stopa inflacije već mjesecima pada, ali cijene hrane i usluga rastu. Večeras na Maksimiru druga utakmica Dinama u Ligi prvaka, protivnik je Monaco. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/04/20241002-dnevne-novosti-35695883-20241002134027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.10. 2024-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/d7/20241001-dnevne-novosti-35691891-20241001133522.mp3</link>
    <description>Počela ciljana izraelska kopnena operacija u Libanonu, eksplozije odjekuju Bejrutom. Pod geslom "Protiv siromaštva" u Zagrebu i Rijeci održani prosvjedi koje je organizirao Blok umirovljenici zajedno, od Vlade traže mirovine dovoljne za dostojanstven život. Klevisa Imeri, 28-godišnja Albanka, nepravomoćno osuđena na četiri godine zatvora zbog izazivanja prometne nesreće u kojoj su u travnju ove godine poginuli brat i sestra Đerek. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/d7/20241001-dnevne-novosti-35691891-20241001133522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.09. 2024-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7a/18/20240930-dnevne-novosti-35688023-20240930133505.mp3</link>
    <description>Nakon Vladine odluke o smanjenju subvencija od sutra skuplji plin. Međimurje plin od sutra opskrbljuje zagrebačka kućanstva. Ipak, njih više od 150 tisuća ostaje kod Gradske plinare. U jutrošnjem izraelskom zračnom napadu na Libanon pogođeni i ciljevi u Bejrutu. Gotovo milijun ljudi izbjeglo je s juga zemlje gdje Izrael na granici gomila tenkove. Krajnje desna Slobodarska stranka pobjednik parlamentarnih izbora u Austriji. Upitno je hoće li sastaviti vladu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7a/18/20240930-dnevne-novosti-35688023-20240930133505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>