<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2024 15:11:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.10. 2024-10-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/c0/20241029-dnevne-novosti-35781026-20241029144032.mp3</link>
    <description>Mnoge zemlje osuđuju Izrael nakon što je tamošnji parlament zabranio djelovanje UN-ove palestinske Agencije za izbjeglice. Tjedan dana uoči predsjedničkih izbora u SAD-u Kamala Harris i Donald Trump potpuno izjednačeni. Zamjenica zagrebačkog gradonačelnika Danijela Dolenec najavila da bi novo rješenje Gradskog ureda moglo predložiti drukčiji oblik školovanja za dječaka problematičnog ponašanja.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/c0/20241029-dnevne-novosti-35781026-20241029144032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.10. 2024-10-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/3f/20241028-dnevne-novosti-35777358-20241028144016.mp3</link>
    <description>Suverenisti raskinuli koaliciju s Domovinskim pokretom u Vukovaru. U Gruziji apsolutnu većinu osvojila stranka Gruzijski san, oporba ne priznaje rezultate, smatra da je zemlja žrtva ruske specijalne operacije. Iznenada u 63. godini umro proslavljeni golman Tonči Gabrić. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/3f/20241028-dnevne-novosti-35777358-20241028144016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.10. 2024-10-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/19/20241027-dnevne-novosti-35774207-20241027143523.mp3</link>
    <description>Izrael i dalje bombardira Bejrut. Blizu Tel Aviva kamion se zaletio u ljude na autobusnoj postaji, sumnja se na teroristički napad. Nacionalno-konzervativna vladajuća stranka u Gruziji pobijedila na parlamentarnim izborima. Proeuropska oporba odbija priznati preliminarne rezultate. Istražili smo - zašto se dugo čeka na ostvarivanje prava na inkluzivni dodatak? Izmjenama i dopunama Zakona o strancima nisu riješeni problemi u pružanju zdravstvene zaštite stranim radnicima - upozorila Koordinacija hrvatske obiteljske medicine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/19/20241027-dnevne-novosti-35774207-20241027143523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.10. 2024-10-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/be/20241026-dnevne-novosti-35771971-20241026134019.mp3</link>
    <description>Izrael je izveo snažan napad na vojne ciljeve u Iranu, još se čeka hoće li i kako Iran odgovoriti.Osam osoba uhićeno u Bosni i Hercegovini u sklopu istrage pokrenute nakon što je maloljetnik u Bosanskoj Krupi prekjučer ubio jednog i teško ranio drugog policajca. Od danas u Zagrebu vrijedi nova odluka o takozvanom blokovskom parkiranju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/be/20241026-dnevne-novosti-35771971-20241026134019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>