<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 31 Aug 2023 13:51:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 31.08. 2023-08-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ba/d2/20230831-dnevne-novosti-34443610-20230831134003.mp3</link>
    <description>Inflacija u Hrvatskoj, nakon osam mjeseci pada, porasla - cijene su ovoga kolovoza više za 7,8 posto u odnosu prema istome mjesecu lani. U požaru višekatnice u Johannesburgu poginule su najmanje 73 osobe. Potpisan ugovor za gradnju posljednje dionice autoceste koridora Pet Ce, od Belog Manastira do mađarske granice. Sport: Dinamo i Rijeka večeras igraju uzvratne europske utakmice. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ba/d2/20230831-dnevne-novosti-34443610-20230831134003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.08. 2023-08-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/bb/20230830-dnevne-novosti-34440223-20230830135601.mp3</link>
    <description>Desetak pijavica kod Splita - nema ozlijeđenih. Rusija neočekivano poručila da je Jevgenij Prigožin možda ubijen i da je pad zrakoplova izazvan namjerno. Šesnaest godina od kornatske tragedije. Dan je i nestalih osoba. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/bb/20230830-dnevne-novosti-34440223-20230830135601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.08. 2023-08-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/07/20230829-dnevne-novosti-34437018-20230829134606.mp3</link>
    <description>Temperature u gotovo cijeloj zemlji desetak stupnjeva niže nego jučer. Zagrebačka gradska vlast najavila povećanje paušalnog poreza za iznajmljivače apartmana. Papa Franjo na udaru kritike jer je mlade Ruse pozvao da ne zaborave da su nasljednici careva poput Petra Velikog na kojeg se pozvao i Putin kada je opravdavao invaziju na Ukrajinu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/07/20230829-dnevne-novosti-34437018-20230829134606.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.08. 2023-08-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/41/85/20230828-dnevne-novosti-34434095-20230828150600.mp3</link>
    <description>Nevrijeme zahvatilo Istru. Kod Rovinja pijavica na moru. Nevrijeme i u susjednoj Sloveniji te u Austriji. Vlada odredila nove cijene goriva. Ipak neznatno poskupljuje i plavi dizel. Za otprilike mjesec dana istječu Vladine mjere pomoći zbog energetske krize. Istražili smo hoće li i dalje nastaviti pomagati. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/41/85/20230828-dnevne-novosti-34434095-20230828150600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>