<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2023 14:04:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 20.09. 2023-09-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/7a/20230920-dnevne-novosti-34505252-20230920133550.mp3</link>
    <description>Pred Saborom je Zakon o izbornim jedinicama, oporbi najsporniji registar birača kojih je više nego stanovnika. Pred Općom skupštinom UN-a danas će govoriti predsjednik Milanović, a na Vijeću sigurnosti moguć je ukrajinsko-ruski sastanak Zelenski-Lavrov. Armenci pristali na ruski prijedlog o prekidu vatre s Azerbajdžanom koji je jučer pokrenuo vojnu akciju u Gorskom Karabahu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/7a/20230920-dnevne-novosti-34505252-20230920133550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.09. 2023-09-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/73/20230919-dnevne-novosti-34501542-20230919135005.mp3</link>
    <description>Aktualnim prijepodnevom - punim prigovora, opomena i izbacivanja - počelo jesensko zasjedanje Sabora. Ministarstvo gospodarstva objavilo da je potrošačka košarica, u odnosu prema kraju prošle godine, gotovo deset posto jeftinija. Iz Ukrajine izvješća o ruskim napadima na Lavov, poginula je najmanje jedna osoba. U New Yorku počinje 78. zasjedanje Opće skupštine UN-a, predsjednik Zoran Milanović govorit će sutra. Urednik: Silvio Šop,</description>
    <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/73/20230919-dnevne-novosti-34501542-20230919135005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.09. 2023-09-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/75/20230918-dnevne-novosti-34497763-20230918133552.mp3</link>
    <description>U trgovinama ograničene cijene 30 prehrambenih i higijenskih proizvoda - svi su posebno označeni kako bi bili vidljiviji. Na Učki probijena druga cijev tunela Učke, koja će već sljedećeg ljeta ubrzati put od Zagreba do Pule. Skandal u Poljskoj zbog nezakonitog izdavanja šengenskih viza. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/75/20230918-dnevne-novosti-34497763-20230918133552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.09. 2023-09-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/c5/20230917-dnevne-novosti-34494554-20230917133556.mp3</link>
    <description>Nakon dogovora Vlade i trgovačkih lanaca - od sutra niže cijene 30 proizvoda. Jača migrantska kriza - na talijanskom otoku Lampedusi dvostruko više migranata nego stanovnika. Sinoć veliki prosvjed, a danas je na otok stigla i predsjednica Europske komisije Ursula von der Layen. Večeras završavaju Vinkovačke jeseni. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/c5/20230917-dnevne-novosti-34494554-20230917133556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>