<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 17 Sep 2023 13:48:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.09. 2023-09-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/c5/20230917-dnevne-novosti-34494554-20230917133556.mp3</link>
    <description>Nakon dogovora Vlade i trgovačkih lanaca - od sutra niže cijene 30 proizvoda. Jača migrantska kriza - na talijanskom otoku Lampedusi dvostruko više migranata nego stanovnika. Sinoć veliki prosvjed, a danas je na otok stigla i predsjednica Europske komisije Ursula von der Layen. Večeras završavaju Vinkovačke jeseni. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/c5/20230917-dnevne-novosti-34494554-20230917133556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.09. 2023-09-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/f3/20230916-dnevne-novosti-34492452-20230916134025.mp3</link>
    <description>Agencija Standard and Poor's potvrdila kreditni rejting Hrvatske BBB+, ali i poboljšala izglede iz stabilnih u pozitivne. Sandra Benčić iz stranke Možemo istaknula kandidaturu za premijerku. U gradu heroju obilježava se 32. obljetnica Bitke za Vukovar. Umro je dubrovački pjevač zabavne glazbe Milo Hrnić. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 16 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/f3/20230916-dnevne-novosti-34492452-20230916134025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.09. 2023-09-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7c/a9/20230915-dnevne-novosti-34489973-20230915134104.mp3</link>
    <description>Reakcije na Vladin paket pomoći. Dio trgovaca, ali i proizvođača i dobavljača kritizira ograničenje cijena pojedinih proizvoda. Drama s migrantima na Lampedusi - u nekoliko dana stiglo oko 7 tisuća ljudi, prihvatni centar pretrpan. Sud u Rijeci novčano i zatvorom kaznio dvojicu okrivljenika koji su na utakmici Hrvatska-Latvija istaknuli zakonom zabranjenu zastavu.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 15 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7c/a9/20230915-dnevne-novosti-34489973-20230915134104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.09. 2023-09-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b3/b0/20230914-dnevne-novosti-34486470-20230914133550.mp3</link>
    <description>Vlada objavila jesenski, peti paket pomoći građanima i gospodarstvu. Zamrzavaju se cijene 30 artikala. Mjere su dobrodošle, no plaće i mirovine trebale bi biti veće, poručuju iz sindikata. Broj poginulih u poplavama u Libiji mogao bi dosegnuti 20 tisuća. Raste i broj poginulih u potresu u Maroku. Predstavljen projekt digitalizacije kulturne baštine u čijoj provedbi sudjeluje i HRT. Blizu Rogoznice ribari ulovili metar i pol dugačkoga mladoga morskog psa, zaštićenu vrstu - Atlantsku psinu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b3/b0/20230914-dnevne-novosti-34486470-20230914133550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>