<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 13 Jun 2025 13:48:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.06. 2025-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/a6/20250613-dnevne-novosti-36498507-20250613133552.mp3</link>
    <description>Izrael napao iranska nuklearna postrojenja i eliminirao pripadnike iranskoga vojnog vrha te nuklearne znanstvenike. Poslušajte i razgovor s našim veleposlanikom u Teheranu. U zagrebačkim bolnicama umrlo još dvoje radnika teško ozlijeđenih u jučerašnjoj eksploziji u Čazmi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/a6/20250613-dnevne-novosti-36498507-20250613133552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.06. 2025-06-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fa/b9/20250612-dnevne-novosti-36495066-20250612133528.mp3</link>
    <description>Zrakoplov tvrtke Air India s 242-oje putnika srušio se samo nekoliko minuta nakon polijetanja iz indijskoga grada Ahmedabada. Zbog zloporabe položaja u aferi "softver" bivša ministrica Gabrijela Žalac nepravomoćno osuđena na dvije godine zatvora. Od sljedećeg mjeseca poskupljuju cigarete i svi duhanski proizvodi. Trošarine rastu za više od 5 posto. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fa/b9/20250612-dnevne-novosti-36495066-20250612133528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.06. 2025-06-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/50/da/20250611-dnevne-novosti-36491738-20250611132523.mp3</link>
    <description>USKOK ponovno u akciji. Uhićenja diljem zemlje zbog korupcije, ali i preprodaje droga. Petorica zatvorenika splitskog zatvora, koja su stradala u požaru, i dalje životno ugrožena. U petak konačna odluka o štrajku u školama. Novi snažni ruski napad na Harkiv, među ranjenima osmero djece.U Austriji žalost zbog poginulih u jučerašnjem masakru u školi u Grazu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/50/da/20250611-dnevne-novosti-36491738-20250611132523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.06. 2025-06-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/51/20250610-dnevne-novosti-36488370-20250610133036.mp3</link>
    <description>Pucnjava u srednjoj školi u Grazu - desetero mrtvih, uključujući napadača. Rusija je protekle noći bespilotnim letjelicama i projektilima napala civilne ciljeve u Kijevu i Odesi, pogođeno i rodilište. Pregovori školskih sindikata i Vlade - hoće li biti štrajka? Požar u zatvoru na splitskim Bilicama - šest osoba hospitalizirano, petero životno ugroženo. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/51/20250610-dnevne-novosti-36488370-20250610133036.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>