<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 29 Apr 2025 13:56:50 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.04. 2025-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/43/20250429-dnevne-novosti-36362202-20250429133031.mp3</link>
    <description>U izborna povjerenstva županija, gradova i općina, poduprte odgovarajućim brojem potpisa, do ponoći trebaju stići kandidacijske liste i kandidature za lokalne izbore 18. svibnja. Sabor raspravio izmjene Zakona o obveznom zdravstvenom osiguranju. Povećavaju se najniža i najviša naknada plaće za vrijeme dugotrajnog bolovanja na teret Zavoda za zdravstveno osiguranje. Albanija i Crna Gora nove su članice Inicijative triju mora, predsjedanje preuzima Hrvatska. U Kući karikature Otto Reisinger u Zagrebu otvara se jubilarna 30. Međunarodna izložba karikature. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/43/20250429-dnevne-novosti-36362202-20250429133031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.04. 2025-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/6a/20250428-dnevne-novosti-36358971-20250428133016.mp3</link>
    <description>Konklava za izbor novog pape počet će 7. svibnja. Veliki dijelovi Španjolske i Portugala ostali bez struje, stali vlakovi, iz metroa evakirane tisuće putnika. Premijer Plenković u službenom posjetu Poljskoj. Sudjelovat će na 10. samitu Inicijative triju mora.Počela gradnja novog stadiona u Kranjčevićevoj ulici u Zagrebu.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/6a/20250428-dnevne-novosti-36358971-20250428133016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.04. 2025-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/d1/20250427-dnevne-novosti-36356124-20250427133013.mp3</link>
    <description>Drugog od devet dana žalosti za papom Franjom za vjernike otvorena njegova grobnica u bazilici svete Marije Velike u središtu Rima. Najmanje devet ljudi poginulo kada se terensko vozilo zaletjelo u mnoštvo na uličnom festivalu u Vancouveru. Zabrinjavajući trend femicida - samo jučer u Hrvatskoj ubijene dvije žene.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/d1/20250427-dnevne-novosti-36356124-20250427133013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.04. 2025-04-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/2e/20250426-dnevne-novosti-36354033-20250426133549.mp3</link>
    <description>Na trgu Sv. Petra od Pape se oprostilo oko 250 tisuća ljudi, nekoliko tisuća svećenika i mnogobrojni svjetski državnici. Mnoštvo ljudi pratilo je i zadnji Papin put, dug 5 i pol kilometra između dviju bazilika. Cota.</description>
    <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/2e/20250426-dnevne-novosti-36354033-20250426133549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>