<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 26 Apr 2024 13:43:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 25.04. 2024-04-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/44/bf/20240425-dnevne-novosti-35215865-20240425134018.mp3</link>
    <description>Velika svečanost na Plesu, prvih šest Rafalea sletjelo u Hrvatsku. Pregovori traju, još nema saborske većine. Više od 33 tisuće umirovljenika potpisalo peticiju "Veće mirovine odmah", predat će je Vladi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/44/bf/20240425-dnevne-novosti-35215865-20240425134018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.04. 2024-04-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ad/25/20240424-dnevne-novosti-35212123-20240424134018.mp3</link>
    <description>Nakon jučerašnjih pregovora s koalicijom Rijeke pravde, Mostom i Hrvatskim suverenistima, Domovinski pokret počeo službene pregovore i s relativnim pobjednikom izbora - HDZ-om. Marija Selak Raspudić potvrdila da su se ona i njezin suprug Nino razišli s Mostom i nastavit će djelovati kao nezavisni zastupnici. Nakon Kongresa, i američki Senat izglasovao vojnu pomoć Ukrajini vrijednu 61 milijardu dolara. Film Nebojše Slijepčevića "Čovjek koji nije mogao šutjeti" uvršten u službeni natjecateljski program 77. Filmskog festivala u Cannesu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ad/25/20240424-dnevne-novosti-35212123-20240424134018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.04. 2024-04-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/ad/20240423-dnevne-novosti-35208739-20240423134051.mp3</link>
    <description>I službeno počeli pregovori o sastavljanju Vlade. Ivana Penava kaže da žele biti u izvršnoj vlasti, ali ne pod svaku cijenu. U ponoć istječe rok za predaju lista kandidata za izbore za Europski parlament, u koji će Hrvatska 9. lipnja birati 12 zastupnika. Počela 13. Noć knjige - i najnoviji rezultati o čitalačkim navikama u Hrvatskoj porazni. U Lici i Gorskom kotaru pao snijeg, u Delnicama ga napadalo 15-ak centimetara. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/ad/20240423-dnevne-novosti-35208739-20240423134051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>