<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Nov 2024 15:04:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.11. 2024-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fb/12/20241108-dnevne-novosti-35814014-20241108145010.mp3</link>
    <description>Sindikat Zajedno u ponedjeljak ide u štrajk, redovita medicinska dijagnostika i redovite kontrole neće se obavljati. Nakon što su Trump i Putin poručili da su spremni razgovarati, iz Kremlja poruka da Rusija nije spremna mijenjati svoje ciljeve u Ukrajini. Sinoć u Amsterdamu napadnuti navijači izraelskog kluba. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fb/12/20241108-dnevne-novosti-35814014-20241108145010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.11. 2024-11-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/8c/20241107-dnevne-novosti-35810103-20241107145545.mp3</link>
    <description>Dok Donald Trump počinje birati svoje suradnike, u Budimpešti predsjednici država i vlada iz gotovo cijele Europe raspravljaju o tome što će Trumpov povratak u Bijelu kuću značiti za svijet. Njemačka pred prijevremenim izborima nakon što je kancelar Scholz smijenio ministra financija i vođu liberala Lindnera. U devet mjeseci ove godine carinska uprava oduzela više od pet i pol milijuna komada cigareta i 22 tone duhana. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/8c/20241107-dnevne-novosti-35810103-20241107145545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.11. 2024-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/6e/20241106-dnevne-novosti-35806140-20241106144042.mp3</link>
    <description>Donald Trump novi predsjednik SAD-a, uvjerljivo pobjedio Kamalu Harris. Čestitke i reakcije svjetskih čelnika na Trumpov povratak u Bijelu kuću. Ministar financija Marko Primorac najavio još jedan krug upisa trezorskih zapisa od petka. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/6e/20241106-dnevne-novosti-35806140-20241106144042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.11. 2024-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/cb/20241105-dnevne-novosti-35802267-20241105144037.mp3</link>
    <description>Amerikanci glasuju na 60. predsjedničkim izborima, Kamala Harris ili Donald Trump - odlučit će sedam ključnih tzv. prevrtljivih saveznih država. I dalje traje potraga za nestalima u velikim poplavama u Španjolskoj, do sada je potvrđeno 217 žrtava. Aktualnim prijepodnevom počela je nova saborska sjednica, premijeru i ministrima pitanja postavlja 39 zastupnika. Sport: Dinamo večeras u četvrtom kolu Lige prvaka gostuje u Bratislavi kod Slovana, prijenos je na našemu Drugom programu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/cb/20241105-dnevne-novosti-35802267-20241105144037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>