<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 10 Jul 2025 21:01:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.07. 2025-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/72/bc/20250710-dnevne-novosti-36574416-20250710133018.mp3</link>
    <description>Iduće godine počinje temeljno vojno osposobljavanje, Vlada u Sabor uputila izmjene Zakona o obrani te o službi u Oružanim snagama. Slabije punjenje proračuna u prvih pet mjeseci, deficit se povećao na gotovo milijardu i 900 milijuna eura. U Dravi pronađeno tijelo, nema službene potvrde je li riječ o devetogodišnjem dječaku. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/72/bc/20250710-dnevne-novosti-36574416-20250710133018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.07. 2025-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/e6/20250709-dnevne-novosti-36571474-20250709133514.mp3</link>
    <description>U Splitu nastavljena sanacija nakon jučerašnjeg nevremena. Ozlijeđeno je 26 osoba, dvije teže. Nova ministrica regionalnog razvoja bit će Nataša Mikuš-Žigman. Sabor raspravlja o prijedlogu dijela oporbe da se osnuje povjerenstvo koje bi ispitalo poslovanje Hrvatskih šuma. Rusija prošle noći lansirala 728 bespilotnih letjelica na ciljeve u Ukrajini. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/e6/20250709-dnevne-novosti-36571474-20250709133514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.07. 2025-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/39/6d/20250708-dnevne-novosti-36568503-20250708133503.mp3</link>
    <description>Jutros u Splitu snažno olujno nevrijeme, ima i ozlijeđenih, šteta je golema. Od sinoć na Dravi u Belišću traje potraga za 9-godišnjim dječakom. U Zagrebu više neće biti koncerata s više od 100 tisuća ljudi, poručuje gradonačelnik. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/39/6d/20250708-dnevne-novosti-36568503-20250708133503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.07. 2025-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/6a/20250707-dnevne-novosti-36565339-20250707133556.mp3</link>
    <description>Jako nevrijeme pogodilo dio Novog Zagreba. Nevijeme je kod otoka Kaprija prevrnulo katamaran. Izraelski premijer Benjamin Netanjahu doputovao u Washington, gdje će večeras razgovarati s Trumpom. U nastavku suđenja Zdravku Mamiću za izvlačenje novca iz Dinama, svjedočio bivši izbornik Slaven Bilić.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/6a/20250707-dnevne-novosti-36565339-20250707133556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>