<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 22 Sep 2023 14:16:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 22.09. 2023-09-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/4f/20230922-dnevne-novosti-34513129-20230922134103.mp3</link>
    <description>Odlazak čovjeka koji je prvi upozorio na nepravilnosti u HEP-u. Za Vladu riječ je o isteku mandata, za oporbu - smjena. Nacionalni je dan borbe protiv nasilja nad ženama. Ukrajina napala Sevastopolj na Krimu, uništen stožer ruske Crnomorske flote. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/4f/20230922-dnevne-novosti-34513129-20230922134103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.09. 2023-09-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/52/d8/20230921-dnevne-novosti-34509080-20230921134033.mp3</link>
    <description>Na hrvatsku graničnu policiju na karlovačkom području ispaljeno nekoliko hitaca - još nije jasno tko je pucao. U Saboru rasprava o paketu poreznih zakona. Oporba smatra da je riječ o predizbornom kupovanju glasova preko leđa velikih gradova. Poljska najavila da više neće slati oružje Ukrajini. Drugi dan štrajka zaposlenika riječke Čistoće - prvi put u 30 godina štrajka svih 440 radnika. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/52/d8/20230921-dnevne-novosti-34509080-20230921134033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.09. 2023-09-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/7a/20230920-dnevne-novosti-34505252-20230920133550.mp3</link>
    <description>Pred Saborom je Zakon o izbornim jedinicama, oporbi najsporniji registar birača kojih je više nego stanovnika. Pred Općom skupštinom UN-a danas će govoriti predsjednik Milanović, a na Vijeću sigurnosti moguć je ukrajinsko-ruski sastanak Zelenski-Lavrov. Armenci pristali na ruski prijedlog o prekidu vatre s Azerbajdžanom koji je jučer pokrenuo vojnu akciju u Gorskom Karabahu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/7a/20230920-dnevne-novosti-34505252-20230920133550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.09. 2023-09-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/73/20230919-dnevne-novosti-34501542-20230919135005.mp3</link>
    <description>Aktualnim prijepodnevom - punim prigovora, opomena i izbacivanja - počelo jesensko zasjedanje Sabora. Ministarstvo gospodarstva objavilo da je potrošačka košarica, u odnosu prema kraju prošle godine, gotovo deset posto jeftinija. Iz Ukrajine izvješća o ruskim napadima na Lavov, poginula je najmanje jedna osoba. U New Yorku počinje 78. zasjedanje Opće skupštine UN-a, predsjednik Zoran Milanović govorit će sutra. Urednik: Silvio Šop,</description>
    <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/73/20230919-dnevne-novosti-34501542-20230919135005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>