<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 14:14:28 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.07. 2024-07-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/9d/20240718-dnevne-novosti-35485650-20240718134019.mp3</link>
    <description>Ursula Von der Leyen ponovno izabrana za predsjednicu Europske komisije. Čelnici europskih zemalja u britanskom Woodstocku na sastanku Europske političke zajednice. Strašna nesreća na bazenima u mjestu Velika blizu Požege - utopilo se 13-godišnje dijete. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/9d/20240718-dnevne-novosti-35485650-20240718134019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.07. 2024-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/ff/20240717-dnevne-novosti-35483013-20240717134003.mp3</link>
    <description>Europska komisija nije bila dovoljno jasna u vezi s nabavom cjepiva protiv bolesti Covid-19, presudio sud Europske unije. Postupak je pokrenut jer je Komisija objavila samo cenzuriranu verziju ugovora. Konačni rezultati potvrdili da državnu maturu nije položilo 47 posto učenika strukovnih škola i gotovo devet posto gimnazijalaca. Nekoliko sindikata i udruga u zdravstvu prosvjedovalo protiv spajanja triju zagrebačkih domova zdravlja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/ff/20240717-dnevne-novosti-35483013-20240717134003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.07. 2024-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/76/52/20240716-dnevne-novosti-35480076-20240716134029.mp3</link>
    <description>Konstituiran Europski parlament, Maltežanka Roberta Metsola dobila povjerenje za još jedan mandat predsjednice. Prvog dana republikanske konvencije Donald Trump dočekan ovacijama, preksutra će i službeno prihvatiti stranačku nominaciju za američkog predsjednika. Premijer Andrej Plenković izjavio da se za deset mjesta na Ustavnom sudu javilo 52 kandidata. Večeras na 70. Splitskom ljetu prva od dviju dramskih premijera - Marulićeva "Judita". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/76/52/20240716-dnevne-novosti-35480076-20240716134029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.07. 2024-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cb/2d/20240715-dnevne-novosti-35477112-20240715134027.mp3</link>
    <description>Donald Trump stigao u Milwaukee na konvenciju Republikanske stranke, gdje bi trebao biti potvrđen za kandidata na predsjedničkim izborima. Danas istječe rok za predaju kandidatura za 13 ustavnih sudaca, dosad stiglo čak 45 kandidatura. U 83. godini umro filmski i kazališni kritičar te televizijski redatelj Tomislav Kurelec. Toplinski se val nastavlja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cb/2d/20240715-dnevne-novosti-35477112-20240715134027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>