<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 11 Apr 2023 18:46:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.04. 2023-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/41/20230411-dnevne-novosti-34021854-20230411133508.mp3</link>
    <description>Gotovo četiri sata trajali pregovori premijera Plenkovića i liječničkih udruga koje prijete štrajkom. Postignuti su određeni pomaci. Zbog početka radova velike gužve i kolone na autocesti Bregana - Lipovac te na istočnoj zagrebačkoj obilaznici. Završio rok za prijavu ponuda za prodaju pulskog Uljanika. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/41/20230411-dnevne-novosti-34021854-20230411133508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.04. 2023-04-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e7/ae/20230410-dnevne-novosti-34018796-20230410134009.mp3</link>
    <description>Talačka kriza u baranjskom mjestu Kneževu završila mirno, policija objavila pojedinosti. Predstavnici pet krovnih liječničkih udruga sutra se sastaju s premijerom Andrejem Plenkovićem. Tajvan je u stanju visoke pripravnosti zbog višednevnih zračnih i pomorskih vježbi kineske vojske, koje simuliraju napade na taj otok. Uskrsni je ponedjeljak, u mnogim europskim zemljama, pa tako i u Hrvatskoj, neradni dan. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 10 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e7/ae/20230410-dnevne-novosti-34018796-20230410134009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.04. 2023-04-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fb/6b/20230409-dnevne-novosti-34016499-20230409134007.mp3</link>
    <description>U uskrsnoj poruci Urbi et Orbi papa Franjo pozvao na završetak sukoba u cijelom svijetu. Ukrajini vraćeno tridesetero djece koje su oteli Rusi. Eksplozija u Marseilleu, urušile se stambene zgrade, ne zna se koliko je ljudi ispod ruševina. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 09 Apr 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fb/6b/20230409-dnevne-novosti-34016499-20230409134007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>