<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 14:15:55 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 12.09. 2024-09-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/25/20240912-dnevne-novosti-35632597-20240912134008.mp3</link>
    <description>Dio Hrvatske zahvatila nagla promjena vremena. Golema količina kiše u Istri i Dalmaciji, na zadarskom i šibenskom području pijavice. Stanje u Jadroliniji tema na sjednici saborskog Odbora za pomorstvo, promet i infrastrukturu. 18 ljudi, među njima šest djelatnika UN-ove Agencije za palestinske izbjeglice, poginulo u izraelskom zračnom napadu u školu u izbjegličkom naselju Nuseiratu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/25/20240912-dnevne-novosti-35632597-20240912134008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.09. 2024-09-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9d/e6/20240911-dnevne-novosti-35629484-20240911133552.mp3</link>
    <description>Premijer Andrej Plenković boravi u nenajavljenom posjetu Ukrajini. Održana prva televizijska debata američkih predsjedničkih kandidata Kamale Harris i Donalda Trumpa. Predsjednik Domovinskog pokreta Ivan Penava o saborskoj većini - 78 je zacementirano. U Zagrebu večeras počinje Festival svjetskog kazališta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9d/e6/20240911-dnevne-novosti-35629484-20240911133552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.09. 2024-09-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bf/67/20240910-dnevne-novosti-35625859-20240910134053.mp3</link>
    <description>Noćašnja eksplozija u Osnovnoj školi Meje uznemirila Splićane. Liječnici KBC-a Zagreb u dva tjedna obavili 14 transplantacija od kojih su tri bile višeorganske. 40 ubijenih i najmanje 60 ranjenih Palestinaca u najnovijem izraelskom zračnom napadu na pojas Gaze. Ukrajina ispalila gotovo 140 projektila na Rusiju. Napadnuta i Moskva. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bf/67/20240910-dnevne-novosti-35625859-20240910134053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.09. 2024-09-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/e3/20240909-dnevne-novosti-35622816-20240909133545.mp3</link>
    <description>Za više od 450 tisuća učenika osnovnih i srednjih škola počela je nova nastavna godina. Jaka kiša u Dalmaciji - poplavljeni dijelovi Dubrovnika, Zadra i Makarske. U osam mjeseci ove godine ostvareno 4 posto više turističkih dolazaka u odnosu prema istom razdoblju prošle godine. Od ponoći benzin jeftiniji pet, a dizel dva centa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/e3/20240909-dnevne-novosti-35622816-20240909133545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>