<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 07 Feb 2023 14:57:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.02. 2023-02-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/c0/20230207-dnevne-novosti-33768617-20230207144020.mp3</link>
    <description>Turska i Sirija: u razornim potresima zasad potvrđena smrt više od 5 tisuća 200 ljudi. Zambija: osmero Hrvata zaustavljeno u zračnoj luci i vraćeno u pritvor, još se ne zna zbog čega. Iz naše zemlje: Ustavni sud ukinuo Zakon o izbornim jedinicama. Premijer Plenković svjedočio na sudu u Sisku o prijetnjama koje je primao. Glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj Šipek na saborskom Odboru za pravosuđe. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/c0/20230207-dnevne-novosti-33768617-20230207144020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.02. 2023-02-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/0a/20230206-dnevne-novosti-33764475-20230206143545.mp3</link>
    <description>Dva snažna potresa pogodila Tursku, tisuće mrtvih i ozlijeđenih, među ozlijeđenima su i dvije hrvatske državljanke. Hrvatska šalje Turskoj tim za spašavanje s 40 ljudi. Osmero Hrvata optuženih u Zambiji za trgovinu djecom oslobođeno optužbe. Dodijeljene prestižne glazbene nagrade Grammy - nova rekorderka prema broju zlatnih gramofona je Beyonce. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 06 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/0a/20230206-dnevne-novosti-33764475-20230206143545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.02. 2023-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/1a/20230205-dnevne-novosti-33761145-20230205144042.mp3</link>
    <description>Dok središnji dio zemlje zbraja štetu od jučerašnjeg olujnog nevremena, danas problemi na Jadranu zbog olujne bure. Šest mjeseci nakon smrti Vladimira Matijanića, u Zagrebu održan prosvjed "Oprostite što smetam, ne mogu disati". Službeni boravak u Egiptu predsjednik Milanović počeo posjetom memorijalnom groblju hrvatskih izbjeglica u El Shattu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 05 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/1a/20230205-dnevne-novosti-33761145-20230205144042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.02. 2023-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/90/20230204-dnevne-novosti-33759156-20230204151527.mp3</link>
    <description>Goleme probleme olujni vjetar stvara diljem zemlje. Porušena stabla, telefonski i električni stupovi, u Zagrebu jedna osoba lakše ozlijeđena. Najmanje 13 ljudi poginulo u više od 200 šumskih požara u središnjem dijelu Čilea, pogođenom toplinskim valom. Svjetski je dan borbe protiv raka, Udruga pacijenata upozorava na probleme s kojima se nose onkološki bolesnici. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 04 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/90/20230204-dnevne-novosti-33759156-20230204151527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>