<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 18 May 2023 14:07:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.05. 2023-05-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/f2/20230518-dnevne-novosti-34142718-20230518134544.mp3</link>
    <description>Nastavlja se sve teža borba s poplavama. Vodeni val prošao kroz Karlovac, popustio nasip u Sisku. Kako se voda povlači otkrivaju se razmjeri štete koju poplava ostavlja na poljoprivrednim zemljištima. Čak 44 tisuće djece ima određenih mentalnih poteškoća - rekla pravobraniteljica za djecu Helenca Pirnat Dragičević. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 18 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/f2/20230518-dnevne-novosti-34142718-20230518134544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.05. 2023-05-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/78/b8/20230517-dnevne-novosti-34138966-20230517134043.mp3</link>
    <description>Hrvatska se bori s poplavama, najteže je u Hrvatskoj Kostajnici. U Italiji osmero poginulih u poplavljenim naseljima. Radnici Petrokemije zabrinuti, novi vlasnik turska Yildirim Grupa ukida smjenski rad, plaće se smanjuju 25 posto. U Zambiji nastavljeno suđenje Hrvatima osumnjičenima za pokušaj trgovanja djecom. Na Islandu potpisana deklaracija o osnivanju Registra štete u Ukrajini. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 17 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/78/b8/20230517-dnevne-novosti-34138966-20230517134043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.05. 2023-05-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/62/c9/20230516-dnevne-novosti-34135226-20230516134032.mp3</link>
    <description>Stanje u Obrovcu i Gračacu nešto bolje. U Karlovcu i Hrvatskoj Kostajnici na snazi izvanredne mjere obrane od poplave jer se očekuje veliki vodeni val iz Slovenije. Inflacija slabi i peti mjesec zaredom. U Reykjaviku sastanak čelnika 46 država članica Vijeća Europe, godinu dana nakon što su iz te organizacije isključili Rusiju. Zapadni dio Zagreba sutra bi trebao dobiti toplu vodu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 16 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/62/c9/20230516-dnevne-novosti-34135226-20230516134032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.05. 2023-05-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/cc/20230515-dnevne-novosti-34131467-20230515133529.mp3</link>
    <description>Izvanredno stanje u Obrovcu - rijeka Zrmanja na nikad zabilježena 302 centimetra, nadmašila prethodni rekord za 39 centimetara. Pod vodom kućanstva i poslovni prostori. Rastu Una, Sava i Korana. Europska komisija povećala procjenu rasta hrvatskoga BDP-a za ovu i iduću godinu. Turska će predsjednika izabrati u drugom krugu, za dva tjedna. Hrvatski radio obilježava 97., a Televizija 67. obljetnicu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 15 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/cc/20230515-dnevne-novosti-34131467-20230515133529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>