<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Nov 2022 17:03:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.11. 2022-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/8b/20221117-dnevne-novosti-33504595-20221117164015.mp3</link>
    <description>Ministar financija Marko Primorac objavio pojedinosti novog poreza na ekstraprofit, Hrvatska udruga poslodavaca šokirana prijedlogom. Počelo obilježavanje Dana sjećanja na žrtvu Vukovara i Škabrnje. Drugog dana posjeta španjolskoga kraljevskog para Hrvatskoj potpisan memorandum za projekt vrijedan 650 milijuna eura. Sporazum o izvozu ukrajinskih žitarica produljen za još četiri mjeseca, Rusi i dalje dalekometnim projektilima napadaju mnoge ukrajinske gradove. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/8b/20221117-dnevne-novosti-33504595-20221117164015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.11. 2022-11-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b9/56/20221116-dnevne-novosti-33500305-20221116144050.mp3</link>
    <description>Projektili koji su jučer pali na poljski teritorij i ubili dvoje ljudi ipak su ukrajinski. Inflacija ne posustaje, u listopadu iznosila 13,2 posto u odnosu prema prošloj godini. Na zadnjoj utakmici uoči Svjetskog nogometnog prvenstva, Hrvatska pobijedila Saudijsku Arabiju 1:0. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b9/56/20221116-dnevne-novosti-33500305-20221116144050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.11. 2022-11-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/c4/20221115-dnevne-novosti-33496611-20221115143546.mp3</link>
    <description>Aktualno saborsko prijepodne proteklo bez povišenih tonova, premijer Andrej Plenković poručio da će se parlamentarni izbori održati kada je i predviđeno. Na Baliju počeo sastanak G20, glavna je tema rat u Ukrajini. Sanira se šteta nakon nesreće na željezničkoj postaji Škrljevo , normalizacija prometa očekuje se sutra. Nije donesena odluka o osnovanosti optužnice u slučaju JANAF jer je obrana zatražila da se tajne snimke izdvoje iz spisa kao nezakonite. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/c4/20221115-dnevne-novosti-33496611-20221115143546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.11. 2022-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/10/20221114-dnevne-novosti-33493053-20221114144045.mp3</link>
    <description>Bivši direktor INA-e Davor Štern svjedočio na Protukorupcijskom vijeću Sabora - najveća pogreška u prodaji INA-e MOL-u bilo je pravo veta. Prošle noći nesreća u Škrljevu pokraj Rijeke - teretni vlak udario u cisternu, nema ozlijeđenih. Počela je sanacija mora i plaža kod Ližnjana, gdje je jučer otkriveno veliko onečišćenje. Na sastanku ministara vanjskih poslova zemalja Europske unije najvažnija točka pokretanje misije uvježbavanja ukrajinskih vojnika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/10/20221114-dnevne-novosti-33493053-20221114144045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>