<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 21:45:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 01.06. 2023-06-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f4/b3/20230601-dnevne-novosti-34188687-20230601133533.mp3</link>
    <description>Završila višemjesečna agonija za osmero Hrvata u Zambiji. Nakon oslobađajuće sudske presude uskoro se s posvojenom djecom vraćaju u Hrvatsku. Na summit u Moldaviji došao i ukrajinski predsjednik Zelenski. Inflacija u Hrvatskoj usporila na 7,9 posto. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f4/b3/20230601-dnevne-novosti-34188687-20230601133533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 31.05. 2023-05-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/c6/20230531-dnevne-novosti-34184966-20230531134046.mp3</link>
    <description>Stanišić i Simatović odgovorni i za zločine u Hrvatskoj, kazna im povećana na 15 godina. Zagreb slavi Dan Grada. Počela državna matura. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 31 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/c6/20230531-dnevne-novosti-34184966-20230531134046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.05. 2023-05-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/2d/20230530-dnevne-novosti-34181479-20230530134052.mp3</link>
    <description>Hrvatska slavi Dan državnosti. Prije 33 godine konstituiran prvi demokratski višestranački Sabor. Prijepori o datumu Dana državnosti nisu izostali ni ove godine. Novi val ruskih napada na Kijev, bespilotnim letjelicama napadnuta i Moskva. Nakon žestokih sukoba na sjeveru Kosova, danas mirnije, no napetost ne popušta. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 30 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/2d/20230530-dnevne-novosti-34181479-20230530134052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.05. 2023-05-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/84/20230529-dnevne-novosti-34178375-20230529134016.mp3</link>
    <description>Hrvatsko gospodarstvo u prva tri mjeseca ove godine poraslo je 2 cijela 8 posto. To je već deveto tromjesečje zaredom da gospodarstvo raste. Hrvatska će za obnovu nakon potresa potpuno iskoristiti milijardu i 3 milijuna eura iz Fonda solidarnosti, rekao je na Vladinoj sjednici premijer Plenković. Nakon uhićenja dvojice bombaša u Rijeci, policija na izvanrednoj konferenciji za novinstvo objavila nove pojedinosti. Redžep Tajip Erdoan ponovno je izabran za turskog predsjednika. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 29 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/84/20230529-dnevne-novosti-34178375-20230529134016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>