<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2023 14:54:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.01. 2023-01-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6a/a0/20230110-dnevne-novosti-33676754-20230110144036.mp3</link>
    <description>Osmero Hrvata, koje se u Zambiji sumnjiči za trgovanje djecom, očitovalo se da nisu krivi. Dok traju konzultacije o kadrovskim promjenama u Ministarstvu graditeljstva, saborska oporba proziva premijera Plenkovića zbog sporosti obnove. Rusija priprema novu ofenzivu na istoku Ukrajine. Na udaru grad Soledar. Novi soj koronavirusa - KRAKEN stigao u Europu. U našoj zemlji sve je više oboljelih od gripe. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6a/a0/20230110-dnevne-novosti-33676754-20230110144036.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.01. 2023-01-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8b/10/20230109-dnevne-novosti-33673537-20230109143535.mp3</link>
    <description>Tijekom dana trebali bismo doznati napušta li Vladu ministar graditeljstva Ivan Paladina. Pola milijuna učenika vratilo se u školske klupe, svi bi trebali dobiti besplatan obrok, ali neke škole za to nemaju prostor ili osoblje. Stotine inspektora na terenu provjerava je li bilo neopravdanih poskupljenja kod prelaska na euro. Pristaše bivšeg brazilskog predsjednika Bolsonara opustošili Kongres, predsjedničku palaču i Vrhovni sud. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8b/10/20230109-dnevne-novosti-33673537-20230109143535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.01. 2023-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/09/20230108-dnevne-novosti-33670445-20230108144041.mp3</link>
    <description>Radne nedjelje svima će biti plaćene 50 % više. Gužve i zastoji na granicama s Bosnom i Hercegovinom i Srbijom. Kina nakon tri godine otvorila granice za strane putnike. KFOR nije prihvatio zahtjev srbijanske vlade da na Kosovo vrati vojsku i policiju. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 08 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/09/20230108-dnevne-novosti-33670445-20230108144041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.01. 2023-01-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/00/20230107-dnevne-novosti-33668348-20230107143533.mp3</link>
    <description>I tjedan dana od prelaska na euro, glavna su tema - poskupljenja. Oko 200 državnih inspektora krenulo u nadzor. Iako je Vladimir Putin naredio primirje, u Ukrajini nema mira. S božićnih misa iz ukrajinskih i ruskih crkava šalju se političke poruke. Od ponedjeljka, na početku drugog polugodišta, počinje projekt besplatnog obroka za osnovnoškolce. Sindikati upozoravaju na probleme jer velik broj škola nema ni kuhinju ni potrebno osoblje. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/00/20230107-dnevne-novosti-33668348-20230107143533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>