<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 08 Jun 2024 11:39:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.06. 2024-06-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/aa/66/20240607-dnevne-novosti-35349656-20240607134053.mp3</link>
    <description>Zadnji je dan kampanje za europske izbore na koje hrvatski građani izlaze u nedjelju. Jučer su glasovali Nizozemci, danas Irci i Česi, sutra se glasuje na Malti, u Latviji i Slovačkoj. Talijani glasuju sutra i preksutra, a u nedjelju i sve ostale zemlje Europske unije. Danas istječe redoviti osmogodišnji mandat većini ustavnih sudaca, automatizmom se produljuje za 6 mjeseci. U Zagrebu počinje 41. Tjedan suvremenog plesa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/aa/66/20240607-dnevne-novosti-35349656-20240607134053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.06. 2024-06-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/62/20240606-dnevne-novosti-35346149-20240606134046.mp3</link>
    <description>Četiri su osobe poginule, a deseci su putnika ozlijeđeni u sudaru vlakova u Češkoj. Otvaranjem birališta u Nizozemskoj počeli izbori za Europski parlament. Hrvatski će građani glasovati u nedjelju. Europska središnja banka prvi put u 5 godina snizila je ključnu kamatnu stopu. Ne stišavaju se reakcije vezane za imovinsku karticu Stjepe Bartulice. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/62/20240606-dnevne-novosti-35346149-20240606134046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.06. 2024-06-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/31/20240605-dnevne-novosti-35342553-20240605133525.mp3</link>
    <description>Traje sanacija štete od nevremena na sjeveru i istoku zemlje, očekuje se proglašenje elementarne nepogode. Ministar financija iz Milanovićeve vlade Slavko Linić na razgovoru kod glavnoga državnog odvjetnika Turudića. Tema Dnevnih novosti - Državna matura i ulaganje u školstvo. Uhićen napadač na američko veleposlanstvo u Libanonu. Hrvatska nogometna reprezentacija uoči EURA na audijenciji kod pape Franje. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/31/20240605-dnevne-novosti-35342553-20240605133525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.06. 2024-06-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/3e/20240604-dnevne-novosti-35339298-20240604134012.mp3</link>
    <description>Velike štete nakon jučerašnjeg nevremena, blizu Koprivnice je žena umrla od šoka. Počela je državna matura. Izrael tvrdi da Hamas drži još 130 talaca. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/3e/20240604-dnevne-novosti-35339298-20240604134012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>