<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2024 15:11:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.12. 2024-12-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6a/91/20241218-dnevne-novosti-35945641-20241218144520.mp3</link>
    <description>Dok američki veleposlanik u BiH ponovno optužuje predstavnike Hrvata da potkopavaju projekt Južne interkonekcije, predsjednik Milanović upozorava na gaženje hrvatskih interesa u toj zemlji. U Bruxellesu sastanak čelnika Europske unije i zapadnog Balkana. Mladi Uzbekistanac priznao ubojstvo ruskoga generala u Moskvi za obećanu nagradu od sto tisuća dolara i boravište u nekoj europskoj zemlji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6a/91/20241218-dnevne-novosti-35945641-20241218144520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.12. 2024-12-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/32/20241217-dnevne-novosti-35942013-20241217144059.mp3</link>
    <description>Ukrajina potvrdila da stoji iza ubojstva ruskoga generala u Moskvi. Rusija najavila osvetu. Država vratila kontrolni paket dionica u kutinskoj Petrokemiji. Ponovo plin u tvornici za preradu ribe na Kukuljanovu kod Rijeke. Zatvorena je do daljnjega. U Dnevnim novostima ekskluzivno o obnovi zagrebačke katedrale. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/32/20241217-dnevne-novosti-35942013-20241217144059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.12. 2024-12-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/88/20241216-dnevne-novosti-35938623-20241216143545.mp3</link>
    <description>Snažni ciklon poharao francuski teritorij Mayotte u Indijskom oceanu, strahuje se da je poginulo gotovo tisuću ljudi. Sindikati državnih službi s Vladom dogovorili povećanje plaća; za sindikate javnih službi Vladina ponuda neprihvatljiva. Mario Mamić i Sandro Stipančić priznali da su izvlačili novac iz Dinama. Na 35 lokacija diljem Hrvatske počinje 12. Maraton kratkometražnog filma. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/88/20241216-dnevne-novosti-35938623-20241216143545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.12. 2024-12-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/2b/20241215-dnevne-novosti-35935651-20241215145503.mp3</link>
    <description>Diljem Hrvatske predsjednički kandidati održavaju skupove i druže se s građanima. Sirija, nakon svrgavanja Asadova režima, ne smije potonuti u kaos - poručeno sa sastanka u Jordanu. Prema procjeni Hrvatske gospodarske komore, blagdanska potrošnja u Hrvatskoj prijeći će tri milijarde i 300 milijuna eura. Betlehemsko svjetlo mira stiglo u zagrebačku katedralu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/2b/20241215-dnevne-novosti-35935651-20241215145503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>