<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 24 Oct 2022 13:47:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.10. 2022-10-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/bb/20221024-dnevne-novosti-33423738-20221024134041.mp3</link>
    <description>Zagreb je domaćin Krimske platforme. Stigla i predsjednica Zastupničkog doma američkog Kongresa Nancy Pelosi. Razgovarat će s premijerom i predsjednikom Sabora. U ponoć poskupljuje gorivo, Vlada ovaj put nije zamrznula cijene. Novi britanski premijer mogao bi postati Rishi Sunak. Aco Petrović četvrti put postao izbornik hrvatske košarkaške reprezentacije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/bb/20221024-dnevne-novosti-33423738-20221024134041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.10. 2022-10-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/9b/20221023-dnevne-novosti-33420344-20221023134013.mp3</link>
    <description>Tomislav Žigmanov, predsjednik Demokratskog saveza vojvođanskih Hrvata, bit će ministar u novoj srbijanskoj vladi - prvi je to put da je jedan Hrvat na ministarskoj dužnosti u Srbiji. Zbog golemih šteta na energetskim postrojenjima, ukrajinski predsjednik Zelenski pozvao građane da štede struju. Predsjednički izbori u Sloveniji. Prema anketama, nasljednika Boruta Pahora nećemo doznati u prvom krugu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 23 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/9b/20221023-dnevne-novosti-33420344-20221023134013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.10. 2022-10-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/12/20221022-dnevne-novosti-33418174-20221022134056.mp3</link>
    <description>U Zagrebu održan prosvjed odgojitelja iz cijele zemlje. Traže veće plaće i bolje radne uvjete. Prisegnula talijanska premijerka Giorgia Meloni. Slovenci sutra biraju novog predsjednika. Uoči sastanka na vrhu Krimske platforme, koji će se održati u utorak u Zagrebu, u našu zemlju stigao predsjednik Ukrajinskog parlamenta Ruslan Stefančuk. Diljem Ukrajine od jutros traju ruski raketni napadi. Napadnuti su Kijev, Odesa i drugi gradovi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 22 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/12/20221022-dnevne-novosti-33418174-20221022134056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.10. 2022-10-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/34/20221021-dnevne-novosti-33415778-20221021134035.mp3</link>
    <description>Šefovi država i vlada Europske unije korak su bliže dogovoru o korekciji cijene plina. Sabor prihvatio godišnje izvješće o radu Vlade. Oporba nije propustila još jedanput prozvati HDZ zbog afere INA. Ostavku dao predsjednik Nadzornog odbora Podravke Želimir Vukina. Pojedinosti se ne znaju. Na Poljudu derbi vječitih protivnika Hajduka i Dinama. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/34/20221021-dnevne-novosti-33415778-20221021134035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>