<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2024 13:37:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.07. 2024-07-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/0e/20240729-dnevne-novosti-35514983-20240729134043.mp3</link>
    <description>Hrvatska osvojila prvu medalju u Parizu. Strijelac Miran Maričić osvojio broncu! CEZIH ponovno radi. Novi napad na francusku infrastrukturu, uništen dio telekomunikacijskih linija. "Trag u beskraju" večeras u Veloj Luci. Šest godina bez Olivera Dragojevića. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/0e/20240729-dnevne-novosti-35514983-20240729134043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.07. 2024-07-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/97/20240728-dnevne-novosti-35512741-20240728133539.mp3</link>
    <description>I posljednje srpanjske nedjelje gužve na cestama prema moru i unutrašnjosti. Otac i sin iz Konavala pretučeni na cesti prema crnogorskoj granici, pokušali zaobići kolonu da bi došli kući. Kao odgovor na jučerašnji napad na nogometno igralište, u kojem je poginulo 12-ero djece i mladih, izraelski zrakoplovi napali Hezbolah u Libanonu. Svjetski je dan baka i djedova. Urednik: Silvio Šop.</description>
    <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/97/20240728-dnevne-novosti-35512741-20240728133539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.07. 2024-07-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/27/20240727-dnevne-novosti-35510541-20240727134032.mp3</link>
    <description>Spektakularan početak Olimpijskih igara u Parizu, hrvatski sportaši već na borilištima. Još jedan udarni turistički vikend, gužve na autocestama i u trajektnim lukama. Na Dubrovačkim ljetnim igrama večeras Ekvinocijo. Glavne zvijezde Zrinka Cvitešić i Goran Višnjić. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/27/20240727-dnevne-novosti-35510541-20240727134032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>