<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 24 Oct 2023 14:08:50 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.10. 2023-10-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/51/20231024-dnevne-novosti-34613176-20231024135525.mp3</link>
    <description>Izvješće premijera Plenkovića o stanju države i nacije oporba u Saboru ometala lupanjem po stolovima. Izrael i dalje gađa ciljeve u Gazi, Palestinci objavili da je ubijeno ukupno pet tisuća 800 ljudi. 40 godina zatvora dobio Filip Zavadlav na ponovljenom suđenju za trostruko ubojstvo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/51/20231024-dnevne-novosti-34613176-20231024135525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.10. 2023-10-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/d4/20231023-dnevne-novosti-34609187-20231023134034.mp3</link>
    <description>Jedan od najsmrtonosnijih zračnih napada Izraela na pojas Gaze, u kojemu je poginulo više od 400 ljudi. Najveća policijska akcija u migrantskim kampovima na području Bosne i Hercegovine, dvije osobe uhićene, a 17 protjerano iz države. U Hrvatskoj prije 40 godina na današnji dan rođeno prvo dijete s pomoću umjetne oplodnje. Izbornik Dalić dobio jednoglasnu podršku HNS-a. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/d4/20231023-dnevne-novosti-34609187-20231023134034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.10. 2023-10-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/01/20231022-dnevne-novosti-34606054-20231022134031.mp3</link>
    <description>Još 17 kamiona s humanitarnom pomoći ušlo u pojas Gaze iz Egipta. Versailles ponovno evakuiran. U Sarajevu prosvjed potpore Palestincima. Slovenija bi, s predviđenih deset dana, mogla produljiti mjere pojačane kontrole na granici s Hrvatskom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/01/20231022-dnevne-novosti-34606054-20231022134031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.10. 2023-10-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/b4/20231021-dnevne-novosti-34603699-20231021134030.mp3</link>
    <description>Slovenija od ponoći ponovno uvela kontrole na granici s našom zemljom. Iako se na nekim prijelazima čekalo, putnici uglavnom podupiru pojačane kontrole. U pojas Gaze ušli prvi kamioni koji dostavljaju humanitarnu pomoć. U Kairu mirovni sastanak na vrhu, ali bez predstavnika Izraela i Hamasa. Danska na udaru oluje za koju se procjenjuje da je najsnažnija u više od stotinu godina. Urednica: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/b4/20231021-dnevne-novosti-34603699-20231021134030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>