<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2024 15:01:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.03. 2024-03-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/86/20240326-dnevne-novosti-35124254-20240326143511.mp3</link>
    <description>U američkom gradu Baltimoreu brod udario i srušio dio mosta, vozila pala u rijeku. Traga se za najmanje sedmero ljudi. Koalicija MOST-a, Hrvatskih suverenista i Nezavisne liste mladih predstavila nositelje izbornih lista. Uskrsna košarica nikad skuplja, u usporedbi s prošlom godinom od 16 do 21 posto. Sport: Vatreni u 21 sat igraju protiv Egipta u finalu prijateljskog turnira u Kairu, prijenos je na našem Drugom programu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/86/20240326-dnevne-novosti-35124254-20240326143511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.03. 2024-03-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/82/20240325-dnevne-novosti-35120632-20240325144558.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović tvrdi da je automobil Ivana Turudića propucan još prije mjesec dana, a da s premijerom Plenkovićem nema o čemu razgovarati. Novcem Europske komisije Hrvatska nabavlja dva nova kanadera. U napadu u Moskvi 137 je ljudi ubijeno, a 182 ranjeno. Rusija za terorizam optužila četvoricu Tadžikistanaca. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/82/20240325-dnevne-novosti-35120632-20240325144558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.03. 2024-03-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/28/20240324-dnevne-novosti-35117315-20240324143553.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković pozvao predsjednika Milanovića na dvoboj u prvoj izbornoj jedinici, poručuje mu neka preda ostavku i kandidira se na parlamentarnim izborima. Predsjednik odgovorio da ostavku neće dati U Rusiji dan žalosti zbog terorističkog napada u kojemu je ubijeno 133-oje ljudi, među njima i troje djece. Današnjom Cvjetnicom počinje Veliki tjedan. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/28/20240324-dnevne-novosti-35117315-20240324143553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.03. 2024-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/39/20240323-dnevne-novosti-35115055-20240323143526.mp3</link>
    <description>Više od stotinu, a možda i 143-oje ljudi poginulo je u terorističkom napadu pokraj Moskve. U pet hrvatskih gradova prosvjedovale stranke ljevice. U Zagrebu održan veliki skup Domovinskog pokreta. Policija utvrđuje tko je pucao na automobil Ivana Turudića. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/39/20240323-dnevne-novosti-35115055-20240323143526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>