<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 15:00:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 01.07. 2025-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/4e/20250701-dnevne-novosti-36548052-20250701133024.mp3</link>
    <description>Inflacija u Hrvatskoj u lipnju porasla na 3,7 posto. Usluge skuplje 6,7, a hrana i piće 5,2 posto. Još se ne zna koju bi dužnost trebao preuzeti predsjednik Domovinskog pokreta Ivan Penava. Slovački predsjednik Peter Pelegrini u posjetu Hrvatskoj. Trgovinska razmjena dviju zemalja brzo raste i premašila je milijardu i pol eura na godinu. Izraelski ministar obrane izjavio kako se bliži kraj rata u pojasu Gaze. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/4e/20250701-dnevne-novosti-36548052-20250701133024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.06. 2025-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/8b/20250630-dnevne-novosti-36544955-20250630132550.mp3</link>
    <description>U Europi najtopliji lipanj u povijesti mjerenja.Od sutra skuplje gorivo.U Srbiji i danas prosvjedi, policija privodi studente. Urednica Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/8b/20250630-dnevne-novosti-36544955-20250630132550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.06. 2025-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/4f/20250629-dnevne-novosti-36542560-20250629133048.mp3</link>
    <description>Deseci ozlijeđenih i osamdesetak uhićenih nakon sinoćnjeg prosvjeda u Beogradu. U noćašnjem velikom ruskom napadu na Ukrajinu poginuo pilot, a uništen je zrakoplov F-16. Od sljedećeg tjedna stroži uvjeti kredita za građane. Uoči Thompsonova koncerta iduće subote na zagrebačkom hipodromu Hrvatske autoceste objavile posebno upozorenje vozačima. Večeras u Splitu - Melodije Jadrana. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/4f/20250629-dnevne-novosti-36542560-20250629133048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.06. 2025-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/6b/20250628-dnevne-novosti-36540359-20250628133546.mp3</link>
    <description>Novinari na Hipodromu tjedan dana uoči Thompsonova koncerta. Prosvjed mladih fizioterapeuta, optužuju strukovnu komoru da im ne dopušta rad. U Teheranu mnoštvo ljudi na ispraćaju 16 znanstvenika, 10 visokih časnika i 30-ak civila poginulih u izraelskom napadu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/6b/20250628-dnevne-novosti-36540359-20250628133546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>