<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 14:04:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.04. 2024-04-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/54/20240418-dnevne-novosti-35193580-20240418135100.mp3</link>
    <description>Sa 61 osvojenim mandatom HDZ je relativni pobjednik parlamentarnih izbora. "Vrlo skoro doznat ćete s kim ćemo formirati novu većinu u Saboru", napisao na stranačkom Facebooku predsjednik HDZ-a Andrej Plenković. Oglasio se i predsjednik Republike Zoran Milanović. Gospodarsko stanje Europske unije i odgovor na izazove konkurencije trećih zemalja teme su drugog dana sastanka na vrhu Europske unije. U Hrvatsku stigao brod "Dalmacija", najveći u povijesti flote Jadrolinije. Plovit će na liniji Dubrovnik - Bari. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/54/20240418-dnevne-novosti-35193580-20240418135100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.04. 2024-04-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/b7/20240417-dnevne-novosti-35190728-20240417135016.mp3</link>
    <description>Hrvatska bira jedanaesti saziv Sabora. Do 11 i 30 glasovalo osjetno više birača nego prije četiri godine - njih gotovo četvrtina. Izlazne ankete imat ćemo u 19 sati, a prve rezultate izbora DIP će objaviti u 21 sat. Najmanje 13 osoba poginulo u raketnom napadu na grad Černihiv na sjeveru Ukrajine, predsjednik Zelenski ponavlja da je stanje u njegovoj zemlji vrlo ozbiljno i da joj je potrebna pomoć. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/b7/20240417-dnevne-novosti-35190728-20240417135016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.04. 2024-04-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/f6/20240416-dnevne-novosti-35187498-20240416134007.mp3</link>
    <description>Sutra biramo zastupnike u Hrvatski sabor, izborna šutnja traje do zatvaranja birališta u 19 sati. Srbiji poslana prosvjedna nota zbog napada na četvoricu Hrvata u Pančevu. Iz UN-a strahuju da bi Izrael u znak osvete Iranu mogao gađati tamošnje nuklearne pogone. U grčkoj Olimpiji zapaljen olimpijski plamen. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/f6/20240416-dnevne-novosti-35187498-20240416134007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.04. 2024-04-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/f2/20240415-dnevne-novosti-35184162-20240415134004.mp3</link>
    <description>Zadnji je dan kampanje za parlamentarne izbore. U ponoć počinje izborna šutnja. Europska komisija Hrvatskoj isplatila novu ratu iz Mehanizma za oporavak i otpornost. U 105. godini umro Josip Manolić. Novi napad u Sydneyju - na misi izboden svećenik i nekoliko vjernika. Francuski predsjednik Macron prvi put priznao da postoje planovi B i C u slučaju terorističke prijetnje na otvorenju Olimpijskih igara u Parizu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/f2/20240415-dnevne-novosti-35184162-20240415134004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>