<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2024 14:47:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.03. 2024-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/a1/20240313-dnevne-novosti-35060749-20240313143503.mp3</link>
    <description>Ivan Turudić prisegnuo za glavnoga državnog odvjetnika. Predsjednik Milanović ocijenio - za Hrvatsku je to put prema dnu demokratskih i civilizacijskih vrijednosti koji će je skupo stajati. Hrvatska od SAD-a nabavlja još 8 novih helikoptera Black Howk. Ukrajina dronovima napada ruska pogranična područja. Putin poručuje da je Rusija vojno-tehnološki spremna za nuklearni rat. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/a1/20240313-dnevne-novosti-35060749-20240313143503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.03. 2024-03-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/8f/20240312-dnevne-novosti-35057028-20240312143532.mp3</link>
    <description>Saniraju se posljedice jake kiše, najteže je na zadarskom području, raste vodostaj Une. Predsjednik Milanović predložio premijeru Plenkoviću da se Daniel Markić imenuje vršiteljem dužnosti ravnatelja Sigurnosno-obavještajne agencije. Europska komisija preporučit će otvaranje pregovora s Bosnom i Hercegovinom o pridruživanju Europskoj uniji. Tzv. ruski partizani, koji žele svrgnuti Putina, vode borbe u pograničnom području Rusije. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/8f/20240312-dnevne-novosti-35057028-20240312143532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.03. 2024-03-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/48/20240311-dnevne-novosti-35053228-20240311144022.mp3</link>
    <description>Zbog goleme količine kiše na zadarskom području poplavljeni podrumi kuća, u Ninu se brod nasukao na lokalnu cestu. Na izjave glavne europske tužiteljice mnoge reakcije oporbenih saborskih zastupnika i premijera Plenkovića. Ukrajinski predsjednik Zelenski neizravno odgovorio papi Franji na izjavu da bi Ukrajina trebala pregovarati s Rusijom i imati hrabrost bijele zastave. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/48/20240311-dnevne-novosti-35053228-20240311144022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.03. 2024-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/23/20240310-dnevne-novosti-35050177-20240310144020.mp3</link>
    <description>Glavna europska tužiteljica Laura Kovesi o navodima premijera Plenkovića da je u slučaju Geodetski fakultet prekoračila ovlasti - to je dimna zavjesa, taj sam film već gledala, nećemo se zaustaviti. Obilježen Dan hrvatskih branitelja Vukovara. Legenda Dinama Velimir Zajec postao je novi predsjednik kluba, što su na Maksimiru proslavile tisuće navijača. Pred nama je 96. noć Oskara. Najveći favorit je "Oppenheimer" Christophera Nolana.: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/23/20240310-dnevne-novosti-35050177-20240310144020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>