<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 20 Nov 2024 15:04:14 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 20.11. 2024-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/08/20241120-dnevne-novosti-35853017-20241120143538.mp3</link>
    <description>Rasprava o državnom proračunu u Saboru u sjeni DORH-ove istrage o curenju informacije iz EPPO-ove istrage o aferi Beroš. U Vukovaru odana počast žrtvama zloglasnog logora Veleprometa i ubijenima na Ovčari. Vladimir Putin navodno spreman razgovarati o kraju rata s Donaldom Trumpom. Dio Osječko baranjske županije zahvatilo nevrijeme. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/08/20241120-dnevne-novosti-35853017-20241120143538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.11. 2024-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/59/94/20241119-dnevne-novosti-35849274-20241119143526.mp3</link>
    <description>Nakon Vukovara i Škabrnje, danas kolone sjećanja u Borovu naselju i Nadinu. Novica Petrač predao se policiji. Oporba proziva Turudića da preuzimajući slučaj zapravo štiti Beroša od europskih istražitelja. Ukrajinci prvi put ispalili američke rakete dugog dometa na ruski teritorij. Putin potpisao zakon koji dopušta nuklearni odgovor na raketne napade Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/59/94/20241119-dnevne-novosti-35849274-20241119143526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.11. 2024-11-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/34/20241118-dnevne-novosti-35845938-20241118144009.mp3</link>
    <description>Dan je sjećanja na žrtve velikosrpske agresije u Vukovaru i Škabrnji. Joe Biden odobrio Ukrajini da upotrijebi američke rakete dugog dometa za napade na Rusiju, Kremlj odgovara da će napade smatrati američkim udarom na Rusiju. Veliki požar u Čazmi - izgorjele dvije proizvodne hale u tvornici namještaja. Večeras na Poljudu Hrvatska i Portugal igraju odlučujuću utakmicu Lige nacija. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/34/20241118-dnevne-novosti-35845938-20241118144009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.11. 2024-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/87/ce/20241117-dnevne-novosti-35843380-20241117143507.mp3</link>
    <description>Dio uhićenika u aferi Ëťmedicinska opremaËť u Remetincu, odvjetnik Novice Petrača izjavio da će se njegov klijent danas ili sutra vratiti u Hrvatsku. Na ljestvici korupcije Hrvatska je u svjetskom prosjeku, na godinu se kod nas u svim njezinim oblicima "zamrači" između tri i pol i četiri milijarde eura. Počelo obilježavanje Dana žrtve Vukovara. Zadnji je dan Interlibera na Zagrebačkom velesajmu, zatvara se u 20 sati. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/87/ce/20241117-dnevne-novosti-35843380-20241117143507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>