<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 24 Apr 2025 13:39:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.04. 2025-04-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/4d/20250424-dnevne-novosti-36348259-20250424133519.mp3</link>
    <description>Cijelu su noć pokraj odra pape Franje prolazile tisuće vjernika. Skupina siromašnih ljudi uputit će mu posljednji pozdrav prije ukopa, Papa je zbog njih i izabrao ime Franjo.Razoran ruski napad na Kijev. Za postizanje mira Ukrajina želi jači pristisak na Rusiju, a ne samo na Ukrajinu.: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/4d/20250424-dnevne-novosti-36348259-20250424133519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.04. 2025-04-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/1b/20250423-dnevne-novosti-36344665-20250423132544.mp3</link>
    <description>Tijelo pape Franje jutros je preneseno u baziliku svetog Petra, vjernici mu mogu odati posljednju počast do preksutra. Na pogreb Svetog Oca u subotu idu predsjednik države i Vlade, Zoran Milanović i Andrej Plenković. Saborsko Aktualno prijepodne - više pitanja ministrima nego premijeru. Istanbul zatresla serija snažnih potresa, stanari evakuirani iz zgrada. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/1b/20250423-dnevne-novosti-36344665-20250423132544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.04. 2025-04-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/17/20250422-dnevne-novosti-36341180-20250422133527.mp3</link>
    <description>Pogreb pape Franje bit će u subotu, taj dan u Hrvatskoj - Dan žalosti. Tijelo pape Franje sutra će biti prevezeno u Baziliku svetoga Petra, ondje će se od njega oprostiti tisuće vjernika koji dolaze u Vatikan.Cijeli državni vrh na komemoraciji u Jasenovcu - 80 godina od proboja logoraša iz ustaškog koncentracijskog logora. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/17/20250422-dnevne-novosti-36341180-20250422133527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.04. 2025-04-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/ea/20250421-dnevne-novosti-36338055-20250421134026.mp3</link>
    <description>Katolički vjernici diljem svijeta tuguju, a čelnici mnogih država ističu da je bio papa najranjivijih. Datum pogreba još se ne zna, prema želji pape Franje bit će skromniji i u bazilici Sv Marije Velike. I još o vremenu sutra: na Jadranu uglavnom sunčano, u unutrašnjosti mjestimice pljuskovi; i dalje toplo, s temperaturom do 25 stupnjeva. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/ea/20250421-dnevne-novosti-36338055-20250421134026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>