<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2024 14:06:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.08. 2024-08-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/3c/20240828-dnevne-novosti-35589817-20240828133532.mp3</link>
    <description>Trojica vatrogasaca ozlijeđena u gašenju požara u Žrnovnici. Raste napetost u Domovinskom pokretu. Bartulica za predsjednika podupro Marija Radića. Jedan od najvećih upada izraelske vojske na okupiranu Zapadnu obalu u posljednjih 20 godina. Na Mirogoju uz vojne počasti pokopan Predrag Fred Matić. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/3c/20240828-dnevne-novosti-35589817-20240828133532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.08. 2024-08-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/d6/20240827-dnevne-novosti-35586775-20240827134034.mp3</link>
    <description>BDP u drugom kvartalu porastao 3,3 posto. Nakon igrokaza s uhićenjem navodnog špijuna i zadržavanjem Severine Vučković na granici Gordan Jandroković poručio da je Srbija nedemokratska, nedosljedna i neprincipijelna država koja izaziva regionalne svađe. Uhićen vozač za kojeg se sumnja da je rano jutros kod Gornjeg Slatnika pregazio 47-godišnjeg muškarca. Rusija s nekoliko valova projektila i dronova ponovno napala ukrajinsku infrastrukturu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/d6/20240827-dnevne-novosti-35586775-20240827134034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.08. 2024-08-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/75/20240826-dnevne-novosti-35584246-20240826134517.mp3</link>
    <description>Srbi tvrde da su u Beogradu uhitili hrvatskog špijuna. U našem Ministarstvu vanjskih poslova o tome ne znaju ništa. Masovni ruski napad na Ukrajinu, s više od stotinu projektila i stotinjak bespilotnih letjelica. U Domovinskom pokretu ne prestaju napadi i podjele. Split i Dubrovnik noćas su bili najtopliji gradovi u Europi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/75/20240826-dnevne-novosti-35584246-20240826134517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.08. 2024-08-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/90/20240825-dnevne-novosti-35581555-20240825134048.mp3</link>
    <description>Hezbolah napao Izrael raketama i bespilotnim letjelicama. Znajući da se sprema napad, Izrael preventivno gađao lansirne lokacije u Libanonu. 26-godišnji Sirijac, koji je u Solingenu nožem ubio troje ljudi, prije dvije godine u Njemačkoj zatražio azil. Đakovački vodovod pozvao na odgovornu potrošnju vode kako ne bi bilo redukcija. : Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/90/20240825-dnevne-novosti-35581555-20240825134048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>