<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 15 Aug 2024 13:41:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 15.08. 2024-08-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/a8/20240815-dnevne-novosti-35557493-20240815133535.mp3</link>
    <description>Na blagdan Velike Gospe misa na Trsatu posvećena trojici poginulih pomoraca. Na Pelješcu od jutros petnaestak slabijih i umjerenih potresa. Ukrajina postiže svoj strateški cilj u ofenzivi na ruski teritorij, tvrdi predsjednik Zelenski i od saveznika traži dalekometno oružje. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/a8/20240815-dnevne-novosti-35557493-20240815133535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.08. 2024-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/7f/20240814-dnevne-novosti-35555215-20240814134035.mp3</link>
    <description>Još traje istraga teške nesreće u kojoj su tri pomorca poginula, a četvrti teško ozlijeđen. Sindikati nezadovoljni komentarom ministra prometa Butkovića. U Nemetinu obilježena još jedna godišnjica najveće razmjene zatočenika srpskih koncentracijskih logora iz Domovinskoga rata. Sjedinjene Države pokušavaju smanjiti napetost na Bliskom istoku. Sutra bi se trebao održati novi krug pregovora o prekidu vatre. Iako je u Zagrebu kratkotrajna kiša malo spustila temperaturu, za cijelu zemlju na snazi je crveni meteoalarm. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/7f/20240814-dnevne-novosti-35555215-20240814134035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.08. 2024-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cb/2e/20240813-dnevne-novosti-35552802-20240813134032.mp3</link>
    <description>Potres jakosti 4 prema Rihteru zatresao sjever Hrvatske. Traje ispitivanje članova posade trajekta Lastovo koji je premješten u lošinjsko brodogradilište. Evakuacija stanovnika zbog katastrofalnih požara oko Atene. Poginula strana radnica iz Moldavije. Bez obrazloženja smijenjen trener Rijeke Željko Sopić. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cb/2e/20240813-dnevne-novosti-35552802-20240813134032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.08. 2024-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/96/20240812-dnevne-novosti-35550225-20240812133531.mp3</link>
    <description>Još se utvrđuju okolnosti strašne tragedije na Lošinju u kojoj su poginula tri pomorca Jadrolinije, a jedan teško ozlijeđen. Zaustavljeno širenje požara između Solina i Klisa. U Grčkoj veliki požar kod Atene. Uz vatrogasce, gasi ga čak 30 zrakoplova i helikoptera. Završile Olimpijske igre u Parizu. Hrvatska s dva zlata, dva srebra i tri bronce trideseta, odnosno jedanaesta u odnosu prema broju stanovnika. U 20 sati svečani doček srebrnih vaterpolista i brončane Lene Stojković u zagrebačkoj zračnoj luci. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/96/20240812-dnevne-novosti-35550225-20240812133531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>