<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Mar 2024 15:09:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.03. 2024-03-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/48/20240311-dnevne-novosti-35053228-20240311144022.mp3</link>
    <description>Zbog goleme količine kiše na zadarskom području poplavljeni podrumi kuća, u Ninu se brod nasukao na lokalnu cestu. Na izjave glavne europske tužiteljice mnoge reakcije oporbenih saborskih zastupnika i premijera Plenkovića. Ukrajinski predsjednik Zelenski neizravno odgovorio papi Franji na izjavu da bi Ukrajina trebala pregovarati s Rusijom i imati hrabrost bijele zastave. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/48/20240311-dnevne-novosti-35053228-20240311144022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.03. 2024-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/23/20240310-dnevne-novosti-35050177-20240310144020.mp3</link>
    <description>Glavna europska tužiteljica Laura Kovesi o navodima premijera Plenkovića da je u slučaju Geodetski fakultet prekoračila ovlasti - to je dimna zavjesa, taj sam film već gledala, nećemo se zaustaviti. Obilježen Dan hrvatskih branitelja Vukovara. Legenda Dinama Velimir Zajec postao je novi predsjednik kluba, što su na Maksimiru proslavile tisuće navijača. Pred nama je 96. noć Oskara. Najveći favorit je "Oppenheimer" Christophera Nolana.: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/23/20240310-dnevne-novosti-35050177-20240310144020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.03. 2024-03-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f5/44/20240309-dnevne-novosti-35047678-20240309144103.mp3</link>
    <description>Iako je datum izbora još nepoznat, političari uglavnom na terenu.U Zagrebu sinoć i četvrti potres u samo dva dana. Seizmolozi kažu - svjedoci smo pojačane seizmičke aktivnosti, no ti manji potresi nisu nužno predznaci nekog većeg.Gotovo je sigurno da se sporazum o prekidu vatre u Gazi neće postići prije svetoga muslimanskog mjeseca ramazana koji počinje u ponedjeljak.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f5/44/20240309-dnevne-novosti-35047678-20240309144103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.03. 2024-03-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7f/f0/20240308-dnevne-novosti-35045138-20240308144100.mp3</link>
    <description>Idućeg četvrtka, 14. ovog mjeseca, raspušta se Hrvatski sabor, objavio na Vladinoj sjednici premijer Plenković. Vlada priprema paket mjera za subvenciju energenata, ali i paket mjera pomoći umirovljenicima. General pukovnik Tihomir Kundid preuzeo je dužnost načelnika Glavnog stožera Oružanih snaga. Međunarodni je dan žena. Mnogim se akcijama upozorava na slučajeve zlostavljanja i neravnopravnosti. Večeras će u gradovima diljem zemlje žene održati noćni marš. Američki predsjednik Biden u govoru o stanju nacije upozorio na ugroženost demokracije u zemlji i svijetu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7f/f0/20240308-dnevne-novosti-35045138-20240308144100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>