<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 27 Jun 2025 13:50:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.06. 2025-06-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/82/20250627-dnevne-novosti-36538015-20250627133042.mp3</link>
    <description>Objavljena posebna prometna regulacija zbog koncerta Thompsona na zagrebačkom Hipodromu. Bit će zatvoren veći dio grada. Amerika poslala novi prijedlog Europskoj uniji o carinama. Trump produljio rok za pregovore do 9. sljedećeg mjeseca. Od utorka poskupljuju cigarete i gorivo. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/82/20250627-dnevne-novosti-36538015-20250627133042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.06. 2025-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/33/20250626-dnevne-novosti-36534834-20250626133539.mp3</link>
    <description>Nova akcija USKOK-a na području Zagreba i Splita, više osoba sumnjiči se za korupciju. Hrvatska na vrhuncu toplinskog vala, temperature više od 35 stupnjeva! Obrana i sigurnost, stanje na Bliskom istoku, potpora Ukrajini, konkurentnost i trgovinski pregovori sa Sjedinjenim Američkim Državama - u središtu su sastanka Europskog vijeća u Briselu. Završio je 17. INmusic festival. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/33/20250626-dnevne-novosti-36534834-20250626133539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.06. 2025-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/48/20250625-dnevne-novosti-36531815-20250625133037.mp3</link>
    <description>Odluka u Hagu: članice NATO-a obvezale se na povećanje izdvajanja za obranu na 5 posto BDP-a do 2035. godine. Iran tvrdi da njegovi nuklearni kapaciteti nisu uništeni, Međunarodna agencija za atomsku energiju nastoji utvrditi stvarno stanje. Uhićenja u Zagrebu, Šibeniku, Crikvenici i na Pagu, sumnja na korupciju pri javnoj nabavi u zdravstvu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/48/20250625-dnevne-novosti-36531815-20250625133037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.06. 2025-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/bc/20250624-dnevne-novosti-36528718-20250624132535.mp3</link>
    <description>Američki predsjednik Trump objavio primirje između Izraela i Irana. U Hagu sastanak na vrhu NATO-a. Očekuje se prihvaćanje odluke o izdvajanju 5 posto BDP-a za obranu. Bivši suprug ubijene uhićen zbog ubojstva bračnog para u zagrebačkom naselju Markuševcu. Iduća četiri dana Zagreb je u znaku festivala performansa i izvedbenih umjetnosti - Perforacija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/bc/20250624-dnevne-novosti-36528718-20250624132535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>