<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Aug 2025 13:45:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.08. 2025-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/d7/20250811-dnevne-novosti-36657200-20250811133048.mp3</link>
    <description>Pod nadzorom požar u Jesenicama između Splita i Omiša, vatrogasci uspjeli obraniti kuće. U zračnom napadu na Gazu Izrael ubio jednog od najpoznatijih novinara al-Jazeere, Anasa al-Šarifa, i još petoricu članova novinarske ekipe. U Zagrebu u 90-oj godini umrla Gabi Novak. Vrhunac je opasnoga toplinskog vala, paklene vrućine imat ćemo do kraja tjedna. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/d7/20250811-dnevne-novosti-36657200-20250811133048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.08. 2025-08-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/ca/20250810-dnevne-novosti-36654830-20250810133545.mp3</link>
    <description>Temperature u Hrvatskoj blizu 40 stupnjeva! U Sinju se trči odgođena Sinjska alka. Izraelska vojska i tenkovi premještaju se na granicu s Gazom. Sutra godinu dana od tragedije Jadrolinijina trajekta na Lošinju. : Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/ca/20250810-dnevne-novosti-36654830-20250810133545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.08. 2025-08-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/0c/20250809-dnevne-novosti-36652774-20250809133044.mp3</link>
    <description>Nakon gotovo dvije godine kapetan Marko Bekavac pušten iz zatvora u Turskoj i vratio se u Hrvatsku. Sastanak Trumpa i Putina održat će se sljedeći petak na Aljasci. Zelenski, koji nije pozvan, poručuje - ne pristajemo na teritorijalne ustupke. Maraton lađa na Neretvi, 33 ekipe veslat će od Metkovića do Ploča na ruti dugoj 22 i pol kilometra. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/0c/20250809-dnevne-novosti-36652774-20250809133044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.08. 2025-08-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/69/20250808-dnevne-novosti-36650500-20250808133043.mp3</link>
    <description>Manje turista u srpnju! No u sedam mjeseci turizam je u plusu. Netanyahu najavio potpunu okupaciju grada Gaze. Zapad ga poziva da ponovno razmisli. Njemačka prekinula isporuku oružja Izraelu. U ponedjeljak ponovno prosvjed Splićana zbog broda s azbestom. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/69/20250808-dnevne-novosti-36650500-20250808133043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>