<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 08 Apr 2025 14:08:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 07.04. 2025-04-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/07/20250407-dnevne-novosti-36294601-20250407133010.mp3</link>
    <description>Zbog američkih carina potop na azijskim i europskim burzama, pošteđena nije bila ni zagrebačka. Štrajk prosvjetnih djelatnika nastavljen u Istarskoj, Primorsko-goranskoj i Ličko-senjskoj županiji. Svjetski je dan zdravlja, u Hrvatskoj se najviše pritužbi pacijenata odnosi na preduge liste čekanja. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/07/20250407-dnevne-novosti-36294601-20250407133010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.04. 2025-04-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/91/20250406-dnevne-novosti-36291813-20250406133007.mp3</link>
    <description>Ukrajina silovito napadnuta ruskim balističkim raketama, Poljska i NATO-saveznici podignuli vojne zrakoplove. Europska komisija u srijedu donosi protumjere na američke sankcije. Netanjahu prvi čelnik koji se zbog carina sutra osobno sastaje s Trumpom. Papa Franjo pojavio se među vjernicima na Trgu svetog Petra. Zbog olujnog vjetra ograničenja u prometu, sutra slabiji vjetar, ali jutro hladno uz mraz. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/91/20250406-dnevne-novosti-36291813-20250406133007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.04. 2025-04-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8b/40/20250405-dnevne-novosti-36289795-20250405132600.mp3</link>
    <description>Stupile na snagu nove američke carine, neke su zemlje već uzvratile. Carine bi trebao potvrditi Kongres, smatraju Demokrati. 18 poginulih, među njima devetero djece, u noćašnjem ruskom napadu na ukrajinski grad Krivij Rih. Akrobatska skupina Krila Oluje slavi 20-tu obljetnicu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8b/40/20250405-dnevne-novosti-36289795-20250405132600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>