<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 08 Feb 2024 14:59:06 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.02. 2024-02-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/ed/20240208-dnevne-novosti-34952080-20240208143523.mp3</link>
    <description>Ne smiruju se reakcije na izbor Ivana Turudića za glavnoga državnog odvjetnika. Oporbene stranke ljevice najavljuju prosvjed, počele razgovore o mogućemu zajedničkom izlasku na izbore. Posljednji je dan za dostavu sindikalnih primjedbi na Vladin prijedlog koeficijenata za zaposlene u državnim i javnim službama. Ruske snage iz svih smjerova snažno napadaju grad Avdiivku, stanje sve teže za ukrajinsku vojsku. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/ed/20240208-dnevne-novosti-34952080-20240208143523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.02. 2024-02-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/04/20240207-dnevne-novosti-34948662-20240207144020.mp3</link>
    <description>Hrvatski sabor izabrao je Ivana Turudića za glavnog državnog odvjetnika. Predsjednik Milanović Turudića nazvao `probisvijetom`. Kamion u Mirkovcima probio zid obiteljske kuće i u dječjoj sobi, srećom, lakše ozlijedio djevojčicu koja je spavala. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/04/20240207-dnevne-novosti-34948662-20240207144020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.02. 2024-02-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/e4/20240206-dnevne-novosti-34945363-20240206144017.mp3</link>
    <description>Nakon što je tri puta rušio zakon koji se odnosi na neradnu nedjelju, Ustavni je sud, četvrti put, odbio ocjenu ustavnosti, što znači da zakon ostaje na snazi. Vladajuća koalicija održala sastanak o odluci HDZ-a da podupre kandidaturu Ivana Turudića za glavnoga državnog odvjetnika. Oporba se i dalje snažno protivi Turudićevoj kandidaturi, stranka Možemo najavila cjelonoćno bdjenje na Trgu svetoga Marka. Godinu je dana od razornog potresa u Turskoj i Siriji, gotovo 90 posto stanovništva napustilo je razoreno područje. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/e4/20240206-dnevne-novosti-34945363-20240206144017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.02. 2024-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/75/20240205-dnevne-novosti-34941879-20240205143514.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović predložio je premijeru Plenkoviću da se sazove sjednica Vijeća za nacionalnu sigurnost. Umjesto glasovanja o glavnom državnom odvjetniku, oporba traži raspuštanje Sabora i rapisivanje izbora. Poslijepodne sjednica Predsjedništva HDZ-a na kojoj bi se mogla doznati sudbina Ivana Turudića. Raste broj poginulih u šumskim požarima u središnjem Čileu. Dosad najmanje 130 mrtvih te stotine nestalih. : Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/75/20240205-dnevne-novosti-34941879-20240205143514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>