<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 28 Dec 2023 14:50:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.12. 2023-12-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/48/5e/20231228-dnevne-novosti-34820777-20231228143534.mp3</link>
    <description>Tri godine nakon razornog potresa na Banovini Vlada nastavlja s mjerama pomoći, a čelnik SDP-a Grbin smatra da su za Banovinu protekle godine izgubljene. Milorad Dodik ponovno prijeti odcjepljenjem Republike Srpske i novim ratom. Zbrinjavanje otpada najveći je problem koji u Zagrebu treba riješiti, kaže gradonačelnik Tomašević i dodaje da o Resniku nema pregovora. Koncertna dvorana Vatroslava Lisinskog slavi pedesetu obljetnicu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/48/5e/20231228-dnevne-novosti-34820777-20231228143534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.12. 2023-12-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/11/20231227-dnevne-novosti-34817234-20231227144037.mp3</link>
    <description>Hrvati ovog prosinca potrošili više nego lani. Kroz fiskalne blagajne prošlo više od dvije milijarde 600 milijuna eura. Prava božićna priča u Kliničkoj bolnici Merkur: liječnici transplantacijom jetre spasili živote dvoje bolesnika, treća transplantacija očekuje se večeras. Zagrebačkim ulicama počeo voziti prvi od 11 njemačkih rabljenih tramvaja. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 27 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/11/20231227-dnevne-novosti-34817234-20231227144037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.12. 2023-12-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/c7/20231226-dnevne-novosti-34814135-20231226144033.mp3</link>
    <description>Od Nove godine cijene samo u eurima. Mnogi bi to mogli iskoristiti za rast cijena u siječnju upozoravaju stručnjaci. U izraelskom zračnom napadu u Siriji ubijen visoki iranski general. Iran najavljuje osvetu. Iznimno zahtjevna obnova zagrebačke katedrale u punom jeku. Zbog mnogih iznenađenja radovi će trajati dulje od planiranog. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/c7/20231226-dnevne-novosti-34814135-20231226144033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.12. 2023-12-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/36/20231225-dnevne-novosti-34811709-20231225143527.mp3</link>
    <description>Papa Franjo molio za mir u zaraćenim područjima. Naši biskupi pozivaju da odbacimo površno slavlje Božića. Komentirala se jučerašnja netipična čestitka predsjednika Milanovića. Nastavljaju se prosvjedi u Beogradu, studenti blokiraju promet. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/36/20231225-dnevne-novosti-34811709-20231225143527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>