<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 13:34:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.04. 2024-04-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f8/72/20240408-dnevne-novosti-35162639-20240408133522.mp3</link>
    <description>Za četvero maloljetnika koji su pretukli mladića ispred splitskoga noćnog kluba određen jednomjesečni istražni zatvor. Pretučenom mladiću život je i dalje ugrožen. U USKOK-ovoj akciji u Zagrebu uhićeno desetak osoba povezanih sa sumnjivom preprodajom luksuznih automobila. Od ponoći skuplje gorivo. Nema napretka u novom krugu pregovora o prekidu vatre u Gazi. Nadzorni odbor Hajduka smijenio predsjednika kluba Luku Jakobušića. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f8/72/20240408-dnevne-novosti-35162639-20240408133522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.04. 2024-04-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/a7/20240407-dnevne-novosti-35159572-20240407133523.mp3</link>
    <description>Načelnik splitsko-dalmatinske policije Slobodan Marendić dao je ostavku jer je njegov sin sudjelovao u premlaćivanju 23-godišnjeg mladića. Policija nije dobila prijavu u slučaju Dalibora Matanića. Šest mjeseci prošlo je od upada Hamasa u Izrael. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/a7/20240407-dnevne-novosti-35159572-20240407133523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.04. 2024-04-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/9b/20240406-dnevne-novosti-35157301-20240406133502.mp3</link>
    <description>Agencija Fitch potvrdila je dosad najviši kreditni rejting Hrvatske 'BBB plus', uz pozitivne izglede.U ponoć istječe rok do kada birači mogu pregledati, dopuniti i promijeniti podatke upisane u registar birača. Nakon puknuća brane na Uralu ugroženo deset tisuća ljudi. Provodi se evakuacija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/9b/20240406-dnevne-novosti-35157301-20240406133502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>