<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 22 Sep 2024 14:04:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 22.09. 2024-09-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/64/20240922-dnevne-novosti-35663112-20240922134014.mp3</link>
    <description>Na Dunavu kod Batine proglašene izvanredne mjere obrane od poplava. Očekuje se odluka USKOK-a o tome hoće li zatražiti istražni zatvor za bivšeg predsjednika Uprave Hrvatskih cesta Josipa Škorića te za još dvoje uhićenih zbog korupcije. Nacionalni je dan borbe protiv nasilja nad ženama. Samo u ovoj godini u Hrvatskoj ubijeno 12 žena. U Iranu eksplozija metana u rudniku ugljena. Poginulo više od 50 ljudi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/64/20240922-dnevne-novosti-35663112-20240922134014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.09. 2024-09-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/09/20240921-dnevne-novosti-35660782-20240921134015.mp3</link>
    <description>Uhićene tri osobe među kojima bivši direktor Hrvatskih cesta Josip Škorić. Sumnjiči ih se za namještanje poslova na osječkoj obilaznici. Nakon agencije Standard and Poors' i Fitch povećao kreditni rejting Hrvatske na ocjenu 'A'. SDP u drugom krugu bira predsjednika stranke između Hajdaša Dončića i Paunovića. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/09/20240921-dnevne-novosti-35660782-20240921134015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.09. 2024-09-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/d1/20240920-dnevne-novosti-35658183-20240920134040.mp3</link>
    <description>Talijanska regija Emilia-Romagna pod vodom, Mađarska se priprema za obranu Budimpešte od poplave. Prvo glasovanje u Saboru potvrdilo da vladajući imaju većinu. Bliski istok pred eskalacijom sukoba. Hezbolah ispalio stotinjak raketa na Izrael. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/d1/20240920-dnevne-novosti-35658183-20240920134040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.09. 2024-09-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/91/20240919-dnevne-novosti-35653993-20240919133553.mp3</link>
    <description>Odluka Vatikana o Međugorju ne govori o priznanju nadnaravnosti fenomena, ali dopušta javno štovanje Marije - Kraljice mira. Val eksplozija komunikacijskih uređaja u Libanonu odnio 30 života, tisuće su ozlijeđene, sve je više dokaza da iza svega stoji Mossad. Sporazumni razlaz Dinama i trenera Sergeja Jakirovića, klub privremeno preuzima Sandro Perković. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/91/20240919-dnevne-novosti-35653993-20240919133553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>