<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 11 May 2023 14:13:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.05. 2023-05-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/26/3c/20230511-dnevne-novosti-34119869-20230511134521.mp3</link>
    <description>Na zagrebačkom Zrinjevcu velik prosvjed medicinskih sestara, tehničara i nezdravstvenog osoblja. Nakon više od tri godine Vlada proglasila kraj epidemije koronavirusa. Riječka rafinerija na Urinju ponovno radi, pokrenuta je proizvodnja goriva u punom kapacitetu. Ukrajinski predsjednik Zelenski kaže da su spremni za protuofenzivu, no da trebaju još vojne opreme i malo vremena. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 11 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/26/3c/20230511-dnevne-novosti-34119869-20230511134521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.05. 2023-05-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/09/ea/20230510-dnevne-novosti-34116199-20230510134050.mp3</link>
    <description>Sutra veliki prosvjed medicinskih sestara, a spominju i mogući štrajk. Suci čekaju novu ponudu Vlade o povećanju plaća. Ukrajinci tvrde da su nanijeli velike gubitke ruskim snagama kod Bahmuta. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 10 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/09/ea/20230510-dnevne-novosti-34116199-20230510134050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.05. 2023-05-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/41/20230509-dnevne-novosti-34112417-20230509133530.mp3</link>
    <description>Glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj Šipek na saborskom Odboru za pravosuđe ustvrdila da nema pritisaka vladajućih na Državno odvjetništvo, oporba joj nije povjerovala. Medicinske sestre, tehničari i nezdravstveni radnici preksutra će održati veliki prosvjed na zagrebačkom Zrinjevcu. Dan je pobjede nad fašizmom u Drugome svjetskom ratu, ujedno i Dan Europe. U Liverpoolu prva večer Eurosonga, naš Let 3 će pjesmom "Mama ŠČ" pokušati izboriti ulazak u subotnju završnicu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 09 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/41/20230509-dnevne-novosti-34112417-20230509133530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.05. 2023-05-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/4b/20230508-dnevne-novosti-34109061-20230508134023.mp3</link>
    <description>Suci u Hrvatskoj prvi put u bijelom štrajku, odziv i veći od očekivanih 70 posto. Od sutra pojeftinjuje benzin i dizel za osam centi po litri. U Beogradu poslijepodne velik prosvjed protiv nasilja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 08 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/4b/20230508-dnevne-novosti-34109061-20230508134023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>