<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 18 Jul 2025 10:09:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.07. 2025-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/4d/20250717-dnevne-novosti-36593436-20250717133017.mp3</link>
    <description>U Slatini održana sjednica Savjeta za Slavoniju, Baranju i Srijem, prije nje dodijeljeno je više od stotinu ugovora u vrijednosti od oko 100 milijuna eura. Dogovorom Hrvatskih suverenista i HDZ-a iz drugog pokušaja konstituirano je Gradsko vijeće Vukovara. Izraelska vojska ubila je najmanje 22-oje ljudi u napadima na pojas Gaze, pogođena je i crkva Svete Obitelji, jedina katolička u enklavi. U Grožnjanu večeras počinje 26. festival "Jazz iz back B.P." Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/4d/20250717-dnevne-novosti-36593436-20250717133017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.07. 2025-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/74/48/20250716-dnevne-novosti-36590647-20250716133029.mp3</link>
    <description>USKOK podignuo optužnicu protiv bivšeg ministra Beroša i još sedmorice u aferi "mikroskopi", tereti ih za niz kaznenih djela - od zločinačkog udruživanja i mita do nezakonitog pogodovanja. Domovinski pokret prijavio strani trgovački lanac Državnom inspektoratu i Vijeću za hrvatski jezik zbog reklama na jeziku koji se govori na Filipinima. Pobjedom protiv Grčke, hrvatska vaterpolska reprezentacija ušla u četvrtfinale Svjetskog prvenstva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/74/48/20250716-dnevne-novosti-36590647-20250716133029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.07. 2025-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/93/20250715-dnevne-novosti-36587551-20250715133026.mp3</link>
    <description>U Saboru prisegnula nova ministrica regionalnog razvoja i fondova Europske unije Nataša Mikuš Žigman. Cijene goriva neznatno su se promijenile nakon što je Vlada prestala s ograničavanjem cijena. Trumpove prijetnje su ozbiljne i za analizu, odgovorila je Rusija nakon što je američki predsjednik zaprijetio carinama i dao rok od 50 dana za zaustavljanje rata. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/93/20250715-dnevne-novosti-36587551-20250715133026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.07. 2025-07-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f0/26/20250714-dnevne-novosti-36584627-20250714133056.mp3</link>
    <description>Vlada više neće regulirati cijene goriva pa od ponoći ne vrijede nešto niže cijene. Uoči sutrašnjega glasovanja u Saboru, kandidatkinja za novu ministricu regionalnog razvoja i fondova Europske unije Nataša Mikuš Žigman uspješno saslušana na matičnome Odboru. Donald Trump Ukrajini šalje proturaketni sustav Patriot. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f0/26/20250714-dnevne-novosti-36584627-20250714133056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>