<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2025 13:36:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 22.04. 2025-04-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/17/20250422-dnevne-novosti-36341180-20250422133527.mp3</link>
    <description>Pogreb pape Franje bit će u subotu, taj dan u Hrvatskoj - Dan žalosti. Tijelo pape Franje sutra će biti prevezeno u Baziliku svetoga Petra, ondje će se od njega oprostiti tisuće vjernika koji dolaze u Vatikan.Cijeli državni vrh na komemoraciji u Jasenovcu - 80 godina od proboja logoraša iz ustaškog koncentracijskog logora. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/17/20250422-dnevne-novosti-36341180-20250422133527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.04. 2025-04-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/ea/20250421-dnevne-novosti-36338055-20250421134026.mp3</link>
    <description>Katolički vjernici diljem svijeta tuguju, a čelnici mnogih država ističu da je bio papa najranjivijih. Datum pogreba još se ne zna, prema želji pape Franje bit će skromniji i u bazilici Sv Marije Velike. I još o vremenu sutra: na Jadranu uglavnom sunčano, u unutrašnjosti mjestimice pljuskovi; i dalje toplo, s temperaturom do 25 stupnjeva. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/ea/20250421-dnevne-novosti-36338055-20250421134026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.04. 2025-04-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/1b/20250420-dnevne-novosti-36335762-20250420132520.mp3</link>
    <description>Diljem zemlje svečane mise i blagdanske poruke mira i nade. U Vatikanu papa Franjo pojavio se u kolicima na lođi bazilike svetog Petra, vjernicima čestitao Uskrs i uputio blagoslov. Poruku gradu i svijetu pročitao njegov izaslanik. Ove godine svi kršćani slave Uskrs isti dan, što je prava rijetkost. Unatoč proglašenom blagdanskom primirju u Ukrajini, obje strane međusobno se prozivaju za njegovo kršenje. Ruski patrijarh Kiril pozvao na obnovu Rusije u granicama nekadašnjeg carstva. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/1b/20250420-dnevne-novosti-36335762-20250420132520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.04. 2025-04-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/78/e0/20250419-dnevne-novosti-36333422-20250419133020.mp3</link>
    <description>Četverostruki sudar u kojemu je sinoć poginuo nogometaš Nikola Pokrivač skrivio je slovenski državljanin pretičući preko pune crte. I danas potencijalni kandidati na lokalnim izborima skupljaju potpise građana. Sjedinjene Države spremne su priznati ruski nadzor nad Krimom kao dio prijedloga za završetak rata u Ukrajini. Velika je subota, dan spokoja uoči Uskrsa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/78/e0/20250419-dnevne-novosti-36333422-20250419133020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>