<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2025 03:50:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.08. 2025-08-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/69/20250808-dnevne-novosti-36650500-20250808133043.mp3</link>
    <description>Manje turista u srpnju! No u sedam mjeseci turizam je u plusu. Netanyahu najavio potpunu okupaciju grada Gaze. Zapad ga poziva da ponovno razmisli. Njemačka prekinula isporuku oružja Izraelu. U ponedjeljak ponovno prosvjed Splićana zbog broda s azbestom. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/69/20250808-dnevne-novosti-36650500-20250808133043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.08. 2025-08-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/d1/20250807-dnevne-novosti-36647586-20250807133037.mp3</link>
    <description>Moskva potvrdila da će se idućih dana sastati Vladimir Putim i Donald Trump. Na snagu stupile nove, više američke carine. U trećem pokušaju konstituirano riječko Gradsko vijeće. Presudan bio glas Stefana Mataje Mafricija s liste bivšega gradonačelnika Filipovića. Jugom Francuske hara najveći šumski požar u posljednjih 80 godina. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/d1/20250807-dnevne-novosti-36647586-20250807133037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.08. 2025-08-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/32/20250806-dnevne-novosti-36645053-20250806133518.mp3</link>
    <description>Petrinja i Slunj oslobođeni prije 30 godina, dan poslije slavlja u Kninu.Milorad Dodik više nije predsjednik Republike Srpske - Izborno povjerenstvo Bosne i Hercegovine oduzelo mu mandat.Moskvu stigao posebni američki izaslanik Steve Witkoff i sastao se s ruskim predsjednikom Putinom.Hrvatski radio Knin slavi 30. rođendan.Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/32/20250806-dnevne-novosti-36645053-20250806133518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.08. 2025-08-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d7/18/20250805-dnevne-novosti-36642516-20250805133513.mp3</link>
    <description>Spektakularni preleti Rafaela oduševili desetke tisuća ljudi na središnjoj proslavi u Kninu.Prometni kaos prije i poslije Thompsonova koncerta u Sinju. Deseci tisuća automobila do ranog jutra čekali da izađu iz grada.Moskva kritizirala Trumpovu najavu da će Indiji povisiti carine zbog kupnje ruske nafte. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d7/18/20250805-dnevne-novosti-36642516-20250805133513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>