<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 28 Sep 2023 14:18:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.09. 2023-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/22/5e/20230928-dnevne-novosti-34531360-20230928135539.mp3</link>
    <description>U Saboru donesen Zakon o izbornim jedinicama, no oporba će tražiti ocjenu njegove ustavnosti. Krijumčarenje ljudi najveći je problem ilegalnih migracija u Europsku uniju - u Bruxellesu rekao ministar Božinović. Domovinska i iseljena Hrvatska zajednički nastoje obnoviti gospodarstvo Banovine nakon potresa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/22/5e/20230928-dnevne-novosti-34531360-20230928135539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.09. 2023-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/63/20230926-dnevne-novosti-34524350-20230926134532.mp3</link>
    <description>Policija nastavlja potragu za dvjema osobama koje smatraju nestalima u prevrtanju kajaka u dubrovačkom akvatoriju. Slučaj šestogodišnje djevojčice za koju čak 31-na ustanova nije pronašla smještaj svjedoči o gorućem problemu u Hrvatskoj. U Banskim dvorima sastanak premijera Plenkovića s koalicijskim partnerima. Jedna od tema - moguća smjena šefa HEP-a Frane Barbarića. Ako Sjedinjene Države prodaju borbene zrakoplove F-16 Turskoj, Ankara će dati potporu kandidaturi Švedske za primanje u NATO. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/63/20230926-dnevne-novosti-34524350-20230926134532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.09. 2023-09-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/e6/20230925-dnevne-novosti-34521111-20230925134012.mp3</link>
    <description>Na Kosovu izrazito napeto nakon jučerašnjeg napada naoružane skupine Srba u kojem je poginuo jedan kosovski policajac. Rusi snažno raketirali ukrajinsku luku Odesu, Ukrajinci tvrde da su ubili zapovjednika ruske crnomorske flote. Od ponoći ponovno poskupljuju i dizel i benzin, cijena oba derivata bit će izjednačena. Partneri u vladajućoj koaliciji zbog afera "plin za cent" i nelegalne gradnje vile na Hvaru očekuju da premijer Andrej Plenković smijeni predsjednika Uprave HEP-a Franu Barbarića. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/e6/20230925-dnevne-novosti-34521111-20230925134012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>