<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 05 Mar 2023 14:39:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 04.03. 2023-03-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/32/20230304-dnevne-novosti-33901379-20230304144001.mp3</link>
    <description>Žestoke bitke za ukrajinski grad Bahmut, ruska vojska granatira posljednje izlaze iz grada. Finska počela krčiti šume na granici s Rusijom kako bi postavila 200 kilometara dugu ogradu s bodljikavom žicom. Svake godine u Hrvatskoj imamo više od 3600 novoboljelih od raka debelog crijeva, zato je iznimno važno odazvati se na preventivni pregled. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 04 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/32/20230304-dnevne-novosti-33901379-20230304144001.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.03. 2023-03-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9b/6e/20230303-dnevne-novosti-33899021-20230303143555.mp3</link>
    <description>Vijeće za vodne usluge nezakonitom proglasilo odluku o poskupljenju vode u Zagrebu. Gradonačelnik Tomašević ostaje pri svome - voda će poskupjeti 15 posto. U Saboru nije prošao pokušaj rušenja premijera Plenkovića. godina od afere Ribar donesena nepravomoćna presuda za Renu Sinovčića, Dalibora Zebića i Novicu Erlića. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9b/6e/20230303-dnevne-novosti-33899021-20230303143555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.03. 2023-03-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/44/20230302-dnevne-novosti-33895233-20230302143538.mp3</link>
    <description>Nakon siječanjskih 12,7, inflacija u veljači usporila na 11,9 posto, no dobavljači šalju nove cjenike trgovcima. Novi paket mjera za ublažavanje cijena energenata bit će gotov do sredine ovog mjeseca, najavio premijer Plenković. Najteža željeznička nesreća u povijesti Grčke, prema dosadašnjim podacima, odnijela je 43 života. Rusija je objavila da su ukrajinski diverzanti upali na njezin teritorij i da drže taoce, Ukrajina odbacuje umiješanost. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 02 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/44/20230302-dnevne-novosti-33895233-20230302143538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>