<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 14:56:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.02. 2025-02-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/7d/20250210-dnevne-novosti-36114452-20250210143530.mp3</link>
    <description>Hoće li Donald Trump nametnuti carine i Europskoj uniji? Sabor bi sutra trebao potvrditi novog ministra poljoprivrede. Oporba proziva HDZ i Domovinski pokret - za trgovinu i podjelu plijena. Od ponoći jeftinije gorivo. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/7d/20250210-dnevne-novosti-36114452-20250210143530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.02. 2025-02-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c0/52/20250209-dnevne-novosti-36111518-20250209143028.mp3</link>
    <description>Trump potvrdio razgovore s Putinom o završetku rata, Zelenski uvjeren da Rusija nije spremna za mir, nego za nastavak rata. Masovnim prosvjedima u Srbiji obilježava se 100 dana od tragedije u Novom Sadu. Cijene u maloprodaji samo su karika u lancu inflacije, smatraju ekonomisti, organizatori bojkota nastavljaju s akcijama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c0/52/20250209-dnevne-novosti-36111518-20250209143028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.02. 2025-02-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/17/48/20250208-dnevne-novosti-36109186-20250208143025.mp3</link>
    <description>Što su nam donijeli bojkoti i zamrznute cijene, i danas smo pitali građane i ekonomiste. Oslobođena još trojica talaca koje je zatočio Hamas. Trump u zamjenu za američku financijsku potporu od Ukrajine želi rijetke metale, Zelenski odgovara da je otvoren za dogovor. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/17/48/20250208-dnevne-novosti-36109186-20250208143025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.02. 2025-02-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/17/31/20250207-dnevne-novosti-36106443-20250207143522.mp3</link>
    <description>Počeo opći bojkot kupnje. Od trgovačkih lanaca, sutra je prvi na redu Konzum. Od danas svi proizvodi s ograničenim cijenama moraju biti na istaknutom mjestu u trgovinama. Nakon smjene uprave u Hrvatskim šumama neupitna je većina za izglasavanje novog ministra poljoprivrede u utorak. Ponovno pucnjava u Briselu. Jedna je osoba ubijena. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/17/31/20250207-dnevne-novosti-36106443-20250207143522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>