<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 14:49:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.02. 2024-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/75/20240205-dnevne-novosti-34941879-20240205143514.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović predložio je premijeru Plenkoviću da se sazove sjednica Vijeća za nacionalnu sigurnost. Umjesto glasovanja o glavnom državnom odvjetniku, oporba traži raspuštanje Sabora i rapisivanje izbora. Poslijepodne sjednica Predsjedništva HDZ-a na kojoj bi se mogla doznati sudbina Ivana Turudića. Raste broj poginulih u šumskim požarima u središnjem Čileu. Dosad najmanje 130 mrtvih te stotine nestalih. : Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/75/20240205-dnevne-novosti-34941879-20240205143514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.02. 2024-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/69/20240204-dnevne-novosti-34938807-20240204144012.mp3</link>
    <description>Nakon što su objavljene SMS-poruke Josipe Rimac i Ivana Turudića, oporba ustraje da on ne može biti glavni državni odvjetnik. Turudić uzvraća da nije očekivao toliko snažnu mržnju i negativne reakcije. Britanske i američke zračne snage napale ciljeve hutista u Jemenu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/69/20240204-dnevne-novosti-34938807-20240204144012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.02. 2024-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/34/20240203-dnevne-novosti-34936492-20240203145006.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović optužio Turudića da se, dok je bio predsjednik Županijskog suda, sastajao sa Zdravkom Mamićem. Šesnaest ljudi poginulo u američkom osvetničkom napadu na Irak i Siriju zbog ubojstva američkih vojnika. Dubrovčani slave 1052. Festu svetoga Vlaha. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/34/20240203-dnevne-novosti-34936492-20240203145006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>