<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 29 Mar 2023 14:00:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.03. 2023-03-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/f7/20230329-dnevne-novosti-33982447-20230329134101.mp3</link>
    <description>Vlada će dokapitalizirati HEP s 900 milijuna eura. Na sudu palo financijsko vještačenje na kojem se temelji optužnica za Agrokor. Tragedija u Vinkovcima, sumnja se da je sin ubio oca pa počinio samoubojstvo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/f7/20230329-dnevne-novosti-33982447-20230329134101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.03. 2023-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ae/ed/20230328-dnevne-novosti-33978884-20230328134105.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u radnom posjetu Sloveniji, u Brdu kod Kranja razgovarao s kolegom Robertom Golobom. U Ukrajinu stigli prvi britanski tenkovi, noćas raketiran Kijev. Samo 11 posto raka debelog crijeva otkrije se u ranom stadiju, zato Zavod za javno zdravstvo još jedanput poziva građane na preventivne preglede. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ae/ed/20230328-dnevne-novosti-33978884-20230328134105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.03. 2023-03-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/e1/20230327-dnevne-novosti-33975426-20230327133557.mp3</link>
    <description>Zbog pokušaja izraelskog premijera da progura pravosudnu reformu, diljem zemlje veliki prosvjedi. Njemačka paralizirana štrajkom u prometu. Istru noćas zahvatilo jako nevrijeme, srećom nije bilo ozlijeđenih. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 27 Mar 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/e1/20230327-dnevne-novosti-33975426-20230327133557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.03. 2023-03-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7d/33/20230326-dnevne-novosti-33972271-20230326133556.mp3</link>
    <description>Od ponoći su u shengenskom režimu i hrvatske zračne luke. Nakon najave ruskog predsjednika Vadimira Putina da će postaviti taktičko nuklearno oružje u Bjelorusiju, američko ministarstvo obrane objavilo kako nema naznaka da se Rusija sprema upotrijebiti ga. Tornada opustošila američku saveznu državu Mississippi, poginulo je najmanje 26 osoba. Večeras počinje 19. ZagrebDox, festival dokumentarnog filma. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 26 Mar 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7d/33/20230326-dnevne-novosti-33972271-20230326133556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>