<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 23 Jan 2024 14:44:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 23.01. 2024-01-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/9c/20240123-dnevne-novosti-34900124-20240123144027.mp3</link>
    <description>Suci i državni odvjetnici drugi su dan u bijelom štrajku. Javne službe nezadovoljne su ponuđenim koeficijentima, zahtijevaju njihovu korekciju. Premijer Andrej Plenković s predsjednicom Europske komisije Ursulom von der Leyen i nizozemskim premijerom Markom Rutteom u Sarajevu se sastao s članovima Predsjedništva BiH. Rusija jutros izvela veliki raketni napad na Kijev i Harkiv.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/9c/20240123-dnevne-novosti-34900124-20240123144027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.01. 2024-01-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/75/20240122-dnevne-novosti-34896531-20240122144025.mp3</link>
    <description>Počeo bijeli štrajk sudaca, odaziv veći od 80 posto, u nekim gradovima i stopostotan, tvrde iz Udruge hrvatskih sudaca. Rodbina talaca iz Gaze upala u izraelski parlament, od premijera Netanyahua traže da ih oslobodi. Ron DeSantis povukao se iz utrke za američkog predsjednika i podupro Donalda Trumpa kao republikanskog kandidata u utrci za Bijelu kuću. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/75/20240122-dnevne-novosti-34896531-20240122144025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.01. 2024-01-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/fa/20240121-dnevne-novosti-34893321-20240121144009.mp3</link>
    <description>Zrinka Ljutić druga u slalomu! Ako se do kraja dana ne bude postigao dogovor s Vladom, sutra počinje štrajk sudaca - poručila za Hrvatski radio glasnogovornica Udruge sudaca. Provjerili smo što očekuju sindikati uoči predstavljanja Vladine uredbe o koeficijentima za plaće. U granatiranju ukrajinskoga grada Donecka, koji je pod ruskim nadzorom, poginulo najmanje 25 ljudi. Nastavljaju se masovnih prosvjedi protiv desnice u Njemačkoj. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/fa/20240121-dnevne-novosti-34893321-20240121144009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.01. 2024-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/3a/20240120-dnevne-novosti-34890899-20240120144005.mp3</link>
    <description>Zbog snijega i leda, ali i jakog vjetra, i danas problemi u prometu u Lici i Gorskom kotaru, no stanje se postupno normalizira. Predsjednik Vrhovnog suda Radovan Dobronić smatra da indeksacija sudačkih plaća nije sindikalno pitanje, nego pretpostavka za neovisnost sudaca. Zbog lijepog vremena, ali i besplatne žičare, Zagrepčani ovaj vikend pohrlili na Sljeme. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/3a/20240120-dnevne-novosti-34890899-20240120144005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>