<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 15:05:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.11. 2024-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/d9/20241103-dnevne-novosti-35795357-20241103143512.mp3</link>
    <description>Španjolskoga kralja ogorčeni stanovnici Valencije gađali blatom i kamenjem. Još traje potraga za nestalima u bujicama. U Srbiji prosvjedi, građani smatraju da se zataškavaju uzroci nesreće u Novom Sadu. Na Murteru traje referendum o opozivu načelnika općine. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/d9/20241103-dnevne-novosti-35795357-20241103143512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.11. 2024-11-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/72/bc/20241102-dnevne-novosti-35793289-20241102143547.mp3</link>
    <description>Srbijanska javnost traži odgovore kako se mogla urušiti nadstrešnica na kolodvoru u Novom Sadu i ubiti 14 ljudi. U Španjolskoj sve manje nade da ima preživjelih nakon bujičnih poplava, no potraga traje. Na Dušni dan 1991. padom Lušca počeo slom obrane Vukovara. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/72/bc/20241102-dnevne-novosti-35793289-20241102143547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.11. 2024-11-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/f5/20241101-dnevne-novosti-35790903-20241101143045.mp3</link>
    <description>Dramatično raste broj poginulih u poplavama u Španjolskoj, dosad više od dvije stotine. Pogođenim regijama prijete nova grmljavinska nevremena. Blagdan je Svih svetih, građani diljem zemlje posjećuju posljednja počivališta najmilijih. Policija traga za nepoznatim napadačem koji je u Vinkovcima pucao na 54-godišnjeg Maria Meštrovića, bivšeg nogometaša i sadašnjeg pročelnika za sport u Vukovarsko-srijemskoj županiji. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/f5/20241101-dnevne-novosti-35790903-20241101143045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 31.10. 2024-10-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/f9/20241031-dnevne-novosti-35788093-20241031144041.mp3</link>
    <description>Više od stotinu poginulih i deseci nestalih u Španjolskoj, stradali u bujičnim poplavama pronalaze se u kućama i automobilima. Predsjednik Milanović održao sastanak u Glavnom stožeru. Političari komentirali crveni tepih, ali i jučerašnji dolazak NATO-ova dužnosnika u Sabor. Vlada prihvatila izmjene šest poreznih zakona, uz ostalo uvodi porez na nekretnine. Umro Ševko Omerbašić, dugogodišnji predsjednik Mešihata islamske zajednice u Hrvatskoj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/f9/20241031-dnevne-novosti-35788093-20241031144041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>