<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 13:58:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.09. 2023-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/4a/20230913-dnevne-novosti-34482801-20230913134031.mp3</link>
    <description>Veliki trgovački lanci od petka bi trebali snižavati cijene nekih proizvoda - rezultat dogovora u Vladi. Predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen održala posljednji govor o stanju Unije prije europskih izbora. Na sastanku s Vladimirom Putinom, sjevernokorejski predsjednik Kim Jong Un dao potporu Rusiji u ratu s Ukrajinom. Pred nama pogoršanje vremena. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/4a/20230913-dnevne-novosti-34482801-20230913134031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.09. 2023-09-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/39/f1/20230912-dnevne-novosti-34478922-20230912133525.mp3</link>
    <description>U Ministarstvu gospodarstva održani su sastanci s predstavnicima velikih trgovačkih lanaca o vraćanju cijena na razinu s kraja prošle godine - navodno je riječ o 365 proizvoda. U obilnim oborinama i poplavama u Libiji poginulo više od dvije tisuće ljudi, najmanje je deset tisuća nestalih. Jesensko zasjedanje Sabora počinje 19. ovog mjeseca, zastupnici će prvo raspraviti Zakon o izbornim jedinicama te paket poreznih zakona. Ministar Branko Bačić ponovno na Banovini - provodi se javna nabava za tisuću i sto novih gradilišta, čime će se ubrzati obnova. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/39/f1/20230912-dnevne-novosti-34478922-20230912133525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.09. 2023-09-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/e6/20230911-dnevne-novosti-34475431-20230911134020.mp3</link>
    <description>Crni vikend na hrvatskim cestama - poginulo osmero ljudi. Vladajuća koalicija o novim mjerama pomoći građanima i poduzetnicima. Više od dvije i pol tisuće ljudi poginulo u katastrofalnom potresu u Maroku. Vatreni večeras protiv Armenije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/e6/20230911-dnevne-novosti-34475431-20230911134020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.09. 2023-09-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/d9/20230910-dnevne-novosti-34472166-20230910134010.mp3</link>
    <description>Više od 2 tisuće poginulih u Maroku. Nakon potresa mnogi su još pod ruševinama. U poplavama u Grčkoj 14 poginulih. Svjetski je dan prevencije suicida. U Hrvatskoj najviše samoubojstava među starijima od 65 godina. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/d9/20230910-dnevne-novosti-34472166-20230910134010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>