<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 25 Sep 2024 13:55:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 25.09. 2024-09-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/09/20240925-dnevne-novosti-35672605-20240925134044.mp3</link>
    <description>Vrhunac vodenog vala Dunava noćas ušao u Hrvatsku i prolazi kroz Batinu. U Saboru rasprava o izmjenama Zakona o igrama na sreću kojima bi se trebalo riješiti pitanja reklamiranja kockanja i klađenja. Izrael nastavlja napade na južni Libanon, poginulo više od 20 ljudi, Hezbolah gađao civilne ciljeve u Tel Avivu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/09/20240925-dnevne-novosti-35672605-20240925134044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.09. 2024-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/56/20240924-dnevne-novosti-35669302-20240924134033.mp3</link>
    <description>U dva dana izraelskih napada na Hezbolah u Libanonu više od 550 poginulih i 1800 ranjenih, ponovno gađan i Bejrut. Porez na nekretnine i ostavke na dužnosti prije uhićenja najviše se komentiraju u javnosti. Vrhunac vodenoga vala na Dunavu danas je kod Mohača u Mađarskoj, sutra u Batini i bit će 60 centimetara niži nego što se predviđalo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/56/20240924-dnevne-novosti-35669302-20240924134033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.09. 2024-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/4c/20240923-dnevne-novosti-35666040-20240923134029.mp3</link>
    <description>Predstavljena dugoočekivana porezna reforma, uvodi se porez na nekretnine. Zbog sumnje u nezakonitio trošenje gradskog novca, uhićen HDZ-ov gradonačelnik Otoka Josip Šarić. Najmanje 100 mrtvih i više od 400 ranjenih u posljednjem napadu Izraela na južni Libanon. Večeras u zagrebačkoj dvorani Lisinski nastupa jedan od najvećih svjetskih tenora Jose Carreras. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/4c/20240923-dnevne-novosti-35666040-20240923134029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.09. 2024-09-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/64/20240922-dnevne-novosti-35663112-20240922134014.mp3</link>
    <description>Na Dunavu kod Batine proglašene izvanredne mjere obrane od poplava. Očekuje se odluka USKOK-a o tome hoće li zatražiti istražni zatvor za bivšeg predsjednika Uprave Hrvatskih cesta Josipa Škorića te za još dvoje uhićenih zbog korupcije. Nacionalni je dan borbe protiv nasilja nad ženama. Samo u ovoj godini u Hrvatskoj ubijeno 12 žena. U Iranu eksplozija metana u rudniku ugljena. Poginulo više od 50 ljudi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/64/20240922-dnevne-novosti-35663112-20240922134014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>