<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 14:07:28 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 21.04. 2024-04-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/74/20240421-dnevne-novosti-35202250-20240421133534.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković potvrdio da HDZ razgovara s Domovinskim pokretom o sastavljanju nove Vlade. 79 godina od proboja iz ustaškog logora u Jasenovcu. Ukrajina i Izrael zahvaljuju Americi na novom paketu pomoći. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/74/20240421-dnevne-novosti-35202250-20240421133534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.04. 2024-04-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/d5/20240420-dnevne-novosti-35199839-20240420134030.mp3</link>
    <description>Ne stišavaju se reakcije na jučerašnje upozorenje Ustavnog suda upućeno predsjedniku Milanoviću. Daleko od očiju javnosti teku pregovori o sastavljanju saborske većine. Ukrajina je noćas bespilotnim letjelicama napala rusku energetsku infrastrukturu. Domaće zračne luke spremne su za glavnu turističku sezonu. U povodu Dana planeta Zemlje, u Sesvetskom Kraljevcu najveća akcija čišćenja okoliša u Hrvatskoj</description>
    <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/d5/20240420-dnevne-novosti-35199839-20240420134030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 19.04. 2024-04-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/53/20240419-dnevne-novosti-35197285-20240419134026.mp3</link>
    <description>Ustavni sud objavio upozorenje - predsjednik Milanović ne može biti ni mandatar za sastav buduće Vlade ni premijer. Nastavlja se politička kombinatorika - sve više scenarija kako sastaviti novu Vladu. Izrael izveo ograničen zračni napad na Iran. Iranski dužnosnik kaže da zasad nema plana za trenutno uzvraćanje napada. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/53/20240419-dnevne-novosti-35197285-20240419134026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 18.04. 2024-04-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/54/20240418-dnevne-novosti-35193580-20240418135100.mp3</link>
    <description>Sa 61 osvojenim mandatom HDZ je relativni pobjednik parlamentarnih izbora. "Vrlo skoro doznat ćete s kim ćemo formirati novu većinu u Saboru", napisao na stranačkom Facebooku predsjednik HDZ-a Andrej Plenković. Oglasio se i predsjednik Republike Zoran Milanović. Gospodarsko stanje Europske unije i odgovor na izazove konkurencije trećih zemalja teme su drugog dana sastanka na vrhu Europske unije. U Hrvatsku stigao brod "Dalmacija", najveći u povijesti flote Jadrolinije. Plovit će na liniji Dubrovnik - Bari. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/54/20240418-dnevne-novosti-35193580-20240418135100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>