<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 16 Mar 2023 14:46:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 16.03. 2023-03-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/8c/20230316-dnevne-novosti-33940678-20230316144035.mp3</link>
    <description>Vukovarsko-srijemski župan Damir Dekanić na Županijskom sudu gdje će sudac istrage odlučiti o mogućem istražnom pritvoru. Švicarska središnja banka pristala pozajmiti 50 milijardi franaka Credit Suissu, što bi trebalo umiriti svjetska financijska tržišta. Grčka paralizirana - zaustavljen javni prijevoz, zatvorene državne škole, ne rade javne službe. U nedjelju će iz mora u riječkoj luci biti uklonjena protubrodska mina iz Drugog svjetskog rata. Središte Rijeke evakuirat će se već u subotu navečer. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/8c/20230316-dnevne-novosti-33940678-20230316144035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.03. 2023-03-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/9d/20230315-dnevne-novosti-33936831-20230315144033.mp3</link>
    <description>Uhićen vukovarsko-srijemski župan Damir Dekanić zbog prikrivanja okolnosti prošlogodišnje prometne nesreće. Uhićeno i troje policajaca te još dvije osobe. Washington i Moskva međusobno se optužuju zbog jučerašnjeg pada američkog drona u Crno more. Na cestu između Omiša i Radmanovih mlinica odlomilo se kamenje i ozlijedilo čovjeka u automobilu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/9d/20230315-dnevne-novosti-33936831-20230315144033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.03. 2023-03-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/47/f9/20230314-dnevne-novosti-33933200-20230314144534.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković detaljno predstavio četvrti paket mjera vrijedan milijardu 700 milijuna eura, za dva artikla više neće biti zamrznute cijene. Fina podnijela Trgovačkom sudu u Splitu prijedlog za otvaranje stečaja nad Brodosplitom. Naša plivačica Dina Levačić preplivala Cookov prolaz, i time postala najmlađa žena u povijesti koja je završila slavni maraton u kolekciji "Oceanovih sedam". Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/47/f9/20230314-dnevne-novosti-33933200-20230314144534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.03. 2023-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/f9/20230313-dnevne-novosti-33929682-20230313144050.mp3</link>
    <description>Predstavljen novi paket mjera za ublažavanje inflacije, među ostalim - cijena struje ograničena idućih šest mjeseci, a plina do kraja godine, umirovljenicima jednokratni energetski dodatak. Oporba upozorava da mjere ne garantiraju zaustavljanje rasta cijena. Ministar graditeljstva Branko Bačić obećao da će do 1. studenoga svi ljudi koji su na području Sisačko-moslavačke županije u kontejnerima - biti u zamjenskom smještaju. Oscari bez iznenađenja - najbolji je film "Sve u isto vrijeme", glumica Michelle Yeoh, glumac Brendan Fraiser. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/f9/20230313-dnevne-novosti-33929682-20230313144050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>