<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 13:38:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.09. 2024-09-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/93/20240903-dnevne-novosti-35606000-20240903133522.mp3</link>
    <description>Muškarac naoružan startnim pištoljem prijetio u KBC-u Zagreb, policija ga privela. Cijene struje i plina porast će između 10 i 15 posto, najavio ministar financija Marko Primorac. Veliki ruski raketni napad na ukrajinski grad Poltavu - poginula najmanje 41-na osoba, a 180 ranjeno. Sinjski gradonačelnik Miro Bulj zabranio izložbu "Susret na tromeđi" jer je financira Srpsko narodno vijeće. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/93/20240903-dnevne-novosti-35606000-20240903133522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.09. 2024-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/4f/20240902-dnevne-novosti-35603074-20240902134021.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović od premijera i direktora Jadrolinje traži da hitno objave što se događa s tom tvrtkom. Nakon što su u Gazi pronađena tijela šestero talaca, u Izraelu masovni prosvjedi i poziv na opći štrajk. U Njemačkoj desničarska Alternativa za Njemačku trijumfirala u izboru za pokrajinski parlament u pokrajini Tiringiji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/4f/20240902-dnevne-novosti-35603074-20240902134021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.09. 2024-09-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/83/20240901-dnevne-novosti-35600393-20240901133517.mp3</link>
    <description>Nova nesreća u Jadroliniji. Trajektu Mljet pala rampa u supetarskoj luci. Mario Radić napustio Domovinski pokret i najavio novi projekt. U Gazi počinje cijepljenje djece protiv dječje paralize. Ukrajina ponovno bespilotnim letjelicama na Moskvu. Kremlj tvrdi, svi su srušeni. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/83/20240901-dnevne-novosti-35600393-20240901133517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>