<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 10 Jul 2023 14:06:17 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.07. 2023-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/c7/20230710-dnevne-novosti-34304270-20230710134555.mp3</link>
    <description>Pantovčak i Banski dvori dogovorili privremeno rješenje za ravnatelja Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. Sljedećih mjesec dana vodit će je Ante Kujundžić. 36-ti dan štrajkaju pravosudni službenici, a prijete da bi mogli prestati raditi i na hitnim slučajevima. Večeras se otvaraju Dubrovačke ljetne igre. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/c7/20230710-dnevne-novosti-34304270-20230710134555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.07. 2023-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/d2/20230709-dnevne-novosti-34301616-20230709135054.mp3</link>
    <description>Turska razljutila Rusiju jer je dozvolila da se u Ukrajinu vrate petorica bivših zapovjednika. Stranka Možemo zadovoljna što je HDZ odustao od najopasnijih odredbi Zakona o pomorskom dobru. Pojačan promet na cestama prema moru i prema unutrašnjosti. Sljedeći tjedan drugi ovogodišnji toplinski val. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/d2/20230709-dnevne-novosti-34301616-20230709135054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.07. 2023-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/9d/20230708-dnevne-novosti-34299751-20230708143053.mp3</link>
    <description>U zagrebačkoj Zaraznoj bolnici umrla beba koja se u lipnju u bjelovarskoj bolnici zarazila enterovirusom. Rat u Ukrajini i njegove posljedice glavna su tema Dubrovnik foruma. Sjedinjene Države isporučit će ukrajinskoj vojsci kasetno streljivo. Oporba traži izvanrednu sjednicu Sabora zbog slučaja kupoprodaje plina, predsjednik Sabora Jandroković za sada je nema namjeru sazvati. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/9d/20230708-dnevne-novosti-34299751-20230708143053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.07. 2023-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/f2/20230707-dnevne-novosti-34297305-20230707133547.mp3</link>
    <description>Premijer odgovorio predsjedniku - nastavlja se verbalni sukob. Oporba zbog Vojne sigurnosno-obavještajne agencije, HEP-a i štrajka u pravosuđu traži izvanrednu sjednicu Sabora. Večeras počinje Dubrovnik forum. Ukrajinski predsjednik Zelenski trebao bi se poslijepodne u Turskoj sastati s Erdoganom. Split je spreman za tri dana partijanja na Ultra festivalu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/f2/20230707-dnevne-novosti-34297305-20230707133547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>