<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 13:59:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 30.09. 2025-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/9b/20250930-dnevne-novosti-36800261-20250930133058.mp3</link>
    <description>Zagrebački profesor pravnih znanosti i ustavni sudac Frane Staničić novi je predsjednik Ustavnoga suda. Hrvatska će otkupti INU ako Mađari ponude razumnu cijenu, izjavio u Čakovcu premijer Plenković. Hamas razmatra američki prijedlog o trajnom prekidu vatre u Gazi.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/9b/20250930-dnevne-novosti-36800261-20250930133058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.09. 2025-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/92/20250929-dnevne-novosti-36796622-20250929133057.mp3</link>
    <description>Donald Trump dao odobrenje Kijevu za izvođenje dalekometnih udara na ruskom teritoriju. U Moldaviji na parlamentarnim izborima pobijedila proeuropska stranka. Od danas u prometu prvi baterijski vlak na hrvatskim prugama
Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/92/20250929-dnevne-novosti-36796622-20250929133057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.09. 2025-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/f1/20250928-dnevne-novosti-36793353-20250928133023.mp3</link>
    <description>U Šibeniku žena poginula od signalne rakete ispaljene na svadbi. Istu večer i u Makarskoj je žena na svadbi ozlijeđena signalnom raketom. Rusija jutros stotinama bespilotnih letjelica napala Kijev i druge djelove Ukrajine. Poginulo najmanje četvero ljudi, a deseci su ranjeni. U Kopačkom ritu i danas odstrel divljih svinja kako bi se suzbila afrička svinjska kuga. U zagrebačkoj Dubravi u 16 sati prosvjed protiv maloljetničkog nasilja.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/f1/20250928-dnevne-novosti-36793353-20250928133023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.09. 2025-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/5e/20250927-dnevne-novosti-36790914-20250927134035.mp3</link>
    <description>Mađarski ministar vanjskih poslova ponovio optužbe da je Hrvatska ratni profiter, te da Janaf nema kapcitet dovoljan za opskrbu Mađarske i Slovačke. Neidentificirane bespilotne letjelice satima letjele iznad vojne baze u Danskoj. Ministarstvo zdravstva počinje postupak utvrđivanja koliko točno nedostaje medicinskih sestara, navodno je taj broj 4 tisuće! Svjetski je dan turizma, ove je godine tema - turizam i održiva transformacija. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/5e/20250927-dnevne-novosti-36790914-20250927134035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>