<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 24 Feb 2023 15:29:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.02. 2023-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b9/f2/20230224-dnevne-novosti-33875780-20230224150546.mp3</link>
    <description>24. veljače prije godinu dana bio je najteži dan u povijesti Ukrajine - Rusi počeli veliku agresiju. Godinu dana poslije završetak rata nije na vidiku, napadi se pojačavaju. O slučaju odvjetnice Line Budak svoje zaključke objavljuje Povjerenstvo KBC-a Sestre milosrdnice. Odjeci maratonske saborske rasprave o opozivu Andreja Plenkovića. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b9/f2/20230224-dnevne-novosti-33875780-20230224150546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.02. 2023-02-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/bd/20230223-dnevne-novosti-33872119-20230223143506.mp3</link>
    <description>Od jučer uplaćeno 220 milijuna eura za državne obveznice. Od prvoga srpnja ukidanje rada nedjeljom, Vlada Zakon o trgovini poslala u saborsku proceduru. Sutra je godišnjica ruske invazije na Ukrajinu, Ujedinjeni narodi održavaju izvanrednu sjednicu Opće skupštine. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/bd/20230223-dnevne-novosti-33872119-20230223143506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.02. 2023-02-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/44/c4/20230222-dnevne-novosti-33868471-20230222143522.mp3</link>
    <description>Počeo upis državnih javnih obveznica, prvi put dostupnih i građanima. Premijer Andrej Plenković o najavljenim poskupljenjima - osigurali smo sigurnost opskrbe energentima, oni su i pojeftinili, ne vidim razlog za rast cijena. U Osijeku je otvoren Regionalni distribucijski centar za voće i povrće. Današnjom Pepelnicom ili Čistom srijedom počinje 40-dnevna korizma, priprema za Uskrs. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 22 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/44/c4/20230222-dnevne-novosti-33868471-20230222143522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.02. 2023-02-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/6e/20230221-dnevne-novosti-33864667-20230221144016.mp3</link>
    <description>U svojem govoru Vladimir Putin optužio Zapad za rat u Ukrajini i najavio rusko povlačenje iz Sporazuma o kontroli nuklearnog oružja. U Turskoj u protekla dva tjedna zabilježeno oko sedam tisuća potresa. Na Protukorupcijskom vijeću o upravljanju INA-om svjedočili zviždačica Vesna Balenović i bivši sindikalist Predrag Sekulić. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 21 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/6e/20230221-dnevne-novosti-33864667-20230221144016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>