<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 14:09:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 15.06. 2024-06-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/dc/20240615-dnevne-novosti-35374021-20240615134507.mp3</link>
    <description>Prva utakmica Vatrenih na Europskom nogometnom prvenstvu u Njemačkoj - igraju protiv Španjolske. Berlin su preplavili hrvatski navijači.U Švicarskoj sastanak svjetskih čelnika o prekidu rata u Ukrajini.Hrvatska četvrta na europskoj ljestvici po smrtnosti od melanoma.	Princeza Kate na proslavi kraljeva rođendana - prvi put u javnosti nakon objave dijagnoze. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/dc/20240615-dnevne-novosti-35374021-20240615134507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.06. 2024-06-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/ad/20240614-dnevne-novosti-35371769-20240614133602.mp3</link>
    <description>Vladimir Putin ponudio da će prekinuti rat u Ukrajini ako Kijev povuče snage iz četiriju pripojenih regija i odustane od ulaska u NATO. Prvi put na sastanku industrijski najrazvijenijih zemalja svijeta G7 sudjelovat će i poglavar Katoličke crkve, papa Franjo govorit će o umjetnoj inteligenciji. U Njemačkoj počinje Europsko nogometno prvenstvo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/ad/20240614-dnevne-novosti-35371769-20240614133602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.06. 2024-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/36/20240613-dnevne-novosti-35368001-20240613134104.mp3</link>
    <description>40 ljudi uhićeno, a osam tona kokaina zaplijenjeno u akciji Europola u kojoj je raskrinkan veliki lanac krijumčara droge iz Južne Amerike u Europu. Ured europskoga javnog tužitelja istražuje subvencijske prijevare vrijedne više milijuna eura u nekoliko hrvatskih županija. U Argentini, koja ima 300 posto godišnje inflacije, sukobi prosvjednika i policije gdje su stanovnici izašli na ulice zbog reformi predsjednika Mileia. U Osijeku ponovno napad na djelatnika nogometnog kluba - nepoznate osobe napale glavnog skauta. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/36/20240613-dnevne-novosti-35368001-20240613134104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.06. 2024-06-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ba/4f/20240612-dnevne-novosti-35364674-20240612133556.mp3</link>
    <description>Predsjednik stranke Ivan Penava: "Stjepo Bartulica prešao je Rubikon i cijelom se Domovinskom pokretu okreće želudac." Sabor odradio prvo Aktualno prijepodne u novom sazivu. Izrael i Hamas počinili su ratne zločine, Izrael i protiv čovječnosti, zaključila je istraga Ujedinjenih naroda. Dodijeljene nagrade Luka Ritz za promicanje tolerancije među mladima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ba/4f/20240612-dnevne-novosti-35364674-20240612133556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>