<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 04 Feb 2023 14:51:23 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.02. 2023-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8c/5c/20230203-dnevne-novosti-33756541-20230203143502.mp3</link>
    <description>Zdravstveni radnici prosvjedovali ispred Ministarstva, moguć je i štrajk ako se ne počnu rješavati njihovi zahtjevi. Ministar Božinović ne vidi ništa sporno u postupanju policije u slučaju Platak, no uključilo se i Državno odvjetništvo. Saborski odbor za obitelj traži da se utvrdi jesu li sva posvojena djeca iz stranih država i dalje u Hrvatskoj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8c/5c/20230203-dnevne-novosti-33756541-20230203143502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.02. 2023-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4b/54/20230202-dnevne-novosti-33752527-20230202144015.mp3</link>
    <description>Policija zbog divljačkog napada na Platku podnijela prijave protiv pet osoba, među kojima i protiv ozlijeđenog HGSS-ovca. Nezadovoljni i ogorčeni od Pule, Ilovika do Makarske prosvjedovali na Markovu trgu zbog zakonskog prijedloga o pomorskom dobru. Zbog Kosova iznimno burno na posebnoj sjednici srbijanske Skupštine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4b/54/20230202-dnevne-novosti-33752527-20230202144015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.02. 2023-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1e/b8/20230201-dnevne-novosti-33748800-20230201143541.mp3</link>
    <description>Napadači na pripadnika HGSS-a na Platku, inače MMA borci, nisu u pritvoru, ozlijedili su još jednog mladića i djevojku. Ne prestaju reakcije na poruke kojima su najbliži suradnici premijera navodno urgirali za zapošljavanje svojih znanaca u Hrvatskim šumama. Ministar Primorac o takozvanoj narodnoj obveznici - trebala bi biti na dvije godine, s prinosom višim od tri posto. Slovenska predsjednica za prvi inozemni posjet izabrala Hrvatsku, na Pantovčaku je primio Zoran Milanović. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1e/b8/20230201-dnevne-novosti-33748800-20230201143541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>