<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 13:49:14 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.08. 2023-08-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/6b/20230824-dnevne-novosti-34424847-20230824133535.mp3</link>
    <description>Ne prestaju reakcije na vijest da je u padu privatnog zrakoplova poginuo šef ruskih plaćenika Jevgenij Prigožin. Ogorčenje liječnika izazvali vremenski normativi - koji propisuju koliko bi vremena trebali izdvojiti za pacijenta. Sutra počinju isplate naknada proizvođačima svinja koji su pretrpjeli financijsku štetu zbog afričke svinjske kuge. Toplinski val završava u ponedjeljak. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/6b/20230824-dnevne-novosti-34424847-20230824133535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.08. 2023-08-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/e6/20230823-dnevne-novosti-34421978-20230823134032.mp3</link>
    <description>Indija postala četvrta zemlja koja je izvela kontrolirano spuštanje letjelice na Mjesec. Ukrajina bespilotnim letjelicama ponovno napala Moskvu, ruske snage raketirale ukrajinska skladišta žitarica. Požari bjesne jugoistokom Europe, iz predgrađa Atene nove evakuacije. Europski je dan sjećanja na sve žrtve totalitarnih i autoritarnih režima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/e6/20230823-dnevne-novosti-34421978-20230823134032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.08. 2023-08-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c0/7b/20230822-dnevne-novosti-34419028-20230822133529.mp3</link>
    <description>Ravnatelj Sigurnosno-obavještajne agencije Daniel Markić u Ateni je razmjenjivao informacije s grčkim kolegama u vezi s uhićenim navijačima. Hrvatska će poslati dodatnih 30 milijuna eura vojne pomoći Ukrajini, najavio premijer Plenković nakon razgovora s predsjednikom Zelenskim. Zbog krijumčarenja 700 kg kokaina u Španjolskoj uhićen hrvatski državljanin. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c0/7b/20230822-dnevne-novosti-34419028-20230822133529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.08. 2023-08-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/3a/20230821-dnevne-novosti-34416122-20230821134026.mp3</link>
    <description>U Ateni razgovor grčkog i hrvatskog premijera,za one oni koji nisu obuhvaćeni kaznenom nego prekršajnom odgovornošću, mogla bi se donijeti odluka o trenutnom progonu iz Grčke i povratku u Hrvatsku. Nakon zločina u Bosni i Hercegovini u 19 hrvatskih gradova javna akcija "Sigurnost žena je odgovornost države". Sport: Igor Bišćan više nije trener Dinama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/3a/20230821-dnevne-novosti-34416122-20230821134026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>