<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 14:34:40 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 31.12. 2023-12-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/e4/20231231-dnevne-novosti-34828754-20231231144558.mp3</link>
    <description>Sinoć snažan potres magnitude 4 cijela 7 s eicentrom kod Zenice. Ima ozlijeđenih. Potres se osjetio i u našoj zemlji od Slavonije do Zagreba. Jedna žena poginula je u požaru stana u stambenoj zgradi u Daruvaru. Materijalna je šteta velika. Nastavljaju se izraelski napadi diljem pojasa Gaze. Diljem zemlje završne pripreme za najuđu noć. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/e4/20231231-dnevne-novosti-34828754-20231231144558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.12. 2023-12-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/8d/20231230-dnevne-novosti-34826571-20231230144540.mp3</link>
    <description>Ženska mreža od Vlade traži hitno uvrštavanje femicida u Kazneni zakon. U noći nakon najvećega zračnog napada na Ukrajinu od početka rata, ruska vojska srušila je 32-ije ukrajinske bespilotne letjelice. Jedna je raketa ušla i u poljski zračni prostor. Gradovi diljem zemlje obavljaju posljednje pripreme za novogodišnju noć. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/8d/20231230-dnevne-novosti-34826571-20231230144540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.12. 2023-12-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/23/20231229-dnevne-novosti-34824323-20231229144040.mp3</link>
    <description>Dvostruko ubojstvo i samoubojstvo u Velikoj Gorici. Tri godine od razornog potresa na Banovini. Premijer Plenković odgovorio kritičarima koji očekuju da obnova bude munjevita. Ukrajina pretrpjela jedan od najtežih raketnih napada od početka rata. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/23/20231229-dnevne-novosti-34824323-20231229144040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>