<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 15:01:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 23.01. 2025-01-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0a/4c/20250123-dnevne-novosti-36055813-20250123143015.mp3</link>
    <description>Film Nebojše Sljepčevića "Čovjek koji nije mogao šutjeti" nominiran za Oscara. Sa Svjetskog gospodarskog foruma u Davosu poručeno da treba početi razgovore s Rusijom o ratu u Ukrajini, no ne pod svaku cijenu i bilo kakvim uvjetima. Donald Trump zapovjedio razmještaj dodatnih tisuću 500 vojnika na granicu s Meksikom. Sutra bojkot trgovina, većina građana će ga poduprijeti. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0a/4c/20250123-dnevne-novosti-36055813-20250123143015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.01. 2025-01-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a3/76/20250122-dnevne-novosti-36052107-20250122143059.mp3</link>
    <description>Inauguracija predsjednika Milanovića bit će na Pantovčaku 18. veljače. Prvi potezi Donalda Trumpa, odnosno najave uvođenja carina, neke od tema na Gospodarskom forumu u Davosu. Županijsko državno odvjetništvo u Vukovaru potvrdilo da istražuje nove snimke na kojima Josip Dabro ilegalno oružje daje maloljetnicima.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a3/76/20250122-dnevne-novosti-36052107-20250122143059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.01. 2025-01-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/f8/20250121-dnevne-novosti-36048256-20250121143052.mp3</link>
    <description>Najmanje 66 ljudi poginulo, a više od 50 ozlijeđeno u požaru u hotelu na skijalištu na sjeverozapadu Turske. Dan nakon inauguracije Donald Trump povlači prve poteze - uz ostalo opozvao 78 uredbi svojeg prethodnika. Ni nakon današnjeg sastanka vladajuće koalicije nema naznaka tko će zamijeniti Josipa Dabru na mjestu ministra poljoprivrede. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/f8/20250121-dnevne-novosti-36048256-20250121143052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.01. 2025-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ba/af/20250120-dnevne-novosti-36044608-20250120143052.mp3</link>
    <description>Još tri sata do svečane inauguracije novog američkog predsjednika Donalda Trumpa. Tko će biti novi ministar poljoprivrede? Bivši ministar Dabro podnio zahtjev za aktiviranje zastupničkog mandata. Sve je više poziva na bojkot trgovina u petak. Danas je najdepresivniji dan u godini. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ba/af/20250120-dnevne-novosti-36044608-20250120143052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>