<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 17 Jul 2023 14:18:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 17.07. 2023-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/8c/20230717-dnevne-novosti-34324376-20230717134556.mp3</link>
    <description>Diljem Hrvatske iznimno visoke temperature, za Slavoniju i Baranju te jug zemlje vrijedi crveno upozorenje - vrućine izuzetno opasne za zdravlje! U 14 sati, s 37 stupnjeva, najtopliji su Knin, Imotski, Požega, Slunj i Vukovar. Na sjeveroistoku Sjedinjenih Država obilne kiše izazvale bujične poplave, poginulo je najmanje petero ljudi. Pravosudni službenici nastavljaju štrajk, od sada prekidaju i hitne poslove, radit će samo nužne. Ukrajina podvodnim bespilotnim letjelicama napala Krimski most, poginule su dvije osobe. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/8c/20230717-dnevne-novosti-34324376-20230717134556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.07. 2023-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/45/20230716-dnevne-novosti-34321646-20230716134053.mp3</link>
    <description>Na brdovitom terenu kod Grebaštice ponovno se aktivirao požar. Gasila ga tri kanadera. Rusi tvrde da su Ukrajinci jutros bespilotnim letjelicama napali Krim. Putin prijeti korištenjem kasetnih bombi. Ekstremne vrućine u mnogim dijelovima svijeta. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/45/20230716-dnevne-novosti-34321646-20230716134053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.07. 2023-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/48/0a/20230715-dnevne-novosti-34319583-20230715133550.mp3</link>
    <description>Udarni je turistički vikend, gužve su na cestama i prema moru i prema unutrašnjosti. Višednevne oluje u Južnoj Koreji izazvale su poplave i klizišta. Poginule su najmanje 24 osobe. Večeras počinje jubilarni 70. Pulski filmski festival. SPORT: Dinamo i Hajduk utakmicom Superkupa otvaraju domaću nogometnu sezonu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/48/0a/20230715-dnevne-novosti-34319583-20230715133550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.07. 2023-07-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/76/20230714-dnevne-novosti-34317394-20230714133546.mp3</link>
    <description>Na području Grebaštice izgorjelo oko 600 hektara, u tijeku je očevid. Zbog plinske afere i štrajka u pravosuđu oporba tražila izvanrednu sjednicu Sabora, o raspravljenim Zakonima nisu željeli glasovati. Slovenski premijer Golob u prvome službenom posjetu Hrvatskoj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/76/20230714-dnevne-novosti-34317394-20230714133546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>