<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 10 Dec 2022 15:18:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.12. 2022-12-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/66/92/20221210-dnevne-novosti-33581197-20221210144004.mp3</link>
    <description>Hrvatska nakon utakmice za povijest i neprospavane noći slavi Vatrene. Izbornik Dalić jutros poručuje: nemamo vremena za slavlje jer nas već u utorak očekuje neugodna Argentina. Ulazak Hrvatske u Shengen novi je poticaj za ukupno gospodarstvo. Potpredsjednica Europskog parlamenta Grkinja Eva Kaili uhićena zbog sumnje na korupciju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/66/92/20221210-dnevne-novosti-33581197-20221210144004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.12. 2022-12-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/e8/20221209-dnevne-novosti-33578612-20221209144100.mp3</link>
    <description>Hrvatska igra protiv Brazila za polufinale Svjetskog nogometnog prvenstva. Ponovno jačaju napetosti na sjeveru Kosova, iz Beograda prijete da će poslati policiju iz Srbije. U španjolskom gradu Alicanteu sastanak 9 mediteranskih i južnih zemalja članica Europske unije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/e8/20221209-dnevne-novosti-33578612-20221209144100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.12. 2022-12-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/a9/20221208-dnevne-novosti-33574581-20221208143555.mp3</link>
    <description>Još nema službene potvrde, ali hrvatski mediji prenose neslužbene informacije da je Hrvatska primljena u šengenski prostor. U Saboru rasprava o izmjenama i dopunama Zakona o radu. Gradonačelnik Kijeva Vitalij Kličko upozorio stanovnike da budu spremni na evakuaciju. Održana komemoracija za generala zbora Pavla Miljavca. Uredio: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 08 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/a9/20221208-dnevne-novosti-33574581-20221208143555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>