<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 28 Jul 2023 14:09:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.07. 2023-07-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/a8/20230728-dnevne-novosti-34356739-20230728134032.mp3</link>
    <description>Urušio se zid u trogirskom brodogradilištu - jedan radnik poginuo, a još dvojica ozlijeđena. Zbog sumnje da su izazvali veliki požar na Čiovu, uhićena dvojica stranih radnika. Iz Ureda predsjednika tvrde da su uredno obavijestili MUP o dolasku Milorada Dodika na Hvar, ministar Božinović kaže da nije imao tu informaciju. Splitski gradonačelnik suspendirao pročelnicu Maju Đerek jer je istupila u javnost bez njegova odobrenja. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/a8/20230728-dnevne-novosti-34356739-20230728134032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.07. 2023-07-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5e/96/20230727-dnevne-novosti-34353597-20230727134530.mp3</link>
    <description>Prekinut najduži štrajk u Hrvatskoj, od sutra će sudovi raditi normalno. Vlada će s 20 milijuna eura pomoći županijama koje su pretrpjele štete zbog nevremena. Državni prevrat u Nigeru. Ruski predsjednik Putin obećao afričkim vođama besplatno žito. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5e/96/20230727-dnevne-novosti-34353597-20230727134530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.07. 2023-07-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/63/9f/20230726-dnevne-novosti-34350422-20230726134027.mp3</link>
    <description>U Istri traje akcija USKOK-a, uhićeno je dvanaestero ljudi zbog sumnje u pogodovanje kod legalizacije nezakonitih građevina. Požar u Župi dubrovačkoj je pod nadzorom, vatrogasci saniraju rubna područja. Veliki požari bukte diljem Sredozemlja, poginulo je više od 40 ljudi, tisuće su evakuirane. Prije godinu dana u promet je pušten Pelješki most, do sada ga je prešlo oko dva milijuna i 300 tisuća vozila. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/63/9f/20230726-dnevne-novosti-34350422-20230726134027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.07. 2023-07-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/2f/20230725-dnevne-novosti-34347497-20230725134014.mp3</link>
    <description>Crveno upozorenje za zagrebačku regiju i istočnu Slavoniju. Jako jugo otežava gašenje požara u Župi dubrovačkoj. Kuće su obranjene. Tridesetčetvero mrtvih u požaru u Alžiru, a s grčkog otoka Rodosa pred vatrenom stihijom bježe i turisti i mještani. Na sjednici GSV-a predstavljen novi Zakon o plaćama u državnom i javnom sektoru koji bi iz temelja trebao promijeniti sustav plaća za više od 230 tisuća zaposlenika. U osamdesetoj godini umro poznati televizijski urednik i voditelj Miroslav Lilić. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/2f/20230725-dnevne-novosti-34347497-20230725134014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>