<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 30 Mar 2025 14:05:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 30.03. 2025-03-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/44/20250330-dnevne-novosti-36269930-20250330133015.mp3</link>
    <description>Vodostaji Korane i Kupe na karlovačkom području od jutros lagano padaju, kao i vodostaj Une u Hrvatskoj Kostajnici. Najmanje tisuću 700 poginulih i na tisuće ranjenih nakon potresa u Mjanmaru. Tlo još podrhtava. Sutra je posljednji dan za prijavu poreza na nekretnine. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/44/20250330-dnevne-novosti-36269930-20250330133015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.03. 2025-03-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/11/20250329-dnevne-novosti-36267593-20250329143012.mp3</link>
    <description>Obilna kiša podignula razine rijeka, na području Hrvatske Kostajnice, Karlovca i Jasenovca izvanredno stanje. U snažnim potresima u Mjanmaru, prema posljednjim informacijama, poginulo je više od tisuću ljudi. Prema istraživanju na četiri Županijska suda, jedna petina presuda za korupciju zamijenjena je radom za opće dobro. Noćas prelazimo na ljetno računanje vremena, vrijeme u 2 računa se kao 3 sata. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/11/20250329-dnevne-novosti-36267593-20250329143012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.03. 2025-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/e7/20250328-dnevne-novosti-36265018-20250328143505.mp3</link>
    <description>Strahuje se da su tisuće ljudi poginule u razornom potresu s epicentrom u Mjanmaru. O trenutačnom stanju iz Tajlanda javio se Đino Kolega.Obilne kiše pogodile Slavoniju, izvanredno stanje obrane od poplava u nekoliko županija.U središtu Splita naoružan razbojnik pokušao opljačkati banku; u pucnjavi s policijom ubijen.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/e7/20250328-dnevne-novosti-36265018-20250328143505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.03. 2025-03-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/aa/ee/20250327-dnevne-novosti-36261312-20250327143502.mp3</link>
    <description>Koalicija voljnih nastavit će pomagati Ukrajini, na sastanku u Parizu bio i premijer Plenković. Trump uvodi carine od 25 posto na uvoz automobila koji nisu proizvedeni u Sjedinjenim Državama. SDP u saborsku proceduru poslao prijedlog za razrješenje Ivana Turudića. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/aa/ee/20250327-dnevne-novosti-36261312-20250327143502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>