<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 05 Dec 2024 14:38:10 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 04.12. 2024-12-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0e/cf/20241204-dnevne-novosti-35899488-20241204144048.mp3</link>
    <description>Ispitani roditelji dvoje djece čija su tijela pronađena jučer u dvorištu kuće kod Varaždina, Državno odvjetništvo za njih je zatražilo istražni zatvor. HDZ i SDP dogovorili deset kandidata za suce Ustavnog suda. HDZ-ov predsjednički kandidat Dragan Primorac Državnom izbornom povjerenstvu predao 109 tisuća 505 potpisa. Svi umirovljenici, bez obzira na iznos mirovine, dobit će božićnicu od 80 eura. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0e/cf/20241204-dnevne-novosti-35899488-20241204144048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.12. 2024-12-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c0/8f/20241203-dnevne-novosti-35895817-20241203144017.mp3</link>
    <description>U Saboru rasprava o SDP-ovoj inicijativi da se opozovu premijer i Vlada. Zoran Milanović predao kandidaturu za predsjednika države, kaže da će se suprotstaviti tome da jedan čovjek i jedna stranka Â´drmajuÂ´ Hrvatskom. Direktor zagrebačke Gradske plinare najavio da odlazi s dužnosti. Sindikati sumnjaju da ne želi snositi odgovornost za propuste Grada. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c0/8f/20241203-dnevne-novosti-35895817-20241203144017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.12. 2024-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/04/20241202-dnevne-novosti-35892495-20241202144012.mp3</link>
    <description>Nakon dva tjedna zastoja, nastavljeni pregovori vladajućih i oporbe o kandidatima za ustavne suce, u subotu istječe mandat za njih 10-ero. Od 14 potencijalnih predsjedničkih kandidata zasad trojica najavila dolazak u Državno izborno povjerenstvo, prvi će kandidaturu sutra ujutro predati aktualni predsjednik Zoran Milanović. Oštre kritike izazvala odluka Joea Bidena da pomiluje svojeg sina osuđenog, uz ostalo, za utaju poreza i davanje lažnih izjava. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/04/20241202-dnevne-novosti-35892495-20241202144012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>