<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 16 May 2023 14:01:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 16.05. 2023-05-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/62/c9/20230516-dnevne-novosti-34135226-20230516134032.mp3</link>
    <description>Stanje u Obrovcu i Gračacu nešto bolje. U Karlovcu i Hrvatskoj Kostajnici na snazi izvanredne mjere obrane od poplave jer se očekuje veliki vodeni val iz Slovenije. Inflacija slabi i peti mjesec zaredom. U Reykjaviku sastanak čelnika 46 država članica Vijeća Europe, godinu dana nakon što su iz te organizacije isključili Rusiju. Zapadni dio Zagreba sutra bi trebao dobiti toplu vodu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 16 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/62/c9/20230516-dnevne-novosti-34135226-20230516134032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.05. 2023-05-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/cc/20230515-dnevne-novosti-34131467-20230515133529.mp3</link>
    <description>Izvanredno stanje u Obrovcu - rijeka Zrmanja na nikad zabilježena 302 centimetra, nadmašila prethodni rekord za 39 centimetara. Pod vodom kućanstva i poslovni prostori. Rastu Una, Sava i Korana. Europska komisija povećala procjenu rasta hrvatskoga BDP-a za ovu i iduću godinu. Turska će predsjednika izabrati u drugom krugu, za dva tjedna. Hrvatski radio obilježava 97., a Televizija 67. obljetnicu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 15 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/cc/20230515-dnevne-novosti-34131467-20230515133529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.05. 2023-05-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/15/20230514-dnevne-novosti-34128229-20230514133523.mp3</link>
    <description>Tragična smrt šesnaestogodišnjaka kod Križevaca, uhićen njegov 17-godišnji prijatelj. Izbori u Turskoj - hoće li predsjednik Ergodan zadržati vlast i nakon 20 godina? Srbijanski predsjednik Vučić poručuje oporbi da ga neće svrgnuti s vlasti. U Virovitičko-podravskoj županiji saniraju se posljedice snažnog nevremena. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 14 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/15/20230514-dnevne-novosti-34128229-20230514133523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.05. 2023-05-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cf/39/20230513-dnevne-novosti-34126203-20230513133522.mp3</link>
    <description>Saniraju se posljedice snažnog nevremena koje je jučer pogodilo Čačince. Znatno je oštećen vrtić, u koji je nedavno uloženo više od 6 milijuna kuna. Komemoracijom na zagrebačkom Mirogoju i misom u Maclju obilježena 78. obljetnica bleiburške tragedije i križnog puta. Premijer Andrej Plenković ponovno govorio o prijetnjama, predsjednik Zoran Milanović prozvao ga zbog uzbunjivanja javnosti. Večeras finale Eurosonga, Let 3 s Mamom ŠČ nastupa predzadnji. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 13 May 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cf/39/20230513-dnevne-novosti-34126203-20230513133522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>