<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 06 Dec 2022 14:58:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 06.12. 2022-12-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/b1/20221206-dnevne-novosti-33567014-20221206144056.mp3</link>
    <description>Hrvatski vojni zrakoplov MIG-21 srušio se kod Slatine. Za jednim se pilotom još traga. Ulazak Hrvatske u četvrtfinale Svjetskoga nogometnog prvenstva i danas je vijest dana. Svi priželjkuju pobjedu nad Brazilom u petak. U Zagrebu je iznenada umro general Pavao Miljavac. U Saboru rasprava o ustavnim promjenama. Bosna i Hercegovina trebala bi dobiti kandidacijski status već do kraja godine, izjavio je premijer Plenković na sastanku u Tirani. Blagdan je svetoga Nikole, u Zadru glavna proslava Dana pomoraca. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/b1/20221206-dnevne-novosti-33567014-20221206144056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.12. 2022-12-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c6/91/20221204-dnevne-novosti-33559970-20221204143559.mp3</link>
    <description>Velika pobjeda žena u Iranu - nakon višemjesečnih prosvjeda Teheran odlučio ukinuti moralnu policiju. Preispitat će i zakon o obveznom nošenju hidžaba. Od utorka bi gorivo trebalo znatno pojeftiniti. Vatreni se pripremaju za utakmicu s Japanom. Izbornik Zlatko Dalić i Joško Gvardiol ekskluzivno za Hrvatski radio. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 04 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c6/91/20221204-dnevne-novosti-33559970-20221204143559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.12. 2022-12-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/68/20221203-dnevne-novosti-33557732-20221203144105.mp3</link>
    <description>Zapadni saveznici postigli dogovor o ograničenju cijene ruske nafte na 60 dolara po barelu. Sjedinjene Države isporučile Hrvatskoj dva helikoptera Black Hawk. Počinje kazneni postupak zbog smrti 18 korisnika splitskog doma za starije i nemoćne tijekom epidemije kovida. Međunarodni je Dan osoba s invaliditetom, u našoj ih je zemlji više od 600 tisuća. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/68/20221203-dnevne-novosti-33557732-20221203144105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>