<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 18 Jan 2024 15:19:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.01. 2024-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/c2/20240118-dnevne-novosti-34884335-20240118144559.mp3</link>
    <description>U Saboru rasprava o Kaznenom zakonu, Zakonu o kaznenom postupku te Zakonu o zaštiti od nasilja u obitelji. Vlasniku osječke tvrtke Drava International Zvonku Bedeu određen istražni zatvor. Nova eskalacija napetosti između Pakistana i Irana - Pakistanci ispalili projektile na militante u pograničnom području Irana. Donesena i prva presuda za ništetnost valutne klauzule u švicarskim francima u kreditu koji nije potrošački, nego poslovni. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/c2/20240118-dnevne-novosti-34884335-20240118144559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.01. 2024-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/35/20240117-dnevne-novosti-34880223-20240117144100.mp3</link>
    <description>U Osijeku privredene tri osobe, među kojima i vlasnik tvrtke Drava International, zbog katastrofalnog požara prije tri mjeseca. Pred saborskim Odborom za pravosuđe od jutra traje predstavljanje i ispitivanje četvorice kandidata za novog glavnog državnog odvjetnika. Gust snijeg i ledena kiša izazvali goleme probleme u zračnom prometu u Njemačkoj. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/35/20240117-dnevne-novosti-34880223-20240117144100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.01. 2024-01-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/42/20240116-dnevne-novosti-34876084-20240116144041.mp3</link>
    <description>Hrvatska vaterpolska reprezentacija večeras se protiv Španjolske bori za europsko zlato. Suci jednoglasno odbili prijedlog resornog ministarstva o povećanju plaća, sutra odluka o daljnjim akcijama. Donald Trump uvjerljivo pobijedio za predsjedničkog kandidata u Iowi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/42/20240116-dnevne-novosti-34876084-20240116144041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.01. 2024-01-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/82/20240115-dnevne-novosti-34872174-20240115144033.mp3</link>
    <description>Sjednica Sabora počela aktualnim prijepodnevom, još se ne zna je li posljednja u ovom sazivu. Povjerenstvo za sukob interesa istražit će druženje državnog tajnika u Ministarstvu gospodarstva Ive Milatića s investitorima kojima izdaje dozvole za projekte. U američkoj saveznoj državi Iowi počinje nova utrka za Bijelu kuću, republikanci održavaju predizbore. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/82/20240115-dnevne-novosti-34872174-20240115144033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>