<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 26 Sep 2022 13:51:15 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.09. 2022-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/b6/20220926-dnevne-novosti-33334096-20220926134118.mp3</link>
    <description>Trijumf desnog bloka na talijanskim izborima Giorgia Meloni vjerojatno prva premijerka Italije. U središnjoj Rusiji naoružani napadač u školi ubio najmanje 13 ljudi, među njima sedmero djece. Direktor zagrebačke Plinare dao ostavku, neslužbeno - nije htio potpisati sudužništvo u novom kreditu Zagrebačkog holdinga. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/b6/20220926-dnevne-novosti-33334096-20220926134118.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.09. 2022-09-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a6/47/20220925-dnevne-novosti-33330831-20220925134021.mp3</link>
    <description>Parlamentarni izbori u Italiji, ankete daju prednost desnoj koaliciji koju vodi Giorgia Meloni. Zbog njezinih neofašističkih stajališta zabrinutost i u Briselu. Zahuktala se predizborna kampanja uoči izbora u Bosni i Hercegovini iduće nedjelje. Na okupiranim ukrajinskim područjima nastavlja se referendum o priključenju Rusiji. Ruski šef diplomacije Lavrov za govornicom UN-a prozvao Zapad zbog rusofobije. Nakon napada na učenika u školi u Biogradu pitamo se je li vršnjačko nasilje u porastu. Hrvatska nogometna reprezentacija večeras u Beču igra s Austrijom u posljednjem kolu Lige nacija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 25 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a6/47/20220925-dnevne-novosti-33330831-20220925134021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.09. 2022-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/35/20220924-dnevne-novosti-33328568-20220924135058.mp3</link>
    <description>Liječnici prosvjedovali ispred Minstarstva zdravstva, ministar Beroš nije se pojavio. Na okupiranim područjima Ukrajine građane se tjera na referendum o pripojenju Rusiji, čak prijeteći oružjem. Talijani sutra biraju novu vlast - sve ankete predviđaju pobjedu desnice. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 24 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/35/20220924-dnevne-novosti-33328568-20220924135058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.09. 2022-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/6e/20220923-dnevne-novosti-33325596-20220923133557.mp3</link>
    <description>Na okupiranom području Ukrajine počeli referendumi o pripojenju Rusiji. Zapadne zemlje poručile da rezultate neće priznati. Viši sud u Beogradu poslao poziv za suđenje četvorici hrvatskih pilota. Zagrebačka policija utvrđuje okolnosti napada psa na učenike osnovne škole u Gornjem Vrapču. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 23 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/6e/20220923-dnevne-novosti-33325596-20220923133557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>