<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2023 14:39:28 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.11. 2023-11-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/61/20231113-dnevne-novosti-34676847-20231113143508.mp3</link>
    <description>Za novog ministra obrane premijer Andrej Plenković predložio je osječko-baranjskog župana Ivana Anušića. Od danas upis narodnih trezorskih zapisa, zajamčeni godišnji prinos je 3 cijela 75 posto. Posljednjih dana nije bilo novih slučajeva afričke svinjske kuge. Najveća bolnica u pojasu Gaze više ne radi, ostala je bez vode i goriva. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 13 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/61/20231113-dnevne-novosti-34676847-20231113143508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.11. 2023-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/58/26/20231112-dnevne-novosti-34673501-20231112143532.mp3</link>
    <description>Mario Banožić stabilno, no još nije doznao da je razriješen dužnosti ministra obrane. Konzultacije o njegovu nasljedniku Vlada počinje sutra. Svijet strahuje za sudbinu novorođenčadi u najvećoj bolnici u Gazi. Troje već umrlo jer inkubatori ne rade zbog nestanka struje. Građani od sutra mogu kupiti trezorske zapise. 120 tisuća ljudi posjetilo Interliber. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/58/26/20231112-dnevne-novosti-34673501-20231112143532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.11. 2023-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f3/9f/20231111-dnevne-novosti-34671166-20231111144101.mp3</link>
    <description>Vozač kombija poginuo u prometnoj nesreći u kojoj je sudjelovao ministar Banožić. Ministar teško ozlijeđen, ali izvan životne opasnosti. Agencija Moody's potvrdila kreditni rejting Hrvatske - i poboljšala izglede iz stabilnih u pozitivne. Pojas Gaze i dalje na udaru izraelskih napada - većina bolnica u potpunom mraku i opkoljena. Na Islandu izvanredno stanje nakon intenzivnog vala potresa na jugozapadu zemlje, evakuirani stanovnici jednog obalnog grada. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f3/9f/20231111-dnevne-novosti-34671166-20231111144101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>