<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 08 May 2025 14:20:50 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 08.05. 2025-05-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/7c/20250508-dnevne-novosti-36389429-20250508135556.mp3</link>
    <description>Crni dim i jutros u Vatikanu. Novi papa još nije izabran. Drugi krug glasovanja je poslijepodne od 17 i 30. Nastavljen crni niz na našim cestama - sinoć i jutros četvero poginulih. Indija i Pakistan i sinoć su razmjenjivali vatru duž granice u Kašmiru. Europa slavi Dan pobjede savezničkih snaga nad nacističkom Njemačkom u Drugom svjetskom ratu. U Zagrebu održana svečana akademija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/7c/20250508-dnevne-novosti-36389429-20250508135556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.05. 2025-05-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/fd/20250507-dnevne-novosti-36386040-20250507133100.mp3</link>
    <description>Sukob dviju nuklearnih sila - Indija napala Pakistan, koji najavljuje da će uzvratiti. Sedmero pripadnika hrvatskih Oružanih snaga, koji se nalaze u UN-ovoj misiji vojnih promatrača, trenutačno nije ugroženo. Uskoro počinje konklava, kardinali biraju novoga Papu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/fd/20250507-dnevne-novosti-36386040-20250507133100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 06.05. 2025-05-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/80/20250506-dnevne-novosti-36382912-20250506133057.mp3</link>
    <description>Njemačka ipak nije potvrdila novog kancerala Friedricha Merza. Sutra u Vatikanu počinje konklava - izbor novoga Pape.Nevrijeme s tučom u Slavoniji, velike su štete.Bivša SDP-ova županica Marina Lovrić Merzel priznala da je županijski novac trošila u privatne svrhe, osuđena na 7 mjeseci zatvora.Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/80/20250506-dnevne-novosti-36382912-20250506133057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.05. 2025-05-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/ac/20250505-dnevne-novosti-36379704-20250505133024.mp3</link>
    <description>Policija prijavila oba vozača zbog izazivanja jučerašnje prometne nesreće u kojoj su poginule dvije osobe, a ozlijeđena je 31-na. Zašto nam je hrana 8 posto skuplja od europskog prosjeka? Istodobno je uvoz veći od 6 milijardi eura. Kandidat desnice Đorđe Simion pobijedio u prvom krugu predsjedničkih izbora u Rumunjskoj. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/ac/20250505-dnevne-novosti-36379704-20250505133024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>