<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 02 Dec 2022 15:11:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 02.12. 2022-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/54/20221202-dnevne-novosti-33555110-20221202144009.mp3</link>
    <description>Hrvatski nogometaši među 16 najboljih na Svjetskom prvenstvu. Sljedeći protivnik za četvrtfinale - Japan. Kremlj potvrdio da je Putin spreman za razgovore s Bidenom o riješenju za Ukrajinu. Ukrajinska veleposlanstva u Europi, među njima i ono u Zagrebu, primilo krvave pakete. Otvoren novi dio koridora 5 CE od Osijeka do Belog Manastira. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 02 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/54/20221202-dnevne-novosti-33555110-20221202144009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.12. 2022-12-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/e3/20221201-dnevne-novosti-33551602-20221201152038.mp3</link>
    <description>Hrvatska igra protiv Belgije odlučujuću utakmicu za osminu finala Svjetskog prvenstva u Kataru. Proširena policijska potraga za Ivanom Božićem iz Solina na susjednu županiju. Vlada predstavila izmjene Zakona o trgovini, odustalo se od takozvanog priziva savjesti, na godinu dana odgodila poskupljenje vode. Točno mjesec dana prije uvođenja eura građani mogu kupiti prvi paket eurokovanica. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/e3/20221201-dnevne-novosti-33551602-20221201152038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 30.11. 2022-11-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/fb/20221130-dnevne-novosti-33547411-20221130143516.mp3</link>
    <description>Noćas u Splitu teško ozlijeđen 20-godišnji policajac, policija traga za 29-godišnjim muškarcem za kojeg se sumnja da ga je pokosio automobilom. Za ubojstvo hrvatskog rukometaša Denisa Tota u Skoplju na zatvorske kazne od 18 i 16 godina osuđena trojka koja ga je pretukla. U Saboru burna rasprava o sudjelovanju Hrvatske u vojnoj pomoći i potpori Ukrajini. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/fb/20221130-dnevne-novosti-33547411-20221130143516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 29.11. 2022-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/e7/20221129-dnevne-novosti-33543397-20221129143504.mp3</link>
    <description>U Saboru donesen proračun za iduću godinu. Premijer i ministri na Banovini, za mjesec dana bit će dvije godine od razornoga potresa. U Sarajevu potpisan koalicijski sporazum između HDZ-a BiH i osam bošnjačkih građanskih stranaka. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/e7/20221129-dnevne-novosti-33543397-20221129143504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>