<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 13 Mar 2023 15:08:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.03. 2023-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/f9/20230313-dnevne-novosti-33929682-20230313144050.mp3</link>
    <description>Predstavljen novi paket mjera za ublažavanje inflacije, među ostalim - cijena struje ograničena idućih šest mjeseci, a plina do kraja godine, umirovljenicima jednokratni energetski dodatak. Oporba upozorava da mjere ne garantiraju zaustavljanje rasta cijena. Ministar graditeljstva Branko Bačić obećao da će do 1. studenoga svi ljudi koji su na području Sisačko-moslavačke županije u kontejnerima - biti u zamjenskom smještaju. Oscari bez iznenađenja - najbolji je film "Sve u isto vrijeme", glumica Michelle Yeoh, glumac Brendan Fraiser. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/f9/20230313-dnevne-novosti-33929682-20230313144050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.03. 2023-03-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/8a/20230312-dnevne-novosti-33926476-20230312143548.mp3</link>
    <description>Ukrajinci pozivaju zapadne saveznike da pojačaju opskrbu streljivom uoči proljetne ofenzive koju najavljuju za dva mjeseca. Vlada će idući tjedan socijalnim partnerima predstaviti mjere pomoći stanovništvu. Iako su izvanredni izbori za Gradsko vijeće Varaždina tek idućeg mjeseca, naslužbena kampanja već je počela. Počele pripreme za proljetnu sjetvu. Pred nama je noć dodjele Oskara. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 12 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/8a/20230312-dnevne-novosti-33926476-20230312143548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.03. 2023-03-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fa/a7/20230311-dnevne-novosti-33924367-20230311144046.mp3</link>
    <description>Nastavlja se bitka za Bahmut, Rusi drže istočni, a Ukrajinci zapadni dio grada. Ministar Beroš najavljuje reformu zdravstva, liječnici ne odustaju od prosvjeda sljedeće subote. Zbog anonimne prijave u kojoj se navode mnoge teške optužbe, ministar poslao inspekciju u Kliničku bolnicu Dubrava. Mnoga sela nemaju javni prijevoz i to dodatno potiče iseljavanje. Samo su tri županije iskoristile Vladinu subvenciju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 11 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fa/a7/20230311-dnevne-novosti-33924367-20230311144046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.03. 2023-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/5b/20230310-dnevne-novosti-33922078-20230310143544.mp3</link>
    <description>Sedmero ljudi ubijeno, osmero ranjeno u pokolju u zgradi Jehovinih svjedoka u Hamburgu. Predsjednik Milanović optužio premijera Plenkovića da krši Ustav i daje nevjerojatna objašnjenja za opstrukciju funkcioniranja države. Nakon prekinute burne skupštine Dinama klub će do daljnjega voditi Mirko Barišić. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/5b/20230310-dnevne-novosti-33922078-20230310143544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>