<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 24 Jul 2024 14:12:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.07. 2024-07-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/44/20240724-dnevne-novosti-35502253-20240724134059.mp3</link>
    <description>Ubojici iz Daruvara određen jednomjesečni istražni zatvor, u Bjelovarsko - bilogorskoj županiji dan je žalosti. Istražili smo - što građani misle o najavljenom povećanju plaća dužnosnika za 60 posto. Kampanja Donalda Trumpa podnijela tužbu protiv Kamale Harris, tvrde da se novac prikupljen za kampanju Bidenova reizbora ne može prenijeti na njezinu. U Gorskom kotaru počinje filmski festival CINEHILL. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/44/20240724-dnevne-novosti-35502253-20240724134059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.07. 2024-07-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/a2/20240723-dnevne-novosti-35499155-20240723134056.mp3</link>
    <description>Ubojica iz Daruvara prijavljen za 11 kaznenih djela, među kojima i femicid. Sutra u Daruvaru i županiji Dan žalosti. Hakeri napali splitsku zračnu luku, promet još nije potpuno normaliziran. Kamala Harris mogla bi imati znatno veću potporu demokratskih delegata nego što je potrebno. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/a2/20240723-dnevne-novosti-35499155-20240723134056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.07. 2024-07-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/81/20240722-dnevne-novosti-35495960-20240722133553.mp3</link>
    <description>Strašan zločin u Daruvaru - muškarac upao u starački dom, ubio šest i ranio nekoliko osoba, uhićen je. Joe Biden povukao se iz utrke za novi mandat američkog predsjednika! Dao potporu Kamali Harris kao novoj kandidatkinji demokrata. Marija Selak Raspudić potvrdila da će se kandidirati na predsjedničkim izborima. Večeras počinje 13. Šibenski plesni festival. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/81/20240722-dnevne-novosti-35495960-20240722133553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.07. 2024-07-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/6e/20240721-dnevne-novosti-35493359-20240721134043.mp3</link>
    <description>Dok Donald Trump održava predizborne skupove, sve otvoreniji pozivi demokrata Joeu Bidenu da se povuče iz predsjedničke utrke. Rusi napreduju u istočnoj Ukrajini, gađali i Kijev bespilotnim letjelicama. Domagoj Vida oprostio se od reprezentacije, Ivan Rakitić potpisao za Hajduk! Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/6e/20240721-dnevne-novosti-35493359-20240721134043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>