<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 27 Dec 2022 14:54:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.12. 2022-12-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/b8/20221227-dnevne-novosti-33635554-20221227144552.mp3</link>
    <description>U domu za starije i nemoćne u Puli 51 korisnik zaražen koronavirusom, dvoje ih umrlo. Samo su četiri dana do uvođenja eura, najviše bi problema moglo biti na prijelazu sa stare na novu godinu. Ni nakon presude Visokog upravnog suda, bivšem glavnom državnom odvjetniku Draženu Jeleniću nije dopušteno da se vrati na posao. Srbijanska vojska i policija od sinoć u stanju pune pripravnosti zbog krize na Kosovu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/b8/20221227-dnevne-novosti-33635554-20221227144552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.12. 2022-12-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/37/20221226-dnevne-novosti-33632498-20221226144057.mp3</link>
    <description>Napadaču koji je na Badnjak u Slavonskom Brodu teško ozlijedio mladića odjevenog u Djeda Mraza, određen jednomjesečni pritvor. Ukrajina ponovno bespilotnom letjelicom napala vojni aerodrom u dubini ruskog teritorija. Drugi je dan Božića, blagdan svetog Stjepana, u Hrvatskoj neradni dan. U 98. godini umro najstariji aktivni hrvatski pjevač Bruno Petrali. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/37/20221226-dnevne-novosti-33632498-20221226144057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.12. 2022-12-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/ca/20221225-dnevne-novosti-33630301-20221225143549.mp3</link>
    <description>Božić proslavljen diljem Hrvatske, kardinal Josip Bozanić pozvao na zajedništvo i solidarnost u hrvatskom društvu. Premijer Andrej Plenković i predsjednik Sabora Gordan Jandroković izjavili da se obnova kuća na Banovini mora ubrzati. Papa Franjo u tradicionalnoj poruci Gradu i svijetu još jedanput pozvao na mir u Ukrajini. Ruski predsjednik Vladimir Putin kaže da je spreman na mirovne pregovore, ali da ih odbijaju Kijev i njegovi zapadni podupiratelji. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/ca/20221225-dnevne-novosti-33630301-20221225143549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.12. 2022-12-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/24/51/20221224-dnevne-novosti-33627860-20221224161529.mp3</link>
    <description>Ruski pokolj civila na Badnjak u Hersonu, osmero mrtvih. 200 milijuna Amerikanaca na udaru zimske oluje. Hrvatska se priprema za Božić. Na Badnji dan u Splitu podijeljeno pet tisuća porcija bakalara, a u Osijeku dvije i pol tisuće porcija fiša. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/24/51/20221224-dnevne-novosti-33627860-20221224161529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>