<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 04 Nov 2023 14:34:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.11. 2023-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/a6/20231103-dnevne-novosti-34645864-20231103144058.mp3</link>
    <description>Nevrijeme u Europi odnijelo je najmanje devet života. Vođa Hezbollaha tvrdi da je napad na Izrael bio isključivo palestinska odluka te da je rat protiv Izraela ušao u novu fazu. Vijeće za domovinski pijetet, koje vodi ministar Tomo Medved, odlučuje o programu obilježavanja Dana sjećanja na žrtvu Vukovara. Ivan Penava traži ostavku ministra zbog pristisaka na pripadnike HOS-a. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/a6/20231103-dnevne-novosti-34645864-20231103144058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.11. 2023-11-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cb/79/20231102-dnevne-novosti-34642348-20231102143516.mp3</link>
    <description>Oko 7 tisuća stranih državljana čeka na graničnom prijelazu Rafahu kako bi napustilo pojas Gaze. Od 47 hrvatskih državljana u Gazi, 23-je je zatražilo evakuaciju, od kojih je 15-ero uspjelo prijeći u Egipat. U Trstu trostrani sastanak ministara unutarnjih poslova Hrvatske, Slovenije i Italije. Oluja Ciaran hara sjeverom Europe, dvije su osobe poginule. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cb/79/20231102-dnevne-novosti-34642348-20231102143516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.11. 2023-11-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/4c/20231101-dnevne-novosti-34639222-20231101144059.mp3</link>
    <description>Blagdan je Svih svetih, na grobljima diljem zemlje - svijeće i cvijeće. Počela evakuacija iz opkoljene Gaze. Nitko od hrvatskih državljana nije u prvoj skupini puštenih. Imotska krajina zavijena u crno, u prometnoj nesreći u mjestu Kutleše poginula dvojica mladića, od 20 i 17 godina. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/4c/20231101-dnevne-novosti-34639222-20231101144059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>