<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 16 Oct 2022 13:57:29 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 16.10. 2022-10-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/74/20221016-dnevne-novosti-33398259-20221016134103.mp3</link>
    <description>U Vukovaru sjećanje na heroje obrane grada - Blagu Zadru i Alfreda Hilla. Istodobno, u Vukovar je stigao i patrijarh Srpske pravoslavne Crkve Porfirije kako bi posvetio obnovljenu crkvu. Kina bira novog čelnika partije i države, pod Xi Jinpingom postala drugo najjače gospodarstvo svijeta. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 16 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/74/20221016-dnevne-novosti-33398259-20221016134103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.10. 2022-10-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/ca/20221015-dnevne-novosti-33396063-20221016063101.mp3</link>
    <description>Najmanje 40 rudara poginulo u eksploziji u rudniku ugljena na sjeveru Turske. Akcija spašavanja još traje. Zbog neprestanih ruskih napada, jutros za cijelu Ukrajinu proglašena zračna opasnost. U dubrovačku zračnu luku sletjela dvomilijunta putnica u ovoj godini. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 15 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/ca/20221015-dnevne-novosti-33396063-20221016063101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.10. 2022-10-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/03/20221014-dnevne-novosti-33393785-20221014134100.mp3</link>
    <description>Inflacija rekordnih 12 cijelih 8 posto - najviše poskupjeli hrana i bezalkoholna pića - više od 19 posto. Na višem sudu u Beogradu odgođeno pripremno ročište za suđenje četvorici hrvatskih pilota. Ruska vojska nastavlja granatirati Zaporižje te druge ukrajinske gradove i naselja - iz okupirane regije Hersona stanovnici se evakuiraju u Rusiju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 14 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/03/20221014-dnevne-novosti-33393785-20221014134100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.10. 2022-10-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/1a/20221013-dnevne-novosti-33389845-20221014094601.mp3</link>
    <description>Ruske rakete gađale više od 40 ukrajinskih gradova i naselja - Rusija nastavlja i prijetnje da bi primanje Ukrajine u NATO moglo izazvati treći svjetski rat. Problemi sa zagrebačkim otpadom - inspekcija privremeno zaustavila primanje novog biootpada u kompostanu na Jakuševcu. U splitskom KBC-u zabranjeni sporazumni otkazi medicinskim sestrama, tehničarima i primaljama. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/1a/20221013-dnevne-novosti-33389845-20221014094601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>