<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 11 Feb 2023 14:48:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.02. 2023-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4b/c1/20230211-dnevne-novosti-33782406-20230211143513.mp3</link>
    <description>U potresima u Turskoj i Siriji poginulo više od 24 tisuće ljudi. Ukrajina i danas pod snažnim ruskim napadima, zračna uzbuna u većem dijelu zemlje. Saborska oporba oštro protiv glavne državne odvjetnice Zlate Hrvoj Šipek za koju tvrde da je lagala u Saboru. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 11 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4b/c1/20230211-dnevne-novosti-33782406-20230211143513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.02. 2023-02-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/99/20230210-dnevne-novosti-33780029-20230210144039.mp3</link>
    <description>Broj poginulih u razornom potresu premašio je 22-ije tisuće i povećava se iz sata u sat. Spasioci iz cijelog svijeta ne gube nadu da će pet dana nakon potresa pod ruševinama pronaći preživjele. Iz Hrvatske je prema Turskoj i Siriji krenuo prvi veliki konvoj humanitarne pomoći. Siloviti ruski raketni napadi diljem Ukrajine. Sirene za uzbunu oglasile se u Kijevu, Harkivu, Zaporižji, Odesi. Blagdan je Stepinčeva, svečana misa ispred zagrebačke katedrale uz izravni prijenos na našem radiju je u 17 sati. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 10 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/99/20230210-dnevne-novosti-33780029-20230210144039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.02. 2023-02-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/f8/20230209-dnevne-novosti-33776408-20230209143536.mp3</link>
    <description>Sve manje nade da u ruševinama u Turskoj i Siriji ima preživjelih. Prema posljednjim podacima, u katastrofalnim potresima poginulo više od 19 tisuća ljudi. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski u Briselu na izvanrednom sastanku na vrhu Europske unije. Glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj Šipek poslijepodne će Saboru podnijeti izvješće o radu državnih odvjetništava u 2021. godini. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 09 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/f8/20230209-dnevne-novosti-33776408-20230209143536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.02. 2023-02-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/0b/20230208-dnevne-novosti-33772699-20230208144522.mp3</link>
    <description>Nakon duge i teške bolesti u Zagrebu umro Miroslav Ćiro Blažević. Svijet i dalje obilaze slike užasa iz potresom pogođene Turske i Sirije - broj žrtava dosad veći od 11 tisuća. Hrvatski državljani koji su jučer ponovno uhićeni u Zambiji sutra bi trebali izići na novo ročište. Zasad se ne zna koje nove dokaze ima tužiteljstvo. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/0b/20230208-dnevne-novosti-33772699-20230208144522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>