<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2024 14:48:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.03. 2024-03-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/22/91/20240318-dnevne-novosti-35077459-20240318144019.mp3</link>
    <description>Ustavni je sud odlučio - predsjednik Milanović, dok obavlja tu dužnost, ne smije sudjelovati u političkim aktivnostima nijedne političke stranke. Ako prekrši odluku suda moguće je poništavanje izbora.Vladimir Putin osvojio čak 88 posto glasova na predsjedničkim izborima u Rusiji što će mu omogućiti da prestigne Staljina i postane ruski čelnik s najduljim stažem u više od 200 godina. Izrael pokrenuo napad na bolnicu al-Shifu u Gazi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/22/91/20240318-dnevne-novosti-35077459-20240318144019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.03. 2024-03-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/90/e9/20240317-dnevne-novosti-35074134-20240317143513.mp3</link>
    <description>HDZ se okupio na općem izvještajnom Saboru. Predsjednik Milanović putem Facebooka obratio se građanima, čeka se sutrašnja sjednica Ustavnoga suda. "Bez obzira na to što kaže HDZ i na odluku njihovih ustavnih sudaca, neću dati ostavku na dužnost predsjednika Republike", poručuje Zoran Milanović. "Niti je Grbin predsjednik SDP-a, niti je Milanović predsjednik Republike" - kaže premijer Andrej Plenković. "Podne protiv Putina" akcija je na posljednji izborni dan u Rusiji, većinom mladi ljudi okupljali su se u redovima ispred birališta. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/90/e9/20240317-dnevne-novosti-35074134-20240317143513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.03. 2024-03-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/20/b7/20240316-dnevne-novosti-35071681-20240316143600.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović na sjednici Glavnog odbora SDP-a poručio: Ovo je borba za vladu nacionalnog spasa. Čelnik SDP-a Peđa Grbin pozvao Ustavni sud da što prije ocijeni jesu li predsjednikovi potezi u skladu s Ustavom. Ustavni sud u ponedjeljak će odlučivati je li Milanovićeva odluka sukladna s ustavom. Drugi je dan ruskih predsjedničkih izbora. Putin ide prema novom šestogodišnjem mandatu. Zagrepčani prosvjedovali protiv kompostane na Maksimiru. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/20/b7/20240316-dnevne-novosti-35071681-20240316143600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.03. 2024-03-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/74/be/20240315-dnevne-novosti-35068780-20240315144020.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović objavio datum izbora - 17. travnja. Prvi put na birališta izlazimo u srijedu. Bit će to neradni dan. "Sve nam odgovara" - poručio premijer Plenković. U Rusiji predsjednički izbori. Izraelski premijer odbacio novi Hamasov prijedlog o primirju. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/74/be/20240315-dnevne-novosti-35068780-20240315144020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>