<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 23 Jun 2023 13:44:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 23.06. 2023-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/07/20230623-dnevne-novosti-34256403-20230623133519.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u prvom posjetu Srbiji. Povod je otvorenje Hrvatskog doma u Subotici čiju je gradnju u cijelosti financirala Hrvatska. Još se ne zna uzrok pada mađarskoga vojnog helikoptera kod Drniša pri čemu su poginule tri osobe. Završena potraga - uz olupinu Titanika u Atlantskom oceanu pronađene krhotine nestale podmornice. Svi putnici poginuli. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/07/20230623-dnevne-novosti-34256403-20230623133519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.06. 2023-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/85/20230622-dnevne-novosti-34253420-20230622133532.mp3</link>
    <description>I dalje traje potraga za trećim članom posade mađarskog vojnog helikoptera koji se jučer srušio kod Drniša. Vozilo hitne pomoći sinoć pregazilo troje 17-godišnjaka na zagrebačkom Bundeku, teško ozlijeđeni mladić kritično. Hrvatska obilježava Dan antifašističke borbe. Prema procjenama stručnjaka petero putnika u podmornici na sjeveru Atlantika ostalo bez kisika prije dva sata. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/85/20230622-dnevne-novosti-34253420-20230622133532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.06. 2023-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/4e/20230621-dnevne-novosti-34250679-20230621134018.mp3</link>
    <description>Mađarski vojni helikopter pao kod Drniša - nađena dva tijela, za trećim se traga. Iz nestale podmornice u Atlantiku čuli se zvukovi, petero nestalih koji su htjeli vidjeti olupinu Titanika ima zraka još do petka. Učenici od danas na praznicima, završila nastavna godina. Zahvatio nas je toplinski val. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/4e/20230621-dnevne-novosti-34250679-20230621134018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.06. 2023-06-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/20/20230620-dnevne-novosti-34247227-20230620134025.mp3</link>
    <description>Zajedničku sjednicu u Zagrebu održali hrvatska Vlada i Vijeće ministara Bosne i Hercegovine. Vrhovni sud odlučio da je štrajk pravosudnih službenika i namještenika zakonit. U zagrebačkim vrtićima zasad ostalo neupisano više od tri tisuće djece. U Atlantiku se još traži podmornica s petero putnika, nestala na putu prema olupini Titanica. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/20/20230620-dnevne-novosti-34247227-20230620134025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>