<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 14:03:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.06. 2024-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/9b/20240624-dnevne-novosti-35399648-20240624133551.mp3</link>
    <description>Hrvatska u 21 sat u Leipzigu s Italijom igra odlučujuću utakmicu za ostanak na EURU. Nedaleko od Vukovara pronađena još jedna masovna grobnica iz Domovinskog rata. 19 osoba poginulo u jučerašnjem terorističkom napadu na jugu Rusije. : Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/9b/20240624-dnevne-novosti-35399648-20240624133551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.06. 2024-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/9c/20240623-dnevne-novosti-35396994-20240623134051.mp3</link>
    <description>Sutra odlučujuća utakmica za ostanak Vatrenih na Europskom prvenstvu. Izraelski premijer Netanyahu ponovno kritizirao Sjedinjene Države jer im već nekoliko mjeseci uskraćuju isporuke oružja. Gudački orkestar milanske Scale jutros zasvirao u splitskoj Zračnoj luci. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/9c/20240623-dnevne-novosti-35396994-20240623134051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.06. 2024-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9d/dd/20240622-dnevne-novosti-35394756-20240622133520.mp3</link>
    <description>Mađarski MOL pokrenuo novu arbitražu protiv Hrvatske zbog mjera koje je Vlada nametnula tržištu plina prije dvije godine. Hrvatska slavi Dan antifašističke borbe. Glavna svečanost održana u spomen-parku Brezovici pokraj Siska. Najsmrtonosniji dan za Palestince u posljednja tri tjedna - Izrael pojačao napade u pojasu Gaze. Izdan crveni alarm za osječku regiju, očekuje se grmljavinsko nevrijeme koje dolazi nakon toplinskog vala. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9d/dd/20240622-dnevne-novosti-35394756-20240622133520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.06. 2024-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/11/20240621-dnevne-novosti-35392274-20240621134021.mp3</link>
    <description>Zbog raspada elektroenergetske mreže u trima državama, nije bilo struje u Dalmaciji, gotovo cijeloj Crnoj Gori te u dijelu Bosne i Hercegovine. Postupno se vraća. Danas vrhunac toplinskog vala u Hrvatskoj, sutra osvježenje, ali i mogućnost lokalnog nevremena. Uhićen i nakon ispitivanja pušten otac češkog dječaka koji je prekjučer poginuo kod Obrovca. Eksplozivnu napravu uzeli su s vojnog poligona. Ujedinjeni narodi upozorili kako je više od milijun Palestinaca na rubu gladi i žeđi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/11/20240621-dnevne-novosti-35392274-20240621134021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>