<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 25 Feb 2024 15:02:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 25.02. 2024-02-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/b3/20240225-dnevne-novosti-35004908-20240225144041.mp3</link>
    <description>Srbija uputila prosvjednu notu Hrvatskoj zbog izjava ministra Grlića Radmana. Donald Trump sve je bliže službenoj republikanskoj predsjedničkoj nominaciji. Na predizborima u Južnoj Karolini uvjerljivo pobijedio suparnicu Nikki Haley. Večeras veliko finale Dore, doznat ćemo tko će našu zemlju predstavljati na ovogodišnjem Eurosongu u Švedskoj.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/b3/20240225-dnevne-novosti-35004908-20240225144041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.02. 2024-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/c6/20240224-dnevne-novosti-35002779-20240224143537.mp3</link>
    <description>Druga je godišnjica ruske invazije na Ukrajinu. Policija u Splitu privela dvojicu mladića zbog ubojstva 22-godišnjaka. Europsko tužiteljstvo tvrdi da je mjerodavno za aferu Geodezija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/c6/20240224-dnevne-novosti-35002779-20240224143537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.02. 2024-02-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d7/80/20240223-dnevne-novosti-35000417-20240223143533.mp3</link>
    <description>Polemika premijera i predsjednika države o Ivanu Turudiću proširila se i na ured europskog javnog tužitelja. Vatra progutala zgradu u Valenciji, poginule četiri osobe, za 15 se još traga. SPORT: Dinamo na ždrijebu Konferencijske lige izvukao grčki PAOK! Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d7/80/20240223-dnevne-novosti-35000417-20240223143533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.02. 2024-02-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/7c/20240222-dnevne-novosti-34996981-20240222143529.mp3</link>
    <description>Vlada prihvatila uredbe kojima se reguliraju radna mjesta i koeficijenti u državnim i javnim službama. Dio sindikata nije zadovoljan, dok dio njih smatra da je to korak u pravom smjeru. Nakon 14 sati jutros je završila burna rasprava o oporbenom prijedlogu za raspuštanje Sabora. Iako se datum izbora još ne zna, pregovori o koalicijama u punom jeku. Ruske snage pojačale napade na prvoj crti bojišta. Ukrajinska vojska suočena s nedostatkom streljiva, ali i vojnika. Iran Rusiji šalje snažne balističke projektile. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/7c/20240222-dnevne-novosti-34996981-20240222143529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>