<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 18 Jun 2025 13:31:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.06. 2025-06-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/87/03/20250618-dnevne-novosti-36512256-20250618133010.mp3</link>
    <description>Indijski premijer Narendra Modi stigao u službeni posjet našoj zemlji. Hrvatska je odlučila evakuirati službenike veleposlanstava u Teheranu i Tel Avivu. Osumnjičeni za zločin u Markuševcu terete se za kazneno djelo teškog ubojstva. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/87/03/20250618-dnevne-novosti-36512256-20250618133010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.06. 2025-06-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/80/20250617-dnevne-novosti-36509162-20250617133007.mp3</link>
    <description>Dvojica uhićenih za ubojstvo u Zagrebu, jedan od njih pripadnik Počasno-zaštitne bojne s Pantovčaka, odnosno Oružanih snaga. Ispred zadarske luke spašeni putnici i posada s katamarana u koji je prodrlo more. Vladajuća koalicija neće poduprijeti Sandru Artuković Kunšt, kandidatkinju predsjednika Republike za predsjednicu Vrhovnog suda. U Izraelu tvrde da su ubili zapovjednika iranske vojske, a Iran da su pogodili sjedište Mossada. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/80/20250617-dnevne-novosti-36509162-20250617133007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.06. 2025-06-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/cf/20250616-dnevne-novosti-36506132-20250616133028.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u najnovijem ratnom sukobu između Izraela i Irana. Iran se povlači iz nuklearnog sporazuma. Hrvatska diplomacija nastoji izvući naše državljane s ratnih područja. Još jedno iznenađenje lokalnih izbora, u trećem krugu u Baškoj Vodi nakon osam mandata HDZ-a, za načelnika izabran Vjekoslav Radić, kandidat Nezavisne liste mladih i SDP-a. U Preku na otoku Ugljanu otvoren luksuzni hotel Hilton. : Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/cf/20250616-dnevne-novosti-36506132-20250616133028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.06. 2025-06-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/ab/20250615-dnevne-novosti-36503280-20250615133026.mp3</link>
    <description>Izraelska vojska izvela je nove napade na vojne i nuklearne ciljeve u Iranu dok su iranske snage uzvratile raketiranjem izraelskih gradova. Vojnu paradu američkog predsjednika Donalda Trumpa zasjenili val nasilja i masovni prosvjedi. Još traje potraga za ubojicom zastupnice Demokratske stranke Melisse Hortman i njezina supruga. U teškoj prometnoj nesreći rano jutros u Požegi pet osoba ozlijeđeno.Sinoć održana tradicionalna novigradska "Dagnjada". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/ab/20250615-dnevne-novosti-36503280-20250615133026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>