<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 13 Feb 2025 15:19:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 13.02. 2025-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/3b/20250213-dnevne-novosti-36126087-20250213151511.mp3</link>
    <description>Brojne reakcije europskih čelnika na najavu američkog i ruskog predsjednika da će početi pregovore kako bi završio rat u Ukrajini.Najmanje 28-ero ljudi je ozlijeđeno u naletu automobila na prosvjednu povorku u Minhenu.Svjetski je dan radija. Podaci govore da 70 posto ljudi svaki dan sluša radio i da mu najviše vjeruju.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/3b/20250213-dnevne-novosti-36126087-20250213151511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.02. 2025-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ea/c1/20250212-dnevne-novosti-36121669-20250212143054.mp3</link>
    <description>Uhićeni u Varaždinu i Zagrebu čekaju odluku o pokretanju istrage i mogućem pritvoru. Potres magnitude 4 cijela 8 prema Richteru sinoć uznemirio građane u Dalmaciji i Lici. Zabilježena manja materijalna šteta. Jutros snažni ruski raketni napad na Kijev. Moskva odbila ukrajinski mirovni prijedlog. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ea/c1/20250212-dnevne-novosti-36121669-20250212143054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.02. 2025-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/62/20250211-dnevne-novosti-36117966-20250211143042.mp3</link>
    <description>U protukorupcijskoj akciji USKOK-a i policije u Varaždinu i Zagrebu uhićeno 14 osoba, među kojima i SDP-ova saborska zastupnica Barbara Antolić Vupora. U Saboru sa 76 glasova potvrđen novi ministar poljoprivrede David Vlajčić. Donald Trump zaprijetio Hamasu da do subote oslobodi sve taoce, u suprotnom najavio pakao. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/62/20250211-dnevne-novosti-36117966-20250211143042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.02. 2025-02-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/7d/20250210-dnevne-novosti-36114452-20250210143530.mp3</link>
    <description>Hoće li Donald Trump nametnuti carine i Europskoj uniji? Sabor bi sutra trebao potvrditi novog ministra poljoprivrede. Oporba proziva HDZ i Domovinski pokret - za trgovinu i podjelu plijena. Od ponoći jeftinije gorivo. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/7d/20250210-dnevne-novosti-36114452-20250210143530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>