<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 05 May 2025 13:36:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.05. 2025-05-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/ac/20250505-dnevne-novosti-36379704-20250505133024.mp3</link>
    <description>Policija prijavila oba vozača zbog izazivanja jučerašnje prometne nesreće u kojoj su poginule dvije osobe, a ozlijeđena je 31-na. Zašto nam je hrana 8 posto skuplja od europskog prosjeka? Istodobno je uvoz veći od 6 milijardi eura. Kandidat desnice Đorđe Simion pobijedio u prvom krugu predsjedničkih izbora u Rumunjskoj. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/ac/20250505-dnevne-novosti-36379704-20250505133024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.05. 2025-05-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/6d/20250504-dnevne-novosti-36376842-20250504133511.mp3</link>
    <description>Teška nesreća na autocesti kod Popovače. Dvoje mrtvih i 31 ozlijeđeni u sudaru autobusa i osobnog automobila. Desetak ima teže ozljede. Epilog derbija na Poljudu - privedeno gotovo 200 navijača, 21 policajac lakše ozlijeđen. Ruski predsjednik Putin nada se da neće biti potrebe za upotrebom nuklearnog oružja u Ukrajini. U Rumunjskoj se ponavljaju predsjednički izbori. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 04 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/6d/20250504-dnevne-novosti-36376842-20250504133511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.05. 2025-05-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/48/20250503-dnevne-novosti-36374599-20250503133507.mp3</link>
    <description>Masovna tučnjava navijača jutros u Splitu uoči derbija Hajduka i Dinama. Policija privela stotinjak osoba. Dan je sjećanja na djecu ubijenu i stradalu u Domovinskom ratu. Počast im je odana u Slavonskome Brodu, gdje ih je poginulo 28-ero. Objavljene liste kandidata za lokalne izbore. Predizborna kampanja je u punom jeku. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski kaže da ne jamči sigurnost stranim državnicima 9. svibnja u Moskvi.Svjetski je dan slobode medija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 03 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/48/20250503-dnevne-novosti-36374599-20250503133507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.05. 2025-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/8c/20250502-dnevne-novosti-36372265-20250502133010.mp3</link>
    <description>Sjedinjene Države povlače se iz mirovnih pregovora između Ukrajine i Rusije. Vlada odlučila trgovcima uvesti dodatnu obvezu ažuriranja cijena. Počele tehničke pripreme za konklavu - na krovu Sikstinske kapele postavljen dimnjak koji će služiti za objavu rezultata glasovanja za izbor novoga Pape. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 02 May 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/8c/20250502-dnevne-novosti-36372265-20250502133010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>