<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2025 13:53:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.09. 2025-09-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/77/20250911-dnevne-novosti-36740018-20250911133042.mp3</link>
    <description>Još nije uhićen ubojica američkog konzervativnog aktivista, bliskog predsjedniku Trumpu.Zbog ruskih dronova Poljska ograničila zračni promet i zatražila hitnu sjednicu Vijeća sigurnosti.Vlada najavila skoro popuštanje mjera i prelazak na tržišne cijene struje i plina.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/77/20250911-dnevne-novosti-36740018-20250911133042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.09. 2025-09-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/a2/20250910-dnevne-novosti-36736605-20250910133044.mp3</link>
    <description>Poljska srušila ruske dronove iznad svojeg teritorija, premijer Tusk tvrdi - to je namjeran ruski napad izveden iz Bjelorusije.Europa mora biti u stanju brinuti se za vlastitu obranu i sigurnost, poručila predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen u govoru o stanju Unije.Uhićenja u Hrvatskim šumama.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/a2/20250910-dnevne-novosti-36736605-20250910133044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.09. 2025-09-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/97/20250909-dnevne-novosti-36733276-20250909133513.mp3</link>
    <description>Izraelski ministar vanjskih poslova Gideon Sa'ar u posjetu je Hrvatskoj. Oštra reakcija predsjednika Zorana Milanovića na posjet izraelskog ministra - u trenutku kada izraelska vojska protjeruje stanovnike i najavljuje napad na grad Gazu, sastajati se s članom te vlade potpora je izraelskoj politici nasilja, etničkog čišćenja i ratnih zločina. Broj samoubojstava u Hrvatskoj iz godine u godinu se smanjuje, ali zabrinjava porast broja djece do 18 godina koja si oduzmu život. Večeras počinje najveći regionalni festival dizajna, Zagreb Design Week. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/97/20250909-dnevne-novosti-36733276-20250909133513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.09. 2025-09-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/15/30/20250908-dnevne-novosti-36729780-20250908133025.mp3</link>
    <description>Počela nova nastavna godina, u školske klupe sjelo oko 445 tisuća učenika. Građanima od danas dostupno novo 13-to ulaganje u trezorske zapise. Najsmrtonosniji napad u Jeruzalemu u protekle dvije godine, u lokalnom autobusu dvojica Palestinca ubila šest osoba, a ranila 15. U Londonu prometni kaos zbog štrajka radnika podzemne željeznice. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/15/30/20250908-dnevne-novosti-36729780-20250908133025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>