<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 05 Jan 2023 14:41:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 05.01. 2023-01-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/b2/20230105-dnevne-novosti-33663549-20230105144029.mp3</link>
    <description>Zbog neopravdanih poskupljenja nakon uvođenja eura premijer Plenković najavio inspekcije i sankcije. Strašna tragedija u Zagrebu - muškarac sjekirom ubio jednoipolgodišnju djevojčicu i teško ranio njezinu majku, potom se na autocesti bacio pod automobil. Papa Franjo predvodio pogreb pape emeritusa Benedikta Šesnaestog. Zbog visokih temperatura i vjetra otkazana druga slalomska utrka skijašica na Sljemenu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 05 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/b2/20230105-dnevne-novosti-33663549-20230105144029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.01. 2023-01-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/12/20230104-dnevne-novosti-33660042-20230104143519.mp3</link>
    <description>Na Sljemenu završio prvi ženski slalom ovogodišnje Snježne kraljice, druga utrka počinje u 16 sati i 30 minuta. Prelaskom na euro i dalje se bilježe velika poskupljenja, trgovci se pravdaju povećanjem ulaznih cijena. Oporba za poskupljenja okrivljuje Vladu, inicira se razrješenje glavnog državnog inspektora. U Ukrajini nastavljene borbe oko Bahmuta, Rusi napreduju vrlo sporo. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 04 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/12/20230104-dnevne-novosti-33660042-20230104143519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.01. 2023-01-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/f9/20230103-dnevne-novosti-33656754-20230103144012.mp3</link>
    <description>Velika nesreća u Osijeku. Četiri osobe ozlijeđene pri padu lučke dizalice. Rast cijena roba i usluga. Ministar gospodarstva poručuje da će naći način da zaštiti građane. Od danas je skuplje i gorivo. Ukrajinci otkrili ruske logore za mučenje na oslobođenom području oko Harkiva. Sve više oboljelih od gripe, još nije kasno za cijepljenje. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/f9/20230103-dnevne-novosti-33656754-20230103144012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.01. 2023-01-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/27/20230102-dnevne-novosti-33653817-20230102145013.mp3</link>
    <description>Od jučer je Hrvatska u eurozoni i šengenskom području. Nije bilo većih problema s novom valutom, ne očekuju se ni danas. Vlada će objaviti nove cijene goriva, nagađa se da će biti više. Od danas počinje podnošenje zahtjeva za korištenje dijela obiteljske mirovine umrlog supružnika. Kijev i noćas napadnut bespilotnim letjelicama. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/27/20230102-dnevne-novosti-33653817-20230102145013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>