<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 15:05:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 18.02. 2024-02-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/41/20240218-dnevne-novosti-34983543-20240218144100.mp3</link>
    <description>Zlatni vaterpolisti vratili se u Hrvatsku. Komentira se mogu li se najjače stranke lijevice ujediniti nakon jučerašnjeg prosvjeda. Europa ima oružja i treba ga poslati Ukrajini, izjavila danska premijerka u Minhenu i najavila da njezina zemlja šalje sve svoje topništvo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/41/20240218-dnevne-novosti-34983543-20240218144100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 17.02. 2024-02-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/9b/20240217-dnevne-novosti-34981154-20240217151056.mp3</link>
    <description>Dosta je! Odmah na izbore - pod tim nazivom na Markovu trgu održan prosvjed 11 stranaka lijevo-liberalne oporbe. Ukrajinska vojska povukla se iz Avdivke. Iz Muenchena predsjednik Zelenski poručio "Ne pitajte Ukrajinu kada će rat završiti. Zapitajte sebe - zašto ga je Putin u stanju nastaviti. SPORT: Finale Svjetskog vaterpolskog prvenstva, Hrvatska igra protiv Italije.Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/9b/20240217-dnevne-novosti-34981154-20240217151056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 16.02. 2024-02-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/73/51/20240216-dnevne-novosti-34978609-20240216144051.mp3</link>
    <description>Policija je prema nalogu Ureda europskog javnog tužitelja došla u Ministarstvo kulture i medija. Istražuje se slučaj nezakonitog trošenja novca iz europskih fondova na zagrebačkom Geodetskom fakultetu. Uoči sutrašnjeg prosvjeda u organizaciji oporbe na Markovu trgu, dio oporbenih zastupnika predaje potpise za raspuštanje Sabora. U zatvoru umro istaknuti ruski oporbeni političar Aleksej Navaljni, najveći kritičar predsjednika Vladimira Putina. Otvoren 27. Viroexpo - međunarodni sajam gospodarstva, obrtništva i poljoprivrede. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 16 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/73/51/20240216-dnevne-novosti-34978609-20240216144051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.02. 2024-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/06/20240215-dnevne-novosti-34974847-20240215144045.mp3</link>
    <description>Predsjednik Visokoga kaznenog suda prijavio Ivana Turudića zbog kršenja Kodeksa sudačke etike. Nastavljaju se razgovori o koeficijentima plaća, ali većih odstupanja neće biti, kaže ministar Primorac. Od ponedjeljka novi upis trezorskih zapisa za građane. Prema procjenama Europske komisije, nastavlja se blagi rast hrvatskoga gospodarstva, a inflacija je i dalje veća od prosjeka u Uniji. Izraelska vojska upala u najveću bolnicu u pojasu Gaze. Naši vaterpolisti s Francuzima u borbi za finale Svjetskog prvenstva. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/06/20240215-dnevne-novosti-34974847-20240215144045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>