<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 16 Jun 2025 20:09:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 16.06. 2025-06-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/cf/20250616-dnevne-novosti-36506132-20250616133028.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u najnovijem ratnom sukobu između Izraela i Irana. Iran se povlači iz nuklearnog sporazuma. Hrvatska diplomacija nastoji izvući naše državljane s ratnih područja. Još jedno iznenađenje lokalnih izbora, u trećem krugu u Baškoj Vodi nakon osam mandata HDZ-a, za načelnika izabran Vjekoslav Radić, kandidat Nezavisne liste mladih i SDP-a. U Preku na otoku Ugljanu otvoren luksuzni hotel Hilton. : Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/cf/20250616-dnevne-novosti-36506132-20250616133028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.06. 2025-06-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/ab/20250615-dnevne-novosti-36503280-20250615133026.mp3</link>
    <description>Izraelska vojska izvela je nove napade na vojne i nuklearne ciljeve u Iranu dok su iranske snage uzvratile raketiranjem izraelskih gradova. Vojnu paradu američkog predsjednika Donalda Trumpa zasjenili val nasilja i masovni prosvjedi. Još traje potraga za ubojicom zastupnice Demokratske stranke Melisse Hortman i njezina supruga. U teškoj prometnoj nesreći rano jutros u Požegi pet osoba ozlijeđeno.Sinoć održana tradicionalna novigradska "Dagnjada". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/ab/20250615-dnevne-novosti-36503280-20250615133026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.06. 2025-06-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/ec/20250614-dnevne-novosti-36500937-20250614133104.mp3</link>
    <description>Nastavljaju se izraelski napadi na Iran koji prijeti zapadnim zemljama, Tel Aviv poručio da će Teheran gorjeti.Energetski stručnjaci zasad ne očekuju rast cijena goriva, no koliku štetu globalnom tržištu nanosi rat Irana i Izraela, vidjet ćemo u ponedjeljak kad se otvore burze. Zagrebačka policija traga za ubojicom žene i muškarca čija su tijela sinoć pronađena u automobilu u garaži. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/ec/20250614-dnevne-novosti-36500937-20250614133104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.06. 2025-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/a6/20250613-dnevne-novosti-36498507-20250613133552.mp3</link>
    <description>Izrael napao iranska nuklearna postrojenja i eliminirao pripadnike iranskoga vojnog vrha te nuklearne znanstvenike. Poslušajte i razgovor s našim veleposlanikom u Teheranu. U zagrebačkim bolnicama umrlo još dvoje radnika teško ozlijeđenih u jučerašnjoj eksploziji u Čazmi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/a6/20250613-dnevne-novosti-36498507-20250613133552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>