<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 14:38:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 03.03. 2024-03-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/96/20240303-dnevne-novosti-35027867-20240303144012.mp3</link>
    <description>Je li na pomolu privremeni prekid vatre u Gazi? Ruska protuzračna obrana iznad Krimskog poluotoka uništila 38 ukrajinskih dronova. Mećava u Kaliforniji i Nevadi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/96/20240303-dnevne-novosti-35027867-20240303144012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 02.03. 2024-03-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/88/20240302-dnevne-novosti-35025745-20240302144009.mp3</link>
    <description>Školski sindikat Preporod i nastavničke grupe iz cijele Hrvatske prosvjedovali na Europskom trgu u Zagrebu. Tvrde da postojeći koeficijenti ne jamče jednaku plaću za jednak rad. Zaređen novi banjolučki biskup Željko Majić. Hrvatska će nastaviti snažno podupirati Bosnu i Hercegovinu na njezinu europskom putu, izjavio u Banjoj Luci premijer Plenković. U Odesi dvoje ljudi poginulo, a osam ranjeno nakon što se ruski dron srušio na stambeni blok. Ruske vlasti tvrde da nitko nije stradao u eksplozijama koje su odjeknule u Sankt Peterburgu. U Maksimiru izborna skupština Dinama. Prvi put biraju i navijači, članovi kluba. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/88/20240302-dnevne-novosti-35025745-20240302144009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 01.03. 2024-03-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/d7/20240301-dnevne-novosti-35023150-20240301144004.mp3</link>
    <description>Potpisani temeljni kolektivni ugovori za državnu i javne službe. Inflacija u Hrvatskoj u veljači - 4 cijela 1 posto, što je porast za nula cijelih dva posto u odnosu prema siječnju. U Moskvi posljednji ispraćaj Alekseja Navaljnog, masa uzvikivala "Putin, ubojica!". Sto je dana do europskih izbora. Hrvatski radio u Rijeci održao tribinu "Glas mladih" kojoj je svrha motivirati mlade da izađu na izbore. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/d7/20240301-dnevne-novosti-35023150-20240301144004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>