<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 13:42:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 06.10. 2024-10-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/7c/20241006-dnevne-novosti-35707439-20241006133538.mp3</link>
    <description>Spasilačke ekipe iz nekoliko zemalja i dalje tragaju za nestalima u poplavama i odronima u Bosni i Hercegovini. Do sada je potvrđeno 20 žrtava. Vodostaji Korane i Kupe u Karlovcu u padu, ukinute izvanredne mjere obrane od poplave. U Podgori se utvrđuje šteta nakon jučerašnjeg nevremena. Izrael i dalje raketira Bejrut, nagađa se da je ubijen i vjerojatni novi vođa Hezbolaha Hašem Safi-edin. Od 1. listopada Hrvatska prvi put ima Zakon o lobiranju. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/7c/20241006-dnevne-novosti-35707439-20241006133538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 05.10. 2024-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/a9/20241005-dnevne-novosti-35705273-20241005133528.mp3</link>
    <description>U Bosni i Hercegovini i dalje traje potraga za nestalima u velikim poplavama i odronima. Do nekih sela spasioci još nisu niti došli. Pada vodostaj Kupe kod Karlovca. Izvanredne mjere obrane od poplava i dalje su na snazi. Dvije su osobe poginule, a više od dvadeset je ozlijeđeno u prometnoj nesreći kombija s migrantima noćas kod Novske. Dan je ružičaste vrpce, kada se diljem zemlje upozorava na važnost prevencije raka dojke. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/a9/20241005-dnevne-novosti-35705273-20241005133528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 04.10. 2024-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/69/20241004-dnevne-novosti-35702771-20241004133523.mp3</link>
    <description>Katastrofalne poplave u Bosni i Hercegovini, do sada potvrđeno 14-ero poginulih. Obilne kiše i nevrijeme stvaraju probleme i u Istri, Gorskom kotaru i Lici. Na karlovačkom području na snazi su izvanredne mjere obrane od poplava. Najjači izraelski napadi na Bejrut dosad, Iran zaprijetio Sjedinjenim Državama. Pet stotina godina od smrti Marka Marulića zagrebačko Hrvatsko narodno kazalište obilježava premijerom opere Judita. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/69/20241004-dnevne-novosti-35702771-20241004133523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 03.10. 2024-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7c/66/20241003-dnevne-novosti-35699148-20241003134522.mp3</link>
    <description>Izreaelska vojska najavljuje širenje kopnenih napada u Libanonu, sljedećih će dana biti evakuirano 15 hrvatskih državljana iz te zemlje. Odluku o sudjelovanju hrvatskih časnika u NATO-voj misiji u Njemačkoj donijet će Sabor, premijer Plenković pozvao zastupnike da dobro razmisle kako će glasovati. Vlada u Sabor uputila prijedlog rebalansa državnog proračuna za ovu godinu. Golema količina kiše pala od sinoć u većem dijelu zemlje. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7c/66/20241003-dnevne-novosti-35699148-20241003134522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>