<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 24 Sep 2022 14:02:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 24.09. 2022-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/35/20220924-dnevne-novosti-33328568-20220924135058.mp3</link>
    <description>Liječnici prosvjedovali ispred Minstarstva zdravstva, ministar Beroš nije se pojavio. Na okupiranim područjima Ukrajine građane se tjera na referendum o pripojenju Rusiji, čak prijeteći oružjem. Talijani sutra biraju novu vlast - sve ankete predviđaju pobjedu desnice. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 24 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/35/20220924-dnevne-novosti-33328568-20220924135058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.09. 2022-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/6e/20220923-dnevne-novosti-33325596-20220923133557.mp3</link>
    <description>Na okupiranom području Ukrajine počeli referendumi o pripojenju Rusiji. Zapadne zemlje poručile da rezultate neće priznati. Viši sud u Beogradu poslao poziv za suđenje četvorici hrvatskih pilota. Zagrebačka policija utvrđuje okolnosti napada psa na učenike osnovne škole u Gornjem Vrapču. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 23 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/6e/20220923-dnevne-novosti-33325596-20220923133557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 22.09. 2022-09-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1e/f4/20220922-dnevne-novosti-33321908-20220922134009.mp3</link>
    <description>Objavljeni konačni rezultati popisa stanovništva. U 10 godina u Hrvatskoj gotovo pola milijuna stanovnika manje, u Vukovaru broj Srba pao ispod 30 posto. Više od tisuću 400 ljudi uhićeno u prosvjedima diljem Rusije nakon što je Putin naredio djelomičnu mobilizaciju. Nacionalni je dan borbe protiv nasilja nad ženama, samo u osam mjeseci ove godine ubijeno ih je 12. Na Maksimiru večeras nogometna utakmica Hrvatska - Danska. Pobjeda uvjet za završnicu Lige nacija. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 22 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1e/f4/20220922-dnevne-novosti-33321908-20220922134009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.09. 2022-09-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/7c/20220921-dnevne-novosti-33318170-20220921134039.mp3</link>
    <description>Vladimir Putin naredio djelomičnu mobilizaciju. Zapad smatra da pokazuje znakove očaja. Prema nalogu europskoga javnog tužitelja, uhićena voditeljica iz Hrvatske agencije Hamag Bicro. Pljačka u INA-i ponovno posvađala saborske zastupnike. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/7c/20220921-dnevne-novosti-33318170-20220921134039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>