<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 14:46:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.12. 2024-12-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/74/20241211-dnevne-novosti-35923516-20241211152544.mp3</link>
    <description>Državno izborno povjerenstvo objavit će u 16 sati imena kandidata koji ulaze u utrku za predsjednika Republike. Nevrijeme praćeno jakom kišom zahvatilo dubrovačko područje. U Dubrovniku pala tuča i zabijelila Stradun.Pobunjenici osvojili i najveći grad na istoku Sirije, cijena kruha u toj zemlji porasla za 900 posto. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/74/20241211-dnevne-novosti-35923516-20241211152544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.12. 2024-12-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cb/f7/20241210-dnevne-novosti-35919657-20241210143538.mp3</link>
    <description>Još samo danas kandidati za predsjednika Republike mogu Državom izbornom povjerenstvu predati svoje kandidature s najmanje 10 tisuća potpisa. U tvornici za preradu ribe na Kukuljanovu kod Rijeke traje očevid nakon što se jučer radnica otrovala plinom. Zbog snijega dio Like još bez struje. Izraelska vojna akcija u Siriji. Dinamo večeras u Ligi prvaka dočekuje Celtic. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cb/f7/20241210-dnevne-novosti-35919657-20241210143538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.12. 2024-12-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/a7/20241209-dnevne-novosti-35916016-20241209143546.mp3</link>
    <description>Bašar al-Asad dobio azil u Moskvi, pobunjenici napreduju prema gradovima na Sredozemnom moru. Predsjednik Milanović traži ostavke četvero sudaca Ustavnoga suda, to što su sami sebi odlučili produljiti mandat nazvao nezapamćenim udarom na ustavni poredak. Marija Selak Raspudić predala potpise za kandidaturu na predsjedničkim izborima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/a7/20241209-dnevne-novosti-35916016-20241209143546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>