<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 16 Nov 2024 15:16:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 16.11. 2024-11-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/a7/20241116-dnevne-novosti-35841044-20241116143502.mp3</link>
    <description>Sudac istrage odredio jednomjesečni istražni zatvor Viliju Berošu i Saši Pozderu. Krešimir Rotim branit će se sa slobode. Oporba optužuje HDZ za kriminal i korupciju u svojim redovima. Ukrajinski predsjednik ljut na njemačkog kancelara zbog njegovih razgovora s ruskim predsjednikom Putinom. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/a7/20241116-dnevne-novosti-35841044-20241116143502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 15.11. 2024-11-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/28/20241115-dnevne-novosti-35838383-20241115144023.mp3</link>
    <description>Uhićen bivši ministar Vili Beroš i nekoliko uglednih liječnika, sumnjiče se za primanje mita, zloporabu položaja i pranje novca, premijer Plenković hitno smijenio Beroša. Glavni državni odvjetnik Ivan Turudić tvrdi da je Beroš uhićen prema nalogu Uskoka nakon višetjedne tajne istrage. Pljušte reakcije, iz SDP-a najavljuju da će tražiti opoziv premijera i cijele Vlade. U Ligi nacija Hrvatska večeras u Glasgowu igra protiv Škotske. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/28/20241115-dnevne-novosti-35838383-20241115144023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 14.11. 2024-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/63/3b/20241114-dnevne-novosti-35834469-20241114144014.mp3</link>
    <description>Četvrti je dan štrajka dijela zdravstvnih radnika, za 16 sati najavljen je sastanak s ministrom Vilijem Berošem. Županijski sud u Zagrebu sutra će odlučiti hoće li se štrajk proglasiti nezakonitim. U Saboru žustra rasprava o porezu na nekretnine, Vlada predstavila proračun za iduću godinu. Izabrani američki predsjednik Donald Trump imat će sve poluge moći - nakon Senata, republikanci osvojili i Zastupnički dom Kongresa. Na Zagrebačkom velesajmu otvorena 29. Smotra sveučilišta u Zagrebu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/63/3b/20241114-dnevne-novosti-35834469-20241114144014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.11. 2024-11-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/60/20241113-dnevne-novosti-35830918-20241113143553.mp3</link>
    <description>Djelatnici saniteta više ne štrajkaju. Kažu - prijeti im se otkazima koje si ne mogu priuštiti. Ministar Beroš to opovrgava. Godinu dana nakon nesreće koju je skrivio, potvrđena optužnica protiv bivšeg ministra Marija Banožića. U samo 12 sati u riječkoj bolnici uspješno izvedene tri transplantacije bubrega. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/60/20241113-dnevne-novosti-35830918-20241113143553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>