<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 29 Dec 2024 14:59:55 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 29.12. 2024-12-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/af/20241229-dnevne-novosti-35979651-20241229143535.mp3</link>
    <description>Osmero predsjedničkih kandidata do 19 sati očekuje glasove u prvom izbornom krugu. Do 11 sati i 30 minuta na birališta je izašlo 14 posto birača, objavilo Državno izborno povjerenstvo. Najteža zrakoplovna nesreća u povijesti Južne Koreje - Boeing 737 spustio se na trup i udario u zid, poginulo 179 osoba, dva člana posade preživjela. SPORT: Prva pobjeda Zrinke Ljutić u karijeri i prva zlatna medalja za Hrvatsku u slalomu 18 godina i 9 mjeseci nakon Janice Kostelić! Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/af/20241229-dnevne-novosti-35979651-20241229143535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 28.12. 2024-12-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/b3/20241228-dnevne-novosti-35977441-20241228152033.mp3</link>
    <description>Sutra biramo predsjednika ili predsjednicu države, do sutra u 19 sati traje izborna šutnja. predsjednik Vladimir Putin ispričao se azerbajdžanskom kolegi Alijevu zbog pada zrakoplova. Drugi program Hrvatskog radija slavi 60 godina
Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/b3/20241228-dnevne-novosti-35977441-20241228152033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.12. 2024-12-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/02/2d/20241227-dnevne-novosti-35974964-20241227144054.mp3</link>
    <description>Predsjednička kampanja u samoj završnici. U ponoć počinje izborna šutnja. Kod Stona pronađeno tijelo muškarca za kojim se tragalo od Badnjaka. Vlada donijela važne odluke koje će olakšati život stanovnicima potresom razrušene Banovine. Slovačka bi mogla biti domaćin mirovnih pregovora Ukrajine i Rusije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/02/2d/20241227-dnevne-novosti-35974964-20241227144054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.12. 2024-12-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/85/20241226-dnevne-novosti-35971781-20241226143601.mp3</link>
    <description>Požar kod Žrnovnice, jak vjetar otežava gašenje, kanader se vratio u bazu. I dalje zbog olujnog vjetra i snijega problemi u prometu, ali situacija je povoljnija nego jučer. Rusija ne želi primirje s Ukrajinom, nego pravno obvezujući sporazum za dugotrajni mir koji bi zajamčio sigurnost i Rusije i njezinih susjeda. Dan nakon Božića obilježavamo blagdan svetog Stjepana Prvomučenika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/85/20241226-dnevne-novosti-35971781-20241226143601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>