<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2023 14:06:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 14.08. 2023-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/81/20230814-dnevne-novosti-34399079-20230814134018.mp3</link>
    <description>Pod iznimno jakim policijskim osiguranjem nogometaši AEK-a, uoči sutrašnje utakmice na Maksimiru, stigli su u Zagreb. Obitelji Dinamovih navijača pritvorenih u Grčkoj prosvjedovale ispred Ministarstva vanjskih poslova, zabrinute za sigurnost i pravedno suđenje uhićenih. Vodeni val prošao Osijek, ne ugrožava područje do ušća Drave u Dunav. No velike površine pod vodom i visoke temperature idealne su za razvoj komaraca. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/81/20230814-dnevne-novosti-34399079-20230814134018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 13.08. 2023-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/74/20230813-dnevne-novosti-34396557-20230813133516.mp3</link>
    <description>U Ateni se i dalje ispituju uhićeni Bad Blue Boysi, još je puno nagađanja o tom slučaju, a odvjetnik u Hrvatskoj nema saznanja o novim dokazima. Broj poginulih u požarima na Havajima narastao na 93.U Osijeku se Drava izlila na šetnicu, no očekuje se da će vrh vodenog vala mirno oteći u Dunav.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/74/20230813-dnevne-novosti-34396557-20230813133516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 12.08. 2023-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f0/5d/20230812-dnevne-novosti-34394315-20230812134013.mp3</link>
    <description>Vrhunac je sezone, promet je gust prema moru i prema unutrašnjosti. Vodeni val Drave očekuje se u Osijeku. Nastavlja se ispitivanje izgrednika u Ateni. Uoči blagdana Velike Gospe sve više gradova proglašava sajmeni dan kako bi izbjegli zabranu rada trgovina. Raste broj poginulih u velikom požaru na havajskom otoku Mauiju. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f0/5d/20230812-dnevne-novosti-34394315-20230812134013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 11.08. 2023-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/70/20230811-dnevne-novosti-34392132-20230811134008.mp3</link>
    <description>Na sudu u Ateni počela ispitivanja osumjičenih za nerede i ubojstvo grčkog mladića. Vrhunac vodenog vala u Osječko-baranjskoj županiji. U Bosni i Hercegovini bodibilder s kriminalnom prošlošću ubio suprugu i dvojicu muškaraca, na kraju počinio samoubojstvo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/70/20230811-dnevne-novosti-34392132-20230811134008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>