<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 28 Apr 2025 22:23:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 28.04. 2025-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/6a/20250428-dnevne-novosti-36358971-20250428133016.mp3</link>
    <description>Konklava za izbor novog pape počet će 7. svibnja. Veliki dijelovi Španjolske i Portugala ostali bez struje, stali vlakovi, iz metroa evakirane tisuće putnika. Premijer Plenković u službenom posjetu Poljskoj. Sudjelovat će na 10. samitu Inicijative triju mora.Počela gradnja novog stadiona u Kranjčevićevoj ulici u Zagrebu.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/6a/20250428-dnevne-novosti-36358971-20250428133016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 27.04. 2025-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/d1/20250427-dnevne-novosti-36356124-20250427133013.mp3</link>
    <description>Drugog od devet dana žalosti za papom Franjom za vjernike otvorena njegova grobnica u bazilici svete Marije Velike u središtu Rima. Najmanje devet ljudi poginulo kada se terensko vozilo zaletjelo u mnoštvo na uličnom festivalu u Vancouveru. Zabrinjavajući trend femicida - samo jučer u Hrvatskoj ubijene dvije žene.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/d1/20250427-dnevne-novosti-36356124-20250427133013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.04. 2025-04-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/2e/20250426-dnevne-novosti-36354033-20250426133549.mp3</link>
    <description>Na trgu Sv. Petra od Pape se oprostilo oko 250 tisuća ljudi, nekoliko tisuća svećenika i mnogobrojni svjetski državnici. Mnoštvo ljudi pratilo je i zadnji Papin put, dug 5 i pol kilometra između dviju bazilika. Cota.</description>
    <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/2e/20250426-dnevne-novosti-36354033-20250426133549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.04. 2025-04-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/61/20250425-dnevne-novosti-36351660-20250425133024.mp3</link>
    <description>Cijeli svijet odaje počast papi Franji koji nas je napustio na Uskrsni ponedjeljak. Počast papi Franji vjernici u Vatikanu mogu odati do 19 sati kada se zatvaraju vrata bazilike sv. Petra. Pogreb Svetog Oca sutra u 10 sati. Stotine tisuća hodočasnika bit će u Rimu, a milijuni ljudi diljem svijeta pratit će ispraćaj putem elektroničkih medija. Ekološki izgred u Hvaru, u Kružnoj luci tone nafte izlile se u more. Zahuktava se kampanja uoči lokalnih izbora; Pavliček kazneno prijavio Penavu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/61/20250425-dnevne-novosti-36351660-20250425133024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>