<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 26 Mar 2023 13:49:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.03. 2023-03-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7d/33/20230326-dnevne-novosti-33972271-20230326133556.mp3</link>
    <description>Od ponoći su u shengenskom režimu i hrvatske zračne luke. Nakon najave ruskog predsjednika Vadimira Putina da će postaviti taktičko nuklearno oružje u Bjelorusiju, američko ministarstvo obrane objavilo kako nema naznaka da se Rusija sprema upotrijebiti ga. Tornada opustošila američku saveznu državu Mississippi, poginulo je najmanje 26 osoba. Večeras počinje 19. ZagrebDox, festival dokumentarnog filma. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 26 Mar 2023 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7d/33/20230326-dnevne-novosti-33972271-20230326133556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.03. 2023-03-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/8f/20230325-dnevne-novosti-33969896-20230325144539.mp3</link>
    <description>Smiruju se ruski napadi na Bahmut, europski čelnici u diplomatskoj ofenzivi, najavljuju službene posjete Pekingu.
Od ponoći će i hrvatske zračne luke biti u šengenskom režimu. Na rasprodanom Poljudu Vatreni igraju protiv Walesa prvu kvalifikacijsku utakmicu za Europsko prvenstvo. Noćas prelazimo na ljetno računanje vremena - pomičemo kazaljke jedan sat naprijed. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 25 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/8f/20230325-dnevne-novosti-33969896-20230325144539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.03. 2023-03-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1a/c3/20230324-dnevne-novosti-33967133-20230324144009.mp3</link>
    <description>Čak 30 posto skuplja hrana nego prošle godine, uoči Uskrsa očekuje se dodatni rast. Oko 450 policajaca ozlijeđeno, a 500 ljudi uhićeno u masovnim prosvjedima koji su prerasli u nerede diljem Francuske - otkazan posjet britanskog kralja najavljen za sljedeći tjedan. Slavonska kobasica dobila europsku zaštićenu oznaku zemljopisnog podrijetla i postala 41. hrvatski proizvod zaštićen na razini Europske unije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 24 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1a/c3/20230324-dnevne-novosti-33967133-20230324144009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 23.03. 2023-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/74/20230323-dnevne-novosti-33963204-20230323144046.mp3</link>
    <description>Radnici Petrokemije zahtijevaju hitno pokretanje proizvodnje, a radnice šibenske Revije još traže otpremnine koje im nisu isplaćene ni nakon više od 20 godina. Otkriveno da se u Nemetinu gradi pogon američke kompanije Jabil koji će zaposliti tisuću i 500 ljudi. Rimac grupa prvi put pokazala svoju proizvodnju. Počeo sastanak na vrhu Europske unije, razgovara se o posljedicama agresije na Ukrajinu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/74/20230323-dnevne-novosti-33963204-20230323144046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>