<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2024 14:45:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 11.02. 2024-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/fa/20240211-dnevne-novosti-34961108-20240211143532.mp3</link>
    <description>Predsjednik Zoran Milanović u intervjuu za N1 - Ivan Turudić može biti zaustavljen, još nije položio prisegu za glavnog državnog odvjetnika. Predsjednik stranke Centar, splitski gradonačelnik Ivica Puljak, pozvao sugrađane na prosvjed protiv Plenkovića sljedeće subote na Markovu trgu, osiguran je besplatan prijevoz. Egipat je navodno upozorio Hamas da ima dva tjedna za sporazum, a onda Izraelci ulaze u Rafah. Uz Svjetski dan bolesnika Ministarstvo zdravstva najavilo početak novog programa ranog otkrivanja raka prostate. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/fa/20240211-dnevne-novosti-34961108-20240211143532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 10.02. 2024-02-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/72/20240210-dnevne-novosti-34958901-20240210144028.mp3</link>
    <description>Još se čekaju rezultati istrage o uzrocima pada skele u središtu Zagreba. Hamas upozorava da bi izraelska ofenziva na Rafah mogla imati desetke tisuća žrtava. Hrvatska slavi Stepinčevo, blagdan blaženog Alojzija Stepinca. Narančasto upozorenje za Dalmaciju zbog jakog juga, vjetar bi mogao dosegnuti 100 km na sat. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/72/20240210-dnevne-novosti-34958901-20240210144028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.02. 2024-02-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/34/20240209-dnevne-novosti-34956329-20240209145025.mp3</link>
    <description>Pala građevinska skela u središtu Zagreba, a u Splitu zbog klora evakuirani gosti hotela. Na Markovu trgu veliki prosvjed prosvjetara iz cijele zemlje. Izraelska vojska izvela nove zračne napade na Gazu nakon oštrih kritika američkog predsjednika. Novi uspjeh hrvatske plivačke maratonke Dine Levačić, 19-ta je osoba u svijetu koja je preplivala False Bay u Južnoj Africi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/34/20240209-dnevne-novosti-34956329-20240209145025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>