<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 23 Mar 2025 14:36:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 22.03. 2025-03-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/93/20250322-dnevne-novosti-36245256-20250322143104.mp3</link>
    <description>Pet godina od zagrebačkog potresa, obnova će trajati još pet. Papa Franjo sutra će se, prvi put nakon pet tjedana u bolnici Gemelli, pojaviti u javnosti. Svjetski je dan voda. Hrvatska po zalihama prva među zemljama Europske unije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/93/20250322-dnevne-novosti-36245256-20250322143104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 21.03. 2025-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/23/20250321-dnevne-novosti-36243025-20250321143553.mp3</link>
    <description>Utvrđuju se uzroci požara na trafostanici u londonskoj zračnoj luci Heathrowu. Zračni promet prekinut do kraja dana. Rusi noćas snažno napali crnomorsku luku Odesu. Trump ima nove uvjete za pristup ukrajinskim mineralima, no najavljuje potpisivanje sporazuma. 19.- godišnji maturant šesnaesta je žrtva pada nanstrešnice u Novom Sadu. Umro je nakon gotovo pet mjeseci borbe za život. Sjajna pobjeda Hrvatske nogometne reprezentacije u prvoj utakmici četvrtfinala Lige nacija protiv Francuske u Splitu. Uzvratna se igra u nedjelju u Parizu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/23/20250321-dnevne-novosti-36243025-20250321143553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 20.03. 2025-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0a/6e/20250320-dnevne-novosti-36239062-20250320143029.mp3</link>
    <description>Nakon devet mjeseci suđenja, policajac Marko Smažil osuđen na 18 godina zatvora za ubojstvo studentice Mihaele Berak. U Bruxellesu čelnici zemalja Unije na sastanku Europskog vijeća. Među glavnim temama - europska obrana i pomoć Ukrajini. Na Poljudu večeras Hrvatska - Francuska, prva utakmica četvrtfinala Lige nacija. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0a/6e/20250320-dnevne-novosti-36239062-20250320143029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>