<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 27 Jan 2023 15:05:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 27.01. 2023-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/b6/20230127-dnevne-novosti-33733628-20230127144023.mp3</link>
    <description>Nakon prekida štrajka, počeli pregovori o zahtjevima radnika zagrebačke Čistoće. U Sinju otvoren veteranski centar, najavljeno da će se za 62 tisuće branitelja ponovno povećati mirovine. Nastavljeni ruski siloviti napadi na Ukrajinu, eksplozije i oko nuklearne elektrane Zaporižja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/b6/20230127-dnevne-novosti-33733628-20230127144023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 26.01. 2023-01-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/bd/20230126-dnevne-novosti-33729907-20230126144002.mp3</link>
    <description>Radnici zagrebačke Čistoće prekinuli štrajk, gradonačelnik Tomislav Tomašević s njima čistio grad. U Saboru rasprava o oporbenoj interpelaciji o radu Vlade vezano za sanaciju posljedica potresa. Državni inspektorat, u gotovo tisuću i pol nadzora, utvrdio 305 neopravdanih povećanja cijena, izrečeno oko pola milijuna eura kazni. Rusija pokrenula nove raketne napade, Ukrajina ruši projektile. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/bd/20230126-dnevne-novosti-33729907-20230126144002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.01. 2023-01-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/d3/20230125-dnevne-novosti-33725990-20230125144013.mp3</link>
    <description>Radnici zagrebačke Čistoće već treći dan ne odvoze smeće, gradonačelnik Tomašević kaže da će prijaviti nezakoniti štrajk. Ujedinjena oporba u Saboru kritizira novi Zakon o pomorskom dobru. Njemačka odlučila - Ukrajini isporučuje tenkove Leopard. Sport: U polufinalu Lige nacija hrvatska nogometna reprezentacija igrat će protiv Nizozemske. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 25 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/d3/20230125-dnevne-novosti-33725990-20230125144013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.01. 2023-01-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/14/17/20230124-dnevne-novosti-33722385-20230124144017.mp3</link>
    <description>Radnici zagrebačke Čistoće nastavljaju štrajk dok se ne ispune njihovi zahtjevi. Uprava tvrdi da je štrajk nezakonit. U međuvremenu, sve je više smeća na ulicama metropole. Ministar graditeljstva Branko Bačić tijekom posjeta Banovini najavio do polovice idućeg mjeseca novi zakon o obnovi i konačni plan zbrinjavanja svih koji su u kontejnerima. Zagreb je domaćin velike međunarodne konferencije o euru. Nepošteni rast cijena nakon uvođenja nove valute samo je jedna od tema. Washington i Bruxelles pozivaju srbijanskog predsjednika Vučića da prihvati plan za Kosovo. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/14/17/20230124-dnevne-novosti-33722385-20230124144017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>