<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 27 Oct 2022 13:47:10 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.jpg</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 26.10. 2022-10-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/30/58/20221026-dnevne-novosti-33431048-20221026134550.mp3</link>
    <description>Podignuta optužnica protiv Horvata, Aladrovića, Tolušića i Miloševića. Oporba zaziva pad Vlade, premijer uvjerava da optužnica nije teret za Vladu jer je riječ o njezinim bivšim članovima. Vlada i sindikati nastavljaju pregovore o povećanju plaća, pregovorima se priključuje i premijer. Moskva i dalje optužuje Kijev da namjerava napasti tzv. "prljavom bombom". Reagirao NATO: "Rusija često optužuje druge za ono što sama planira učiniti". Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/30/58/20221026-dnevne-novosti-33431048-20221026134550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 25.10. 2022-10-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/84/20221025-dnevne-novosti-33427506-20221025141528.mp3</link>
    <description>Sa sastanka Krimske platforme u Zagrebu poslane snažne poruke potpore Ukrajini. Svih jedanaest sindikata u javnim službama odbilo Vladinu ponudu za povećanje osnovice plaće. Najavljuju prosvjede. Nakon što ga je imenovao kralj Charles III, Rishi Sunak i službeno novi britanski premijer. Dinamo večeras u Maksimiru očekuje ključna utakmica u skupini Lige prvaka protiv talijanskog Milana. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 25 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/84/20221025-dnevne-novosti-33427506-20221025141528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 24.10. 2022-10-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/bb/20221024-dnevne-novosti-33423738-20221024134041.mp3</link>
    <description>Zagreb je domaćin Krimske platforme. Stigla i predsjednica Zastupničkog doma američkog Kongresa Nancy Pelosi. Razgovarat će s premijerom i predsjednikom Sabora. U ponoć poskupljuje gorivo, Vlada ovaj put nije zamrznula cijene. Novi britanski premijer mogao bi postati Rishi Sunak. Aco Petrović četvrti put postao izbornik hrvatske košarkaške reprezentacije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 13:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/bb/20221024-dnevne-novosti-33423738-20221024134041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>