<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Dnevne novosti</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link>
        <description>Središnja informativna emisija Hrvatskoga radija, sastavljena od vijesti, izvješća, obrade aktualnih tema te izravnih reporterskih javljanja o glavnim događajima dana. U Dnevnim novostima možete čuti i opsežnu vremensku prognozu te saznati sve o najvažnijim sportskim temama.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 10 Dec 2023 14:57:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/7a/7e/dnevne-novosti-1706096365-copy-20211206220917.webp</url><title>Dnevne novosti</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/dnevne-novosti</link></image>
        <item>
    <title>Dnevne novosti 10.12. 2023-12-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/8b/20231210-dnevne-novosti-34763934-20231210143549.mp3</link>
    <description>Nekoliko Bad Blue Boysa, oslobođenih iz grčkih zatvora, stiglo u Zagreb. U Rijeci trovanje ugljikovim monoksidom - žena umrla, muškarac u kritičnom stanju. Izraelski tenkovi ušli su u središte Han Junisa na jugu Pojasa Gaze. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/8b/20231210-dnevne-novosti-34763934-20231210143549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 09.12. 2023-12-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/fa/20231209-dnevne-novosti-34761614-20231209144028.mp3</link>
    <description>U prevrtanju brodice kod Paškog mosta stradao mladi ribar, trojica se spasila. Osam policajaca lakše ozlijeđeno, privedena trojica navijača u sinoćnjim neredima nakon utakmice Lokomotive i Hajduka u Zagrebu. Nastavljeni izraelski napadi na pojas Gaze nakon što su Sjedinjene Države na sjednici Vijeća sigurnosti uložile veto na rezoluciju o humanitarnom primirju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/fa/20231209-dnevne-novosti-34761614-20231209144028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 08.12. 2023-12-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/14/20231208-dnevne-novosti-34759139-20231208144024.mp3</link>
    <description>Ukinut istražni zatvor za dio Bad Blue Boysa u Grčkoj. Europsko tužiteljstvo otvorilo novu istragu protiv bivše ministrice Gabrijele Žalac. Tereti je da je svoje račune u restoranima plaćala novcem Ministarstva. Vladimir Putin potvrdio da će se kandidirati na predsjedničkim izborima u ožujku sljedeće godine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/14/20231208-dnevne-novosti-34759139-20231208144024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Dnevne novosti 07.12. 2023-12-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/45/20231207-dnevne-novosti-34755667-20231207145029.mp3</link>
    <description>Svinjogojci nakon šesnaest dana prekinuli prosvjed. Za rješenje imovinsko-pravnih odnosa na zemljištu stadiona u Maksimiru, Vlada Crkvi daje deset zemljišta. Izraelski tenkovi u pojasu Gaze opkolili izbjeglički logor Džabaliju. Radnici ZET-a blokadom prometa prosvjedovali zbog sve češćih napada na vozače, kontrolore i drugo prometno osoblje. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 14:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/45/20231207-dnevne-novosti-34755667-20231207145029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>