<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Explora</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/explora</link>
        <description>Korado Korlević u Explori odgovora na brojna pitanja i zagonetke svijeta oko nas. Zanimljive i kontroverzne teme, znanstve novosti, povijesne zagonetke i trendovi razvoja tehnologije. Urednik i voditelj Elvis Mileta.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 21:45:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/43/2f/explora-20220207122908.webp</url><title>Explora</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/explora</link></image>
        <item>
    <title>Explora 30.05.2023. 2023-05-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/84/20230530-explora-7954309-20230530160550.mp3</link>
    <description> Jestivo cvijeće. Generator ozona. Čuvajmo naše bakterije. Bježite od susjeda, preselite se! Krvne grupe i sve zablude. Krevet, mobitel i slušalice. Lijek za dijabetes. Kokoš ili jaje? Rusi imali pristup u kineske nadzorne kamere u Ukrajini. Globalizam je gotov, slijedi deglobalizacija. Venecija će se podići 25 cm iznad mora. Norijada. Idemo nervirati penziće!</description>
    <pubDate>Tue, 30 May 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/84/20230530-explora-7954309-20230530160550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 23.05.2023. 2023-05-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/1c/20230523-explora-7951697-20230523161530.mp3</link>
    <description>I ja sam Explorijanac! Dobili smo pismo i majicu. Recenzije u znanosti. Ravnozemljaši moraju postojati! Lučne sekunde i minute. Space X Falcon. Natječaj za samoodrživi prehrambeni eko sustav. Zelena pupavka. I mi smo hrana - komarcima. Kako produžiti telomere? Beton - rimski, armirani, prenapregnuti i - s rabljenim pelenama!</description>
    <pubDate>Tue, 23 May 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/1c/20230523-explora-7951697-20230523161530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 16.05.2023. 2023-05-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/db/bc/20230516-explora-7949796-20230516160532.mp3</link>
    <description>Space X – komercijalna svemirska stanica za dvije godine. Virusi umjesto antibiotika i CRISPR metoda. AI i rano otkrivanje bolesti. AI i seksualne usluge. AI i lektira. Kako spriječiti sušu? Tinitus – zujanje u ušima. Zašto je cvijeće lijepo ženama ( a ne npr. plodovi) ? Mučnina na zadnjem sjedištu moga auta. Otkriveni novi mjeseci oko Saturna. Kako su nastali Saturnovi prsteni? Evolucija i revolucija.


</description>
    <pubDate>Tue, 16 May 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/db/bc/20230516-explora-7949796-20230516160532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 09.05.2023. 2023-05-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/7e/20230509-explora-7947518-20230509163031.mp3</link>
    <description>Novi britanski satelit za nadzor. Vede i heliocentrični sustav. Propast radio-teleskopa Arecibo. Carl Sagan. Kinez svjetski prvak u šahu. Solarni paneli i zagrijavanje okoline. Kako zaustaviti klijanje krumpira. Hidroponski uzgoj. Testiranje kozmetike na životinjama se nastavlja. Recikliranje – emitiranje mikroplastike u atmosferu. Marketing u prirodoslovlju – leptir Sauron ( noćni leptiri oprašivači).




</description>
    <pubDate>Tue, 09 May 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/7e/20230509-explora-7947518-20230509163031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 02.05.2023. 2023-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/49/20230502-explora-7944959-20230502160531.mp3</link>
    <description>Umjetna inteligencija i otpuštanje radnika u auto-industriji. Oleato je propao, ali dolazi sladoled s kanabisom. Logopedi imaju sve više posla. Ekolozi tužili SpaceX Starship zbog zagađivanja i uništavanja prirode. Japanski lander Hakuto-R nije uspio sletjeti na Mjesec. Al Amal – NADA – UAR sonda oko Marsa. Švedska raketa pala u Norvešku. Kako odvratiti mrave od napada na kućanstvo. Pacifički otok smeća sve veći, i mi imamo svoje male.





</description>
    <pubDate>Tue, 02 May 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/49/20230502-explora-7944959-20230502160531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 25.04.2023. 2023-04-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/3d/20230425-explora-7943077-20230425160551.mp3</link>
    <description>Space X – skoro totalka.  Unutrašnjost crne rupe. Kako se širi Svemir. Umjetna inteligencija, pedagogija, kraj demokracije ili uništenje civilizacije? Umjesto ruskog plina vjetroturbine na moru. U SAD – poticaji za fuziju bolji nego oni za fisiju. Dentalna medicina - presaditi ili posaditi zube?






 </description>
    <pubDate>Tue, 25 Apr 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/3d/20230425-explora-7943077-20230425160551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 18.04.2023. 2023-04-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/f2/20230418-explora-7940958-20230418162032.mp3</link>
    <description>Space X Starship jučer ništa, ponovo preksutra. Ariane 5 VA260 uspješno u misiji JUICE prema Jupiteru. I kineska s 3D isprintanim motorom uspješno položila test. NASA otkrila kako je Sunce uništilo flotu Starlinkova. U Daruvaru prošlog vikenda počelo 10 dana astronomije, u Križevcima za dva dana otvaranje nove zvjezdarnice. Njemačka definitivno zatvorila svoje nuklearke. Geotermalna energija iz starih rudnika. CO2 iz gaziranih napitaka. Neutralizacija pesticida u hrani. Kako povećati doseg emisije.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Apr 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/f2/20230418-explora-7940958-20230418162032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 11.04.2023. 2023-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/8d/20230411-explora-7938675-20230411162507.mp3</link>
    <description>Hubble - spajanje galaksija stvorilo super masivnu crnu rupu. James Webb - svi Uranovi prsteni. Potisak u svemiru i kretanje izvan kapsule. Jake solarne flare i izboji, ipak nema štete. Reakcije na agendu transhumanizma. Arktik i Antarktik se tope, antarktičke oceanske struje se usporavaju, utjecaj na klimu. Poroci i halucinogene tvari u brončanom dobu. Radnici Tesle se zabavljali gledajući vlasnike automobila. Kućni ljubimci poželjni u domovima mladih obitelji. Starbucks Oleato - svi trče na zahod.</description>
    <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/8d/20230411-explora-7938675-20230411162507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 04.04.2023. 2023-04-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/50/e7/20230404-explora-7936756-20230404161008.mp3</link>
    <description>SpaceX, program Starship, polijeće Ship 24. Valjda. NLO – saslušanje u američkom Kongresu. Najveća gama eksplozija u Svemiru ikada. Kozmologija u krizi, sve je u krizi.
Hiperspekrtralna kamuflaža zamjenjuje privid fraktalne plohe.


</description>
    <pubDate>Tue, 04 Apr 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/50/e7/20230404-explora-7936756-20230404161008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 28.03.2023. 2023-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/c4/20230328-explora-7934445-20230328161105.mp3</link>
    <description>Umjetna piletina u Singapuru. GMO kućni ljubimci.  Chat GPT – tko će sve ostati bez posla? Rolls Royce NUKE generatori na Mjesecu. Automobili na dizel i benzin još neko vrijeme. Oumuamua - nove spoznaje, zarobljeni vodik. Porijeklo organskih spojeva na asteroidima – kemijska evolucija ili trauma impakta svemirskih tijela? Porijeklo organskih spojeva na asteroidima – kemijska evolucija ili trauma impakta svemirskih tijela? Taiwan – kriza – NATO u AUS, Japan diže razinu bojeve spremnosti. Je li je infracrveni solarij štetan za ljudsko tijelo? Metoda mršavljenja preparatima koji djeluju transdermalno.  Smije li se jesti kora od smokve? Kako dostići flow?


</description>
    <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/c4/20230328-explora-7934445-20230328161105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>