<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Explora</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/explora</link>
        <description>Korado Korlević u Explori odgovora na brojna pitanja i zagonetke svijeta oko nas. Zanimljive i kontroverzne teme, znanstve novosti, povijesne zagonetke i trendovi razvoja tehnologije. Urednik i voditelj Elvis Mileta.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2022 16:25:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/43/2f/explora-20220207122908.jpg</url><title>Explora</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/explora</link></image>
        <item>
    <title>Explora 2022-10-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/86/20221018-explora-1816416-20221018161543.mp3</link>
    <description>Korado Korlević u Explori odgovora na brojna pitanja i zagonetke svijeta oko nas. Zanimljive i kontroverzne teme, znanstve novosti, povijesne zagonetke i trendovi razvoja tehnologije. Urednik i voditelj Elvis Mileta.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Oct 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/86/20221018-explora-1816416-20221018161543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>EXPLORA 2022-10-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dd/17/20221011-explora-1814236-20221011161520.mp3</link>
    <description>Kerčki ili Krimski most. USA Himars, GER Iris (umjesto Egiptu). Prekid u radu Starlinka. Hakerski napadi, zračne luke, bolnice. Space X, Crew5 i Anna Kikina Barbie. Navodnjavanje u Bangladešu i monsunski ciklusi.
Uragan Ian ubio previše ljudi na Floridi. Samsung upozorava na pad planirane dobiti u sektoru elektronike. Pesticidi i marmelada.



</description>
    <pubDate>Tue, 11 Oct 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dd/17/20221011-explora-1814236-20221011161520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2022-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/21/20221004-explora-1811893-20221004161018.mp3</link>
    <description>Elon Musk predlaže mirovni ugovor. Himars i ostali raketni sustavi. AI – umjetna inteligencija sve pametnija. Dart – nove informacije. Šah, poker – prevara do prevare. Nobel za medicinu – sekvenciranje genoma neandertalca (Svante Paabo, suradnica Petra Korlević).




</description>
    <pubDate>Tue, 04 Oct 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/21/20221004-explora-1811893-20221004161018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2022-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b4/43/20220927-explora-1809861-20220927160542.mp3</link>
    <description>Uništili smo asteroid iznad Indijskog oceana. Organska tvar na Marsu. Uspješno rezanje metala u orbiti. Javna rasvjeta i zamjena žutog za plavo. Ukrajina. Napredni sustavi satelitskog praćenja. Branje i Google identifikacija gljiva. O brojevnim sustavima. Popularnost mikrovalne pećnice.
</description>
    <pubDate>Tue, 27 Sep 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b4/43/20220927-explora-1809861-20220927160542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2022-09-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/5f/20220920-explora-1807521-20220920161100.mp3</link>
    <description>Poštovani slušatelji, ovaj tjedan nema Korada, pa nema ni Explore. Obiteljski su razlozi u pitanju, najdublje isprike u njegovo i moje ime. Na podcast smo postavili prošlotjednu emisiju, jer je temom najbliže aktualnim zbivanjima. Narednog ćemo tjedna pokušati nadoknaditi propušteno. Srdačno, Elvis Mileta.</description>
    <pubDate>Tue, 20 Sep 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/5f/20220920-explora-1807521-20220920161100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2022-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/21/20220913-explora-1805124-20220913160555.mp3</link>
    <description>Ukrajinska ofanziva, hakeri, mobiteli.  Iranski informatički napad na Albaniju. Elizabeta II. Kruzer od 9000 putnika u scraping prije prve plovidbe. Sintetski ljudski mikrobiom od 119 vrsta bakterija. Kina otkrila novi mineral iz Mjesečeve prašine. Crvene površine ledenih objekata u Kupierovom pojasu. Kako ohladiti pivo. Pun Mjesec i ljudsko ponašanje. Sirova hrana. Komplicirana predikcija vremena. Ne zanemarujte bračne obveze zbog Explore!


Ukraina:
</description>
    <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/21/20220913-explora-1805124-20220913160555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2022-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/48/3e/20220906-explora-1803041-20220906160538.mp3</link>
    <description>Artemis opet odgođen, curenje goriva, što ćemo na Mjesecu. Mars rover Perseverance. IR fotografije – toplo i hladno. Zašto tražimo naseljive planete u udaljenim sustavima, a ne bliže nama. Gravitacijski valovi i brzina svjetlosti, ako se Svemir širi, u što se širi ? Proizvodnja čipova. Ulaganje u solarne ploče, zakoni i regulative. Vitiligo.  


</description>
    <pubDate>Tue, 06 Sep 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/48/3e/20220906-explora-1803041-20220906160538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>EXPLORA 2022-08-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6e/1e/20220830-explora-1800970-20220830161041.mp3</link>
    <description>Odgođeno lansiranje Artemisa. Metaverzum i manipulacije u vizualnim komunikacijama. Radio astronomija kod kuće. MRNA cjepiva za liječenje karcinoma. Trčanje i aktiviranje stresora. Savjet – kako odgajati dijete u današnjem vremenu. Skeptičan slušatelj – ako su Amerikanci prije 53 godine na Mjesec slali čovjeka ...  Zeleni meteor iznad rta Kamenjak.  Zašto psi jedu travu.  Spolnost kao atavizam.</description>
    <pubDate>Tue, 30 Aug 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6e/1e/20220830-explora-1800970-20220830161041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2022-08-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/6f/20220823-explora-1799021-20220823160536.mp3</link>
    <description>Ljetna škola astronomije u Višnjanu. Projekt "Sophia". Uskoro NASA šalje raketu na Mjesec. Jupiter očima Jamesa Webba. Kina gradi velike solarne teleskope. Nestašica čipova. Sezona otkazanih letova. Morski oprašivači.</description>
    <pubDate>Tue, 23 Aug 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/6f/20220823-explora-1799021-20220823160536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2022-08-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d7/5c/20220816-explora-1796987-20220816160104.mp3</link>
    <description>Kadrovski problemi ruske vojske. Nuklearka Zaporižje – granatiranje i međusobno optuživanje. Eksplozije na Krimu. USMC vadi F-35 iz mora.  Robot usisivač crta tlocrt kuće. Voyager izvan heliosfere. Enceladus – podzemni slani ocean. Budućnost svemira potpuni mrak. Što je bilo prije, galaksija ili crna rupa. Muškarci nadomještaju testosteron.  Spavanje i strane svijeta. Puno ili malo soli. Cijena magarećeg mlijeka.</description>
    <pubDate>Tue, 16 Aug 2022 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d7/5c/20220816-explora-1796987-20220816160104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>