<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Explora</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/explora</link>
        <description>Korado Korlević u Explori odgovora na brojna pitanja i zagonetke svijeta oko nas. Zanimljive i kontroverzne teme, znanstve novosti, povijesne zagonetke i trendovi razvoja tehnologije. Urednik i voditelj Elvis Mileta.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 04 Apr 2023 16:59:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/43/2f/explora-20220207122908.jpg</url><title>Explora</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/explora</link></image>
        <item>
    <title>Explora 04.04.2023. 2023-04-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/50/e7/20230404-explora-7936756-20230404161008.mp3</link>
    <description>SpaceX, program Starship, polijeće Ship 24. Valjda. NLO – saslušanje u američkom Kongresu. Najveća gama eksplozija u Svemiru ikada. Kozmologija u krizi, sve je u krizi.
Hiperspekrtralna kamuflaža zamjenjuje privid fraktalne plohe.


</description>
    <pubDate>Tue, 04 Apr 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/50/e7/20230404-explora-7936756-20230404161008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 28.03.2023. 2023-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/c4/20230328-explora-7934445-20230328161105.mp3</link>
    <description>Umjetna piletina u Singapuru. GMO kućni ljubimci.  Chat GPT – tko će sve ostati bez posla? Rolls Royce NUKE generatori na Mjesecu. Automobili na dizel i benzin još neko vrijeme. Oumuamua - nove spoznaje, zarobljeni vodik. Porijeklo organskih spojeva na asteroidima – kemijska evolucija ili trauma impakta svemirskih tijela? Porijeklo organskih spojeva na asteroidima – kemijska evolucija ili trauma impakta svemirskih tijela? Taiwan – kriza – NATO u AUS, Japan diže razinu bojeve spremnosti. Je li je infracrveni solarij štetan za ljudsko tijelo? Metoda mršavljenja preparatima koji djeluju transdermalno.  Smije li se jesti kora od smokve? Kako dostići flow?


</description>
    <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 15:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/c4/20230328-explora-7934445-20230328161105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 21.03.2023. 2023-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/f0/20230321-explora-7932225-20230321160034.mp3</link>
    <description>Messier maraton u Višnjanu. Podzemne baze na Mjesecu. Vinske i voćne mušice – prva definirana struktura mozga. Borilački sportovi i oštećenje mozga. Izgradnja bio elektroda ubrizgavanjem gela – poništavanje razlike između biologije i elektronike.  Izgaranje borovine – paljenje tamjana i drugih eteričnih ulja. Prehrambena industrija, koji pasterizator. Djeca i monitori, ekrani – kada dopustiti i koliko? 
</description>
    <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/f0/20230321-explora-7932225-20230321160034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 14.03.2023. 2023-03-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/48/20230314-explora-7929877-20230314161032.mp3</link>
    <description>Neuspješno testiranje raketa Terran 1 i japanske H3. James Webb i prateća galaksija u ranom svemiru. Korisnost ili pomodarstvo ukrasnih led traka. Štetni toaletni papir. Friteze na vrući zrak, kuhanje na paru, ili bez ikakve tekućine. Radioaktivni vrh gromobrana, njegova vrijednost i štetnost. Izbaciti persiranje, neposredna komunikacija. Kada je čovjek počeo govoriti neistinu. Novo cjepivo za američke pčele. Zaštita Velikog koraljnog grebena u Australiji.

</description>
    <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/48/20230314-explora-7929877-20230314161032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 07.03.2023. 2023-03-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/06/20230307-explora-7927352-20230307172534.mp3</link>
    <description>Europska raketa Vega-C i kvar mlaznice. Kineski satelit špijunirao druge satelite, tehnološka špijunaža. Transhumanizam, kiborzi, poboljšani ljudi. U GB promjena zakona koji bi dopustio uređivanje genoma ljudskih embrija. Svjetlosno zagađenje i teleskopi prije električnih žarulja. Bijeli vodik - još nismo spremni. VIDEO - YouTube HRT Explora

</description>
    <pubDate>Tue, 07 Mar 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/06/20230307-explora-7927352-20230307172534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 28.02.2023. 2023-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/3b/20230228-explora-7924870-20230228180017.mp3</link>
    <description>Topla voda iz bojlera. Zašto za Darwinovu teoriju evolucije i Einsteinovu teoriju relativnosti kažemo da su teorije a ne zakoni? Električne jegulje i strujni udar. Električna vozila u SAD-u mogla bi se ove godine po cijeni izjednačiti s automobilima na plin. Snježna mećava u Lici -  što bi se dogodilo s električnim automobilima. Plagiranje glasova i umjetna inteligencija. Dužnosnici EU zabranjuju Tik Tok s telefona zaposlenika. Kina podupire stvaranje AI nalik Chat GPT-u, ali sugerira da se Chat GPT ne koristi u Kini. Kombucha kulture mogu se pretvoriti u fleksibilne električne ploče. Roboti u kućanstvu – usisivači, perilice i sve ostalo. Starbucks nudi malo maslinovog ulja u svojoj kavi u Italiji. Što je s Rusima u svemiru?
VIDEO - https://www.youtube.com/watch?v=l4MyJKWMYBQ
</description>
    <pubDate>Tue, 28 Feb 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/3b/20230228-explora-7924870-20230228180017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 21.02.2023. 2023-02-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/ca/20230221-explora-7922584-20230222072522.mp3</link>
    <description>Utrka u gradnji super računala i umjetne inteligencije. Nizozemski proizvođač čipova optužio kineskog zaposlenika za krađu dokumenata. Čemu služi kartica vjernosti u trgovačkim lancima i supermarketima? Strani radnici u turizmu i graditeljstvu, a STEM? USAF oborili balon radio amatera. Posađena plantaža GMO stabala. Proizvodnja solarnih ćelija iz umjetnog regolita. Kako se riješiti krtica? Bolid viđen u Splitu pao Talijanu na terasu. Crne rupe pretvaraju tamnu tvar u tamnu energiju.
VIDEO - https://www.youtube.com/watch?v=H2bIH32yHbc</description>
    <pubDate>Tue, 21 Feb 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/ca/20230221-explora-7922584-20230222072522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>EXPLORA 2023-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f5/48/20230214-explora-7920078-20230214171511.mp3</link>
    <description>Meteoroid eksplodirao 40 km iznad Francuske, Korado ga je prije toga iz Višnjana pratio pet i pol sati. Uništavanje svakojakih balona na nebu Sjeverne Amerike. Potres u Turskoj i teorije zavjere. Zagonetna zemlja Tartarija.</description>
    <pubDate>Tue, 14 Feb 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f5/48/20230214-explora-7920078-20230214171511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2023-02-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c6/50/20230207-explora-7917706-20230207182520.mp3</link>
    <description>Potres u Turskoj. USAF srušili kineski špijunski balon. Ulaganje u obnovljive izvore energije i državni porezi. Ugljen više nije konkurentan na energetskom tržištu. Neophodna gradnja novih velikih dalekovoda. Google ulaže u AI Antropic. Škola i školstvo, odgoj i poduzetništvo. Višnjan i mentori. </description>
    <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c6/50/20230207-explora-7917706-20230207182520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Explora 2023-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7a/ba/20230131-explora-7915365-20230131170528.mp3</link>
    <description>DFHHH GROB G520 T Egrett 2 na 15 km iznad Pule. Asteroid 2023 BU i ostali. Razina 3 – certifikat za gotovo samovozeće automobile. Digitalizirani automobili, ok je ako sve radi. Sporazum o AI između EU i USA.
Prvi američki političar čitao govor koji je napisao Chat GPT, uskoro dio MS Worda. Uskoro i program koji otkriva je li esej napisao Chat GPT. Rubna pitanja iz astrofizike. Zakon o hrani, kukci. Kuhanje na pari, kuhanje bez vode, mikrovalne. Porez na zelenu energiju.
</description>
    <pubDate>Tue, 31 Jan 2023 16:05:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7a/ba/20230131-explora-7915365-20230131170528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>