<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 05:52:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.07. 2024-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/90/80/20240701-jutarnja-kronika-35416777-20240701053552.mp3</link>
    <description>Građani počinju upisivati državne obveznice, minimalni ulog 500 eura. Veliki izazovi pred Europom - Mađarska preuzima predsjedanje, a u Francuskoj pobjeda krajnje desnice u prvom krugu parlamentarnih izbora. Prije 11 godina Hrvatska ušla u Europsku uniju. Poskupjela cestarina, a od sutra će i gorivo. Meteorolozi upozoravaju na promjenu vremena. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/90/80/20240701-jutarnja-kronika-35416777-20240701053552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.06. 2024-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/59/70/20240630-jutarnja-kronika-35414749-20240630061552.mp3</link>
    <description>Danas parlamentarni izbori u Francuskoj. Prema anketama vodi desnica s protumigrantskom retorikom. Oštre kritike rezolucije crnogorskog parlamenta o Jasenovcu. Idući se tjedan očekuje dogovor Banskih dvora i Pantovčaka o novom mandatu Daniela Markića na čelu SOA-e.Tijekom vikenda tri požara na brodovima u Dalmaciji. Najveća havarija u Makarskoj luci gdje je izgorjela jahta vrijedna tri milijuna eura. Na području Imotskog uhićen osumnjičeni splitski silovatelj.: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/59/70/20240630-jutarnja-kronika-35414749-20240630061552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.06. 2024-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ea/d8/20240629-jutarnja-kronika-35412711-20240629053047.mp3</link>
    <description>Crnogorski parlament prihvatio Rezoluciju o Jasenovcu. Hrvatsko ministarstvo vanjskih poslova poručilo kako će se to odraziti na europski put Crne Gore. Danas Glavni odbor SDP-a na kojem se, uz raspisivanje unutarstranačkih izbora, očekuje i formalna potpora novoj Milanovićevoj kandidaturi. Od ponedjeljka 10 % skuplje cestarine. Nizozemski sudac koji je upropastio Vatrene, poslan kući s Europskog prvenstva. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ea/d8/20240629-jutarnja-kronika-35412711-20240629053047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.06. 2024-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9b/53/20240628-jutarnja-kronika-35410183-20240628053541.mp3</link>
    <description>Nakon jučerašnjega kibernetičkog napada na KBC Zagreb, sustav bi jutros trebao biti normaliziran. Čelnici država i vlada zemalja Europske unije dogovorili imenovanja čelnika europskih institucija. Održana prva debata Joea Bidena i Donalda Trumpa, dvojice kandidata za američkog predsjednika. Počinje 24. Osječko ljeto kulture. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9b/53/20240628-jutarnja-kronika-35410183-20240628053541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>