<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 06:43:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.03. 2024-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/fd/20240321-jutarnja-kronika-35106268-20240321063555.mp3</link>
    <description>Državno izborno povjerenstvo upozorilo predsjednika Milanovića da se suzdrži od izravnog sudjelovanja u političkoj izbornoj promidžbi, on odgovorio da će raditi po nalogu svoje savjesti. SDP na sinoćnjoj sjednici predsjedništva dogovarao liste za izbore na koje izlazi s pet stranaka. Na dvodnevnom sastanku na vrhu zemalja Europske unije u Briselu, jedna od tema je i preporuka Europske komisije o otvaranju pristupnih pregovora s Bosnom i Hercegovinom. U Puli počinju 8. Dani arhitekata. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/fd/20240321-jutarnja-kronika-35106268-20240321063555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.03. 2024-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0e/d5/20240320-jutarnja-kronika-35082579-20240320063520.mp3</link>
    <description>Predsjednik Zoran Milanović ponovno izvrijeđao suce Ustavnoga suda, premijer Andrej Plenković za njega kaže: "Ne doživljavam ga kao protukandidata". Nastavlja se osipanje SDP-ove koalicije deset stranaka - u samo dva dana manja je za četiri stranke. Bez obzira na protivljenje saveznika, izraelski premijer Netanjahu ne odustaje od planiranja kopnenog ulaska u Rafah, u kojemu je sada oko milijun i pol palestinskih civila. Večeras počinje trodnevna manifestacija 61. Goranovo proljeće. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0e/d5/20240320-jutarnja-kronika-35082579-20240320063520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>