<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 06 Oct 2022 15:27:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.10. 2022-10-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/61/20221006-jutarnja-kronika-33364993-20221006053602.mp3</link>
    <description>U Saboru bi Antikorupcijsko vijeće trebalo održati javno saslušanje. Od pozvanih dolazak potvrdio samo nekadašnji čelnik JANAF-a, sada USKOK-ov optuženik Dragan Kovačević. Ukrajina objavila da je i službeno počelo oslobađanje okupirane regije Luhanska. Prvi sastanak na vrhu Europske političke zajednice i neformalni samit Europskog vijeća počinju u Pragu. SPORT: u trećem kolu skupine Lige prvaka Dinamo minimalno poražen u Salzburgu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 06 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/61/20221006-jutarnja-kronika-33364993-20221006053602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.10. 2022-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/f9/20221005-jutarnja-kronika-33361444-20221005053504.mp3</link>
    <description>Kremlj opovrgnuo pisanja zapadnih medija o navodnom testiranju nuklearnog oružja na ukrajinskoj granici. Svjetska banka prognozira da će hrvatsko gospodarstvo iduće godine rasti upola slabije nego što se očekivalo. Svjetski je dan učitelja - obilježava se u više od sto zemalja svijeta. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 05 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/f9/20221005-jutarnja-kronika-33361444-20221005053504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.10. 2022-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7a/1e/20221004-jutarnja-kronika-33358327-20221004053516.mp3</link>
    <description>Sjeverna Koreja ispalila balističku raketu preko Japana. Vlada u Tokiju upozorila građane da se sklone. Ukrajinska vojska i dalje napreduje u svojoj protuofenzivi. Izabrano tročlano Predsjedništvo Bosne i Hercegovine - hrvatski član Željko Komšić, bošnjački Denis Bećirović, srpski Željka Cvijanović. Zadarska zračna luka dočekuje milijuntog putnika ove godine. Zadar dobiva i novi studentski dom. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 04 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7a/1e/20221004-jutarnja-kronika-33358327-20221004053516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.10. 2022-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/cb/20221003-jutarnja-kronika-33354940-20221003053522.mp3</link>
    <description>Jutarnja kronika 3. 10. 2022.. Urednik Mislav Togonal. Visoki predstavnik Kristijan Šmit donio izmjene Izbornoga zakona kojim je djelomice spriječio preglasavanje Hrvata u federalnoj vlasti. Iako se tijekom noći činilo da je Željko Komšić izabran za hrvatskog člana Predsjedništva BiH tijekom jutra se dogodio preokret. Trenutačno vodi Borjana Krišto iz HDZ-a. Danas će na sjednici Gospodarsko-socijalnog vijeća biti predstavljen paket Vladinih mjera za ublažavanje inflatornih učinaka i rasta cijena energenata, kao i izmjene Zakona o radu. Devet članica NATO-a iz središnje i istočne Europe dalo je potporu ukrajinskom nastojanju da postane članica Sjevernoatlantskog saveza. Vrijeme danas: prijepodne oblačno, mjestimice uz malo kiše na istoku zemlje i u gorju, a zatim razvedravanje.</description>
    <pubDate>Mon, 03 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/cb/20221003-jutarnja-kronika-33354940-20221003053522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>