<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 12 Nov 2023 07:00:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.11. 2023-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/d5/20231112-jutarnja-kronika-34672482-20231112063532.mp3</link>
    <description>Nakon teške prometne nesreće, premijer Andrej Plenković razriješio dužnosti ministra obrane Marija Banožića.Svjetska zdravstvena organizacija izgubila komunikaciju sa svojim kontaktima u bolnici Al Shifi u sjevernoj Gazi, zabrinuta za sigurnost svih koji su u njoj zarobljeni.U splitskom Hrvatskom narodnom kazalištu sinoć je premijerno izvedena "Crvena voda" prema nagrađenom romanu Jurice Pavičića. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/d5/20231112-jutarnja-kronika-34672482-20231112063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.11. 2023-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/68/20231111-jutarnja-kronika-34670157-20231111064059.mp3</link>
    <description>Agencija Moody's potvrdila kreditni rejting Hrvatske i izmijenila izglede iz 'stabilnih u 'pozitivne'. U nekoliko europskih zemalja uhićenja desničarskih terorista, u Hrvatskoj uhićena dvojica maloljetnika. Nema novih slučajeva trovanja gaziranim pićima, istraga još traje. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/68/20231111-jutarnja-kronika-34670157-20231111064059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.11. 2023-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/2d/20231110-jutarnja-kronika-34666402-20231110064058.mp3</link>
    <description>Mladić u Rijeci u kafiću otrovao se sredstvom za pranje ili odmašćivanje, koje je bilo u bočici mineralne vode. Svi ostali uzorci na analizi bili su zdravstveno ispravni. Daljnja istraga bit će usmjerena prema Rijeci. Odvjetnici jučer uhićenog navijača u Grčkoj, kojeg se dovodilo u vezu s ubojstvom Michalisa Katsourisa, tvrde da njihov klijent nema nikakve veze s tim slučajem. Bivšem dekanu zagrebačkoga Geodetskog fakulteta Alminu Đapi te profesoru Bošku Pribičeviću određen jednomjesečni istražni zatvor zbog sumnje na zlouporabu europskog novca. Prvi od dvaju rasprodanih koncerata u zagrebačkoj Tvornici održat će slovenska indie-rock senzacija Joker Out. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/2d/20231110-jutarnja-kronika-34666402-20231110064058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.11. 2023-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/c5/20231109-jutarnja-kronika-34662715-20231109065058.mp3</link>
    <description>Dvije osobe, od četiri koje imaju oštećenja jednjaka, zadržane na liječenju. Zasad nema dokaza da se radi o trovanju gaziranim pićima. Više od stotinu Dinamovih navijača već tri mjeseca u grčkim zatvorima, roditelji očajni. U Saboru dugo očekivana raprava o ilegalnim migracijama. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/c5/20231109-jutarnja-kronika-34662715-20231109065058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>