<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 07 Jul 2023 05:52:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.07. 2023-07-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/07/20230706-jutarnja-kronika-34291853-20230706053041.mp3</link>
    <description>Vlada bi trebala donijeti novu uredbu o plinu, a javnosti razjasniti pozadinu jeftine prodaje viška plina. Pravosudnim službenicima bit će isplaćena plaća za lipanj, bez obzira na dane provedene u štrajku. Ruska raketa pogodila stambenu zgradu u Lavovu na zapadu Ukrajine - ubijeno troje ljudi, a osmero ozlijeđeno. Još žrtava moglo bi biti pod ruševinama. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/07/20230706-jutarnja-kronika-34291853-20230706053041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.07. 2023-07-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/28/e3/20230705-jutarnja-kronika-34288424-20230705053535.mp3</link>
    <description>Već mjesec dana štrajkaju pravosudni službenici. HEP mjesečno gubi desetke milijuna eura na cijenama plina, Vlada će sutra novom uredbom riješiti problem. Moskva i Kijev međusobno se optužuju da planiraju napad na nuklearnu elektranu Zaporižju na jugu Ukrajine. Francuski predsjednik Macron razmišlja o nadzoru društvenih mreža. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/28/e3/20230705-jutarnja-kronika-34288424-20230705053535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.07. 2023-07-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/09/a1/20230704-jutarnja-kronika-34285017-20230704053532.mp3</link>
    <description>Sisačkom ubojici određen jednomjesečni istražni zatvor. Danas u Saboru rasprava o poreznoj reformi. Predsjednik Vrhovnog suda Radovan Dobronić upozorava da je pravosuđe zbog štrajka sudskih službenika pred slomom. Ministarstvo tvrdi da netočnim podacima želi prikazati kaos u sustavu. U pucnjavi u Filadelfiji ubijene četiri osobe. Urednik Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/09/a1/20230704-jutarnja-kronika-34285017-20230704053532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>