<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 14 Apr 2025 05:52:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.04. 2025-04-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3e/67/20250414-jutarnja-kronika-36315201-20250414053551.mp3</link>
    <description>Svijet jednoglasan u osudi ruskog napada na ukrajinski grad Sumi, u kojem su ubijene najmanje 34 osobe, među njima i dvoje djece, a 117 je ranjeno. Glavni državni odvjetnik Ivan Turudić tvrdi - uhićenje Mile Kekina nije bilo politički motivirano. Kapacitet LNG-a do listopada trebao bi biti udvostručen. Američki predsjednik Donald Trump najavio da će izuzeće pametnih telefona i računala od carina biti kratkotrajno. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 14 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3e/67/20250414-jutarnja-kronika-36315201-20250414053551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.04. 2025-04-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/84/20250413-jutarnja-kronika-36312909-20250413053547.mp3</link>
    <description>Slučaj Momjan - Županijski sud u Rijeci za troje osumnjičenih odredio jednomjesečni istražni zatvor. Američki predsjednik Donald Trump izuzeo pametne telefone, računala i druge elektroničke uređaje iz novog paketa carina. Projektom "Hrvatska - Klimaraznolikost" naša zemlja predstavlja se na Svjetskoj izložbi EXPO 2025 u Osaki. Cvjetna je nedjelja, početak uskrsnog Velikog tjedna. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/84/20250413-jutarnja-kronika-36312909-20250413053547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.04. 2025-04-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4f/80/20250412-jutarnja-kronika-36310425-20250412054048.mp3</link>
    <description>Uhićeni pjevač Mile Kekin, ispitan u USKOK-u pa pušten na slobodu, opovrgnuo optužbe za zloporabe sa zemljištem u Istri. U Saboru odbijen prijedlog o razrješenju glavnoga državnog odvjetnika Ivana Turudića. Dovršena istraga nad 45 osumnjičenika za krijumčarenje više od devet tona droge, za 38 zatražen pritvor. Nastavlja se carinski rat SAD-a i Kine, u Srbiji veliki Vučićev skup, u Omanu američko-iranski pregovori o iranskom nuklearnom programu. Urednica: Ana-Bella Leikauff</description>
    <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4f/80/20250412-jutarnja-kronika-36310425-20250412054048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.04. 2025-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/3b/20250411-jutarnja-kronika-36306986-20250411053542.mp3</link>
    <description>Danas posljednji u nizu štrakova prosvjetnih djelatnika prije prosvjeda najavljenog za kraj mjeseca. Nastavlja se ispitivanje sudionika narkoafere u kojoj je uhićeno četrdesetak osoba. Carinski rat SAD-a s ostatkom svijeta se ne smiruje. U Beogradu se sinoć prosvjedovalo zbog protjerivanja hrvatske državljanke. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/3b/20250411-jutarnja-kronika-36306986-20250411053542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>