<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 10 Aug 2024 06:11:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.08. 2024-08-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/9b/20240810-jutarnja-kronika-35545046-20240810060021.mp3</link>
    <description>Hrvatski vaterpolisti u finalu olimpijskog turnira. Sutra sa Srbijom igraju za zlato. U padu brazilskog zrakoplova poginulo 62-oje putnika i članova posade. Na zagrebačkom hipodromu večeras gostuje britanska glazbena zvijezda Ed Sheeran. Očekuje se 70 tisuća posjetitelja. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/9b/20240810-jutarnja-kronika-35545046-20240810060021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.08. 2024-08-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/fa/20240809-jutarnja-kronika-35542594-20240809053012.mp3</link>
    <description>Austrija razbila ćeliju terorista tzv. Islamske države koji su planirali napad na koncertu Taylor Swift. Istraga se nastavlja. Rusija potvrdila da se vode teške borbe s ukrajinskim snagama koje su ušle u regiju Kursk. Hrana u Hrvatskoj skuplja je 22 posto od prosjeka Europske unije. SPORT: Na Olimpijskim igrama u Parizu hrvatski vaterpolisti za plasman u finale večeras igraju protiv Mađarske. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/fa/20240809-jutarnja-kronika-35542594-20240809053012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.08. 2024-08-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/3b/20240808-jutarnja-kronika-35539833-20240808053504.mp3</link>
    <description>Nova hrvatska medalja na Olimpijskim igrama. Lena Stojković brončana u taekwondou. Nevrijeme zahvatilo dijelove Hrvatske. Narančasto upozorenje na snazi za riječku i splitsku regiju. Nakon novog požara u tvornici za reciklažu plastike u Osijeku, jutros na teren izlaze istražitelji. Domovinski pokret neće poduprijeti Dragana Primorca ako HDZ za njegovu predsjedničku kandidaturu zatraži potporu SDSS-a. U Beču otkazani koncerti Taylor Swift zbog mogućeg terorističkog napada. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/3b/20240808-jutarnja-kronika-35539833-20240808053504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.08. 2024-08-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/26/20240807-jutarnja-kronika-35537222-20240807053548.mp3</link>
    <description>Sinoć buknula dva nova požara - požar borove šume u Hreljinu iznad Bakra i požar odlagališta otpada na otoku Visu. Oba su pod kontrolom gasitelja. Hrvatsku je u srpnju posjetilo oko 4 i pol milijuna gostiju, što je 3 posto manje nego u istom mjesecu lani. Doček hrvatskih olimpijaca na glavnom zagrebačkom trgu danas u 16 i 30. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/26/20240807-jutarnja-kronika-35537222-20240807053548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>