<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 16 Sep 2023 05:39:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.09. 2023-09-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/b3/20230916-jutarnja-kronika-34491396-20230916053523.mp3</link>
    <description>U Vukovaru se obilježava 32. obljetnica Bitke za Vukovar koja je trajala 87 dana i ostala sinonim za obranu u Domovinskom ratu. Agencija Standard &amp; Poor's potvrdila je rejting Hrvatske BBB+, te poboljšala izglede iz stabilnih u pozitivne. Predsjednik Milanović putuje u Kanadu i Sjedinjene Države.na udaru novog vala migranata. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 16 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/b3/20230916-jutarnja-kronika-34491396-20230916053523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.09. 2023-09-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9d/22/20230915-jutarnja-kronika-34488111-20230915053544.mp3</link>
    <description>Predstavljen peti Vladin paket pomoći. Ograničavaju se cijene 30 proizvoda, cijena struje ostaje ista. Ministar Gordan Grlić Radman ispričao se zbog krivo popunjene imovinske kartice. Oporba traži ostavku. Nastavak ukrajinske ofenzive na istoku zemlje. Počinju Vinkovačke jeseni.</description>
    <pubDate>Fri, 15 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9d/22/20230915-jutarnja-kronika-34488111-20230915053544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.09. 2023-09-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/90/20230914-jutarnja-kronika-34484399-20230914054048.mp3</link>
    <description>Vlada će predstaviti peti paket mjera za zaštitu kućanstava i gospodarstva od rasta cijena. Nove mjere za suzbijanje nasilja nad ženama. Ukrajinska vojska napala rusku flotu na Krimu - uništila veliki ratni brod i podmornicu. Uspjeh mladih hrvatskih informatičara - na juniorskoj informatičkoj olimpijadi u Gruziji osvojili zlato i dvije bronce. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/90/20230914-jutarnja-kronika-34484399-20230914054048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.09. 2023-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/ce/20230913-jutarnja-kronika-34480688-20230913053530.mp3</link>
    <description>Nakon jučerašnjih sastanaka o snižavanju cijena s trgovcima u Ministarstvu gospodarstva, danas se razgovori nastavljaju u Vladi. U olujnom nevremenu i poplavama u Libiji tisuće poginulih i nestalih, izbrisane cijele četvrti i naselja. Predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen u Europskom parlamentu održat će govor o stanju Unije. Počinje izgradnja lučkog terminala Rijeka Gateway, najsuvremenijeg u ovom dijelu Europe. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/ce/20230913-jutarnja-kronika-34480688-20230913053530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>