<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 03 Jul 2023 05:33:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.07. 2023-07-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/a1/20230703-jutarnja-kronika-34281624-20230703053034.mp3</link>
    <description>Još se ne zna motiv krvavog pohoda u Sisku u kojem je muškarac ubio jednu i teže ranio četiri osobe. Počinitelj je uhićen. Iza nas je prva nedjelja u kojoj su, prema novom zakonu, trgovine bile uglavnom zatvorene. Mišljenja građana su podijeljena. Sabor nastavlja zasjedanje raspravom o paketu izmjena poreznih zakona te o novom zakonu o plaćama u državnoj službi i javnim službama. Od ponoći poskupljuju i benzin i dizel. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/a1/20230703-jutarnja-kronika-34281624-20230703053034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.07. 2023-07-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/10/20230702-jutarnja-kronika-34279485-20230702053009.mp3</link>
    <description>Tijekom noći uhićen ubojica iz Capraške Poljane; Visoki predstavnik u Bosni i Hercegovini Christian Schmidt poništio je odluke parlamenta Republike Srpske; U Marseilleu policija suzavcem pokušavala obuzdati skupine prosvjednika koji su pljačkali trgovine u središtu grada. Urednik MISLAV TOGONAL</description>
    <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/10/20230702-jutarnja-kronika-34279485-20230702053009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.07. 2023-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bf/c3/20230701-jutarnja-kronika-34277093-20230701053556.mp3</link>
    <description>Hrvatska slavi 10-tu obljetnicu punopravnog članstva u Europskoj uniji. Oko dvije tisuće pravosudnih službenika i namještenika jučer je prosvjedovalo pred Vladom. Ne odustaju od zahtjeva za povećanje plaća. Sve je više nasilja na prosvjedima u Francuskoj. U Zagrebu počinju Večeri na Griču, a u Šibeniku Međunarodni dječiji festival ulazi u drugi tjedan. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bf/c3/20230701-jutarnja-kronika-34277093-20230701053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.06. 2023-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/62/20230630-jutarnja-kronika-34273865-20230630053054.mp3</link>
    <description>Nastavlja se potraga za napadačem koji je u Trogiru propucao 32-godišnjaka. Malo prije 6 sati potres od 4 prema Richteru s epicentrom 10 kilometara od Dubrovnika. Pravosudni službenici danas u prosvjedu na Trgu svetog Marka. MMF povećao ovogodišnju procjenu rasta hrvatskog gospodarstva na 2,4 %. U Francuskoj nastavljeni prosvjedi zbog ubojstva tinejdžera. Urednik: Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Fri, 30 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/62/20230630-jutarnja-kronika-34273865-20230630053054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>