<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Nov 2024 07:16:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.11. 2024-11-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/ff/20241123-jutarnja-kronika-35862494-20241123063555.mp3</link>
    <description>Bivši ministar zdravstva Vili Beroš iz Remetinca podnio zahtjev za aktiviranje saborskog mandata, te za isplatu plaće sljedećih 6 mjeseci. Nezadovoljni poreznom reformom u Zagrebu će prosvjedovati mali iznajmljivači. Vladimir Putin najavio serijsku proizvodnju hipersoničnog projektila koji može dosegnuti ciljeve u cijeloj Europi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/ff/20241123-jutarnja-kronika-35862494-20241123063555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.11. 2024-11-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/08/20241122-jutarnja-kronika-35858745-20241122063519.mp3</link>
    <description>Ured europskog tužitelja dostavio USKOK-u spise u slučaju Beroš-Petrač. Glavna europska tužiteljica pisala Europskoj komisiji. SDP će u Saboru predati potpise kako bi se na dnevni red uvrstila rasprava o povjerenju Vladi. Vladimir Putin tvrdi da se rat u Ukrajini pretvorio u globalni sukob. Kijev zbog sigurnosnih razloga odgodio današnju sjednicu parlamenta. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/08/20241122-jutarnja-kronika-35858745-20241122063519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.11. 2024-11-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/04/20241121-jutarnja-kronika-35854663-20241121064009.mp3</link>
    <description>Vlada raspisuje predsjedničke izbore - za 29. prosinca. Zbog slučaja Beroš tužiteljica Tamara Laptoš zatražila zaštitu Ureda europskog tužitelja, a DORH istražuje tko je otkrio informacije iz istrage. Nakon američkih, Ukrajina gađala Rusiju i britanskim raketama. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/04/20241121-jutarnja-kronika-35854663-20241121064009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.11. 2024-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/47/8e/20241120-jutarnja-kronika-35850829-20241120063530.mp3</link>
    <description>Predsjednički izbori održat će se u nedjelju 29. prosinca, objavio premijer Plenković. Sabor će raspravljati o prijedlogu državnog proračuna za iduću godinu. Ivan Turudić odlučio da je USKOK mjerodavan za slučaj korupcije u zdravstvu jer su se osumnjičeni okoristili državnim, a ne europskim novcem.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/47/8e/20241120-jutarnja-kronika-35850829-20241120063530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>