<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 09 Sep 2025 06:09:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.09. 2025-09-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/b7/20250909-jutarnja-kronika-36731459-20250909054018.mp3</link>
    <description>Pala francuska vlada! Predsjednik Macron pred izborom petog premijera u manje od dvije godine! U Zagrebu izraelski ministar vanjskih poslova. SDP-ov Forum mladih pozvao na priznanje Palestine bez odgađanja. Hrvatska domaćin svjetskog natjecanja u spašavanju u prometu i pružanju prve pomoći.Pobjedom nad Crnom Gorom hrvatski nogometaši napravili veliki korak prema Svjetskom prvenstvu. Urednica Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/b7/20250909-jutarnja-kronika-36731459-20250909054018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.09. 2025-09-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/8f/20250908-jutarnja-kronika-36727853-20250908053524.mp3</link>
    <description>Počinje nova nastavna godina za učenike osnovnih i srednjih škola. Od danas je građanima dostupno novo ulaganje u trezorske zapise. Rusija silovito napada Kijev, pogođena je zgrada ukrajinske Vlade. Američki predsjednik Donald Trump najavio nove sankcije Moskvi. SPORT: Hrvatska nogometna reprezentacija na zagrebačkom Maksimiru igra protiv Crne Gore. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/8f/20250908-jutarnja-kronika-36727853-20250908053524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.09. 2025-09-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4f/89/20250907-jutarnja-kronika-36725388-20250907053517.mp3</link>
    <description>U Šibeniku u 17 sati prosvjed branitelja protiv financiranja festivala FALIŠ javnim novcem.noći se urušila piramidalna shema EG Investment Grupe, zbog čega su tisuće hrvatskih građana koji su u nju ulagali ostale bez novca. Zbog kazne od tri milijarde dolara izrečene Googleu, Donald Trump zaprijetio Europskoj uniji osvetom. Rusija dronovima napala Kijev. U Gornjoj Stubici najveći hrvatski aeromiting - Susreti za Rudija. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4f/89/20250907-jutarnja-kronika-36725388-20250907053517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.09. 2025-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/ae/20250906-jutarnja-kronika-36722957-20250906053512.mp3</link>
    <description>Bilo kakve strane vojnike u bilo kojoj misiji u Ukrajini Rusija će smatrati legitimnom metom, izjavio ruski predsjednik Vladimir Putin. Premijer Andrej Plenković ponovio da Hrvatska neće slati vojnike u Ukrajinu. Organizatori festivala "Nosi se" u Benkovcu najavili mirni prosvjed odnosno performans. Ponovno oštro reagirala Koordinacija braniteljskih udruga grada Benkovca i Zadarske županije. SPORT: Nogometna reprezentacija Hrvatske pobijedila Farske Otoke rezultatom 1:0. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/ae/20250906-jutarnja-kronika-36722957-20250906053512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>