<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Nov 2022 06:32:57 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.11. 2022-11-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/8e/20221116-jutarnja-kronika-33498391-20221116063547.mp3</link>
    <description>Dvije osobe poginule su u eksploziji projektila koji je sinoć pao na Poljsku uz ukrajinsku granicu. Moskva i Kijev međusobno se optužuju. Predsjednik države Zoran Milanović ponovno poručuje da neće odobriti obuku ukrajinskih vojnika u Hrvatskoj. Premijer Andrej Plenković tražit će potporu Sabora. U Hrvatsku stiže španjolski kraljevski par. Donald Trump najavio ulazak u utrku za Bijelu kuću za dvije godine. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/8e/20221116-jutarnja-kronika-33498391-20221116063547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.11. 2022-11-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e2/c2/20221115-jutarnja-kronika-33494560-20221115063046.mp3</link>
    <description>Sabor počinje novu sjednicu Aktualnim prijepodnevom. Vlada predložila državni proračun za sljedeću godinu - rastu prihodi i rashodi. Zelenski pozvao svjetske vođe okupljene na sastanku G 20 da prihvate ukrajinski mirovni plan. Bivši američki predsjednik Trump večeras bi se mogao službeno uključiti u utrku za Bijelu kuću. Svijet će od danas imati 8 milijardi stanovnika. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e2/c2/20221115-jutarnja-kronika-33494560-20221115063046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.11. 2022-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/88/20221114-jutarnja-kronika-33491030-20221114064044.mp3</link>
    <description>Uhićen terorist koji je podmetnuo bombu u središtu Istanbula. Turski ministar unutarnjih poslova najavljuje osvetu Kurdskoj radničkoj stranci. Nataša Pirc Musar prva je predsjednica u povijesti Slovenije. Na sjednici Protukorupcijskog vijeća danas saslušanje Siniše Petrovića i Davora Šterna. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/88/20221114-jutarnja-kronika-33491030-20221114064044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>