<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Jul 2025 05:36:14 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.07. 2025-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/58/20250716-jutarnja-kronika-36589100-20250716053527.mp3</link>
    <description>Nataša Mikuš Žigman izglasovana za novu ministricu regionalnog razvoja i fondova Europske unije. Danas na sjednici Vlade izmjene Plana gospodarenja otpadom i odluka o dodjeli novca za žurnu sanaciju Poljuda. Godinu dana nakon nasukavanja konačno počelo uklanjanje tanzanijske podrtine iz Raškoga zaljeva. Novi slučajevi svinjske kuge u županjskoj Posavini i Baranji. Nakon što je Putinu dao 50 dana da dogovori mir u Ukrajini, a Kijevu obećao novo oružje, Trump poručuje da Ukrajina ne smije gađati Moskvu. Hrvatski vaterpolisti u Singapuru igraju za četvrtfinale svjetskog prvenstva. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/58/20250716-jutarnja-kronika-36589100-20250716053527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.07. 2025-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f9/96/20250715-jutarnja-kronika-36586244-20250715053524.mp3</link>
    <description>Posljednji je dan proljetnog zasjedanja Sabora, zastupnici odlaze na dvomjesečnu stanku. Nakon tri godine, Vlada više neće određivati cijene goriva. Američki predsjednik Donald Trump poručio Rusiji da zaustavi rat u 50 dana, inače će joj uvesti stopostotne carine. Praizvedbom opere "Dioklecijan" otvoreno je 71. Splitsko ljeto. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f9/96/20250715-jutarnja-kronika-36586244-20250715053524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.07. 2025-07-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/32/20250714-jutarnja-kronika-36583079-20250714053553.mp3</link>
    <description>Premijer na mjerodavnom saborskom odboru predstavlja novu ministricu Natašu Mikuš Žigman. U sabornici - rasprava o uvođenju vojnog roka. Uginula goveda kod Vrlike, sumnja se na trovanje. Europska unija odgodila uvođenje pripremljenih recipročnih carina SAD-u. Daje priliku dodatnim pregovorima do početka sljedećeg mjeseca. Počinje Splitsko ljeto. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/32/20250714-jutarnja-kronika-36583079-20250714053553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>