<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 15 Nov 2023 06:42:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.11. 2023-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/94/20231114-jutarnja-kronika-34678404-20231114063540.mp3</link>
    <description>U četvrtak u Saboru glasovanje o novom potpredsjedniku Vlade i ministru obrane Ivanu Anušiću. U posljednjih nekoliko dana nisu zabilježeni novi slučajevi afričke svinjske kuge. Nastavi li se ta situacija uskoro bi mogle biti odobrene tradicijske svinjokolje u pogođenim županijama. Dug veledrogerijama za lijekove premašio 600 milijuna eura. Medika prijeti ovrhom. Kako javljaju neki izraelski mediji, Hamas ponudio oslobađanje 70 otetih žena i djece u zamjenu za petodnevno primirje. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/94/20231114-jutarnja-kronika-34678404-20231114063540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.11. 2023-11-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/53/7c/20231113-jutarnja-kronika-34674801-20231113063508.mp3</link>
    <description>Banožić prijavljen za nesreću sa smrtnom posljedicom iz nehaja. Počinju konzultacije o izboru novog ministra obrane. Od danas se upisuju narodni trezorski zapisi na koje država jamči prinos od 3,75 posto. Kod Daruvarskih toplica otvara se najveći veteranski centar u državi. Na svjetskim tržištima treći tjedan zaredom pada cijena nafte. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 13 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/53/7c/20231113-jutarnja-kronika-34674801-20231113063508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.11. 2023-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/d5/20231112-jutarnja-kronika-34672482-20231112063532.mp3</link>
    <description>Nakon teške prometne nesreće, premijer Andrej Plenković razriješio dužnosti ministra obrane Marija Banožića.Svjetska zdravstvena organizacija izgubila komunikaciju sa svojim kontaktima u bolnici Al Shifi u sjevernoj Gazi, zabrinuta za sigurnost svih koji su u njoj zarobljeni.U splitskom Hrvatskom narodnom kazalištu sinoć je premijerno izvedena "Crvena voda" prema nagrađenom romanu Jurice Pavičića. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/d5/20231112-jutarnja-kronika-34672482-20231112063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>