<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 19 Aug 2023 05:56:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.08. 2023-08-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d6/1d/20230819-jutarnja-kronika-34410573-20230819053519.mp3</link>
    <description>Večeras utakmica visokog rizika AEK-Dinamo. Premijer Plenković u ponedjeljak će se u Ateni sastati s grčkim premijerom Mitsotakisom. Sjeverozapad Kanade u plamenu. U tijeku evakuacije stanovnika nekoliko gradova. Zemlje Zapadne Afrike dogovorile Dan D za moguću vojnu intervenciju u Nigeru. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Sat, 19 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d6/1d/20230819-jutarnja-kronika-34410573-20230819053519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.08. 2023-08-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/4f/20230818-jutarnja-kronika-34408027-20230818053515.mp3</link>
    <description>Dan je uoči uzvratne utakmice Dinamo - AEK, koja se sutra navečer igra u Ateni. Policija još traga za ubojicom AEKova navijača. Švedska podignula razinu opasnosti od terorizma. Spriječen napad nakon paljenja Kurana. U Varaždinu počinje 25. Špancirfest. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/4f/20230818-jutarnja-kronika-34408027-20230818053515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.08. 2023-08-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/2b/20230817-jutarnja-kronika-34405276-20230817053513.mp3</link>
    <description>Uhićeni Bad Blue Boysi premješteni u 21 zatvor diljem Grčke. Mladić koji se uspio javiti ocu kaže kako je u zatvoru izložen prijetnjama i strahuje da iz njega neće izaći živ. Kod Zelenortskih otoka pronađen brod s migrantima koji su više od mjesec dana plutali na Atlantskom oceanu. Više od 60 ljudi je umrlo, spašeno ih je 38. Večeras na zadarskom Forumu koncert u čast Tomislavu Ivčiću. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/2b/20230817-jutarnja-kronika-34405276-20230817053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.08. 2023-08-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/2a/20230816-jutarnja-kronika-34402863-20230816053011.mp3</link>
    <description>Danas se očekuju rezultati DNK-analize koji bi mogli pomoći u rasvjetljavanju ubojstva grčkog navijača. Dinamo na Maksimiru izgubio od grčkog AEK-a 1:2. Tragedija na sinoćnjem plivačkom maratonu Šilo-Crikvenica. Umrla natjecateljica iz Austrije. Snažni ruski zračni napadi na Ukrajinu. Velika skupina bespilotnih letjelica napala ukrajinske luke na Dunavu. Na sjeverozapadu Kanade proglašeno izvanredno stanje zbog velikih šumskih požara. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Wed, 16 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/2a/20230816-jutarnja-kronika-34402863-20230816053011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>