<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 13 Aug 2025 05:54:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.08. 2025-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/92/20250813-jutarnja-kronika-36661006-20250813053048.mp3</link>
    <description>Bijela kuća potvrdila da će američki predsjednik Trump održati virtualni sastanak s ukrajinskim predsjednikom Zelenskim i europskim saveznicima. Rusi tvrde da Kijev sprema sabotažu sastanka Trumpa i Putina. Hrvatska gorska služba spašavanja tijekom vikenda spasila 17 ljudi. Vatrogasci jučer gasili više od 25 požara. Nogometaši Rijeke izborili play-off Europske lige i osigurali europsku jesen. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/92/20250813-jutarnja-kronika-36661006-20250813053048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.08. 2025-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/48/67/20250812-jutarnja-kronika-36658520-20250812055548.mp3</link>
    <description>Ministarstvo mora naredilo - talijanski brod s azbestom u roku od sedam dana mora napustiti Brodosplit i naše teritorijalne vode. Splićani prosvjed pretvorili u slavlje. Hrvatska na udaru toplinskog vala. Riječko, splitsko, dubrovačko i kninsko područje pod crvenim alarmom. U Đakovu ni iz trećeg pokušaja nije izabrano Gradsko vijeće. Slijede novi izbori. Uoči sastanka Trumpa i Putina na Aljasci u petak, Zelenski poručio: Rusija se sprema za nove ofenzive, a ne za zaustavljanje rata. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/48/67/20250812-jutarnja-kronika-36658520-20250812055548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.08. 2025-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d4/bd/20250811-jutarnja-kronika-36656144-20250811053546.mp3</link>
    <description>Veliki požar kod Krila Jesenice, ugrožene su i kuće! U Splitu novi prosvjed protiv broda s azbestom. Može li Đakovo izbjeći nove izbore i iz trećeg pokušaja sastaviti Gradsko Vijeće? Trump će odlučiti hoće li na sastanak s Putinom na Aljasci pozvati i Zelenskog. Frano Talaja slavodobitnik 310-te Sinjske alke. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d4/bd/20250811-jutarnja-kronika-36656144-20250811053546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.08. 2025-08-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/35/20250810-jutarnja-kronika-36654077-20250810053543.mp3</link>
    <description>Veliki uspjeh tihe diplomacije - kapetan Marko Bekavac, osuđen na 30 godina zatvora u Turskoj, pušten i vratio se u Hrvatsku. Uoči sastanka američkog i ruskog predsjednika na Aljasci - razgovarali su američki, europski i ukrajinski dužnosnici. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski ne pristaje na teritorijalne ustupke. Trči se prošle nedjelje zbog obilne kiše odgođena 310. Sinjska alka. Udruga lađara Zagreb četvrti put zaredom pobjednik Maratona lađa na Neretvi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/35/20250810-jutarnja-kronika-36654077-20250810053543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>