<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 08 Jun 2025 05:53:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.06. 2025-06-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/19/2e/20250608-jutarnja-kronika-36481189-20250608053550.mp3</link>
    <description>I sinoć dvoje poginulih na hrvatskim cestama. Zbog izbora za varaždinskog župana SDP će se žaliti Ustavnom sudu. Dodjelom nagrada u Zagrebu sinoć završio Anima fest, a danas počinje Festival kratke priče. Portugal i Španjolska u 21 sat u Minhenu igraju za pobjednika Lige nacija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/19/2e/20250608-jutarnja-kronika-36481189-20250608053550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.06. 2025-06-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/d6/20250607-jutarnja-kronika-36479019-20250607060025.mp3</link>
    <description>Nastavlja se mirenje Vlade i obrazovnih sindikata, do utorka ne može početi štrajk u srednjim školama. Stroža pravila za liječnike koji žele raditi u privatnim klinikama. Antunovski hod u Zagrebu. Očekuje se više od 15 tisuća mladih vjernika. Uvjerljiva pobjeda Hrvatske protiv Gibraltara 7:0 na početku kvalifikacija za Svjetsko nogometno prvenstvo. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/d6/20250607-jutarnja-kronika-36479019-20250607060025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.06. 2025-06-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/5b/20250606-jutarnja-kronika-36475463-20250606054020.mp3</link>
    <description>SDP raspušta stranačka vodstva u četiri najveća hrvatska grada. Države članice NATO-a složile se o jačanju obrambenih sposobnosti, uključujući zračnu obranu, zrakoplove, tenkove i bespilotne letjelice. U zagrebačkom HNK-u premijera adaptacije romana "Godine" Nobelovke Annie Ernaux. SPORT: Prva kvalifikacijska utakmica Hrvatske za svjetsko nogometno prvenstvo, protivnik je Gibraltar. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/5b/20250606-jutarnja-kronika-36475463-20250606054020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.06. 2025-06-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6e/32/20250605-jutarnja-kronika-36471904-20250605053513.mp3</link>
    <description>Telefonski razgovor Putina i Trumpa - Rusija će snažno odgovoriti na ukrajinske napade. Akcija USKOK-a u zagrebačkoj bolnici Sveti Duh - glavni osumnjičeni liječnik pušten da se brani sa slobode. Vlada će odrediti pregovarače sa srednjoškolskim sindikatima - dijalogom želi izbjeći štrajk. Legendarni pijanist Ivo Pogorelić nakon više od četrdeset godina nastupa s Dubrovačkim simfonijskim orkestrom. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6e/32/20250605-jutarnja-kronika-36471904-20250605053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>