<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 01 Oct 2022 05:55:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.10. 2022-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ef/5d/20221001-jutarnja-kronika-33350479-20221001054048.mp3</link>
    <description>Počinje plinska sezona - eurospki ministri energetike nisu se uspjeli dogovoriti o ograničenju cijene plina. Rusija spriječila prihvaćanje rezolucije Vijeća sigurnosti UN-a kojom se osuđuje aneksija četiriju ukrajinskih regija. U Zagrebu od danas novi sustav odvajanja miješanog komunalnog otpada - u upotrebu ulaze plave ZG vrećice. Međunarodni je dan starijih osoba. Urednica Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 01 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ef/5d/20221001-jutarnja-kronika-33350479-20221001054048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.09. 2022-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/b2/20220930-jutarnja-kronika-33347004-20220930053556.mp3</link>
    <description>Vodostaji gornjeg toka rijeke Kupe u padu, vrhunac vodenog vala u Karlovcu se očekuje oko podneva. Na ceremoniji u Moskvi Vladimir Putin proglasit će pripojenje četiriju okupiranih ukrajinskih regija Rusiji. Pregovarački odbor Vlade i sindikati državnih službi održat će pregovore o dodatku Kolektivnom ugovoru za državne službenike i namještenike. Počinje nautički sajam Rijeka Boat Show. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 30 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/b2/20220930-jutarnja-kronika-33347004-20220930053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.09. 2022-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/c8/20220929-jutarnja-kronika-33342817-20220929053505.mp3</link>
    <description>U snažnom nevremenu, koje je sinoć zahvatilo Rijeku, poginula jedna osoba. Još se ne zna što je izazvalo istjecanje plina na podmorskim cijevima Sjevernog toka. Vlada će raspravljati o izmjenama Zakona o radu, jedna od ključnih novosti je reguliranje rada od kuće. Obilježava se Dan policije, blagdan svetog Mihovila. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/c8/20220929-jutarnja-kronika-33342817-20220929053505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.09. 2022-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/b9/20220928-jutarnja-kronika-33339159-20220928053603.mp3</link>
    <description>Tri nova člana Uprave INA-e bit će imenovana na sjednici Nadzornog odbora. U Saboru Aktualno prijepodne. Sabotaža plinovoda Sjevernog toka 1 i 2 - zabilježene dvije podvodne eksplozije. Oluja pogodila Kubu i prisilila stanovništvo na evakuaciju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 28 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/b9/20220928-jutarnja-kronika-33339159-20220928053603.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>