<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 04 Feb 2024 06:40:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.02. 2024-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/56/20240202-jutarnja-kronika-34931686-20240202063503.mp3</link>
    <description>Suci danas prekidaju bijeli štrajk, državni odvjetnici još nisu objavili svoju odluku o tome. Razgovori se nastavljaju. Europska unija postigla dogovor o novom paketu pomoći Ukrajini. Ukrajinski predsjednik Zelenski ustvrdio kako je to "jasan signal" i Rusiji i SAD-u, gdje je paket pomoći toj zemlji zakočen u Kongresu. Na riječkom Sušaku otvara se bolnica za ženu i dijete, najveća investicija hrvatskog zdravstva vrijedna 158 milijuna eura. U Dubrovniku počinje 1052. Festa svetoga Vlaha. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/56/20240202-jutarnja-kronika-34931686-20240202063503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.02. 2024-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/f1/20240201-jutarnja-kronika-34928062-20240201064600.mp3</link>
    <description>U Ministarstvu pravosuđa sastanak sa sucima. Hoće li završiti bijeli štrajk? Sastanak na vrhu Europske unije - želi se potvrditi odlučnost u pomaganju Ukrajini. U Briselu se očekuju i prosvjedi poljoprivrednika. Čak 190 djelatnika UN-ove agencije za palestinske izbjeglice služilo u redovima Hamasa. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/f1/20240201-jutarnja-kronika-34928062-20240201064600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>