<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 31 Mar 2023 06:07:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 31.03. 2023-03-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/33/20230331-jutarnja-kronika-33987637-20230331054019.mp3</link>
    <description>Podignuta optužnica protiv Donalda Trumpa zbog plaćanja pornoglumici Stormy Daniels za medijsku šutnju. Vlada će financijski pomoći HEP-u s 900 milijuna eura. Svađa u Saboru zbog Zakona o osobnoj asistenciji. Danas je godišnjica Krvavog Uskrsa na Plitvičkim jezerima i pogibije prve žrtve srpske agresije na Hrvatsku Josipa Jovića. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Fri, 31 Mar 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/33/20230331-jutarnja-kronika-33987637-20230331054019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.03. 2023-03-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/40/20230330-jutarnja-kronika-33983823-20230330053558.mp3</link>
    <description>Na sjednici Vlade bit će donesena odluka o dokapitalizaciji Hrvatske elektroprivrede. U Saboru prva rasprava o prijedlogu Zakona o osobnoj asistenciji. Financijsko vještačenje na kojem se temelji optužnica u slučaju "veliki Agrokor" proglašeno nezakonitim dokazom. Predsjednik Vladimir Putin prvi put priznao da bi zapadne sankcije mogle naštetiti ruskom gospodarstvu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 30 Mar 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/40/20230330-jutarnja-kronika-33983823-20230330053558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.03. 2023-03-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/f6/20230329-jutarnja-kronika-33980448-20230329053556.mp3</link>
    <description>Pet krovnih liječničkih udruga sinoć najavilo da liječnici idu u štrajk. Premijeri Hrvatske i Slovenije, Andrej Plenković i Robert Golob, sastali su se jučer u Brdu kod Kranja. UN pokušava dogovoriti zaštićenu zonu oko ukrajinske nuklearne elektrane Zaporižja. U drugoj utakmici kvalifikacija za europsko prvenstvo Vatreni sinoć pobijedili Tursku rezultatom 2 : 0. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/f6/20230329-jutarnja-kronika-33980448-20230329053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.03. 2023-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/d3/20230328-jutarnja-kronika-33976988-20230328053513.mp3</link>
    <description>Izraelski premijer objavio odgodu pravosudne reforme čija je najava izazvala kaos u zemlji. Prosvjedi se nastavljaju. Zagrebački županijski sud odlučivat će o osnovanosti optužnice protiv Gabrijele Žalac, koju se tereti zbog pronevjere milijun i 300 tisuća eura europskoga novca. Premijer Plenković boravit će u radnom posjetu Sloveniji. Vatreni večras protiv Turske u Bursi igraju drugu kvalifikacijsku utakmicu za europsko prvenstvo Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/d3/20230328-jutarnja-kronika-33976988-20230328053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>