<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 16 Sep 2022 21:33:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.09. 2022-09-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/07/20220916-jutarnja-kronika-33301067-20220916053513.mp3</link>
    <description>Saniraju se posljedice snažnog nevremena u Čazmi i okolici. Ukrajinci na oslobođenim područjima pronalaze nove dokaze o ruskim zločinima nad civilima. Počinju Vinkovačke jeseni, a u Zagrebu međunarodni lutkarski festival PIF. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/07/20220916-jutarnja-kronika-33301067-20220916053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.09. 2022-09-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cb/e2/20220915-jutarnja-kronika-33297385-20220915054031.mp3</link>
    <description>Sabor počinje jesensko zasjedanje, ali bez Aktualnog prijepodneva! Odgođeno je zbog bolesti premijera Plenkovića. Vlada odlučila da sav plin proizveden u Hrvatskoj INA mora prodavati HEP-u. MOL odluku ne može spriječiti. Porazi naših sportaša u Italiji - Dinamo izgubio u Milanu, tenisači u Bologni. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cb/e2/20220915-jutarnja-kronika-33297385-20220915054031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.09. 2022-09-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/42/20220914-jutarnja-kronika-33293715-20220914060047.mp3</link>
    <description>Predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen u Europskom parlamentu održat će govor o stanju Europske unije, očekuje se da će iznijeti konkretan prijedlog mjera za olakšavanje energetske krize. Ukrajina nastavlja protuofenzivu u harkivskoj regiji, do sada oslobođeno više od 300 naselja sa 150 tisuća stanovnika. Šef zagrebačkog SDP-a Viktor Gotovac izbačen je iz stranke. SPORT: U drugom kolu Lige prvaka Dinamo gostuje kod Milana. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/42/20220914-jutarnja-kronika-33293715-20220914060047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.09. 2022-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/51/16/20220913-jutarnja-kronika-33290551-20220913053103.mp3</link>
    <description>Europska komisija trebala bi objaviti konkretne prijedloge kako zaustaviti veliko poskupljenje energenata. Amerikanci tvrde da se povukao veći dio ruskih vojnika blizu Harkiva. Lijes britanske kraljice Elizabete Druge stiže u London. Papa Franjo putuje u Kazahstan. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/51/16/20220913-jutarnja-kronika-33290551-20220913053103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>