<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2024 06:58:17 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.11. 2024-11-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/93/20241126-jutarnja-kronika-35870489-20241126063527.mp3</link>
    <description>Vili Beroš izašao iz istražnog zatvora i branit će se sa slobode. Premijer Plenković predstavlja Beroševu nasljednicu i novu ministricu zdravstva Irenu Hrstić. Je li na pomolu prekid vatre između Izraela i Hezbolaha? Bijela kuća potvrdila da će Joe Biden biti će inauguraciji novoizabranog predsjednika Donalda Trumpa. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/93/20241126-jutarnja-kronika-35870489-20241126063527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.11. 2024-11-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b1/d7/20241125-jutarnja-kronika-35867214-20241125064006.mp3</link>
    <description>Knin će proglasiti Dan žalosti kada bude poznat datum ispraćaja mladića poginulog u eksploziji ručne bombe. U Hrvatsku je posebnim zrakoplovima od početka godine vraćeno više od 1100 migranata koji su svojedobno regsitrirani u našoj zemlji kao prvoj državi ulaska u Europsku uniju. Predsjednički kandidati pitaju - postaje li Hrvatska hot spot? Dva potresa zatresla sinoć Bosnu i Hercegovinu. Epicentar 20 kilometara od Širokog Brijega. Urednik:Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b1/d7/20241125-jutarnja-kronika-35867214-20241125064006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.11. 2024-11-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/43/20241124-jutarnja-kronika-35864922-20241124063503.mp3</link>
    <description>Jedna je osoba poginula, a četiri ozlijeđene u eksploziji u stambenoj zgradi u Kninu. Zbog optužbi za seksualno zlostavljanje maloljetne učenice uhićen domar jedne osnovne škole u okolici Zagreba. Neuspjeh klimatskog sastanka u Bakuu, bogate i siromašne zemlje ne mogu se dogovoriti o financiranju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/43/20241124-jutarnja-kronika-35864922-20241124063503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.11. 2024-11-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/ff/20241123-jutarnja-kronika-35862494-20241123063555.mp3</link>
    <description>Bivši ministar zdravstva Vili Beroš iz Remetinca podnio zahtjev za aktiviranje saborskog mandata, te za isplatu plaće sljedećih 6 mjeseci. Nezadovoljni poreznom reformom u Zagrebu će prosvjedovati mali iznajmljivači. Vladimir Putin najavio serijsku proizvodnju hipersoničnog projektila koji može dosegnuti ciljeve u cijeloj Europi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/ff/20241123-jutarnja-kronika-35862494-20241123063555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>