<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 30 Mar 2024 06:49:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.03. 2024-03-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/90/20240330-jutarnja-kronika-35136761-20240330064102.mp3</link>
    <description>U ponoć istekao rok za predaju kandidacijskih lista u Državno izborno povjerenstvo. Papa Franjo prvi put nije predvodio procesiju križnog puta u Koloseju. Velika je subota - za kršćane dan šutnje i ozbiljnosti. Novi ruski napadi na Ukrajinu. Urednica: Ana-Bella Leikauff</description>
    <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/90/20240330-jutarnja-kronika-35136761-20240330064102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.03. 2024-03-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/5a/20240329-jutarnja-kronika-35133383-20240329063556.mp3</link>
    <description>Posljednji je dan za predaju kandidatura za parlamentarne izbore. 38-ero ljudi ubijeno je u izraelskim napadima na sirijski grad Alep rano jutros. Veliki je petak, u crkvama se ne slave mise, ne zvone crkvena zvona. Na Hvaru noćas održana još jedna procesija Za križen. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/5a/20240329-jutarnja-kronika-35133383-20240329063556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.03. 2024-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/28/20240328-jutarnja-kronika-35129389-20240328063554.mp3</link>
    <description>Predsjednik Zoran Milanović poručio - možda će potrajati, ali mandat za sastav Vlade dobit će samo onaj tko donese 76 potpisa. SDP-ova koalicija Rijeke pravde predaje izbornu listu, HDZ predstavlja izborni program. Ronioci izvukli tijela dvojice od šest radnika koji su poginuli u urušavanju mosta u Baltimoreu. Veliki je četvrtak, posljednji dan korizme. Na Hvaru u noći na petak procesija s više od 5 stoljeća neprekinute tradicije - Za križen. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/28/20240328-jutarnja-kronika-35129389-20240328063554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.03. 2024-03-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/13/20240327-jutarnja-kronika-35125804-20240327063513.mp3</link>
    <description>Ovogodišnja uskrsna košarica, ovisno o kvaliteti namirnica, skuplja od 16 do 21 posto. Savez samostalnih sindikata Hrvatske predstavit će predizbornu platformu Vrijeme je za radnike. Smatra se da je poginulo svih šest osoba za kojima se tragalo nakon urušavanja mosta u Baltimoreu. U Dohi propao još jedan krug pregovora Izraela i Hamasa o uspostavi primirja u Gazi. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/13/20240327-jutarnja-kronika-35125804-20240327063513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>