<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2024 06:45:35 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.03. 2024-03-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/cb/20240306-jutarnja-kronika-35036096-20240306063531.mp3</link>
    <description>Dogovoren zajednički izlazak na izbore SDP-a i devet stranaka lijevo liberalnog spektra. Premijer Plenković nazvao ih kobasičastom koalicijom.Superutorak potvrdio da su Donald Trump i Joe Biden nadomak predsjedničkim kandidaturama svojih stranaka.Svjetska zdravstvena organizacija upozorava - pojasom Gaze vlada glad.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/cb/20240306-jutarnja-kronika-35036096-20240306063531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.03. 2024-03-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/e9/20240305-jutarnja-kronika-35032618-20240305063517.mp3</link>
    <description>Nema više neizvjesnosti - na parlamentarne ćemo izbore ovog proljeća, točnije potkraj travnja ili u svibnju. Sabor će raspraviti konačni tekst zakona kojim se rješava problem zaštićenih najmoprimaca. U Sjedinjenim Državama super-utorak - dan kada se u najvećem broju saveznih država održavaju stranački predizbori za kandidate na predsjedničkim izborima. Hrvatska turistička ponuda predstavlja se na najvećoj svjetskoj turističkoj burzi u Berlinu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/e9/20240305-jutarnja-kronika-35032618-20240305063517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.03. 2024-03-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/38/20240304-jutarnja-kronika-35029289-20240304063515.mp3</link>
    <description>U osnovnim školama počinju nacionalni ispiti. Prvi ih pišu učenici četvrtih razreda. U Solinu odbačenom zapaljivom tekućinom teško opečena djevojčica. Novi skok cijena nafte na svjetskim burzama. Napokon počinju radovi na obnovi zagrebačkog Jadranskog mosta. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/38/20240304-jutarnja-kronika-35029289-20240304063515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.03. 2024-03-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/02/88/20240303-jutarnja-kronika-35027023-20240303064011.mp3</link>
    <description>Rusi tvrde da su iznad Krima srušili 38 ukrajinskih bespilotnih letjelica. Izrael navodno pristao na šestotjedni prekid vatre. Sindikat Preporod ne popušta s pritiscima na Vladu zbog koeficijenata plaća. Na jučerašnjem prosvjedu u Zagrebu izvikivalo se "Uredba - Uvreda!" Zajecova lista "Dinamovo proljeće" pobjednik povijesnih izbora u Dinamu. U Zagrebu se održava tradicionalna utrka Holjevka, na kojoj se očekuje više od petsto sudionika. Provodi se posebna regulacija prometa. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/02/88/20240303-jutarnja-kronika-35027023-20240303064011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>