<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 06:04:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.07. 2024-07-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7f/76/20240704-jutarnja-kronika-35426487-20240704053601.mp3</link>
    <description>U Bošnjake, gdje je jučer proglašena prirodna nepogoda, danas stižu i kontejneri za stanovanje. Najmanje sedmero ljudi poginulo je u uraganu Beryl, koji sada prolazi pokraj Jamajke. Britanci izlaze na parlamentarne izbore. Ankete daju prednost laburistima. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7f/76/20240704-jutarnja-kronika-35426487-20240704053601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.07. 2024-07-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/63/20240703-jutarnja-kronika-35423354-20240703053102.mp3</link>
    <description>Prema prvim procjenama, šteta od katastrofalnog nevremena koje je pogodilo Bošnjake, samo na kućanstvima je pet milijuna eura! Ruski hakeri preuzeli odgovornost za kibernetički napad na KBC Zagreb, zahtijevaju otkupninu u zamjenu za ukradene podatke, ministar Beroš im poručio - Vlada s kriminalcima ne razgovara! Mađarski premijer Viktor Orban, čija je zemlja preuzela rotirajuće predsjedanje Vijećem Europske unije, nenajavljeno posjetio Kijev. Večeras u pulskoj Areni svjetske superzvijezde Simple Minds. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/63/20240703-jutarnja-kronika-35423354-20240703053102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.07. 2024-07-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/c2/20240702-jutarnja-kronika-35419982-20240702054057.mp3</link>
    <description>Olujno nevrijeme poharalo kontinentalni dio Hrvatske. Najveće štete od tuče u Županjskoj Posavini. U Saboru rasprava o alimentacijskom fondu. Objavljeno kako hakerska skupina LockBit, koja je prošli četvrtak izvela napad na KBC Zagreb, traži otkupninu za velik broj ukradenih podataka o pacijentima. Službene potvrde o tome nema. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/c2/20240702-jutarnja-kronika-35419982-20240702054057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.07. 2024-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/90/80/20240701-jutarnja-kronika-35416777-20240701053552.mp3</link>
    <description>Građani počinju upisivati državne obveznice, minimalni ulog 500 eura. Veliki izazovi pred Europom - Mađarska preuzima predsjedanje, a u Francuskoj pobjeda krajnje desnice u prvom krugu parlamentarnih izbora. Prije 11 godina Hrvatska ušla u Europsku uniju. Poskupjela cestarina, a od sutra će i gorivo. Meteorolozi upozoravaju na promjenu vremena. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/90/80/20240701-jutarnja-kronika-35416777-20240701053552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>