<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2024 06:56:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.03. 2024-03-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8e/0c/20240326-jutarnja-kronika-35122356-20240326063511.mp3</link>
    <description>Predsjednik države i dalje je u kampanji. Premijer mu poručuje da je kršitelj Ustava i neka da ostavku! SDP sinoć utvrdio izborne liste. Neki - odbili mjesta! Koalicija na čelu s Mostom i Suverenistima svoje liste predaje Državnom izbornom povjerenstvu. Benzin od ponoći skuplji 3 centa, dizel zadržao staru cijenu. Vijeće sigurnosti Ujedinjenih naroda prihvatilo rezoluciju kojom se traži trenutačan prekid vatre u Gazi. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8e/0c/20240326-jutarnja-kronika-35122356-20240326063511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.03. 2024-03-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/bb/20240325-jutarnja-kronika-35118640-20240325063555.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković pozvao predsjednika Milanovića da preda ostavku, prestane s kukavičkim ponašanjem i sučeli se kao kandidat s njime u Prvoj izbornoj jedinici. Milanović odgovara da neće dati ostavku i prepustiti Hrvatsku njegovoj kriminalnoj organizaciji. Danas potpisivanje ugovora o nabavi novih kanadera koje će u cijelosti financirati Europska unija. Glavni odbor SDP-a potvrdit će poslije podne kandidacijske liste za skore parlamentarne izbore. Točkaste koalicije sa strankom Možemo! neće biti. Nakon napada u Moskvi i francuska Vlada podigla upozorenje za očekivani teroristički napad na najvišu razinu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/bb/20240325-jutarnja-kronika-35118640-20240325063555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.03. 2024-03-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/9e/20240324-jutarnja-kronika-35116358-20240324063553.mp3</link>
    <description>Prema posljednjim podacima, sto trideset i troje ljudi je ubijeno, a više od 140 ranjeno terorističkom napadu na koncertnu dvoranu blizu Moskve. U Rusiji je dan žalosti. U pet hrvatskih gradova jučer prosvjedovale stranke ljevice. Najviše Porina - četiri - na sinoćnjoj dodjeli dobili su Vojko Ve i Berisav Šipuš. Umro je veliki bosanskohercegovački književnik i scenarist Abdulah Sidran. Današnjom Cvjetnicom počinje Veliki tjedan. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/9e/20240324-jutarnja-kronika-35116358-20240324063553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.03. 2024-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/54/20240323-jutarnja-kronika-35113993-20240323064526.mp3</link>
    <description>Najmanje 60 ubijenih i 145 ranjenih u terorističkom napadu u koncertnoj dvorani pokraj Moskve. Odgovornost za napad preuzela Islamska država. Stranke ljevice i centra prosvjedovat će u pet hrvatskih gradova. Još se ne zna u kojim je okolnostima propucan automobil novoga glavnoga državnog odvjetnika Ivana Turudića. Večeras 31-va dodjela Porina. SPORT: Vatreni igraju u Kairu protiv Tunisa.	Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/54/20240323-jutarnja-kronika-35113993-20240323064526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>