<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2023 05:34:42 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.08. 2023-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/94/20230814-jutarnja-kronika-34397773-20230814053019.mp3</link>
    <description>U Ateni ispitana i posljednja skupina hrvatskih navijača. Priznali krivnju za tučnjavu, ali negiraju upletenost u ubojstvo navijača AEK-a. Nakon zabrane rada trgovina nedjeljom i blagdanima, sve više gradova proglašava sajmene dane. Vodeni val na Dravi prošao kroz Osijek i kreće se prema ušću u Dunav.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/94/20230814-jutarnja-kronika-34397773-20230814053019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.08. 2023-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/48/20230813-jutarnja-kronika-34395701-20230813054015.mp3</link>
    <description>U Osijeku se očekuje vrhunac vodenog vala Drave, no grad je siguran. U Ateni se privodi kraju saslušanje uhićenih navijaća. Njihov odvjetnik traži pomoć države. Ministarstvo gospodarstva reagiralo nakon što su mnogi gradovi uveli sajamski dan. Isiču da je sve prema zakonu. Poljska šalje dodatnih deset tisuća vojnika na granicu s Bjelorusijom. Udruga lađara Zagreb obranila naslov na 26-ome Maratonu lađa na Neretvi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/48/20230813-jutarnja-kronika-34395701-20230813054015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.08. 2023-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/2e/20230812-jutarnja-kronika-34393382-20230812053511.mp3</link>
    <description>Nastavljaju se ispitivanja uhićenih navijača u Ateni. Od jučer ispitanih 26 Hrvata, desetorici određen istražni zatvor. Vodeni val na Dravi bez većih problema protječe Osječko-baranjskom županijom. Prikazivanjem dokumentarnog filma "Poljubite budućnost" Nenada Čičin-Šaina, otvoren 29-ti sarajevski filmski festival. Zbog produljenog vikenda na cestama se očekuju gužve.: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/2e/20230812-jutarnja-kronika-34393382-20230812053511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.08. 2023-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/66/20230811-jutarnja-kronika-34390828-20230811055507.mp3</link>
    <description>U Ateni u podne počinje saslušanje osumjičenih za ubojsvo grčkog mladića. Među njima su devetorica Hrvata, trojica Grka i jedan Albanac. vodenog vala stigao u Osječko-baranjsku županiju. Raste broj poginulih u požaru na havajskom otoku Mauiu. Predsjednik Biden odobrio proglašenje elementarne nepogode. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/66/20230811-jutarnja-kronika-34390828-20230811055507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>