<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 03 Mar 2023 06:33:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.03. 2023-03-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/5e/20230303-jutarnja-kronika-33896892-20230303063038.mp3</link>
    <description>U Saboru glasovanje o oporbenom zahtjevu za opoziv premijera Andreja Plenkovića, koji nema razloga za brigu vezano za to. Nakon građana, samo danas državne obveznice mogu upisati institucionalni investitori. Broj poginulih u sudaru vlakova u Grčkoj porastao na 57, a 56 osoba smatra se nestalima. U zagrebačkoj Komediji premijera predstave prema kultnoj TV seriji "Velo misto", u varaždinskom HNK-u počinje 14. Tjedan smijeha. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/5e/20230303-jutarnja-kronika-33896892-20230303063038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.03. 2023-03-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/16/20230302-jutarnja-kronika-33893134-20230302063537.mp3</link>
    <description>Sinoć za građane završio upis državnih obveznica. Odziv je velik, a do 11 sati zadnji je rok za uplatu. U novom valu rasta cijena, skuplja uglavnom uvozna roba. U Zagrebu i - voda! Za plin zasad - obećanje da od prvoga travnja neće poskupjeti. U najtežoj željezničkoj nesreći u povijesti Grčke, 40-tak mrtvih. Pritvoren šef željezničke postaje i ostavka ministra prometa.
Uredila: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Thu, 02 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/16/20230302-jutarnja-kronika-33893134-20230302063537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.03. 2023-03-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/77/20230301-jutarnja-kronika-33889325-20230301064028.mp3</link>
    <description>U sudaru putničkog i teretnog vlaka u Grčkoj poginule najmanje 32-je osobe, 85 ozlijeđeno. Od danas nova poskupljenja hrane, pića i kućnih potrepština. Posljednji je dan za upis državnih obveznica, građani do sada upisali u vrijednosti većoj od milijardu eura. U Zagrebu počinje petodnevni festival posvećen našoj velikoj skladateljici i glazbenici Dori Pejačević.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/77/20230301-jutarnja-kronika-33889325-20230301064028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.02. 2023-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/aa/7b/20230228-jutarnja-kronika-33885761-20230228063517.mp3</link>
    <description>Autocesta A1 otvorena samo za osobna vozila, uz ograničenje brzine vozi se u oba smjera. Neodgovorni vozači, koji su vozili unatoč zabrani, dobili kazne. U slučaju Agrokor jučer svjedočio financijski vještak. Todorić ponovno prozvao premijera Plenkovića da je upropastio Agrokor. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 28 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/aa/7b/20230228-jutarnja-kronika-33885761-20230228063517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>