<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 27 Sep 2022 05:44:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.09. 2022-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/08/20220927-jutarnja-kronika-33335677-20220927053051.mp3</link>
    <description>Zadnji je dan referenduma na okupiranim ukrajinskim područjima, Zapad najavio nove sankcije Rusiji. Danska tvrdi da plin iz Sjevernog toka dva curi u Baltičko more. Od ponoći benzin jeftiniji 9, a dizel 10 lipa po litri. Premijer Plenković složio se sa zahtjevom predsjednika Milanovića da se razriješi ravnatelj Vojno-sigurnosne obavještajne agencije Ivica Kinder. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 27 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/08/20220927-jutarnja-kronika-33335677-20220927053051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.09. 2022-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/03/20220926-jutarnja-kronika-33332122-20220926053111.mp3</link>
    <description>Pobjedom protiv Austrije hrvatska nogometna reprezentacija ušla je u završni turnir četiri najbolje momčadi Lige nacija. Talijanska desnica imat će uvjerljivu većinu u oba doma parlamenta. Prva talijanska premijerka gotovo sigurno bit će Giorgia Meloni, čelnica ekstremno desne stranke Talijanska braća. Na okupiranim ukrajinskim područjima nastavlja se referendum o pripojenju Rusiji, a u toj zemlji i dalje se održavaju prosvjedi i traje egzodus vojnih obveznika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/03/20220926-jutarnja-kronika-33332122-20220926053111.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.09. 2022-09-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/a5/20220925-jutarnja-kronika-33329960-20220925053514.mp3</link>
    <description>Talijani na biralištima - predviđa se izborna pobjeda desnice! Ruska Duma u četvrtak bi mogla raspravljati o aneksiji okupiranih dijelova Ukrajine. Sjeverna Koreja ispalila balističku raketu. Utakmica odluke u Beču - Hrvatska bi pobjedom protiv Austrije potvrdila završnicu nogometne Lige nacija. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 25 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/a5/20220925-jutarnja-kronika-33329960-20220925053514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.09. 2022-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a7/35/20220924-jutarnja-kronika-33327343-20220924053046.mp3</link>
    <description>U govoru pred općom skupštinom UN-a premijer Plenković pozvao međunarodnu zajednicu na jedinstvo u osudi Rusije te u suočavanju s posljedicama agresije na Ukrajinu. Na okupiranim ukrajinskim područjima počeli referendumi o pripojenju Rusiji. Četvorici hrvatskih vojnih pilota stigle optužnice iz Beograda. Ministarstvo pravosuđa poručuje da će ih zaštititi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 24 Sep 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a7/35/20220924-jutarnja-kronika-33327343-20220924053046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>