<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2023 06:38:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.03. 2023-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/b8/20230323-jutarnja-kronika-33961291-20230323063546.mp3</link>
    <description>U Rijeci se premješta zrakoplovna bomba iz Drugog svjetskog rata. Sabor će raspraviti zakonski prijedlog prema kojem bi javni bilježnici vodili sporazumne razvode braka. Čelnici država i vlada zemalja Europske unije sastaju se u Briselu, glavna je tema nastavak gospodarske, financijske i vojne pomoći Ukrajini. U kina diljem zemlje stiže film prema iznimno uspješnom romanu Sanje Polak - "Dnevnik Pauline P." Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/b8/20230323-jutarnja-kronika-33961291-20230323063546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.03. 2023-03-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/22/e1/20230322-jutarnja-kronika-33957589-20230322064038.mp3</link>
    <description>Tri godine nakon potresa u Zagrebu obnavljaju se javne ustanove, obnova zgrada u začecima, a kuća nije ni počela. Najmanje trinaest osoba poginulo je u potresu sinoć u Pakistanu i susjednom Afganistanu. Kinski predsjednik Xi Jinping završio dvodnevni posjet Moskvi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/22/e1/20230322-jutarnja-kronika-33957589-20230322064038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.03. 2023-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/5d/20230321-jutarnja-kronika-33954151-20230321063534.mp3</link>
    <description>Drugog dana posjeta kineskog predsjednika Rusiji najavljeno potpisivanje više sporazuma o suradnji. Europska unija pak pomaže Ukrajini u nabavi streljiva vrijednog dvije milijarde eura. Počinje isplata novčane pomoći za umirovljenike.
Roditeljima njegovateljima nakon smrti djeteta puna naknada još 10 mjeseci - najavio premijer. U prvom ovogodišnjem HR rejtingu HDZ - neokrznut aferom župana Dekanića - premoćno najmoćnija stranka. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/5d/20230321-jutarnja-kronika-33954151-20230321063534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.03. 2023-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/47/20230320-jutarnja-kronika-33950655-20230320065014.mp3</link>
    <description>Od jutros se primaju prijave za novi krug subvencioniranih stambenih kredita za mlade obitelji. Nakon uništavanja protubrodske mine usred Kvarnerskog zaljeva, u Rijeci se očekuje neutralizacija zrakoplovne bombe pronađene na gradilištu ceste. U drugi krug crnogorskih predsjedničkih izbora uz dosadašnjeg predsjednika Milu Đukanovića ulazi čelnik pokreta "Europa sad" Jakov Milatović. Kineski predsjednik Xi Jinping stiže u službeni posjet Moskvi.Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 20 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/47/20230320-jutarnja-kronika-33950655-20230320065014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>