<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 17 Dec 2022 06:53:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.12. 2022-12-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/f8/20221217-jutarnja-kronika-33604298-20221217063535.mp3</link>
    <description>Vatreni idu po broncu na Svjetskom nogometnom prvenstvu! Od utorka jeftinije gorivo - cijena litre benzina nakon dugo vremena mogla bi biti ispod 10 kuna, a dizela manja od 11. Sabor nije prihvatio da se ukrajinski vojnici uvježbavaju u Hrvatskoj. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 17 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/f8/20221217-jutarnja-kronika-33604298-20221217063535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.12. 2022-12-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/f8/20221216-jutarnja-kronika-33600456-20221216064059.mp3</link>
    <description>Sabor odlučuje o uvježbavanju ukrajinskih vojnika u Hrvatskoj. Bosna i Hercegovina dobila kandidacijski status za člansvo u Europskoj uniji.siječnja u Zagreb dolazi predsjednica Europske komisije, u povodu ulaska Hrvatske u Schengen i uvođenja eura. Posljednje pripreme vatrenih za sutrašnji susret s Marokom, u nedjelju svečani doček u Zagrebu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 16 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/f8/20221216-jutarnja-kronika-33600456-20221216064059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.12. 2022-12-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/ce/20221215-jutarnja-kronika-33596702-20221215064506.mp3</link>
    <description>U podne na Markovu trgu prosvjed obitelji djece s teškoćama u razvoju i osoba s invaliditetom zbog predloženih izmjena Zakona o osobnoj asistenciji. Novinari u obilasku gradilišta u Petrinji i Glini uoči druge godišnjice potresa. Kosovo danas predaje zahtjev za članstvo u Europskoj uniji. Traju pripreme za doček Vatrenih, koji će u subotu za broncu igrati protiv Maroka. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/ce/20221215-jutarnja-kronika-33596702-20221215064506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.12. 2022-12-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/c2/20221214-jutarnja-kronika-33592738-20221214063532.mp3</link>
    <description>Argentina je pobijedila Hrvatsku s 3:0 u polufinalu Svjetskoga nogometnog prvenstva u Kataru. Vatreni će se u subotu pokušati izboriti za broncu. Stanje na poplavljenim područjima se smiruje, sve hitne službe su i dalje na terenu. Sabor će raspravljati o izmjenama zakona koji su ključni za zdravstvenu reformu. Predsjednik Milanovć nazočit će sjednici obaju domova čileanskog parlamenta njemu u čast. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/c2/20221214-jutarnja-kronika-33592738-20221214063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>