<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 20 Feb 2023 06:47:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.02. 2023-02-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/4b/20230220-jutarnja-kronika-33859522-20230220063503.mp3</link>
    <description>Uoči godišnjice ruskog napada na Ukrajinu, američki predsjednik Biden dolazi u Europu. Danas se očekuje objava javnog poziva za kupnju državnih obveznica koje će građani moći kupovati od srijede.Vlade Branko Bačić i Davor Božinović danas u Sisku potpisuju ugovor o donaciji 15 državnih stanova županiji za smještaj obitelji iz kontejnerskog naselja. : Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 20 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/4b/20230220-jutarnja-kronika-33859522-20230220063503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.02. 2023-02-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/78/20230219-jutarnja-kronika-33840757-20230219063013.mp3</link>
    <description>Američka potpredsjednica Kamala Harris na konferenciji o sigurnosti u Munchenu poručila: "Rusija je u Ukrajini počinila zločine protiv čovječnosti." Svi sudionici konferencije ujedinjeni u potpori Ukrajini u borbi protiv ruske agresije. Rusi koncentriraju napade oko Bahmuta, prema američkim procjenama dosad je oko 200 tisuća ruskih vojnika ubijeno ili ranjeno. Novi potres jakosti 5,2 prema Richteru pogodio sinoć središnju Tursku. Veliki finale 40. Riječkog karnevala - međunarodna povorka počinje u podne, najavljeno sudjelovanje devet tisuća maškara. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 19 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/78/20230219-jutarnja-kronika-33840757-20230219063013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.02. 2023-02-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/5a/20230218-jutarnja-kronika-33820843-20230218063505.mp3</link>
    <description>Više od 450 sudionika, među kojima i četrdeset pet predsjednika država i vlada - na Međunarodnoj sigurnosnoj konferenciji u Muenchenu. Šest osoba ubijeno je u masovnoj pucnjavi u Sjedinjenim Državama.	U Zagrebu prosvjed Građanske inicijative "Stop spalionici Rebro". Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/5a/20230218-jutarnja-kronika-33820843-20230218063505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.02. 2023-02-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c6/d6/20230217-jutarnja-kronika-33800872-20230217063559.mp3</link>
    <description>Sabor će glasovati o novom Zakonu o obnovi i o izvješću glavne državne odvjetnice Zlate Hrvoj-Šipek. Aplikacija za praćenje cijena od danas dostupna građanima. U Minhenu počinje međunarodna sigurnosna konferencija na kojoj sudjeluje i premijer Plenković. U Pleternici se otvara Muzej bećarca. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 17 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c6/d6/20230217-jutarnja-kronika-33800872-20230217063559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>