<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 07:05:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.01. 2024-01-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/ff/20240109-jutarnja-kronika-34852081-20240109063520.mp3</link>
    <description>Državnoodvjetničko vijeće objavit će pravovaljane kandidature za glavnoga državnog odvjetnika. Zbog huliganskog napada na maloljetnike u Vukovaru, istražni zatvor određen 23-godišnjemu mladiću. Iako je izgubila od Crne Gore, hrvatska vaterpolska reprezentacija u četvrtfinalu Europskog prvenstva. Zbog olujnog vjetra, više od 24 sata zatvorena autocesta od Svetog Roka do Posedarja. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/ff/20240109-jutarnja-kronika-34852081-20240109063520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.01. 2024-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/ab/20240108-jutarnja-kronika-34848861-20240108063513.mp3</link>
    <description>Zbog orkanske bure za sva vozila zatvorena autocesta između Svetog Roka i Posedarja i Jadranska magistrala između Senja i Svete Marije Magdalene. Policija sumnja da je Moldavac, koji je nakon nesreće u kojoj je poginulo troje ljudi izjavio da je bio na mjestu suvozača, zapravo vozio terenac koji je skrivio sudar na A1. Danas počinje drugo polugodište - novost je da će roditelji učenika osobno u e-dnevniku moći opravdati izostanke do tri dana. Milorad Dodik potvrdio je da će se pod njegovim pokroviteljstvom ponovno obilježiti sutrašnji 9. siječnja kao dan Republike Srpske, iako je Ustavni sud taj praznik proglasio neustavnim. Sjedinjene Države najavile su da će danas njihovi borbeni zrakoplovi iznad BiH izvesti vojnu vježbu. Ako voda u potopljenoj špilji dovoljno padne, danas se očekuje izvlačenje pet osobe iz Križne jame u Sloveniji. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/ab/20240108-jutarnja-kronika-34848861-20240108063513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.01. 2024-01-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1c/b3/20240107-jutarnja-kronika-34846692-20240107063512.mp3</link>
    <description>Još traje istraga strašne prometne nesreće koja se dogodila u noći s petka na subotu na autocesti A1 kod tunela Sveti Marko, u kojoj su tri osobe poginule. Žena u 90-im godinama živa izvučena iz ruševina pet dana nakon razornog potresa u Japanu. Pravoslavni vjernici danas slave Božić. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1c/b3/20240107-jutarnja-kronika-34846692-20240107063512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.01. 2024-01-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/07/20240106-jutarnja-kronika-34844382-20240106064013.mp3</link>
    <description>Počinje udarni hrvatski skijaški tjedan. Unatoč višim cijenama, interes i 20 posto veći nego lani. Blagdan je Sveta tri kralja. Srpsko narodno vijeće održat će tradicionalno primanje u povodu proslave Božića prema julijanskom kalendaru. Splitski gradonačelnik doskočio zabrani rada nedjeljom - sve nedjelje i blagdane u ovoj godini proglasio sajamskim danima. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/07/20240106-jutarnja-kronika-34844382-20240106064013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>