<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2022 07:04:23 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.11. 2022-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/e4/20221105-jutarnja-kronika-33462760-20221105063559.mp3</link>
    <description>Počelo se odmotavati klupko rusko-arapske operacije kuoprodaje uloga iz Fortenova grupe. Zemlje G7 osnivaju mehanizam pomoći obrani i obnovi ukrajinske energetske infrastrukture. U Zagrebu sinoć otvoren Muzej novoga vala, a večeras koncertni spektakl glazbenika koji je iz njega potekao. Masimo Savić prvi put nastupa u zagrebačkoj Areni.
Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 05 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/e4/20221105-jutarnja-kronika-33462760-20221105063559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.11. 2022-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/ea/20221104-jutarnja-kronika-33458788-20221104063532.mp3</link>
    <description>Još nisu jasne mnoge okolnosti prodaje udjela ruske Sberbanke u Fortenovoj, kao i najvažnije - je li transakcija, s obzirom na sankcije Rusiji, legalna? Sabor će glasovati o rebalansu ovogodišnjeg proračuna, kojim se prihodi povećavaju, a rashodi ostaju isti. Rusi i Ukrajinci razmijenili 107 ratnih zarobljenika, četiri i pol milijuna ukrajinskih kućanstava - bez struje. U Zagrebu se otvara muzej Novog vala. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 04 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/ea/20221104-jutarnja-kronika-33458788-20221104063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.11. 2022-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/23/20221103-jutarnja-kronika-33454961-20221103064028.mp3</link>
    <description>Ruska Sberbanka prodala svoj udjel u Fortenova grupi investitoru iz Ujedinjenih Arapskih Emirata. Fortenova nema nikakvih službenih spoznaja o tome. Vijeće sigurnosti UN-a odobrilo nastavak vojne misije Europske unije u Bosni i Hercegovini. U Berlinu sastanak na vrhu zemalja Zapadnog Balkana. Papa Franjo putuje u Bahrein, kao prvi papa koji će posjetiti tu arapsku zemlju u Perzijskom zaljevu. Dinamo se porazom u Londonu oprostio od europskog proljeća. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/23/20221103-jutarnja-kronika-33454961-20221103064028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.11. 2022-11-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/80/20221102-jutarnja-kronika-33451350-20221102063547.mp3</link>
    <description>Sjeverna Koreja ispalila deset balističkih projektila, Južna joj uzvratila s trima. U Saboru rasprava o rebalansu ovogodišnjeg proračuna, glasovanje preksutra. Riječka rafinerija postupno počinje prekidati rad zbog modernizacije pogona. SPORT: Dinamo u skupini Lige prvaka u Londonu igra uzvratni susret protiv Chelseaja, prijenos je na Drugom programu radija i televizije. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 02 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/80/20221102-jutarnja-kronika-33451350-20221102063547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>