<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2024 06:34:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.01. 2024-01-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/08/20240114-jutarnja-kronika-34868177-20240114063553.mp3</link>
    <description>Izrael tvrdi da je Hamas planirao terorističke napade diljem Europe. Sinoć u Zagrebu prosvjed za Palestinu. U Vukovaru održan prosvjed protiv nasilja u tom gradu. Abdikacija trenutačno najdugovječnije vladarice, danske kraljice Margarete. Diljem zemlje turistički vodiči organiziraju razgledavanje znamenitosti u povodu sutrašnjeg Dana međunarodnog priznanja Republike Hrvatske. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/08/20240114-jutarnja-kronika-34868177-20240114063553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.01. 2024-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/d9/20240113-jutarnja-kronika-34866141-20240113063551.mp3</link>
    <description>I prošle su noći Amerikanci napali Hute u Jemenu. Predsjednik Joe Biden nazvao ih je terorističkom skupinom. U Vukovaru će se održati prosvjed protiv nasilja. Oglasili su se i tamošnji Bad Blue Boysi. Vrhovni sud odbio zahtjev za zaštitu zakonitosti u slučaju 'veliki Agrokor', presudio da nije bilo kršenja zakona. SPORT: Uvjerljivom pobjedom protiv Grčke naši vaterpolisti ušli u polufinale Europskog prvenstva. Rukometaši u svojoj prvoj utakmici Europskog prvenstva također uvjerljivo pobijedili Španjolce. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/d9/20240113-jutarnja-kronika-34866141-20240113063551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.01. 2024-01-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/71/20240112-jutarnja-kronika-34862465-20240112063547.mp3</link>
    <description>Zbog napada na brodove u Crvenom moru Amerika i Velika Britanija silovito napale ciljeve povezane s Hutima u Jemenu. Sindikati i Vlada pregovaraju o novim kolektivnim ugovorima, prijedlog koeficijenata dobit će 22-og ovog mjeseca. Izmjene Kaznenog zakona koje je Vlada poslala u Sabor donose strože kazne za nasilje i uvode novo kazneno djelo - femicid. Sport: u četvrtfinalu Europskog prvenstva u vaterpolu Barakude igraju protiv Grčke, a hrvatski rukometaši počinju nastup na Europskom prvenstvu susretom protiv Španjolske. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/71/20240112-jutarnja-kronika-34862465-20240112063547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>