<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 05 Oct 2025 05:57:28 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.10. 2025-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/58/20251005-jutarnja-kronika-36815686-20251005055041.mp3</link>
    <description>Sutra u Egiptu pregovori Izraela i Hamasa. Hrvatska kapetanica jedne od brodica koje nisu uspjele dostaviti humanitarnu pomoć u pojas Gaze, sinoć sletjela u Berlin. Rusija i rano jutros nastavila zračne napade na Ukrajinu. Poljska podignula zrakoplove. Američki predsjednik Trump šalje 300 pripadnika Nacionalne garde u Chicago da bi se suprotstavili, kako kaže, nekontroliranom kriminalu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/58/20251005-jutarnja-kronika-36815686-20251005055041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.10. 2025-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bc/f7/20251004-jutarnja-kronika-36813052-20251004053044.mp3</link>
    <description>Hamas pristao na mirovni sporazum. Oslobodit će sve izraelske taoce. Trump naredio Izraelu da odmah prestane bombardirati Gazu. Zbog dronova opet zatvorena zračna luka u Minhenu. U Zagrebu prosvjed protiv zdravstvenog odgoja u školama. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bc/f7/20251004-jutarnja-kronika-36813052-20251004053044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.10. 2025-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/02/20251003-jutarnja-kronika-36809265-20251003055102.mp3</link>
    <description>U Kopenhagenu se sastali premijeri Plenković i Orban, smiruju se napetosti u vezi s transportom nafte JANAF-om. Minhenska zračna luka, zbog dronova, bila zatvorena od sinoć do 5 sati jutros. Danas istječe rok za prijavu za tri ustavna suca. Predsjednik Sabora Gordan Jandroković u našem programu potvrdio da je stiglo više od triju prijava. U zagrebačkom HNK-u premijera Krležinih "Zastava". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/02/20251003-jutarnja-kronika-36809265-20251003055102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.10. 2025-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/f4/20251002-jutarnja-kronika-36805621-20251002055026.mp3</link>
    <description>Dogovorena isplata 13. mirovine u prosincu s iznosom od 6 eura po odrađenoj godini staža. Prosječni iznos bit će oko 180 eura. Podignuta optužnica protiv bivšeg ministra poljoprivrede Josipa Dabre. U Kopenhagenu sastanak na vrhu s temom sigurnosti Europe. Izraelske snage upale na međunarodnu flotilu koja plovi prema Gazi. S hladnim valom počinje sezona grijanja. Postupno uključivanje trajat će do tri dana. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/f4/20251002-jutarnja-kronika-36805621-20251002055026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>