<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2024 05:50:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.08. 2024-08-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/d3/20240806-jutarnja-kronika-35534731-20240806053544.mp3</link>
    <description>Sandra Elkasević osvojila brončanu medalju u bacanju diska na Olimpijskim igrama u Parizu. Hrvatska jučer proslavila Dan pobjede i domovinske zahvalnosti, Dan hrvatskih branitelja i 29-tu obljetnicu Oluje. Glavna svečanost održana je u Kninu. Sve više zemalja, među kojima i Hrvatska, pozvalo svoje građane da napuste Libanon. Napadnuta američka vojna baza u Iraku, najmanje petero ranjeno. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/d3/20240806-jutarnja-kronika-35534731-20240806053544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.08. 2024-08-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/bb/20240805-jutarnja-kronika-35532388-20240805054039.mp3</link>
    <description>Na današnji dan prije 29 godina oslobođen Knin. Središnja proslava Dana pobjede i domovinske zahvalnosti na stadionu Nogometnog kluba Dinara počinje u 9 sati i 40 minuta. Na jugu Engleske prosvjednici nakon ubojstva triju djevojčica napali hotel s migrantima. Britanski premijer najavio uhićenja. Alkar Jure Domazet Lošo pobjednik je 309. Sinjske alke. Urednik Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/bb/20240805-jutarnja-kronika-35532388-20240805054039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.08. 2024-08-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7a/53/20240804-jutarnja-kronika-35530191-20240804054035.mp3</link>
    <description>Donna Vekić osvojila srebro u prvom pojedinačnom olimpijskom finalu za hrvatski tenis. Noćas iz Libanona ispaljeno 50 raketa prema Izrelu, aktivirao se obrambeni sustav Željezna kupola. Poslijepodne se održava 309. Sinjska alka. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7a/53/20240804-jutarnja-kronika-35530191-20240804054035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.08. 2024-08-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f9/3d/20240803-jutarnja-kronika-35527699-20240803053512.mp3</link>
    <description>Donna Vekić protiv Kineskinje Qinwen Zheng poslijepodne igra finalni meč teniskog turnira na Olimpijskim igrama u Parizu.Vatrogasci, nakon četiri dana borbe s vatrom, stavili pod nadzor požare u Dalmaciji. JANAF odbacio optužbe Mađarske da je Hrvatska nepouzdan partner za tranzit nafte.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f9/3d/20240803-jutarnja-kronika-35527699-20240803053512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>