<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 23 Apr 2024 05:50:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.04. 2024-04-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/eb/20240423-jutarnja-kronika-35206973-20240423053539.mp3</link>
    <description>Posljednji je dan za predaju lista za izbore za Europski parlament. Počinju pregovori HDZ-a i Domovinskog pokreta o sastavljanje nove vlade! Iz SDP-a i Možemo pozivaju na stvaranje antihadezeovske većine. Nastavljaju se snažni izraelski zračni napadi na jug pojasa Gaze, a nakon izraelskih optužbi, u UN-u predstavljena izvješća istrage postupanja njihove Agencije za palestinske izbjeglice. Svečano otvorenje Noći knjige! Organizirano više od tisuću sto programa. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/eb/20240423-jutarnja-kronika-35206973-20240423053539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.04. 2024-04-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/54/20240422-jutarnja-kronika-35203521-20240422053536.mp3</link>
    <description>Pod nadzorom je požar koji je sinoć buknuo kod Grebaštice blizu Šibenika. Na početku tjedna očekuju se konkretniji pregovori o stvaranju saborske većine. Načelnik stožera izraelske vojske odobrio planove o nastavku rata u Gazi čiji je sastavni dio i napad na Rafah. U Splitu počeli Marulićevi dani Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/54/20240422-jutarnja-kronika-35203521-20240422053536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.04. 2024-04-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/88/20240421-jutarnja-kronika-35201239-20240421060036.mp3</link>
    <description>Zastupnički dom američkog Kongresa odobrio paket pomoći Ukrajini vrijedan 60 milijardi dolara. U Kijevu olakšanje, oglasio se Zelenski. Predsjednik Ustavnog suda Miroslav Šeparović objasnio zašto je 18. ožujka rekao da će Zoran Milanović moći biti premijer bude li dao ostavku, a zatim mu je to zabranjeno. Još nema vijesti je li blizu dogovor o sastavljanju vladajuće većine. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/88/20240421-jutarnja-kronika-35201239-20240421060036.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.04. 2024-04-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/87/20240420-jutarnja-kronika-35198885-20240420053529.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović ne može biti mandatar za sastav nove Vlade ni premijer, čak i ako preda ostavku - upozorio Ustavni sud! Milanović odluku nazvao pripremom državnog udara. U američkom Kongresu ovog se vikenda očekuje važna odluka o pomoći Ukrajini i Izraelu - u vrijednosti 95 milijardi dolara. NATO će Ukrajini osigurati dodatne sustave protuzračne obrane Patriot. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/87/20240420-jutarnja-kronika-35198885-20240420053529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>