<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2025 07:09:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.01. 2025-01-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/3e/20250107-jutarnja-kronika-36002965-20250107063549.mp3</link>
    <description>Uz nove sigurnosne mjere u školama počinje drugo polugodište za oko 450 tisuća učenika. Uoči nedjeljnih izbora za predsjednika Republike, Hrvatska radiotelevizija večeras organizira sučeljavanje kandidata drugog kruga - Zorana Milanovića i Dragana Primorca. Najmanje pedeset mrtvih u snažnom potresu u Tibetu. Kanadski premijer Justin Trudeau dao ostavku. U Austriji prosvjed jer je predsjednik države dao mandat za sastavljanje vlade ekstremnom desničaru Herbertu Kicklu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/3e/20250107-jutarnja-kronika-36002965-20250107063549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.01. 2025-01-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/55/20250106-jutarnja-kronika-36000370-20250106063042.mp3</link>
    <description>Druga slalomska pobjeda Zrinke Ljutić u tjedan dana! Nakon pobjede u Kranjskoj Gori postala je vodeća skijašica svijeta. Gužve na graničnim prijelazima - na Bajakovu se čeka i tri sata. Vozači nervozni. Hamas je odobrio popis s 34-ero talaca za razmjenu ako uspije sporazum o prekidu vatre s Izraelom. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/55/20250106-jutarnja-kronika-36000370-20250106063042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.01. 2025-01-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/68/20250105-jutarnja-kronika-35998078-20250105062533.mp3</link>
    <description>U Zagrebu prosvjed roditelja koji traže da se sigurnost u odgojno-obrazovnim ustanovama regulira zakonom, a ne protokolom. Propali pregovori o sastavljanju austrijske koalicijske vlade. Kancelar Nehammer dao ostavku. Zrinka Ljutić u Kranjskoj Gori vozi slalom, prva vožnja u 10 sati. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/68/20250105-jutarnja-kronika-35998078-20250105062533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.01. 2025-01-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/be/66/20250104-jutarnja-kronika-35995858-20250104063052.mp3</link>
    <description>Od utorka nastava u svim školama u Hrvatskoj počinje pod drukčijim uvjetima. Sutra u Zagrebu prosvjed za sigurnost djece. Amerikanci planiraju prodaju oružja Izraelu u vrijednosti od 8 milijardi dolara, neslužbeno prenose mediji. SAD će uskoro objaviti novu sigurnosnu pomoć Ukrajini. Nakon prve pobjede Zrinke Ljutić u slalomu u Semmeringu, s nestrpljenjem se iščekuju njezine utrke ovog vikenda u Kranjskoj Gori. : Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/be/66/20250104-jutarnja-kronika-35995858-20250104063052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>