<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 30 Mar 2025 06:03:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.03. 2025-03-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/80/20250330-jutarnja-kronika-36269091-20250330053014.mp3</link>
    <description>Vodostaji rijeka i dalje su visoki, ali je stanje pod nadzorom. Gotovo tisuću i 700 ljudi poginulo u potresu u Mjanmaru, zbog uništenih cesta pomoć se teško probija. Janaf drugi put dobio jednomjesečnu licenciju za dopremu nafte u rafineriju u Pančevu, koja je zbog ruskog većinskog vlasništva pod američkim sankcijama. Počinje 21. ZagrebDox.Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/80/20250330-jutarnja-kronika-36269091-20250330053014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.03. 2025-03-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/be/da/20250329-jutarnja-kronika-36266721-20250329064507.mp3</link>
    <description>Nastavlja se borba s poplavama. Smirivanje vremena očekuje se sutra. U snažnim potresima u Mjanmaru poginulo više od 700 ljudi, traga se za preživjelima. Zrinka Ljutić vraća se u Zagreb s Kristalnim globusom - doček u Zračnoj luci oko 14 sati. Noćas pomičemo kazaljke jedan sat naprijed. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/be/da/20250329-jutarnja-kronika-36266721-20250329064507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.03. 2025-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/f2/20250328-jutarnja-kronika-36263388-20250328063505.mp3</link>
    <description>Nakon 19 godina ponovno imamo najbolju slalomašicu svijeta - Zrinka Ljutić osvojila je Mali kristalni globus! Zbog obilne kiše sinoć u Orahovici poplava. Voda ušla u kuće. Europski čelnici složni o dugoročnoj potpori Ukrajini, ali ne i o sigurnosnim jamstvima postigne li se mirovni sporazum s Moskvom. Propalo drugo mirenje triju obrazovnih sindikata i Vlade, počinju regionalni cirkularni štrajkovi - prvi je 1. travnja u Dalmaciji. Večeras u Karlovcu dodjela Porina. Urednik:Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/f2/20250328-jutarnja-kronika-36263388-20250328063505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.03. 2025-03-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5d/20/20250327-jutarnja-kronika-36259384-20250327063601.mp3</link>
    <description>Francuski predsjednik Macron domaćin sastanka na vrhu "koalicije voljnih" u Parizu. Sudjeluje i premijer Plenković. Prvi sastanak mirenja Vlade i sindikata, uoči najavljenih štrajkova u školama i na fakultetima. Velik dan za Zrinku Ljutić - mogla bi osvojiti Mali kristalni globus u slalomu, prvi u karijeri. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5d/20/20250327-jutarnja-kronika-36259384-20250327063601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>