<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 06:49:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.11. 2024-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/92/20241106-jutarnja-kronika-35804008-20241106063542.mp3</link>
    <description>Zatvorena sva birališta na američkim izborima. Tko će iduće četiri godine voditi Sjedinjene Države - Kamala Harris ili Donald Trump? Sinoć veliki prosvjed u Novom Sadu prerastao u nerede, prosvjednici htjeli ući u gradsku vijećnicu, policija bacila suzavac. U promet se pušta nova dionica pruge do mađarske granice. SPORT: Uvjerljiva pobjeda Dinama u Ligi prvaka - protiv Slovana iz Bratislave slavio rezultatom 4:1. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/92/20241106-jutarnja-kronika-35804008-20241106063542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.11. 2024-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/20/20241105-jutarnja-kronika-35800198-20241105063536.mp3</link>
    <description>Amerikanci izlaze na birališta. Kamala Harris i Donald Trump u jednoj od najneizvjesnijih predsjedničkih utrka. Srbijanski ministar graditeljstva nakon tragedije zbog pada nadstrešnice daje ostavku. Hrvatski sabor aktualnim prijepodnevom počinje novu sjednicu, posljednju u ovoj godini. U Ligi prvaka Dinamo u Bratislavi protiv Slovana. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/20/20241105-jutarnja-kronika-35800198-20241105063536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.11. 2024-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7c/6d/20241104-jutarnja-kronika-35796655-20241104063026.mp3</link>
    <description>Tjedan odluke za Sjedinjene Države, predsjednička utrka neizvjesna do samog kraja. Španjolci bijesni na vlast nakon tragedije koja je pogodila zemlju. Španjolski kralj i premijer prekinuli posjet poplavljenim područjima. U Srbiji prosvjednici traže kažnjavanje odgovornih za tragediju u Novom Sadu. Najmanje 9 poginulih u erupciji vulkana u Indoneziji. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7c/6d/20241104-jutarnja-kronika-35796655-20241104063026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.11. 2024-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/83/20241103-jutarnja-kronika-35794509-20241103063511.mp3</link>
    <description>U Španjolskoj spašena žena koja je tri dana bila zarobljena u automobilu. Počela istraga tragedije na kolodvoru u Novom Sadu. Dva su dana do američkih izbora. Od utorka jeftinije gorivo. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/83/20241103-jutarnja-kronika-35794509-20241103063511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>