<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 24 Nov 2022 06:51:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.11. 2022-11-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/99/20221124-jutarnja-kronika-33524580-20221124063540.mp3</link>
    <description>Noćas malo poslije 2 i 30 Sabor završio maratonsku raspravu o državnom proračunu za 2023. Vlada će izmijeniti Uredbu o visini trošarine na energente i električnu energiju. Austrijski kancelar Nehamer i bavarski premijer Zeder s premijerom Plenkovićem će posjetiti LNG terminal na Krku. Dogovarat će suradnju na području opskrbe energijom i smanjenja ovisnosti o ruskom plinu. 15 ukrajinskih regija i grad Kijev ponovno imaju struju. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/99/20221124-jutarnja-kronika-33524580-20221124063540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.11. 2022-11-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/d3/20221123-jutarnja-kronika-33520567-20221123063536.mp3</link>
    <description>Hrvatska s Marokom igra prvu utakmicu na Svjetskome nogometnom prvenstvu. Sabor će raspravljati o prijedlogu državnog proračuna za iduću godinu, prvog koji je iskazan u novoj valuti - euru. U Zagreb dolazi austrijski kancelar Karl Nehammer. Shengen i proširenje LNG terminala na Krku bit će glavne teme razgovora. U Pragu se otvara velika izložba Ivana Meštrovića. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/d3/20221123-jutarnja-kronika-33520567-20221123063536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.11. 2022-11-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/7c/20221122-jutarnja-kronika-33517019-20221122063519.mp3</link>
    <description>Od ponoći jeftinije gorivo - cijene sirove nafte na svjetskim tržištima na najnižoj razini od početka ruske agresije na Ukrajinu. Austrijski ministar ponavlja da nije vrijeme za proširenje Schengena, premijer Plenković siguran da će Hrvatska dobiti pozitivan odgovor. Ukrajini zbog zime i nedostatka struje prijeti humanitarna katastrofa. Potres magnitude 7 na Solomonskim otocima. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/7c/20221122-jutarnja-kronika-33517019-20221122063519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.11. 2022-11-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/59/11/20221121-jutarnja-kronika-33513198-20221121070021.mp3</link>
    <description>Kosovo danas počinje kažnjavati svoje građane koji na automobilima ne budu imali kosovske registracijske oznake. U Briselu o toj temi razgovarat će kosovski premijer Kurti i srbijanski predsjednik Vučić. Na temperaturama ispod nule u Ukrajini više od deset milijuna ljudi bez struje. U Kataru počelo Svjetsko nogometno prvenstvo. Istraživanje HRrejting - HDZ uvjerljivo prvi s više od 25 posto potpore, SDP na 15,7 posto. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 21 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/59/11/20221121-jutarnja-kronika-33513198-20221121070021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>