<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 05:56:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.07. 2024-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8e/9a/20240709-jutarnja-kronika-35440419-20240709053534.mp3</link>
    <description>Domovinski pokret traži od 10 do 15 mjesta državnih tajnika. Premijer im odgovara da taj broj mora biti manji od broja njihovih zastupnika. U Saboru rasprava o tome tko će sljedećih šest godina biti na čelu Hrvatske narodne banke. Bors Vujčić ima potporu HDZ-a za novi mandat. Varaždinski Varteks nakon više od stoljeća rada odlazi u stečaj. U Ukrajini proglašen dan žalosti. Broj žrtava ruskoga raketnog napada narastao na 41 osobu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8e/9a/20240709-jutarnja-kronika-35440419-20240709053534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.07. 2024-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/91/20240708-jutarnja-kronika-35437384-20240708053531.mp3</link>
    <description>Prema izlaznim anketama u Francuskoj ljevičarski savez i centristi pobijedili krajnju desnicu. Francuski premijer sutra daje ostavku. Američki kardiokirurg doktor Novick u Zagrebu se sastao s pacijentima kojima je kao djeci operacijama spasio život. Završili Đakovački vezovi. Uredio: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/91/20240708-jutarnja-kronika-35437384-20240708053531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.07. 2024-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/b4/20240707-jutarnja-kronika-35435118-20240707053528.mp3</link>
    <description>U Francuskoj drugi krug parlamentarnih izbora, prema posljednjim anketama, krajnja desnica neće uspjeti osvojiti apsolutnu većinu. Varaždinska tekstilna tvrtka Varteks, koja je u blokadi već gotovo 60 dana, odlazi u stečaj. Na Prokurativama završna večer Splitskog festivala. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/b4/20240707-jutarnja-kronika-35435118-20240707053528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.07. 2024-07-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/98/20240706-jutarnja-kronika-35432728-20240706053510.mp3</link>
    <description>Do sutra bi svako domaćinstvo u tučom poharanim Bošnjacima trebalo imati struju. Nakon uvjerljive pobjede Laburista novi britanski premijer Keir Starmer sastavio vladu. Europski čelnici oštro kritizirali posjet Viktora Orbana Moskvi. Sinoć otvoreni 58. Đakovački vezovi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/98/20240706-jutarnja-kronika-35432728-20240706053510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>