<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 13 Mar 2023 07:07:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.03. 2023-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f3/82/20230313-jutarnja-kronika-33927750-20230313063550.mp3</link>
    <description>Na sjednici Gospodarsko-socijalnog vijeća bit će predstavljen novi paket mjera za ublažavanje inflatornih učinaka i porasta cijena energenata. Umirovljenici mogu očekivati novi energetski dodatak. Od sutra gorivo skuplje dva eurocenta po litri. Deseta je godišnjica pontifikata pape Franje. Film "Sve u isto vrijeme" apsolutni pobjednik noćašnje dodjele Oscara. Urednik Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f3/82/20230313-jutarnja-kronika-33927750-20230313063550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.03. 2023-03-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/c0/20230312-jutarnja-kronika-33925609-20230312063548.mp3</link>
    <description>I dok još traje bitka za Bahmut, Ukrajinci za dva mjeseca planiraju krenuti u veliku proljetnu ofenzivu. U Izraelu deseti vikend zaredom prosvjedi protiv pravosudnih reformi. Večeras dodjela Oskara - s 11 nominacija glavni favorit znanstveno-fantastična humoristična drama Sve u isto vrijeme. Urednica Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 12 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/c0/20230312-jutarnja-kronika-33925609-20230312063548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.03. 2023-03-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/54/20230311-jutarnja-kronika-33923576-20230311065050.mp3</link>
    <description>Francuska i Britanija sklopile sporazum vrijedan 577 milijuna dolara kako bi zaustavile migrante na putu prema britanskom otoku! U KB Dubrava traje inspekcijski nadzor zbog prijave za neetično i seksističko ponašanje pojedinih liječnika. Proveli smo večer s radnicima zagrebačke Čistoće i provjerili koliko se građani i poduzetnici drže pravila za odvajanje otpada. Uoči dodjele Oskara danas će biti dodijeljene Zlatne maline za najgora filmska ostvarenja. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 11 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/54/20230311-jutarnja-kronika-33923576-20230311065050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.03. 2023-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/90/09/20230310-jutarnja-kronika-33919890-20230310063543.mp3</link>
    <description>U napadu na crkvu Jehovinih svjedoka u Hamburgu ubijeno sedmero ljudi. Skupština Dinama sinoć prekinuta - članovi skloni Zdravku Mamiću srušili kvorum. Stopa PDV-a na plin ostaje 5 posto, voda u Zagrebu, za sada, ne poskupljuje. U splitskom HNK-u premijera opere Jakova Gotovca "Mila Gojsalića". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/90/09/20230310-jutarnja-kronika-33919890-20230310063543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>