<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 20 Nov 2023 07:04:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.11. 2023-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/f5/20231120-jutarnja-kronika-34697245-20231120064027.mp3</link>
    <description>Obilježavanje Dana sjećanja na žrtvu Vukovara nastavlja se odavanjem počasti ubijenima na Ovčari. Zadnji je dan da građani mogu upisati državne trezorske zapise. Oprez! - uplata za njih mora biti knjižena s današnjim datumom, iznimaka neće biti! Izraelska vojska objavila da su odobreni planovi za nastavak ofenzive u Pojasu Gaze. U zagrebačkoj Gavelli večeras premijera predstave "Što na podu spavaš?" Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 20 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/f5/20231120-jutarnja-kronika-34697245-20231120064027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.11. 2023-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7c/a8/20231119-jutarnja-kronika-34695117-20231119063505.mp3</link>
    <description>Danas se odaje počast na mjestu masovne grobnice u Borovokomercu te u Borovu naselju i farmi Lovas. Mještani Nadina odat će počast poginulim sumještanima i braniteljima. Jučer u Vukovaru jedinstvena kolona sjećanja u kojoj je sudjelovalo više od 150 tisuća ljudi. Zabrinjavajuće humanitarno stanje u pojasu Gaze, koja je pod stalnim izraelskim granatiranjem. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 19 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7c/a8/20231119-jutarnja-kronika-34695117-20231119063505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.11. 2023-11-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/be/ab/20231118-jutarnja-kronika-34692945-20231118064039.mp3</link>
    <description>Dan je sjećanja na žrtve Domovinskog rata i Dan sjećanja na žrtvu Vukovara i Škabrnje. Banožićeva odvjetnica u njegovo ime predala zahtjev za aktivaciju saborskog mandata, mjerodavno tijelo razmatrat će ga u utorak. Isporuka humanitarne pomoći u Pojas Gaze ponovno je prekinuta. SPORT: hrvatska nogometna reprezentacija protiv Latvije u Rigi igra pretposljednju utakmicu kvalifikacija za EURO 2024. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 18 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/be/ab/20231118-jutarnja-kronika-34692945-20231118064039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.11. 2023-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/8f/20231117-jutarnja-kronika-34689391-20231117063533.mp3</link>
    <description>Uoči dana sjećanja na žrtvu Vukovara u memorijalnoj bolnici dr. Juraj Njavro održat će se središnja komemoracija. Talijanska premijerka Giorga Meloni u posjetu Zagrebu - sastat će se s premijerom Plenkovićem. Ivan Anušić i službeno postao novi ministar obrane. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Fri, 17 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/8f/20231117-jutarnja-kronika-34689391-20231117063533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>