<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 24 Jan 2023 06:56:15 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.01. 2023-01-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/8c/20230124-jutarnja-kronika-33720257-20230124064017.mp3</link>
    <description>Ministar Branko Bačić prvi put u radnom posjetu Banovini. Radnici zagrebačke Čistoće ne odustaju od štrajka iako je uprava privremeno suspendirala odluku o otkazima trojici njihovih kolega. Danas jedanaest mjeseci od napada Rusije na Ukrajinu. Sedam osoba ubijeno u još jednom krvoproliću u SAD-u. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/8c/20230124-jutarnja-kronika-33720257-20230124064017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.01. 2023-01-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/86/20230123-jutarnja-kronika-33716574-20230123065517.mp3</link>
    <description>Zbog olujne bure i snijega unutrašnjost zemlje odsječena od priobalja. Danas će se održati novo sudsko ročište za osmero Hrvata optuženih za trgovanje djecom u Zambiji. Hoće li prijedlog novog Zakona o pomorskom dobru omogućiti da hrvatsku obalu privatiziraju veliki hotelski lanci?. 72-godišnjak osumnjičen za ubojstvo desetero ljudi u Kaliforniji počinio samoubojstvo. Urednik: Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/86/20230123-jutarnja-kronika-33716574-20230123065517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.01. 2023-01-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/04/20230122-jutarnja-kronika-33714010-20230122063008.mp3</link>
    <description>Snijeg i olujni vjetar i dalje stvaraju probleme u cestovnom i pomorskom prometu. Nastavlja se obilježavanje 30. obljetnice vojno-redarstvene operacije "Maslenica". Policija u suradnji s USKOKOM istražuje slučaj Hrvata uhićenih u Zambiji zbog sumnjiva posvojenja djece. U Zagrebu će biti dodijeljena nagrada "Fric" za najbolju fikcijsku prozu prošle godine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/04/20230122-jutarnja-kronika-33714010-20230122063008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.01. 2023-01-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fa/4b/20230121-jutarnja-kronika-33711689-20230121063533.mp3</link>
    <description>Ukrajini stiže novi veliki paket zapadne vojne pomoći, no bez njemačkih Leoparda. Moskva prijeti da će Zapad požaliti zabludu da Ukrajina može pobijediti. Bačić najavio da bi Banovina u veljači trebala postati veliko gradilište. U Zadru središnja svečanost u povodu 30. obljetnice vojno-redarstvene operacije Maslenice. Primopredajom ključeva grada i izborom kraljice počeo jubilarni 40. Riječki karneval. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 21 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fa/4b/20230121-jutarnja-kronika-33711689-20230121063533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>