<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2022 07:23:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.12. 2022-12-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/60/20221205-jutarnja-kronika-33561250-20221205072029.mp3</link>
    <description>Hrvatsku trese nogometna groznica. Utakmica odluke za ulazak u četvrtfinale Svjetskog prvenstva Hrvatska - Japan danas u 16 sati. Od ponoći pojeftinjuje gorivo. Od danas ograničenje cijene ruske nafte na 60 dolara po barelu. Iran ukinuo policiju za moral, a parlament preispituje Zakon o obveznom nošenju hidžaba. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/60/20221205-jutarnja-kronika-33561250-20221205072029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.12. 2022-12-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/79/20221204-jutarnja-kronika-33559019-20221204063102.mp3</link>
    <description>Nakon što je zapad ograničio cijene ruske nafte na 60 dolara po barelu, Moskva poručila - Europa će odsad živjeti bez ruske nafte. Hrvatskoj isporučena još dva američka helikoptera Black Hawk. U zagrebačkom kinu Tuškanac počinje jubilarni 20. festival filmova o ljudskim pravima.Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 04 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/79/20221204-jutarnja-kronika-33559019-20221204063102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.12. 2022-12-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/ed/20221203-jutarnja-kronika-33556604-20221203063600.mp3</link>
    <description>U Hrvatsku stižu još dva američka helikoptera Black Hawk. Europska unija dogovorila ograničenje cijene ruske nafte na 60 dolara po barelu. Međunarodni je dan osoba s invaliditetom. U Hrvatskoj ih je više od 600 tisuća. Na Svjetskom nogometnom prvenstvu završilo natjecanje po skupinama. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/ed/20221203-jutarnja-kronika-33556604-20221203063600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.12. 2022-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/23/20221202-jutarnja-kronika-33553066-20221202063548.mp3</link>
    <description>Hrvatska nogometna reprezentacija u osmini je finala Svjetskoga prvenstva, prvi protivnik je Japan. Iz prijedloga Zakona o trgovini izbačeno da radnik može odbiti rad nedjeljom zbog priziva savjesti. Uhićen 29-godišnjak koji je u Splitu automobilom pokosio policajca i pobjegao. Otvara se dionica koridora Pet Ce od Belog Manastira do Osijeka, koji slavi svoj dan. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 02 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/23/20221202-jutarnja-kronika-33553066-20221202063548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>