<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2024 05:54:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.09. 2024-09-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/da/20240920-jutarnja-kronika-35656015-20240920053043.mp3</link>
    <description>Hrvatska se priprema za vodeni val Dunava koji se očekuje idući tjedan. Obrana od poplava jedna je od tema i Vladine sjednice.
Ženska mreža Hrvatske diljem zemlje organizira prosvjede protiv nasilja nad ženama. Bliski istok na rubu nove eskalacije rata.čeras počinju Vinkovačke jeseni. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/da/20240920-jutarnja-kronika-35656015-20240920053043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.09. 2024-09-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/a2/20240919-jutarnja-kronika-35652156-20240919053553.mp3</link>
    <description>Slovačka i Mađarska pripremaju se za vrhunac vodenoga vala. I u Hrvatskoj su mjerodavne službe u punoj pripravnosti. Nakon eksplozija ručnih dojavljivača zaredale i eksplozije voki-tokija militanata Hezbolaha. Vatikan će se ponovno oglasiti o fenomenu Međugorja. Sabor počeo jesensko zasjedanje. Danas na dnevnom redu Zakon o upravljanju i održavanju zgrada. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/a2/20240919-jutarnja-kronika-35652156-20240919053553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.09. 2024-09-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/e2/20240918-jutarnja-kronika-35648758-20240918053518.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u katastrofalnim poplavama u dijelovima srednje i istočne Europe. Slovačka i Mađarska pripremaju se za vrhunac vodostaja Dunava. Sabor počinje jesensko zasjedanje, prvo u zgradi Hrvatskoga vojnog učilišta na zagrebačkom Črnomercu. U riječkom HNK-u premijera opere "Napudraj joj lice" - napomena: nije za mlađe od 18 godina! SPORT: povijesno najteži poraz Dinama u Europi - minhenski Bayern potopio plave rezultatom 9 : 2. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/e2/20240918-jutarnja-kronika-35648758-20240918053518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.09. 2024-09-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b9/c8/20240917-jutarnja-kronika-35645391-20240917053515.mp3</link>
    <description>Najmanje 17-ero ljudi poginulo u katastrofalnim poplavama u srednjoj i istočnoj Europi. Evakuirane tisuće ljudi. Kapetan Marko Bekavac u Turskoj nepravomoćno osuđen na 30 godina zatvora. Od danas skuplji tehnički pregled vozila. Večeras u zagrebačkoj Tvornici koncert dobitnika UNESCO-ova priznanja "Umjetnik mira", mongolskog folk metal benda The Hu. Urednik: Silvio Šop.</description>
    <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b9/c8/20240917-jutarnja-kronika-35645391-20240917053515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>