<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 15:00:35 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.07. 2025-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/28/20250701-jutarnja-kronika-36546512-20250701053027.mp3</link>
    <description>Podignuta optužnica za zločin u osnovnoj školi u Prečkom u prosincu prošle godine. 19-godišnjaka se tereti za teško ubojstvo djeteta, ali i za još 54 teška kaznena djela. Od danas stroži uvjeti kreditiranja za građane. U posjet Hrvatskoj dolazi slovački predsjednik Peter Pellegrin. Urednik je Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/28/20250701-jutarnja-kronika-36546512-20250701053027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.06. 2025-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/1b/20250630-jutarnja-kronika-36543806-20250630053525.mp3</link>
    <description>Prosvjedi protiv vlasti diljem Srbije, studenti traže puštanje uhićenih kolega. Hrvatske autoceste i HAK pripremaju se za sljedeći vikend kada će, zbog koncerta i smjene turista, u prometu biti goleme gužve. Svjetski poznat violinist i dirigent Julian Rachlin večeras na zagrebačkom Tomislavcu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/1b/20250630-jutarnja-kronika-36543806-20250630053525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.06. 2025-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/83/20250629-jutarnja-kronika-36541714-20250629053048.mp3</link>
    <description>Prosvjed u Beogradu završio sukobom policije i prosvjednika, ima ozlijeđenih i privedenih.Tisuće ljudi prosvjedovale su u Sofiji protiv odluke vlade o uvođenju eura. Organizatori objavili pojedinosti Thompsonova koncerta na zagrebačkom Hipodromu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/83/20250629-jutarnja-kronika-36541714-20250629053048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.06. 2025-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/7f/20250628-jutarnja-kronika-36539432-20250628060045.mp3</link>
    <description>Nakon unutrašnjosti, danas toplinski val duž Jadrana, za cijelu obalu na snazi crveni meteoalarm. Vrhovni sud SAD-a omogućio Donaldu Trumpu da provede svoju namjeru da ograniči pravo na američko državljanstvo po rođenju. U Beogradu za danas najavljen veliki prosvjed studenata i građana protiv Vučićeva režima. Sljedeću subotu na zagrebačkom Hipodromu koncert Marka Perkovića Thompsona. Grad Zagreb objavio detalje posebne regulacije prometa. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/7f/20250628-jutarnja-kronika-36539432-20250628060045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>