<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 11 Jul 2023 05:39:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.07. 2023-07-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/53/4c/20230711-jutarnja-kronika-34305801-20230711053057.mp3</link>
    <description>Dogovorom Vlade i Ureda predsjednika - Ante Kujundžić privremeno na čelu Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. U Saboru rasprava o konačnom prijedlogu zakona o pomorskom dobru i morskim lukama. Počinje sastanak na vrhu NATO-a u Litvi. U Srebrenici - Dan sjećanja na žrtve genocida. Otvorene su Dubrovačke ljetne igre. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 11 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/53/4c/20230711-jutarnja-kronika-34305801-20230711053057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.07. 2023-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/73/7b/20230710-jutarnja-kronika-34302836-20230710053553.mp3</link>
    <description>Danas istječe mandat Ivici Kinderu. Tko će voditi Vojnu sigurnosno-obavještajnu agenciju? Posljednje pripreme za sutrašnji sastanak na vrhu NATO saveza u Vilniusu. Večeras otvorenje Dubrovačkih ljetnih igara. Počinje tjedan u kojem nas očekuje toplinski val s vrućim zrakom iz Afrike. Ravnateljstvo civilne zaštite objavilo je upozorenje. Urednik je Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/73/7b/20230710-jutarnja-kronika-34302836-20230710053553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.07. 2023-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/31/20230709-jutarnja-kronika-34300839-20230709053054.mp3</link>
    <description>Rat u Ukrajini i njegove posljedice u svijetu te europska perspektiva zemalja zapadnog Balkana bile su teme međunarodnog foruma u Dubrovniku. Više članica NATO-saveza protivi se odluci SAD-a da Ukrajini isporuči kasetno streljivo, Kijev se obvezao da se njime neće koristiti u Rusiji. MOST i Suverenisti zajedno će izaći na sljedeće izbore. Ulicama Đakova proći će svečana povorka 57. Đakovačkih vezova.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/31/20230709-jutarnja-kronika-34300839-20230709053054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.07. 2023-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b4/3c/20230708-jutarnja-kronika-34298762-20230708053548.mp3</link>
    <description>Prije točno 500 dana počela ruska agresija na Ukrajinu. Rat u Ukrajini bit će i jedna od tema Dubrovnik foruma. Pala nizozemska vlada. Pune ruke posla za splitsku policiju i hitnu prvog dana Ultra festivala. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b4/3c/20230708-jutarnja-kronika-34298762-20230708053548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>