<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 24 Sep 2023 05:55:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.09. 2023-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/3e/20230924-jutarnja-kronika-34516903-20230924053544.mp3</link>
    <description>Nakon europskog uhidbenog naloga iz Grčke, jednom od uhićenih Bad blue boysa određen istražni zatvor, a za jednim navijačem još se traga. Osječka policija tvrdi da nije zataškavala slučaj ubojstva 21-godišnje studentice za koje se sumnjiči njihov službenik. U govoru pred Općom skupštinom UN-a ruski ministar vanjskih poslova Sergej Lavrov obrušio se na Sjedinjene Države, a Zapad nazvao carstvom laži. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/3e/20230924-jutarnja-kronika-34516903-20230924053544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.09. 2023-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/ec/20230923-jutarnja-kronika-34514657-20230923053550.mp3</link>
    <description>Od utorka novo poskupljenje goriva - cijene benzina i dizela mogle bi se izjednačiti. Grčke vlasti traže izručenje još desetak Dinamovih navijača. Predsjednik Milanović odgovorio Vučiću i Komšiću. Poljski premijer poručio ukrajinskom predsjedniku da ne vrijeđa Poljake. Prvi je dan jeseni! Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/ec/20230923-jutarnja-kronika-34514657-20230923053550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.09. 2023-09-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b4/d7/20230922-jutarnja-kronika-34510893-20230922053559.mp3</link>
    <description>Istraga bi trebala otkriti tko je i zašto pucao blizu granice s Bosnom i Hercegovinom u Karlovačkoj županiji. Nacionalni je dan borbe protiv nasilja nad ženama. Crnu statistiku namjerava se zaustaviti izmjenama zakona i strožim kaznama za nasilnike. Biden Ukrajini obećao novi paket vojne pomoći vrijedan 325 milijuna dolara. Pobjede Dinama i Zrinskog na početku Konferencijske lige. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b4/d7/20230922-jutarnja-kronika-34510893-20230922053559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.09. 2023-09-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d5/3d/20230921-jutarnja-kronika-34506817-20230921053519.mp3</link>
    <description>Sabor će raspravljati o poreznim zakonima koji su sastavni dio porezne reforme. Na vladinoj sjednici očekuju se mjere pomoći poljoprivrednicima čija su gospodarstva pogođena svinjskom kugom. Predsjednik Milanović u govoru na Općoj skupštini UN-a istaknuo važnost očuvanja te organizacije i rješavanja otvorenih pitanja sa susjedima u jugoistočnoj Europi. U Osijeku se otvara obnovljena zgrada željezničkog kolodvora. U Dubrovniku - izložba posvećena Andyju Warholu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d5/3d/20230921-jutarnja-kronika-34506817-20230921053519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>