<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 30 Dec 2024 07:02:57 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.12. 2024-12-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/28/20241229-jutarnja-kronika-35978678-20241229063037.mp3</link>
    <description>Hrvatska izlazi na treće izbore ove godine. Osmero predsjedničkih kandidata na vrhuncu borbe za Pantovčak. Večeras oko 22 sata odluka - imamo li pobjednika ili će ipak trebati pričekati drugi krug izbora za dva tjedna. Ponovno zrakoplovna nesreća! U Južnoj Koreji avion sa 175 putnika i šest članova posade otklizao s piste, udario u ogradu i zid u zračnoj luci i zapalio se. Četiri godine od potresa na Banovini. Otočac i Gospić jutros su najhladniji gradovi u zemlji. U 6 sati izmjereno -9 stupnjeva, u Bednji -6, a u Ogulinu i Karlovcu -5. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/28/20241229-jutarnja-kronika-35978678-20241229063037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.12. 2024-12-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/36/20241228-jutarnja-kronika-35976508-20241228063030.mp3</link>
    <description>Izborna je šutnja. Utihnuli i predsjednički kandidati. Vlada ponudila rast plaća u javnim i državnim službama i zasad odustala od ocjenjivanja zaposlenih u obrazovanju! Drugi program Hrvatskoga radija proslavit će 60. rođendan. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/36/20241228-jutarnja-kronika-35976508-20241228063030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.12. 2024-12-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/e3/20241227-jutarnja-kronika-35973135-20241227063536.mp3</link>
    <description>Zadnji je dan izborne promidžbe za predsjedničke izbore, na koje izlazimo preksutra. Pod nadzorom je požar pokraj Žrnovnice, vatrogasci su bili na terenu i noćas. Vlada će održati posljednju sjednicu ove godine. Veliki napad Izraela na Jemen, pogođena zračna i morske luke te energetska infrastruktura. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/e3/20241227-jutarnja-kronika-35973135-20241227063536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>