<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 03 Aug 2025 05:38:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.08. 2025-08-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/d5/20250803-jutarnja-kronika-36636715-20250803053553.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović pozvao Vladu da prekine trgovinu oružjem s Izraelom. Više od milijun mladih vjernika na molitvenom bdjenju s Papom u Rimu. U Sinju se očekuje vrhunac 310. Alke. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/d5/20250803-jutarnja-kronika-36636715-20250803053553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.08. 2025-08-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/dd/20250802-jutarnja-kronika-36634311-20250802053549.mp3</link>
    <description>Prvog kolovoškog vikenda kilometarske gužve na autocestama. Američki predsjednik Trump naredio da se nuklearne podmornice rasporede blizu Rusije. Nakon uhićenja Vučiću bliskih ljudi - devet mjeseci poslije novosadske tragedije - on za danas sazvao hitnu sjednicu Vijeća za nacionalnu sigurnost. Papa Lav 14. sastaje se s mladima iz cijeloga svijeta u Rimu. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/dd/20250802-jutarnja-kronika-36634311-20250802053549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.08. 2025-08-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d4/42/20250801-jutarnja-kronika-36631685-20250801053543.mp3</link>
    <description>U Zagrebu održan spektakularni vojni mimohod u povodu 30. - te obljetnie vojno-redarstvene operacije Oluje. Bivši premijer Ivo Sanader, koji je služio kaznu od 18 godina zatvora, pušten na uvjetnu slobodu. U Gazi ljudi i dalje umiru od gladi. U redovima za podjelu hrane ubijena 91-na osoba.
U Sinju počinju alkarske svečanosti. Grad se priprema i za Thompsonov koncert na kojem se očekuje 150 tisuća posjetitelja. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d4/42/20250801-jutarnja-kronika-36631685-20250801053543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 31.07. 2025-07-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/a1/20250731-jutarnja-kronika-36629165-20250731053558.mp3</link>
    <description>Mimohod počinje u 17 sati, a sve pratite u programima Hrvatske radiotelevizije. Nakon Francuske te Ujedinjenog Kraljevstva, i Kanada najavljuje da će priznati palestinsku državu. Rijeka nije uspjela proći u 3. pretkolo nogometne Lige prvaka. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/a1/20250731-jutarnja-kronika-36629165-20250731053558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>