<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 06:47:23 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.02. 2024-02-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/b2/20240206-jutarnja-kronika-34943439-20240206063516.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković nije odustao od Turudića kao kandidata za glavnog državnog odvjetnika. Sutra glasovanje u Saboru. Ustavni sud danas odlučuje o ustavnosti Zakona o trgovini i Zakonu o izbornim jedinicama. Britanskom kralju Charlesu III. dijagnosticiran rak.	Godina dana od katastrofalnog potresa koji je pogodio Tursku i Siriju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/b2/20240206-jutarnja-kronika-34943439-20240206063516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.02. 2024-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/cf/20240205-jutarnja-kronika-34940013-20240205063513.mp3</link>
    <description>Danas sastanak Predsjedništva HDZ-a na kojem će se razgovarati o sudbini Turudićeve kandidature za glavnoga državnog odvjetnika. Katastrofa u Čileu. Najmanje stotinu mrtvih i više stotina nestalih u velikim šumskim požarima. Cijene nafte na svjetskim burzama potonule više od 7 posto. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/cf/20240205-jutarnja-kronika-34940013-20240205063513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.02. 2024-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/1c/20240204-jutarnja-kronika-34937847-20240204063512.mp3</link>
    <description>Ivan Turudić se kao sudac sastajao sa Zdravkom Mamićem koji je bio pod istragom, ustvrdio je na izvanrednoj konferenciji za novinare predsjednik Zoran Milanović.	Noćas i jutros novi američko-britanski napadi na hutističke ciljeve u Jemenu. Svjetski je dan borbe protiv raka. U našoj zemlji od te bolesti na godinu oboli gotovo 25 tisuća ljudi. Završava 1052.-ga Festa svetog Vlaha. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/1c/20240204-jutarnja-kronika-34937847-20240204063512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>