<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 22 Jan 2025 06:55:21 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.01. 2025-01-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4a/82/20250122-jutarnja-kronika-36050039-20250122063059.mp3</link>
    <description>U Davosu se održava godišnji sastanak Svjetskoga gospodarskog foruma, sudjeluje i premijer Andrej Plenković. Još se ne zna tko će zamijeniti Josipa Dabru na mjestu ministra poljoprivrede. Najmanje 76-ero ljudi poginulo, a više od 50 ozlijeđeno u požaru u hotelu u Turskoj. U zemlji je dan žalosti. Večeras premijera predstave "Slijepi vode slijepe", prve suradnje Montažstroja i kazališta Gavella. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4a/82/20250122-jutarnja-kronika-36050039-20250122063059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.01. 2025-01-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/f7/20250121-jutarnja-kronika-36046366-20250121063544.mp3</link>
    <description>Donald Trump prisegnuo na početku svojeg drugog mandata u Bijeloj kući. Bivši ministar Dabro dao iskaz u Uskoku zbog stanja u Hrvatskim šumama. U Saboru danas rasprava o izmjenama Zakona o vlasništvu, kojim će se građanima država članica OECD-a omogućiti kupnja nekretnina u Hrvatskoj.
Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/f7/20250121-jutarnja-kronika-36046366-20250121063544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.01. 2025-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/3d/20250120-jutarnja-kronika-36042888-20250120063050.mp3</link>
    <description>Danas inauguracija Donalda Trumpa. USKOK u Hrvatskim šumama istražuje otkup drvne mase. Društvenim mrežama širi se poziv na bojkot trgovina u petak zbog divljanja cijena. Nakon prvih talaca koje je oslobodio Hamas, pušteni i prvi palestinci iz izraelskih zatvora. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/3d/20250120-jutarnja-kronika-36042888-20250120063050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.01. 2025-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/fc/20250119-jutarnja-kronika-36040595-20250119063044.mp3</link>
    <description>Za pola sata počinje povijesni prekid vatre Izraela i Hamasa u Gazi. Prvi taoci trebali bi se vratiti svojim kućama. Dan prije inauguracije, Donald Trump će u središtu Washingtona održati pobjednički skup s pristašama, uz poruku: Učinite Ameriku ponovno velikom! Donna Vekić zaustavljena u četvrtom kolu Australian Opena. Rukometaši večeras protiv Egipta za prvo mjesto u skupini. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/fc/20250119-jutarnja-kronika-36040595-20250119063044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>