<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 20 Nov 2022 07:08:06 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.11. 2022-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/52/e4/20221120-jutarnja-kronika-33511016-20221120063020.mp3</link>
    <description>Danas će se odati počast žrtvama srpskog koncentracijskog logora Veleprometa. U Ukrajini deset milijuna ljudi bez struje. Počinje Svjetsko nogometno prvenstvo. Na većini cesta su zimski uvjeti, u Gorskom kotaru pao je snijeg. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/52/e4/20221120-jutarnja-kronika-33511016-20221120063020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.11. 2022-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/24/20221119-jutarnja-kronika-33508896-20221119063515.mp3</link>
    <description>U Vukovaru i Škabrnji - Kolone sjećanja na najteže dane Domovinskog rata. Prisjećamo se stradanja u Borovu naselju i Nadinu. Više od deset milijuna ljudi u Ukrajini bez struje i grijanja. Kijevu prijeti potpuni mrak. U Peruu na pisti zračne luke sudar zrakoplova s vozilom - poginula dvojica vatrogasaca. Pred nama je Noć kazališta. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/24/20221119-jutarnja-kronika-33508896-20221119063515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.11. 2022-11-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/56/20221118-jutarnja-kronika-33505819-20221118063513.mp3</link>
    <description>Dan je sjećanja na žrtvu Vukovara i Škabrnje. Vlada predstavila prijedlog zakona o dodatnom porezu na dobit. Švicarska će od 1. siječnja za hrvatske državljane primjenjivati sustav kvota za izdavanje radnih dozvola. Rusi i dalje gađaju ukrajinsku infrastrukturu, više od 10 milijuna Ukrajinaca bez struje. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 18 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/56/20221118-jutarnja-kronika-33505819-20221118063513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.11. 2022-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/de/20221117-jutarnja-kronika-33501956-20221117063511.mp3</link>
    <description>Smiruje se međunarodna napetost nakon pada projektila na poljsko pogranično mjesto, pri čemu su poginule dvije osobe. Španjolski kraljevski par u posjetu Hrvatskoj. Dvije zemlje predvode jedinstven projekt izgradnje fuzijske elektrane. Uoči Dana sjećanja na žrtvu Vukovara i Škabrnje, večeras će u dvorištu vukovarske bolnice dr. Juraj Njavro biti zapaljene svijeće i održana molitva za poginule i nestale u agresiji na Vukovar. Uspješna generalna proba uoči svjetskog nogometnog prvenstva. Hrvatska pobijedila Saudijsku Arabiju 1:0. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/de/20221117-jutarnja-kronika-33501956-20221117063511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>