<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 21 Mar 2025 07:03:23 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.03. 2025-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/8e/20250321-jutarnja-kronika-36241154-20250321063552.mp3</link>
    <description>Brisel nastavlja vojnu i gospodarsku potporu Ukrajini, zbog protivljenja Mađarske nisu doneseni zajednički zaključci, nego samo izjava. Najveća londonska zračna luka Heathrow bit će zatvorena cijeli dan, do ponoći. U zagrebačkom HNK-u večeras premijera klasika "Zločin i kazna". SPORT: U prvoj utakmici četvrtfinala Lige nacija Hrvatska na Poljudu pobijedila Francusku 2:0. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/8e/20250321-jutarnja-kronika-36241154-20250321063552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.03. 2025-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/60/20250320-jutarnja-kronika-36237041-20250320063525.mp3</link>
    <description>U jednodnevnom štrajku upozorenja u obrazovanju sudjelovalo oko 37 tisuća zaposlenika. Dan u štrajku neće im biti plaćen. Optužno Vijeće zagrebačkog Županijskog suda trebalo bi odlučiti o osnovanosti optužnice protiv bivših ministara Darka Horvata, Josipa Aladrović i Tomislava Tolušića te bivšeg potpredsjednika Vlade Borisa Miloševića. Počinje najveća pjesnička manifestacija - 62. Goranovo proljeće. SPORT: Večeras na splitskom Poljudu četvrtfinalna utakmica Lige nacija Hrvatska - Francuska. Urednik: Silvio Šop.</description>
    <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/60/20250320-jutarnja-kronika-36237041-20250320063525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.03. 2025-03-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/29/20250319-jutarnja-kronika-36233070-20250319063522.mp3</link>
    <description>Danas jednodnevni štrajk u školama i na fakultetima. Europska komisija objavit će Bijelu knjigu o budućnosti europske obrane. Povijesni razgovor Trumpa i Putina, dogovoren jednomjesečni prekid napada na energetsku infrastrukturu. Novi pregovori o primirju najavljeni za nedjelju. U Zagrebu počinje Festival svjetla. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/29/20250319-jutarnja-kronika-36233070-20250319063522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.03. 2025-03-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/19/dd/20250318-jutarnja-kronika-36229530-20250318064024.mp3</link>
    <description>Prekinuto primirje u pojasu Gaze, u izraelskim noćašnjim napadima najmanje 220 poginulih. Danas najavljen telefonski razgovor Donalda Trumpa i Vladimira Putina.požara u Kočanima u kojemu je poginulo 59 ljudi, uhićeno 14 osoba i određen im je dvodnevni pritvor. Sutra štrajk u više od tisuću škola i na fakultetima. Urednica: Ana-Bella Leikauff</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/19/dd/20250318-jutarnja-kronika-36229530-20250318064024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>