<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 12 May 2023 05:47:55 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.05. 2023-05-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5e/a7/20230512-jutarnja-kronika-34121361-20230512053555.mp3</link>
    <description>Suci, u bijelom štrajku zbog povišica, sastaju se s ministrom Malenicom. Medicinske sestre i tehničari jučer prosvjedovali zbog plaća, danas se okupljaju na obilježavanju svojeg dana. Nakon više od tri godine Vlada proglasila kraj epidemije koronavirusa.Ukrajinu stigle britanske rakete dugog dometa. To je i dalje nedovoljno za početak ukrajinske protuofenzive. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Fri, 12 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5e/a7/20230512-jutarnja-kronika-34121361-20230512053555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.05. 2023-05-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/72/20230511-jutarnja-kronika-34117870-20230511054020.mp3</link>
    <description>Na zagrebačkom Zrinjevcu održat će se veliki prosvjed medicinskih sestara, tehničara te drugih zdravstvenih i nezdravstvenih djelatnika. Očekuje se da će Vlada proglasiti kraj epidemije koronavirusa. Počeli su pregovori o produljenju Sporazuma o izvozu žitarica iz crnomorskih luka. U zagrebačkom HNK-u večeras premijera opere Borisa Papandopula "Amfitrion". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 11 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/72/20230511-jutarnja-kronika-34117870-20230511054020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.05. 2023-05-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/ed/20230510-jutarnja-kronika-34113971-20230510053548.mp3</link>
    <description>Nakon šest godina Hrvatska, zahvaljujući Letu 3 i pjesmi Mami ŠČ, u finalu Eurosonga! Medicinske sestre za sutra najavljuju velik prosvjed, nakon njega moguć je i štrajk. Glavna državna odvjetnica na saborskom Odboru za pravosuđe ustvrdila da radi bez političkih pritisaka, oporbu nije u to uvjerila. Na jučerašnji Dan Europe, Kijev je posjetila predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen i najavila nove sankcije Rusiji. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 10 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/ed/20230510-jutarnja-kronika-34113971-20230510053548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.05. 2023-05-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/2c/20230509-jutarnja-kronika-34110572-20230509053530.mp3</link>
    <description>Glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj Šipek dolazi u Sabor objasniti razloge ostavke šefice USKOK-a. Od ponoći gorivo jeftinije za 8 centi po litri. Danas je Dan Europe. Večeras od 21 sat u Liverpoolu nastup Leta 3 na Eurosongu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 09 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/2c/20230509-jutarnja-kronika-34110572-20230509053530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>