<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2025 14:05:06 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.06. 2025-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/28/20250626-jutarnja-kronika-36533243-20250626053039.mp3</link>
    <description>Donald Trump obrušio se na sudsku vlast u Izraelu, koja progoni premijera Netanjahua zbog sumnje na mito, prijevaru i zlouporabu povjerenja.U Hagu prihvaćena rezolucija: članice NATO-a povećat će izdvajanje za obranu na 5 posto BDP-a u idućih deset godina.36-ogodišnjem muškarcu, koji se sumnjiči da je naručio ubojstvo bivše supruge u zagrebačkom naselju Markuševcu, sinoć određen istražni zatvor. Hrvatska je na vrhuncu toplinskog vala. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/28/20250626-jutarnja-kronika-36533243-20250626053039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.06. 2025-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d9/a1/20250625-jutarnja-kronika-36530279-20250625053037.mp3</link>
    <description>Na sastanku na vrhu NATO-a u Hagu očekuje se prihvaćanje odluke o izdvajanju 5 posto BDP-a za obranu. Na samitu će govoriti i američki predsjednik Donald Trump. Hrvatska se neće morati dodatno zaduživati kako bi ispunila nove uvjete NATO-a o izdvajanju za obranu, kaže ministar obrane Ivan Anušić. Primirje između Irana i Izraela uglavnom se poštuje. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d9/a1/20250625-jutarnja-kronika-36530279-20250625053037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.06. 2025-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/41/dd/20250624-jutarnja-kronika-36527367-20250624070035.mp3</link>
    <description>Donald Trump objavio: Iran i Izrael dogovorili primirje. Rat je gotov! Iz Irana poručili neće napadati ako Izrael zaustavi agresiju.dan samita NATO-a. Glavna tema - obrambena potrošnja. Na sastanku ministri obrane i vanjskih poslova i predsjednik države Zoran Milanović. Uoči glasovanja u petak, u Saboru rasprava o predsjednikovoj kandidatkinji za čelnicu Vrhovnoga suda Sandri Artuković Kunšt. Vladajući najavili - nema njihovu potporu! U pulskoj Areni koncert legendarnog Toma Jonesa. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/41/dd/20250624-jutarnja-kronika-36527367-20250624070035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.06. 2025-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/92/20250623-jutarnja-kronika-36524153-20250623052526.mp3</link>
    <description>Amerika tvrdi da je uništen iranski nuklearni program, Iranci poručuju - igra još nije gotova. Premijer Andrej Plenković u Sloveniji će se sastati s kolegom Robertom Golobom. Nakon katastrofalnog požara kod Omiša zbrajaju se štete, a policija istražuje dojave o mogućim piromanima. Na zagrebačkom Jarunu počinje 17. INmusic festival. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/92/20250623-jutarnja-kronika-36524153-20250623052526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>