<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 05:01:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.09. 2025-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/a3/20250929-jutarnja-kronika-36794842-20250929053540.mp3</link>
    <description>Zbog teške prometne nesreće jutros prekinut promet na riječkoj obilaznic. Zbog nedopuštenog rukovanja signalnim raketama tragedija na dva vjenčanja u Dalmaciji. U zagrebačkoj Dubravi održan prosvjed zbog maloljetničkog nasilja. Donald Trump šalje Nacionalnu gardu u Portland zbog zaštite imigracijskih objekata. Na izborima u Moldaviji pobijedila proeuropska stranka. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/a3/20250929-jutarnja-kronika-36794842-20250929053540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.09. 2025-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f8/d3/20250928-jutarnja-kronika-36792442-20250928053021.mp3</link>
    <description>Mađarski ministar vanjskih poslova ponovio tvrdnje o premalom kapacitetu JANAF-a za opskrbu njegove zemlje. JANAF odgovorio da to nije istina. Reagirali i mnogi hrvatski političari. Rusija opovrgava odgovornost za hibridne napade bespilotnim letjelicama na članice NATO-a i Europske unije. Kako bi se zaustavilo širenje afričke svinjske kuge, u Kopačkome ritu nastavlja se odstrel divljih svinja. U zagrebačkoj Dubravi održat će se prosvjed protiv vršnjačkog nasilja. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f8/d3/20250928-jutarnja-kronika-36792442-20250928053021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.09. 2025-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/00/20250927-jutarnja-kronika-36789950-20250927054100.mp3</link>
    <description>Zbog širenja afričke svinjske kuge ministar poljoprivrede David Vlajčić smatra da je ugrožena nacionalna sigurnost. Trojica članova posade broda Lastovo riječke Jadrolinije optužena za tragediju u malološinjskoj luci kada je rampa usmrtila tri pomorca. Mađarski šef diplomacije na marginama UN-ove konferencije prozvao Hrvatsku za ratno profiterstvo zbog cijene koju moraju plaćati za transport nafte. Uslijedila oštra reakcija državnog vrha. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/00/20250927-jutarnja-kronika-36789950-20250927054100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.09. 2025-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3c/39/20250926-jutarnja-kronika-36786161-20250926053511.mp3</link>
    <description>Od 6 sati vozi se kroz obje cijevi tunela Učke. Zbog širenja afričke svinjske kuge počinje odstrel divljih svinja. U Briselu bi se trebao održati prvi sastanak o stvaranju takozvanog zida protiv dronova. Večeras prva ovosezonska premijera zagrebačkog HNK-a - praizvedba drame Espija Tomičića "Budi uvijek kao zmaj". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3c/39/20250926-jutarnja-kronika-36786161-20250926053511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>