<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 16 Dec 2023 06:58:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.12. 2023-12-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4c/28/20231216-jutarnja-kronika-34782651-20231216063537.mp3</link>
    <description>Kandidat za novog ministra gospodarstva Damir Habijan trebao bi biti potvrđen na izvanrednoj saborskoj sjednici u srijedu. Od idućega tjedna bit će dopuštena svinjokolja u županijama pogođenima svinjskom kugom. Izraelska vojska slučajno ubila troje izraelskih talaca i televizijskog snimatelja Al Jazeere. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4c/28/20231216-jutarnja-kronika-34782651-20231216063537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.12. 2023-12-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/43/9c/20231215-jutarnja-kronika-34779195-20231215063523.mp3</link>
    <description>Afera "Mreža" i dalje u središtu pozornosti javnosti - svi prozvani odbacuju da su sudjelovali u korupciji. Europska unija otvara pristupne pregovore s Ukrajinom. Mađarski premijer Viktor Orban izašao dok se glasovalo. Sabor će glasovanjem u podne završiti redovito jesensko zasjedanje. Idući tjedan očekuje se izvanredna sjednica na kojoj će biti potvrđen novi ministar ili ministrica gospodarstva. Klinički bolnički centar Zagreb obilježit će veliku i važnu obljetnicu - 50 godina transplantacijskog programa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/43/9c/20231215-jutarnja-kronika-34779195-20231215063523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.12. 2023-12-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/76/20231214-jutarnja-kronika-34775622-20231214063512.mp3</link>
    <description>Afera "mreža" - premijer inzistira da je to afera Mosta, oporba tvrdi da se ponavlja "Fimi Media". Obnašatelj dužnosti ministra gospodarstva bit će državni tajnik Hrvoje Bujanović. Novi će ministar biti potvrđen na izvanrednoj sjednici Sabora. U Briselu sastanak na vrhu čelnika država i Vlada zemalja Europske unije, teme su višegodišnji proračun Unije i nastavak procesa proširenja. Izrael objavio da će nastaviti napade u pojasu Gaze, s međunarodnom potporom ili bez nje. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/76/20231214-jutarnja-kronika-34775622-20231214063512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.12. 2023-12-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/76/73/20231213-jutarnja-kronika-34772185-20231213063508.mp3</link>
    <description>Premijer Andrej Plenković smijenio Davora Flipovića - u tijeku konzultacije o novom ministru gospodarstva. Zbog nove afere u Vladi SDP će u saborsku proceduru uputiti prijedlog za raspuštanje Sabora. Opća skupština Ujedinjenih naroda prihvatila rezoluciju u kojoj se zahtijeva trenutačan prekid vatre u Pojasu Gaze. Kanadski pjevač Brayan Adams večeras nastupa u zagrebačkoj Areni. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/76/73/20231213-jutarnja-kronika-34772185-20231213063508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>