<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 28 Nov 2023 07:04:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.11. 2023-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/73/20231128-jutarnja-kronika-34722901-20231128063532.mp3</link>
    <description>U podne odluka o širenju prosvjeda slavonskih svinjogojaca. 102 hrvatska državljana, koja su još u zatvorima u Grčkoj nakon nogometnih nereda, idući će mjesec dati iskaz. Sabor će raspravljati o amandmanima na prijedlog proračuna za iduću godinu. Za dva dana produljeno primirje u pojasu Gaze. Urednik: Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/73/20231128-jutarnja-kronika-34722901-20231128063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.11. 2023-11-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/1d/20231127-jutarnja-kronika-34719365-20231127064009.mp3</link>
    <description>Prosvjed nezadovoljnih svinjogojaca ulazi u šesti dan. Najavljuju potpunu blokadu cesta. Otvara se zgrada zagrebačkoga Fakulteta kemijskog inženjerstva i tehnologije, nakon potresa obnovljena prema modelu cjelovite obnove. Četvrti je, ujedno i zadnji dan primirja Izraela i Hamasa. U splitskome Hrvatskom narodnom kazalištu sinoć održana jubilarna 30-ta Večer francuske šansone. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/1d/20231127-jutarnja-kronika-34719365-20231127064009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.11. 2023-11-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/21/20231126-jutarnja-kronika-34717130-20231126063506.mp3</link>
    <description>Poljoprivrednici ne odustaju od prosvjeda, danas će biti peti dan da su na cestama. Jučer bezuspješno pokušali probiti policijsku blokadu. O prosvjedima se oglasila i Hrvatska seljačka stranka, tvrdi da je jedina stranka koja se brinula i brinut će se za selo. Dvije ručne bombe sinoć eksplodirale u zagrebačkom naselju Rudešu, ozlijeđenih nema. Hamas i Izrael, nakon zastoja tijekom dana, sinoć ipak nastavili razmjenu talaca i zarobljenika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/21/20231126-jutarnja-kronika-34717130-20231126063506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.11. 2023-11-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c7/34/20231125-jutarnja-kronika-34714914-20231125065055.mp3</link>
    <description>Svinjogojci zaoštravaju prosvjede. Premijer uzvraća - nema razgovora s ucjenjivačima! Za troje osumnjičenih za bespravnu gradnju na Murteru određen istražni zatvor. Mario Banožić prvi put nakon nesreće - sućut obitelji poginulog i razumijevanje za vlastitu smjenu. U sklopu dogovora , Hamas i Izrael razmijenili taoce i zarobljenike. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c7/34/20231125-jutarnja-kronika-34714914-20231125065055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>