<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 11 Jan 2024 06:57:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.01. 2024-01-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/a7/20240111-jutarnja-kronika-34858867-20240111063538.mp3</link>
    <description>Vlada i sindikati javnih i državnih službi počinju pregovore o novom kolektivnom ugovoru i većim plaćama! Nakon sudaca, i liječnici prijete štrajkom. Svim uhićenim napadačima na maloljetnike u Vukovaru mjesec dana istražnog zatvora! Izrael će prvi put od početka invazije na Pojas Gaze odgovarati na optužbe o genocidu. Proces pred Međunarodnim sudom pravde u Haagu pokrenula Južnoafrička Republika. Daruvar je jutros najhladniji grad u zemlji, -11 stupnjeva! U Osijeku -10, u Zagrebu -8. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/a7/20240111-jutarnja-kronika-34858867-20240111063538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.01. 2024-01-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/b3/20240110-jutarnja-kronika-34855185-20240110063537.mp3</link>
    <description>Uhićeni huligani koji su napali maloljetnike u Vukovaru! Policija provjerava jesu li među njima i oni iz zatvora u Grčkoj. Sve četiri pravovaljane kandidature za glavnog državnog odvjetnika idu na mišljenje saborskom Odboru za pravosuđe. Suci Vladi dali još tjedan dana za ponudu o povećanju plaća. Zbog nezadovoljstva stanjem u zdravstvu, javnosti će se obratiti pet krovnih zdravstvenih udruga. Stanovništvo pojasa Gaze gotovo je potpuno raseljeno, upozorava UN-ova agencija za palestinske izbjeglice. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/b3/20240110-jutarnja-kronika-34855185-20240110063537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.01. 2024-01-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/ff/20240109-jutarnja-kronika-34852081-20240109063520.mp3</link>
    <description>Državnoodvjetničko vijeće objavit će pravovaljane kandidature za glavnoga državnog odvjetnika. Zbog huliganskog napada na maloljetnike u Vukovaru, istražni zatvor određen 23-godišnjemu mladiću. Iako je izgubila od Crne Gore, hrvatska vaterpolska reprezentacija u četvrtfinalu Europskog prvenstva. Zbog olujnog vjetra, više od 24 sata zatvorena autocesta od Svetog Roka do Posedarja. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/ff/20240109-jutarnja-kronika-34852081-20240109063520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.01. 2024-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/ab/20240108-jutarnja-kronika-34848861-20240108063513.mp3</link>
    <description>Zbog orkanske bure za sva vozila zatvorena autocesta između Svetog Roka i Posedarja i Jadranska magistrala između Senja i Svete Marije Magdalene. Policija sumnja da je Moldavac, koji je nakon nesreće u kojoj je poginulo troje ljudi izjavio da je bio na mjestu suvozača, zapravo vozio terenac koji je skrivio sudar na A1. Danas počinje drugo polugodište - novost je da će roditelji učenika osobno u e-dnevniku moći opravdati izostanke do tri dana. Milorad Dodik potvrdio je da će se pod njegovim pokroviteljstvom ponovno obilježiti sutrašnji 9. siječnja kao dan Republike Srpske, iako je Ustavni sud taj praznik proglasio neustavnim. Sjedinjene Države najavile su da će danas njihovi borbeni zrakoplovi iznad BiH izvesti vojnu vježbu. Ako voda u potopljenoj špilji dovoljno padne, danas se očekuje izvlačenje pet osobe iz Križne jame u Sloveniji. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/ab/20240108-jutarnja-kronika-34848861-20240108063513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>