<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 05:55:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.10. 2024-10-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/5b/20241025-jutarnja-kronika-35767348-20241025053512.mp3</link>
    <description>Ni danas djeca osnovne škole u Zagrebu neće na nastavu, sinoć sastanak završio bez dogovora. U Saboru se neće glasovati o sudjelovanju hrvatskih časnika u misiji NSATU u Njemačkoj, ta bi tema u saborskim klupama najranije mogla biti početkom studenog. Jedan policajac ubijen, a drugi ranjen u napadu maloljetnika na policijsku postaju u Bosanskoj Krupi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/5b/20241025-jutarnja-kronika-35767348-20241025053512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.10. 2024-10-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/93/20241024-jutarnja-kronika-35763512-20241024054038.mp3</link>
    <description>Turska, zbog terorističkog napada na tvornicu zrakoplova, raketirala položaje militantne skupine Radničke stranke Kurdistana u Iraku i Siriji. I dalje bojkot nastave u zagrebačkoj osnovnoj školi zbog problematičnog učenika. Novi pokušaj pronalaska rješenja večeras. Vlada donosi uredbu o visini minimalne plaće za iduću godinu, trebala bi biti oko 760 eura neto. SPORT: nakon 26 godina Dinamo slavio u gostujućoj utakmici Lige prvaka, pobijedio je Salzburg 2:0. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/93/20241024-jutarnja-kronika-35763512-20241024054038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.10. 2024-10-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/c1/20241023-jutarnja-kronika-35760020-20241023053521.mp3</link>
    <description>U Saboru jučer cijeli dan rasprava o sudjelovanju hrvatskih vojnika u NATO-ovoj misiji potpore Ukrajini. Premijer Plenković potvrdio da će neki vojnici misije ići u Ukrajinu, ali ne i hrvatski. I dalje se nastavlja bojkot nastave u zagrebačkoj osnovnoj školi zbog problematičnog učenika. U Šibeniku sinoć održana svjetska premijera filma "Dražen". SPORT: U trećem kolu Lige prvaka Dinamo gostuje kod Salzburga. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/c1/20241023-jutarnja-kronika-35760020-20241023053521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>