<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 22 Oct 2023 16:17:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.10. 2023-10-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f8/d1/20231022-jutarnja-kronika-34605050-20231022053032.mp3</link>
    <description>Izrael prijeti da će pojačati napade na Gazu, UN upozorava na katastrofalnu situaciju na tom području te da djeca umiru alarmantnom brzinom. Prvog dana otkako je Slovenija uvela kontrole - nije se čekalo na prelazak granice. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f8/d1/20231022-jutarnja-kronika-34605050-20231022053032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.10. 2023-10-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5f/65/20231020-jutarnja-kronika-34599269-20231020053551.mp3</link>
    <description>Slovenija od sutra uvodi kontrole na granici s Hrvatskom. Trajat će najmanje 10 dana. Otvaranje graničnog prijelaza Rafaha, preko kojeg treba stići humanitarna pomoć u Gazu, odgođeno za sutra, javlja CNN. Američki predsjednik Joe Biden u obraćanju naciji zatražio potporu za novi paket pomoći Izraelu i Ukrajini, vrijedan 70 milijardi dolara. U splitskom HNK-u premijera Mozartove opere Čarobna frula. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5f/65/20231020-jutarnja-kronika-34599269-20231020053551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.10. 2023-10-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/f5/20231019-jutarnja-kronika-34595579-20231019054047.mp3</link>
    <description>Slovenija uvodi nadzor na granicama s Hrvatskom i Mađarskom. Egipat otvorio granicu za kamione s humanitarnom pomoći Gazi. Predsjednik Vlade Andrej Plenković ide u radni posjet Bosni i Hercegovini. Prosvjed Sindikata znanosti na Institutu Ruđera Boškovića kako bi se upozorilo na to da su mladi u znanosti premalo plaćeni. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 19 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/f5/20231019-jutarnja-kronika-34595579-20231019054047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>