<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 22 Nov 2022 18:44:35 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.11. 2022-11-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/7c/20221122-jutarnja-kronika-33517019-20221122063519.mp3</link>
    <description>Od ponoći jeftinije gorivo - cijene sirove nafte na svjetskim tržištima na najnižoj razini od početka ruske agresije na Ukrajinu. Austrijski ministar ponavlja da nije vrijeme za proširenje Schengena, premijer Plenković siguran da će Hrvatska dobiti pozitivan odgovor. Ukrajini zbog zime i nedostatka struje prijeti humanitarna katastrofa. Potres magnitude 7 na Solomonskim otocima. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/7c/20221122-jutarnja-kronika-33517019-20221122063519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.11. 2022-11-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/59/11/20221121-jutarnja-kronika-33513198-20221121070021.mp3</link>
    <description>Kosovo danas počinje kažnjavati svoje građane koji na automobilima ne budu imali kosovske registracijske oznake. U Briselu o toj temi razgovarat će kosovski premijer Kurti i srbijanski predsjednik Vučić. Na temperaturama ispod nule u Ukrajini više od deset milijuna ljudi bez struje. U Kataru počelo Svjetsko nogometno prvenstvo. Istraživanje HRrejting - HDZ uvjerljivo prvi s više od 25 posto potpore, SDP na 15,7 posto. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 21 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/59/11/20221121-jutarnja-kronika-33513198-20221121070021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.11. 2022-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/52/e4/20221120-jutarnja-kronika-33511016-20221120063020.mp3</link>
    <description>Danas će se odati počast žrtvama srpskog koncentracijskog logora Veleprometa. U Ukrajini deset milijuna ljudi bez struje. Počinje Svjetsko nogometno prvenstvo. Na većini cesta su zimski uvjeti, u Gorskom kotaru pao je snijeg. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/52/e4/20221120-jutarnja-kronika-33511016-20221120063020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.11. 2022-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/24/20221119-jutarnja-kronika-33508896-20221119063515.mp3</link>
    <description>U Vukovaru i Škabrnji - Kolone sjećanja na najteže dane Domovinskog rata. Prisjećamo se stradanja u Borovu naselju i Nadinu. Više od deset milijuna ljudi u Ukrajini bez struje i grijanja. Kijevu prijeti potpuni mrak. U Peruu na pisti zračne luke sudar zrakoplova s vozilom - poginula dvojica vatrogasaca. Pred nama je Noć kazališta. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/24/20221119-jutarnja-kronika-33508896-20221119063515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>