<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 29 Oct 2023 06:54:35 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.10. 2023-10-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/ba/20231028-jutarnja-kronika-34626272-20231028053546.mp3</link>
    <description>Izrael pojačao napade na Gazu, ali nema potvrde da je počela kopnena ofenziva. Napadač, osumnjičen da je u američkoj državi Maine ubio 18-ero ljudi, pronađen mrtav. Vukovarski gradonačelnik Ivan Penava najavio da će na čelu Kolone sjećanja biti HOS i da 18. studenog u grad ne dolazi kome to smeta. Nitko nema pravo privatizirati Vukovar i Dan sjećanja, odgovorio mu premijer Plenković. Ovaj vikend Dani otvorenih vrata nacionalnog parka Brijuni - ulaznica 15 umjesto 40 eura. Uredio: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/ba/20231028-jutarnja-kronika-34626272-20231028053546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.10. 2023-10-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/e2/20231027-jutarnja-kronika-34622427-20231027053553.mp3</link>
    <description>Sabor će glasovati o rebalansu proračuna. Ne stišavaju se reakcije na bučni prosvjed oporbe tijekom govora premijera Plenkovća o postignućima Vlade. Čelnici Europske unije raspravljat će o rebalansu sedmogodišnjeg proračuna. Prihvaćena je izjava o stanju na Bliskom istoku, u kojoj se poziva na otvaranje koridora za pomoć Gazi. Papa pozvao vjernike svih religija da zajedno s njim u 18 sati mole za mir na Bliskom istoku. Danas izricanje presude Branimiru Glavašu u ponovljenom suđenju za slučaj garaža i selotejp. Večeras premijera u zagrebačkome dramskom kazalištu Gavelli, i to u obnovljenoj zgradi u Frankopanskoj ulici. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/e2/20231027-jutarnja-kronika-34622427-20231027053553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.10. 2023-10-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/f3/20231026-jutarnja-kronika-34618822-20231026053516.mp3</link>
    <description>Napadač u gradu Lewistonu, u američkoj saveznoj državi Maineu, iz automatske puške ubio najmanje 22-oje ljudi, 50-ak ih je ranio. Identificiran je, za njim traje velika policijska potjera. Izraelski premijer Benjamin Netanyahu u izvanrednom obraćanju javnosti najavio kopnenu invaziju na Gazu. Nije precizirao kada bi trebala početi. Vlada povećala minimalnu plaću u idućoj godini te sa sindikatima javnih i državnih službi potpisala dodatak kolektivnom ugovoru, kojim se povećavaju materijalna prava. U 10 sati počinje prodaja ulaznica za najiščekivaniji koncert sljedeće godine, Eda Sheerana na zagrebačkom Hipodromu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/f3/20231026-jutarnja-kronika-34618822-20231026053516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>