<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 10 Dec 2022 06:47:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.12. 2022-12-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/19/20221210-jutarnja-kronika-33580224-20221210064004.mp3</link>
    <description>Hrvatska pobijedila Brazil i ušla u polufinale Svjetskog prvenstva. Navijačko ludilo diljem zemlje. Svjetski mediji pišu o hrvatskoj senzaciji na Prvenstvu. Zelenski poziva na uspostavu specijalnog suda za zločin ruske invazije na Ukrajinu. Putin najavljuje kolaps u svjetskoj energetici zbog limitiranja cijene ruske nafte. Uredila i vodila Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/19/20221210-jutarnja-kronika-33580224-20221210064004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.12. 2022-12-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/62/20221209-jutarnja-kronika-33576349-20221209064102.mp3</link>
    <description>Hrvatska nogometna reprezentacija igra protiv Brazila za polufinale Svjetskog prvenstva. Hoće li božica Fortuna biti na našoj strani? Od 1. siječnja Hrvatska postaje dio Schengena. Predsjednik Zoran Milanović u višednevnom je službenom posjetu Čileu. U zagrebačkom HNK-u premijera drame "Plodna voda". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/62/20221209-jutarnja-kronika-33576349-20221209064102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.12. 2022-12-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/32/20221208-jutarnja-kronika-33572347-20221208063554.mp3</link>
    <description>Hrvatska čeka "zeleno svjetlo" za ulazak u Schengen. Hrvatska i SAD potpisale Konvenciju o izbjegavanju dvostrukog oporezivanja. Sabor raspravlja o radu nedjeljom, a zagrebačka skupština o proračunu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 08 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/32/20221208-jutarnja-kronika-33572347-20221208063554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.12. 2022-12-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/d4/20221207-jutarnja-kronika-33568679-20221207063021.mp3</link>
    <description>Spašena su oba pilota MIG-a 21 koji se jučer srušio na području Voćina. Pretpostavlja se da su uzrok pada problemi s motorom. Ministri financija zemalja Europske unije nisu se uspjeli dogovoriti o daljnjoj financijskoj pomoći Ukrajini. Na otvorenju sastanka na vrhu o bioraznolikosti glavni tajnik UN-a Antonio Guterres poručio kako je vrijeme da čovječanstvo prekine rat s prirodom. Zbog nespremnosti uprave na razgovor o rastu plaća, radnici zagrebačke Čistoće održat će prosvjed. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/d4/20221207-jutarnja-kronika-33568679-20221207063021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>