<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2023 05:33:19 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.09. 2023-09-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/75/20230920-jutarnja-kronika-34503066-20230920053050.mp3</link>
    <description>U Saboru rasprava o konačnom prijedlogu Zakona o izbornim jedinicama. Na sjednici vijeća sigurnosti UN-a za trebali bi sudjelovati ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski i ruski ministar vanjskih poslova Sergej Lavrov. 25 osoba poginulo je u borbama u Gorskom Karabahu nakon što su Azerbajdžanske snage pokrenule protuterorističku akciju na tu regiju, uglavnom naseljenu Armencima. Policija će pojačanim nadzorom pokušati ostvariti da danas nema poginulih u prometu. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/75/20230920-jutarnja-kronika-34503066-20230920053050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.09. 2023-09-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/16/20230919-jutarnja-kronika-34499387-20230919053005.mp3</link>
    <description>Zastupnici ponovno u saborskim klupama - počinje jesensko zasjedanje Sabora. U New Yorku prvi dan Opće skupštine UN-a - za govornicom i ukrajinski predsjednik Zelenski. Rusi noćas iz zraka napali Lavov, građani u skloništima. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/16/20230919-jutarnja-kronika-34499387-20230919053005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.09. 2023-09-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/ab/20230918-jutarnja-kronika-34495789-20230918053552.mp3</link>
    <description>Od jutros u svim trgovačkim lancima pojeftinjuje 30 proizvoda kojima je Vlada ograničila cijene. U 10 sati svečano će se obilježiti probijanje druge cijevi tunela Učka. Invazija migranata na talijanski otočić Lampedusu - talijanska premijerka traži pomorsku blokadu krijumčarskih ruta sa sjevernoafričke obale. Počelo okupljanje 170 šefova država ili vlada uoči sjednice Opće skupštine UN-a. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/ab/20230918-jutarnja-kronika-34495789-20230918053552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.09. 2023-09-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/6e/20230917-jutarnja-kronika-34493657-20230917053052.mp3</link>
    <description>Agencija Standard and Poor's potvrdila kreditni rejting i poboljšala izglede Hrvatske, čije će gospodarstvo, smatraju, ove godine rasti snažnije nego u većini članica eurozone. Ministar gospodarstva Davor Filipović najavio niže cijene za širu lepezu proizvoda u trgovinama, od sadašnjih 30. Sandra Benčić kandidatkinja je stranke Možemo! za premijerku. Svečanim mimohodom završavaju 58. Vinkovačke jeseni. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/6e/20230917-jutarnja-kronika-34493657-20230917053052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>