<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 09 Feb 2023 06:34:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.02. 2023-02-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/a7/20230208-jutarnja-kronika-33770117-20230208063517.mp3</link>
    <description>Broj poginulih u razornim potresima u Turskoj i Siriji približio se 8 tisuća i 300. Mnogo je ljudi i dalje pod ruševinama, na niskim temperaturama. Na sjednici Vlade prijedlog je novog Zakona o obnovi zgrada oštećenih potresom, koji bi trebao znatno ubrzati obnovu. Ustavni sud ukinuo Zakon o izbornim jedinicama. U govoru naciji američki predsjednik Joe Biden najavio daljnju potporu Ukrajini te suradnju s Kinom. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/a7/20230208-jutarnja-kronika-33770117-20230208063517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.02. 2023-02-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/7a/20230207-jutarnja-kronika-33766387-20230207063019.mp3</link>
    <description>U jučerašnja dva jaka potresa u Turskoj i Siriji poginulo više od 4300 ljudi. Hrvatski tim za traganje i spašavanje krenuo sinoć prema potresom pogođenom području. Glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj Šipek na saborskom Odboru za pravosuđe branit će Izvješće o radu državnih odvjetništava u 2021. godini. Predsjednik Zoran Milanović završava posjet Egiptu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/7a/20230207-jutarnja-kronika-33766387-20230207063019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.02. 2023-02-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/24/20230206-jutarnja-kronika-33762425-20230206063543.mp3</link>
    <description>Katastrofalan potres od 7,8 prema Richteru pogodio rano jutros jug Turske i sjever Sirije. Velik broj poginulih i nestalih pod ruševinama. Ministar graditeljstva Branko Bačić danas će u Sisku provjeriti kako napreduje konstrukcijska obnova višestambenih zgrada. U olujnom nevremenu tijekom vikenda u Vukovaru se utopio muškarac koji je na Dunavu pokušao spasiti svoj čamac. Predsjednik Milanović danas se u Kairu sastaje s egipatskim predsjednikom al-Sisijem. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 06 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/24/20230206-jutarnja-kronika-33762425-20230206063543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>