<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 24 Feb 2025 06:58:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.02. 2025-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/2c/20250224-jutarnja-kronika-36159265-20250224063546.mp3</link>
    <description>Demokršćanska unija pobjednik je njemačkih izbora. Krajnje desni AFD ostvario povijesni uspjeh, a SPD kancelara Šolca povijesni neuspjeh. Zelenski poručio da je za mir ili članstvo u Nato-u - spreman odstupiti s dužnosti predsjednika. Zdravstveno stanje pape Franje i dalje kritično. Zrinka Ljutić drugim mjestom u Sestriereu preuzela vodstvo u poretku najboljih slalomašica. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/2c/20250224-jutarnja-kronika-36159265-20250224063546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.02. 2025-02-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/a3/20250223-jutarnja-kronika-36156760-20250223063018.mp3</link>
    <description>Vatikan sinoć objavio da se pogoršalo Papino zdravstveno stanje. Izbori u Njemačkoj - ankete daju prednosti CDU/CSU i Friedrichu Merzu. Norveški film "Dreams (Sex Love)" pobjednik je 75-oga međunarodnog filmskog festivala u Berlinu. Velike pobjede Rijeke i Hajduka - čak po četiri gola protiv Dinama i Osijeka. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/a3/20250223-jutarnja-kronika-36156760-20250223063018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.02. 2025-02-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/47/5a/20250222-jutarnja-kronika-36154513-20250222063507.mp3</link>
    <description>Banke, nakon prosvjeda potrošača i razgovora u HNB-u, odustaju od podizanja bankarskih naknada. Trump očekuje da će Ukrajina uskoro potpisati sporazum o mineralima kako bi Americi nadoknadila dobivenu pomoć. Izrael priprema preuzimanje dodatnih 6 talaca iz Gaze u zamjenu za stotine palestinskih zatvorenika. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/47/5a/20250222-jutarnja-kronika-36154513-20250222063507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.02. 2025-02-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/fc/20250221-jutarnja-kronika-36150932-20250221063516.mp3</link>
    <description>Ukrajinski predsjednik Zelenski nakon sastanka s posebnim izaslanikom Keithom Kelloggom poručio da je Ukrajina spremna s američkim predsjednikom potpisati sporazum o ulaganjima i sigurnosti. Nakon bojkota trgovačkih lanaca platforma Halo inspektore za inflaciju proziva i Hrvatsku narodnu banku. Večeras počinje tradicionalni Samoborski fašnik. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/fc/20250221-jutarnja-kronika-36150932-20250221063516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>