<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 02 Mar 2024 06:58:21 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.03. 2024-03-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/83/20240302-jutarnja-kronika-35024661-20240302063009.mp3</link>
    <description>Zbog nezadovoljstva koeficijentima plaća, u Zagrebu novi prosvjed školskog sindikata Preporod. U Banjoj Luci bit će zaređen novi biskup Željko Majić, Franjo Komarica odlazi u mirovinu. Američki predsjednik Biden nada se dogovoru o prekidu vatre u Gazi do početka ramazana. Bira se Skupština nogometnog kluba Dinama. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/83/20240302-jutarnja-kronika-35024661-20240302063009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.03. 2024-03-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/44/20240301-jutarnja-kronika-35021101-20240301063503.mp3</link>
    <description>Hrvoje Vojković pušten da se brani sa slobode. Dogovor Banskih dvora i Pantovčaka o načelniku Glavnog stožera Oružanih snaga, ali ne i o ravnatelju SOA-e. U Moskvi će biti pokopan Aleksej Navaljni, ruski oporbeni političar i najoštriji kritičar Vladimira Putina. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/44/20240301-jutarnja-kronika-35021101-20240301063503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.02. 2024-02-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/be/20240229-jutarnja-kronika-35017196-20240229063606.mp3</link>
    <description>Predstavljene izmjene Zakona o strancima, uvest će se radne dozvole koje će dulje vrijediti, programi učenja hrvatskog jezika i stroža kontrola poslodavaca. Sabor, očekivano, odbio oporbeni prijedlog za raspuštanje, Peđa Grbin najavio prosvjede ljevice diljem Hrvatske. Zbog bezrazložnog ubojstva 22-godišnjeg Luke Bančića, u Splitu jučer održan veliki prosvjed "Danas Luka, sutra JA!". Nakon čak 54 godine, drama "Kraljevo" Miroslava Krleže od večeras ponovno u zagrebačkoj Gaveli. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 29 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/be/20240229-jutarnja-kronika-35017196-20240229063606.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.02. 2024-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/88/20240228-jutarnja-kronika-35013531-20240228064048.mp3</link>
    <description>Hrvatski bruto društveni proizvod porastao dvanaesto tromjesečje zaredom. Prema rastu BDP-a u 2023-oj, Hrvatska je na drugome mjestu u Europskoj uniji. Nakon izjave francuskoga predsjednika Macrona da nije isključeno i slanje vojnika u Ukrajinu, saveznici NATO-a objavili da to nije opcija. U Tirani počinju dva europska samita, sudjeluje i premijer Andrej Plenković. Građani Splita, zbog ubojstva 22-godišnjeg Luke Bančića, održat će mirni prosvjed ispred Županijskog suda. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/88/20240228-jutarnja-kronika-35013531-20240228064048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>