<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 06:44:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.11. 2024-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/af/20241110-jutarnja-kronika-35817739-20241110063505.mp3</link>
    <description>Hrvatska je sada, prema svim trima svjetskim agencijama koje to prate, u najvišoj, A kategoriji kreditnog rejtinga. S prosvjeda u Rijeci umirovljenici poručili da prosječna mirovina mora biti 60 posto prosječne plaće. Katar prestaje posredovati u pregovorima Hamasa i Izraela. Večeras u zagrebačkom Histrionskom domu počinju 13. Bobijevi dani smijeha. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/af/20241110-jutarnja-kronika-35817739-20241110063505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.11. 2024-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/8d/20241109-jutarnja-kronika-35815561-20241109063546.mp3</link>
    <description>Agencija Mudis povećala kreditni rejting Hrvatske za dva stupnja odjednom na A3. Oko 4 tisuće zdravstvenih djelatnika od ponedjeljka ide u štrajk. Neće biti krvnih pretraga, prekida se sanitetski prijevoz, pa i zračenje onkoloških pacijenata. Obavljat će se samo hitne intervencije. Trump u telefonskom razgovoru sa Zelenskim poručio da će podupirati Ukrajinu. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/8d/20241109-jutarnja-kronika-35815561-20241109063546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.11. 2024-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1c/de/20241108-jutarnja-kronika-35811738-20241108063503.mp3</link>
    <description>Prvi put nakon izbora Joe Biden obratio se javnosti, Amerikanci zaslužuju miran prijenos vlasti - poručio je, a čestitao je i Trumpu na pobjedi. Europski čelnici na neformalnom će sastanku Europskog vijeća razgovarati o budućnosti Europe, osobito nakon povratka Donalda Trumpa u Bijelu kuću. Na dnevnom je redu i ekonomska konkurentnost Unije. Novo izdanje trezorskih zapisa, vrijedno milijardu i dvjesto milijuna eura. Građani će moći upisati do 15-og ovog mjeseca. U osječkom HNK-u večeras premijera predstave "Sokol ga nije volio" velikog Fabijana Šovagovića. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1c/de/20241108-jutarnja-kronika-35811738-20241108063503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>