<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 08 Sep 2024 05:54:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.09. 2024-09-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/58/8c/20240908-jutarnja-kronika-35619066-20240908053540.mp3</link>
    <description>Još traje istraga u Tovarniku, poslan stručni tim kako bi se utvrdile sve činjenice vezane za policijsko postupanje.Spriječen atentat na papu Franju planiran tijekom njegove turneje po Aziji.Zlatnog lava na Venecijanskom filmskom festivalu osvojio film Pedra Almodovara "The Room Next Door". Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/58/8c/20240908-jutarnja-kronika-35619066-20240908053540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.09. 2024-09-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/cd/20240907-jutarnja-kronika-35616744-20240907054540.mp3</link>
    <description>Struja i plin poskupljuju 10 posto, umirovljenicima stiže jednokratna pomoć. U Tovarniku oštrim predmetom napadnut policajac, on uzvratio vatrenim oružjem. Ljevica u Francuskoj najavila prosvjede zbog imenovanja novog premijera. Anđela Mužinić Vincetić osvojila prvu zlatnu medalju za Hrvatsku na Paraolimpijskim igrama u Parizu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/cd/20240907-jutarnja-kronika-35616744-20240907054540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.09. 2024-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/44/57/20240906-jutarnja-kronika-35613576-20240906053531.mp3</link>
    <description>Vlada će predstaviti novi paket mjera pomoći u borbi protiv inflacije. U Zagrebu ubijena žena, muškarac vjerojatno počinio samoubojstvo, navodno je riječ o bivšem bračnom paru. Broj poginulih u ruskom raketnom napadu na ukrajinski vojni institut u Poltavi prije dva dana porastao na 55, pod ruševinama vjerojatno još ima ljudi. SPORT: Hrvatska nogometna reprezentacija u susretu 1. kola Lige nacija izgubila u Lisabonu od Portugala 2:1. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/44/57/20240906-jutarnja-kronika-35613576-20240906053531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.09. 2024-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ae/92/20240905-jutarnja-kronika-35610565-20240905053528.mp3</link>
    <description>Drugog dana posjeta Bosni i Hercegovini premijer Andrej Plenković boravi u Mostaru. Još nije poznat identitet vozača koji je izazvao nesreću na benzinskoj postaji odmorišta Mosor Jug. U Ukrajini kriza kadroviranja u vladi, Rusija ponovno prijeti uporabom nuklearnog oružja. Večeras u zagrebačkoj Areni memorijalna utakmica u sjećanje na Dražena Petrovića. Uredio: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ae/92/20240905-jutarnja-kronika-35610565-20240905053528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>