<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 23 Jun 2023 05:43:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.06. 2023-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/2c/20230623-jutarnja-kronika-34254900-20230623053518.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u prvom posjetu Srbiji, otvorit će Hrvatski dom u Subotici i razgovarati sa srbijanskom kolegicom Anom Brnabić. Završena potraga - uz olupinu Titanika u Atlantskom oceanu pronađene krhotine nestale podmornice. Svi putnici poginuli. Iza nas je vrhunac prvog ovogodišnjeg toplinskog vala. I danas će biti sunčano, vruće i sparno, no potkraj dana jača naoblaka s pljuskovima i grmljavinom. Od sutra manje vruće. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/2c/20230623-jutarnja-kronika-34254900-20230623053518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.06. 2023-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/d7/20230622-jutarnja-kronika-34252116-20230622054533.mp3</link>
    <description>Hrvatska slavi Dan antifašističke borbe. Još se traga za trećim članom posade mađarskoga vojnog helikoptera koji se jučer srušio kod Drniša. Snažno nevrijeme s tučom sinoć pogodilo dio Zagorja. Na zagrebačkom Bundeku vozilo hitne pomoći pregazilo tri maloljetnice. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/d7/20230622-jutarnja-kronika-34252116-20230622054533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.06. 2023-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/0c/20230621-jutarnja-kronika-34248810-20230621054017.mp3</link>
    <description>Zadnji je dan školske godine - za učenike počinju ljetni praznici. 41 osoba poginula u zatvoru u Hondurasu. U Londonu donatorska konferencija za obnovu Ukrajine. Svjetski je dan glazbe - diljem zemlje mnogi koncerti - Simply red ponovno u Pulskoj areni. Stigao nam je prvi toplinski val. Danas se očekuje temperatura do 34 stupnja. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/0c/20230621-jutarnja-kronika-34248810-20230621054017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.06. 2023-06-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9d/f5/20230620-jutarnja-kronika-34245431-20230620053520.mp3</link>
    <description>U Nacionalnoj i sveučilišnoj knjižnici zajednička sjednica Vlada Hrvatske i Bosne i Hercegovine. Nastavlja se štrajk pravosudnih službenika koji traže povećanje plaća za 400 eura. Traje potraga za nestalom podmornicom koja je zaronila do olupine Titanica. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9d/f5/20230620-jutarnja-kronika-34245431-20230620053520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>