<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 07 Sep 2023 05:51:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.09. 2023-09-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/60/20230907-jutarnja-kronika-34462186-20230907054033.mp3</link>
    <description>Vlada će u Sabor poslati na drugo čitanje paket poreznih zakona, koji bi trebali stupiti na snagu 1. siječnja sljedeće godine. Drugi je dan sastanka na vrhu Inicijative triju mora u Bukureštu. Premijer Andrej Plenković govorit će na poslovnom forumu. Meksiko dekriminalizirao pobačaj, Vrhovni sud naredio parlamentu uklanjanje kazni koje su bile na snazi od 1931. godine. U osječkome Muzeju likovnih umjetnosti otvara se izložba "Andrija Medulić Schiavone - grafički genij manirizma". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/60/20230907-jutarnja-kronika-34462186-20230907054033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.09. 2023-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6b/b0/20230906-jutarnja-kronika-34458858-20230906055035.mp3</link>
    <description>Planira se otvorenje Centra za registraciju migranata, vjerojatno će biti u Dugom Dolu kod Krnjaka. Kontejnersko naselje u Glini jučer je napustila i posljednja stanovnica. Zagreb je domaćin godišnje konferencije Europske skupine za javnu upravu, okupit će više od 600 znanstvenika i stručnjaka iz cijeloga svijeta. Hrvatsko društvo filmskih djelatnika objavit će hrvatskog kandidata za Oscara 2024. godine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6b/b0/20230906-jutarnja-kronika-34458858-20230906055035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.09. 2023-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/f9/20230905-jutarnja-kronika-34455698-20230905053513.mp3</link>
    <description>Rusija srušila ukrajinske bespilotne letjelice koje su ciljale Moskvu. Hrvatska turistička zajednica objavljuje podatke za kolovoz. Vlada će sljedeći tjedan donijeti novi paket mjera pomoći građanima i poduzetnicima! U Ministarstvu zdravstva dodjela 190 specijalizacija iz primarne zdravstvene zaštite. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/f9/20230905-jutarnja-kronika-34455698-20230905053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.09. 2023-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/91/20230904-jutarnja-kronika-34452256-20230904054010.mp3</link>
    <description>Nova nastavna godina pokazuje sve razmjere hrvatske demografske katastrofe. U odnosu prema pretpandemijskoj 2019. upisano 10 posto manje učenika u prve razrede. Ukrajinski predsjednik Zelenski zbog korupcijske afere smjenjuje ministra obrane Reznikova. Tajvan pogodio tajfun s vjetrovima od 190 kilometara na sat. Više od 200 tisuća kućanstava ostalo bez struje. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/91/20230904-jutarnja-kronika-34452256-20230904054010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>