<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 09 Jul 2023 06:00:22 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.07. 2023-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/31/20230709-jutarnja-kronika-34300839-20230709053054.mp3</link>
    <description>Rat u Ukrajini i njegove posljedice u svijetu te europska perspektiva zemalja zapadnog Balkana bile su teme međunarodnog foruma u Dubrovniku. Više članica NATO-saveza protivi se odluci SAD-a da Ukrajini isporuči kasetno streljivo, Kijev se obvezao da se njime neće koristiti u Rusiji. MOST i Suverenisti zajedno će izaći na sljedeće izbore. Ulicama Đakova proći će svečana povorka 57. Đakovačkih vezova.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/31/20230709-jutarnja-kronika-34300839-20230709053054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.07. 2023-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b4/3c/20230708-jutarnja-kronika-34298762-20230708053548.mp3</link>
    <description>Prije točno 500 dana počela ruska agresija na Ukrajinu. Rat u Ukrajini bit će i jedna od tema Dubrovnik foruma. Pala nizozemska vlada. Pune ruke posla za splitsku policiju i hitnu prvog dana Ultra festivala. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b4/3c/20230708-jutarnja-kronika-34298762-20230708053548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.07. 2023-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/66/20230707-jutarnja-kronika-34295389-20230707054049.mp3</link>
    <description>Predsjednik Zoran Milanović u sinoćnjem izravnom obraćanju naciji optužio premijera Andreja Plenkovića da želi Vojnu sigurnosno - obavještajnu agenciju staviti pod upravljanje Ministarstva obrane, što smatra političkim udarom. HEP više ne mora kupovati plin od INA-e. Još se ne zna tko je višak plina kupovao po znatno nižim cijenama. Počinje šesnaesta međunarodna konferencija Dubrovnik forum, ove godine pod nazivom - navigacija kroz globalno preslagivanje. Sinoć u Zadru otvorene 63. Glazbene večeri u svetom Donatu, u Splitu počinje deveti festival Ultra Europe. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/66/20230707-jutarnja-kronika-34295389-20230707054049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.07. 2023-07-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/07/20230706-jutarnja-kronika-34291853-20230706053041.mp3</link>
    <description>Vlada bi trebala donijeti novu uredbu o plinu, a javnosti razjasniti pozadinu jeftine prodaje viška plina. Pravosudnim službenicima bit će isplaćena plaća za lipanj, bez obzira na dane provedene u štrajku. Ruska raketa pogodila stambenu zgradu u Lavovu na zapadu Ukrajine - ubijeno troje ljudi, a osmero ozlijeđeno. Još žrtava moglo bi biti pod ruševinama. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/07/20230706-jutarnja-kronika-34291853-20230706053041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>