<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2025 07:00:21 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.01. 2025-01-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/0d/20250111-jutarnja-kronika-36016587-20250111063548.mp3</link>
    <description>SAD uvodi nove sankcije Rusiji i njezinoj naftnoj industriji. Cijene nafte na međunarodnom tržištu odmah porasle na 79 eura. Zahvaljujući slabljenju vjetra, očekuje se da bi požari u Los Angelesu tijekom vikenda mogli biti zaustavljeni. Počela izborna šutnja uoči drugog kruga predsjedničkih izbora. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/0d/20250111-jutarnja-kronika-36016587-20250111063548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.01. 2025-01-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/f6/20250109-jutarnja-kronika-36009525-20250109064041.mp3</link>
    <description>Katastrofalni požar pustoši područje Los Angelesa, najmanje je petero ljudi poginulo, više od stotinu tisuća evakuirano. U Nijemcima nastavljen prosvjed poljoprivrednika nezadovoljnih raspodjelom državne zemlje. Još je neizvjestan povratak na nastavu djece iz razreda jedne pulske osnovne škole, ne dolaze zbog problematičnog učenika premještenog u njihovu školu. Sport: Prvo postolje u karijeri Samuela Kolege - treći u slalomu u Madonni di Campiglio. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/f6/20250109-jutarnja-kronika-36009525-20250109064041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.01. 2025-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/45/20250108-jutarnja-kronika-36006273-20250108063100.mp3</link>
    <description>Na HRT-u sinoć održano jedino sučeljavanje uoči drugog kruga predsjedničkih izbora u nedjelju. Drugo polugodište počelo uz pojačane sigurnosne mjere u školama. Inflacija u Hrvatskoj i dalje raste, u prosincu prošle godine bila je 3,4 posto. Veliki požar bjesni luksuznim dijelom Los Angelesa uništavajući kuće, evakuirano 30 tisuća ljudi. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/45/20250108-jutarnja-kronika-36006273-20250108063100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>