<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 07:09:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.11. 2024-11-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/1f/20241115-jutarnja-kronika-35836334-20241115064021.mp3</link>
    <description>Nakon četiri dana sinoć je završen štrajk u zdravstvu, tijekom dana očekuje se normalizacija zdravstvenog sustava. Vlada predložila proračun za iduću godinu: prihodi 33, a rashodi 37 milijardi eura. Uz njemačke tenkove Leopard, Hrvatska kupuje i turske borbene dronove Bayraktar! U zagrebačkom HNK-u večeras premijere dvaju baleta - Žar ptica i Petruška. SPORT: U nogometnoj Ligi nacija Hrvatska večeras gostuje kod Škotske. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/1f/20241115-jutarnja-kronika-35836334-20241115064021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.11. 2024-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/01/20241114-jutarnja-kronika-35832368-20241114063512.mp3</link>
    <description>Na poziv ministra Beroša u Ministarstvo zdravstva na razgovor dolaze predstavnici sindikata Zajedno, čiji je štrajk ušao u četvti dan. U Parizu pojačane mjere osiguranja uoči nogometne utakmice Francuske i Izraela. Zbog kišnog nevremena u Španjolskoj evakuirano više od 4 tisuće ljudi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/01/20241114-jutarnja-kronika-35832368-20241114063512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.11. 2024-11-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/b4/20241113-jutarnja-kronika-35828639-20241113063552.mp3</link>
    <description>Treći dan nastavlja se štrajk u zdravstvu - Sindikat Zajedno ne odustaje od zahtjeva. Dječaka s problemima u ponašanju, zbog kojeg drugi učenici nisu dolazili na nastavu, roditelji odveli u inozemstvo. Izabrani američki predsjednik Donald Trump slaže administraciju, milijarder Elon Musk bit će suvoditelj novoosnovanog Odjela za učinkovitost Vlade. Dodjelom nagrada večeras završavaju 37. Gavelline večeri. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/b4/20241113-jutarnja-kronika-35828639-20241113063552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.11. 2024-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/84/20241112-jutarnja-kronika-35824143-20241112064043.mp3</link>
    <description>Drugi je dan štrajka u zdravstvu. Premijer Plenković zasad otkriva da predsjednički izbori neće biti u srijedu, nego u jednu nedjelju u prosincu. Počinje Interliber, naš najveći sajam knjiga. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/84/20241112-jutarnja-kronika-35824143-20241112064043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>