<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2025 06:42:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.01. 2025-01-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/14/20250101-jutarnja-kronika-35987383-20250101063105.mp3</link>
    <description>Uz glazbu, šampanjac i dobre želje, građani Novu godinu dočekali na trgovima naših gradova. Predsjednik Zelenski u novogodišnjem obraćanju naciji poručio da će Ukrajina učiniti sve da u 2025-oj završi rat s Rusijom. U Beču novogodišnji koncert Filharmonije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/14/20250101-jutarnja-kronika-35987383-20250101063105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 31.12. 2024-12-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/90/20241231-jutarnja-kronika-35984355-20241231063537.mp3</link>
    <description>Mnogi hrvatski gradovi organiziraju doček nove 2025. na otvorenome. Ispitan ubojica iz škole u Prečkom, sumnjiči se za 45 kaznenih djela. Sindikati javnih i državnih službi izjasnit će se prihvaćaju li Vladinu ponudu o povećanju plaća. Humanitarna katastrofa u Pojasu Gaze - od hladnoće umrlo šesto novorođenče u tjedan dana. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/90/20241231-jutarnja-kronika-35984355-20241231063537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.12. 2024-12-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/b2/20241230-jutarnja-kronika-35981168-20241230070508.mp3</link>
    <description>Zoran Milanović i Dragan Primorac u drugom krugu predsjedničkih izbora! Milanović u prvom krugu osvojio najviše glasova - malo više od 49 posto. Novi sastanak o većoj sigurnosti u školama. Bivši američki predsjednik Jimmy Carter umro u 101. godini. U Gospiću jutros izmjereno -8, u Otočcu -7 stupnjeva. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/b2/20241230-jutarnja-kronika-35981168-20241230070508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.12. 2024-12-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/28/20241229-jutarnja-kronika-35978678-20241229063037.mp3</link>
    <description>Hrvatska izlazi na treće izbore ove godine. Osmero predsjedničkih kandidata na vrhuncu borbe za Pantovčak. Večeras oko 22 sata odluka - imamo li pobjednika ili će ipak trebati pričekati drugi krug izbora za dva tjedna. Ponovno zrakoplovna nesreća! U Južnoj Koreji avion sa 175 putnika i šest članova posade otklizao s piste, udario u ogradu i zid u zračnoj luci i zapalio se. Četiri godine od potresa na Banovini. Otočac i Gospić jutros su najhladniji gradovi u zemlji. U 6 sati izmjereno -9 stupnjeva, u Bednji -6, a u Ogulinu i Karlovcu -5. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/28/20241229-jutarnja-kronika-35978678-20241229063037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>