<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 30 Sep 2023 05:54:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.09. 2023-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/af/20230930-jutarnja-kronika-34536331-20230930053511.mp3</link>
    <description>Dobra vijest - inflacija se ovaj mjesec usporila, loša - Hrvatska ima znatno veći rast cijena od prosjeka eurozone. Neformalni čelnik kosovskih Srba Milan Radoičić priznao da je organizirao napad na kosovsku policiju. U Slovačkoj se održavaju prijevremeni parlamentarni izbori. "Operom bez riječi" počinje još jedan ciklus "Lisinski subotom".
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/af/20230930-jutarnja-kronika-34536331-20230930053511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.09. 2023-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/f7/20230929-jutarnja-kronika-34532836-20230929053501.mp3</link>
    <description>Stariji muškarac, koji je sinoć aktivirao ekplozivnu napravu u Kloštar Ivaniću, od ozljeda umro u bolnici. Na Malti će se održati sastanak na vrhu sredozemnih zemalja članica Europske unije, glavna tema je borba protiv nezakonitih migracija. Policija obilježava svoj dan, blagdan svetog Mihovila. Večeras dvije premijere: u riječkom HNK-u opere "Anna Bolena", u zagrebačkoj Žar ptici "Šume Striborove". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/f7/20230929-jutarnja-kronika-34532836-20230929053501.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.09. 2023-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/7f/20230928-jutarnja-kronika-34529545-20230928053038.mp3</link>
    <description>Gotovo do tri ujutro trajala je burna saborska rasprava o izvješću glavne državne odvjetnice Zlate Hrvoj-Šipek. U Ministarstvu rada počinju pregovori Vlade i 11 sindikata državnih i javnih službi o dodatku kolektivnim ugovorima. Politika prema migrantima bit će među glavnim temama sastanka ministara unutarnjih poslova Europske unije u Briselu. Predsjednica Europske komisije na sastanku Europskih pučana u Splitu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/7f/20230928-jutarnja-kronika-34529545-20230928053038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.09. 2023-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/d9/20230927-jutarnja-kronika-34525707-20230927053509.mp3</link>
    <description>Drugi put ove godine u Sabor dolazi glavna državna odvjetnica Zlata Hrvoj-Šipek. Šestogodišnja djevojčica s autizmom, za koju u 31-noj ustanovi nije pronađen smještaj, privremeno zbrinuta u Centru Slave Raškaj. Nastavlja se egzodus Armenaca iz Gorskog Karabaha. U Splitu počinje 6. Mediteranski festival knjige, u Zagrebu međunarodni festival eksperimentalnog filma. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/d9/20230927-jutarnja-kronika-34525707-20230927053509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>