<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 12 Feb 2025 07:06:40 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.02. 2025-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/72/9d/20250212-jutarnja-kronika-36119701-20250212063537.mp3</link>
    <description>Zasad nema dojava o šteti u potresu koji je sinoć pogodio srednju Dalmaciju. U USKOK-u će biti ispitano 14-ero jučer uhićenih u protukorupcijskoj akciji među kojima je i saborska zastupnica SDP-a Barbara Antolić Vupora. Benjamin Netanyahu prijeti nastavkom rata ako Hamas do subote u podne ne oslobodi taoce.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/72/9d/20250212-jutarnja-kronika-36119701-20250212063537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.02. 2025-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/a5/20250211-jutarnja-kronika-36116206-20250211063037.mp3</link>
    <description>Danas u Saboru glasovanje o novom ministru poljoprivrede Davidu Vlajčiću. Nacional objavio video u kojem Josip Dabro puca iz kalašnjikova u kukuruzištu. Danas Skupština Jadrolinije i smjena uprave te kompanije. Hamas se povukao iz sporazuma s Izraelom o prekidu vatre i oslobađanju talaca. Trump poručio da će, ako svi taoci ne budu slobodni do subote u podne, u Gazi nastati pakao. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/a5/20250211-jutarnja-kronika-36116206-20250211063037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.02. 2025-02-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/9a/20250210-jutarnja-kronika-36112988-20250210071532.mp3</link>
    <description>U teškoj prometnoj nesreći kod Karlovca poginula jedna osoba. Ministarstvo zdravstva ograničit će rad u privatnom sektoru liječnicima kojima su u javnim bolnicama liste čekanja dulje od 60 dana. Donald Trump danas objavljuje carine na uvoz čelika i aluminija u SAD. Središnja proslava Stepinčeva bit će na trgu ispred zagrebačke katedrale. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/9a/20250210-jutarnja-kronika-36112988-20250210071532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.02. 2025-02-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/58/45/20250209-jutarnja-kronika-36110602-20250209063026.mp3</link>
    <description>Interes za bojkot kupnje polako slabi. Organizator ipak smatra da su kupci poslali jasnu poruku trgovcima. Uhićen i ispitan maloljetnik koji je u Zadru nožem napao ženu. Hamas oslobodio trojicu izraelskih talaca. Izrael zauzvrat pustio 183-oje palestinskih zatvorenika. Završava Festa svetog Vlaha. Urednik Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/58/45/20250209-jutarnja-kronika-36110602-20250209063026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>