<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2025 06:51:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 31.01. 2025-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/4b/20250131-jutarnja-kronika-36081753-20250131063549.mp3</link>
    <description>Hrvatska je u finalu Svjetskog rukometnog prvenstva. Zrinka Ljutić upisala je treću pobjedu u slalomu. Nakon bojkota trgovačkih lanaca - danas bojkot i trgovina i usluga. Vlada će objaviti ograničene cijene 70 proizvoda. O novom ministru poljoprivrede Sabor će glasovati za 12 dana. Večeras diljem zemlje Noć muzeja. Urednik: Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/4b/20250131-jutarnja-kronika-36081753-20250131063549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.01. 2025-01-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/12/20250130-jutarnja-kronika-36077818-20250130063543.mp3</link>
    <description>Hrvatski rukometaši počinju borbu za medalje! Za finale Svjetskog prvenstva moraju pobijediti - Francusku. Od jutros novi bojkot trgovina. Premijer Plenković sastaje se s predstavnicima trgovačkih lanaca i proizvođača. Putnički zrakoplov sudario se s vojnim helikopterom blizu washingtonske zračne luke. Neslužbeno, pronađeno je 18 tijela. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/12/20250130-jutarnja-kronika-36077818-20250130063543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.01. 2025-01-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4f/38/20250129-jutarnja-kronika-36073870-20250129063540.mp3</link>
    <description>Vladajuća koalicija jednoglasno prihvatila kandidata Domovinskog pokreta Davida Vlajčića za novoga ministra poljoprivrede. U posjet Hrvatskoj dolazi ukrajinski premijer Denis Šmihal. Nakon pada srbijanske Vlade, predsjednik Vučić poručio - ili nova Vlada ili izvanredni izbori, odlučit će u roku od 10 dana. SPORT: Pobjedom nad Mađarima u posljednjoj sekundi utakmice, Hrvatska je osigurala polufinale Svjetskoga rukometnog prvenstva. Večeras na Maksimiru Milan - Dinamo. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4f/38/20250129-jutarnja-kronika-36073870-20250129063540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.01. 2025-01-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9d/71/20250128-jutarnja-kronika-36069978-20250128063036.mp3</link>
    <description>Pronađen dječak za kojim se jučer cijeli dan tragalo na Marjanu. Traju pripreme za novi bojkot trgovačkih lanaca koji bi trebao početi već u četvrtak.
U Srbiji nastavak velikih prosvjeda, Vučić najavio rekonstrukciju vlade. Hrvatska i Mađarska u 18 sati igraju za polufinale Svjetskog rukometnog prvenstva. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9d/71/20250128-jutarnja-kronika-36069978-20250128063036.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>