<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 25 Feb 2023 06:32:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.02. 2023-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/01/20230224-jutarnja-kronika-33873880-20230224063539.mp3</link>
    <description>Godišnjica je opće ruske invazije na Ukrajinu, kraj rata se ne nazire, Opća skupština UN-a prihvatila rezoluciju kojom se traži trenutni prekid napada na ukrajinsku energetsku infrastrukturu i civilne objekte. Burna saborska rasprava o povjerenju predsjedniku Vlade Andreju Plenkoviću završila noćas u dva sata. Nastavlja se očevid na mjestu pogibije dvoje pirotehničara tijekom razminiranja blizu Čanka. Kazališne premijere u Varaždinu, Dubrovniku i Rijeci. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/01/20230224-jutarnja-kronika-33873880-20230224063539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.02. 2023-02-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/1e/20230223-jutarnja-kronika-33870118-20230223071551.mp3</link>
    <description>Vrlo solidan prvi dan upisa državnih obveznica - jučer prikupljeno više od 15 posto od predviđenih milijardu eura. Sabor će raspravljati o oporbenom prijedlogu opoziva Andreja Plenkovića, što će biti prva takva rasprava u njegovu premijerskome mandatu. Opća skupština UN-a na izvanrednoj sjednici raspravljat će o rezoluciji koja od Rusije traži potpuno i bezuvjetno povlačenje njezinih snaga iz Ukrajine. Osmero Hrvata uhićenih u Zambiji pod sumnjom da su pokušali trgovati djecom pušteno da se brane sa slobode. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/1e/20230223-jutarnja-kronika-33870118-20230223071551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.02. 2023-02-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/1a/20230222-jutarnja-kronika-33866222-20230222063522.mp3</link>
    <description>Počinje upis državnih obveznica, minimalni ulog - 500 eura. Ministar financija ne vidi razlog za nova poskupljenja, distributerima je pak stanje s trenutačnim cijenama neodrživo. Vladimir Putin odlučio da Rusija prekida sporazum sa SAD-om o ograničavanju nuklearnog arsenala. Američki predsjednik Biden iz Varšave poručio da potpora Ukrajini neće prestati. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Wed, 22 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/1a/20230222-jutarnja-kronika-33866222-20230222063522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>