<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 06:01:15 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.05. 2024-05-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/db/20240503-jutarnja-kronika-35239436-20240503053502.mp3</link>
    <description>Vatrogasci iz cijele Hrvatske prosvjeduju na Markovu trgu. Na zahtjev europskog javnog tužitelja - trojica uhićenih, među njima i pomoćnik ministrice kulture. Svjetski je dan slobode medija. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 03 May 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/db/20240503-jutarnja-kronika-35239436-20240503053502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.05. 2024-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/48/d0/20240502-jutarnja-kronika-35235319-20240502053515.mp3</link>
    <description>Počinje isplata povrata poreza na dohodak. Nastavljaju se pregovori o sastavljanju parlamentarne većine. Borovo se prisjeća pogibije 12 redarstvenika, a Zagreb raketiranja grada tzv. zvončićima. U Kini se urušila autocesta - poginulo 36 ljudi, još 30 ozlijeđeno. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 02 May 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/48/d0/20240502-jutarnja-kronika-35235319-20240502053515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.05. 2024-05-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/39/ec/20240501-jutarnja-kronika-35232714-20240501053513.mp3</link>
    <description>Potres magnitude 4 cijela 3 prema Richteru pogodio je jutros u 5 sati i 38 minuta područje Slunja. Osjetio se i u Zagrebu. Međunarodni je praznik rada, i ove godine u našoj zemlji bez prosvjednih povorki. U Okučanima će se svečano obilježiti 29. godišnjica vojno-redarstvene akcije Bljesak i oslobađanja zapadne Slavonije. Hrvatski Rafali tim će povodom preletjeti cijelu zemlju. Pregovori o saborskoj većini nastavljaju se sutra. Hoće li izraelski premijer Netanyahu biti optužen za ratni zločin? Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 01 May 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/39/ec/20240501-jutarnja-kronika-35232714-20240501053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.04. 2024-04-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/d7/20240430-jutarnja-kronika-35229360-20240430053510.mp3</link>
    <description>Predsjednik države dobio konačne izborne rezultate. U idućih 20 dana mora sazvati prvu sjednicu Sabora. Domovinski pokret pregovarao s SDP-om i HDZ-om. I dalje nitko nema većinu. U američkoj državi Sjevernoj Karolini u pucnjavi ubijena trojica, a ranjena četvorica policajaca. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/d7/20240430-jutarnja-kronika-35229360-20240430053510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>