<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 15 Oct 2022 06:20:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.10. 2022-10-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/b7/20221014-jutarnja-kronika-33391500-20221014102121.mp3</link>
    <description>Rusi pozivaju civile na evakuaciju iz Hersona zbog napredovanja ukrajinskih snaga. Opet pucnjava u SAD-u - napadač u Sjevernoj Karolini ubio petero ljudi. Nakon što je u splitskoj bolnici umrla teško bolesna šestogodišnja djevojčica, Centar za socijalnu skrb odbacio je tvrdnje da je bila zanemarivana. Počinje Mjesec hrvatske knjige. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 14 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/b7/20221014-jutarnja-kronika-33391500-20221014102121.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.10. 2022-10-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/fe/20221013-jutarnja-kronika-33387409-20221013053513.mp3</link>
    <description>UN osudio Putinovu aneksiju ukrajinskih regija. Samo četiri zemlje uz Rusiju glasovale protiv rezolucije. Kina i Indija suzdržane. Za osudu ruske aneksije glasovala i Srbija. U Astani sastanak Putina i Erdogana. Turski bi predsjednik mogao iznijeti ideju za mir u Ukrajini. Grad Zagreb ponovno se zadužuje. U Saboru Zakon o sportu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/fe/20221013-jutarnja-kronika-33387409-20221013053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.10. 2022-10-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/ca/20221012-jutarnja-kronika-33383565-20221012053521.mp3</link>
    <description>Ruska vojska i jučer je žestoko napadala ukrajinske gradove. Ukrajinski predsjednik Zelenski od zemalja skupine G7 zatražio još oružja. Međunarodni monetarni fond upozorio - trećini svjetskoga gospodarstva prijeti pad u ovoj i idućoj godini, koja bi mogla biti i godina recesije. Nakon ponovljenog postupka u slučaju Hypo, očekuje se presuda bivšem premijeru Ivi Sanaderu. SPORT: u uzvratnom susretu skupine Lige prvaka Dinamo na Maksimiru remizirao sa Salzburgom 1:1. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/ca/20221012-jutarnja-kronika-33383565-20221012053521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>