<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 02 May 2025 05:41:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.05. 2025-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/58/20250502-jutarnja-kronika-36370582-20250502053009.mp3</link>
    <description>Dvojica osumnjičenih u aferi Hipodrom u jednomjesečnom istražnom zatvoru. Treći osumnjičenik i dalje je nedostupan vlastima. Savjetnik američkog predsjednika Trumpa za nacionalnu sigurnost Mike Waltz, ujedno i jedan od pregovarača s Rusijom, napušta Bijelu kuću. Obilježen Međunarodni praznik rada. U svijetu prosvjedima, u Hrvatskoj uz besplatan grah. U Borovu i Vinkovcima obilježit će se 34. godišnjica stradanja dvanaestorice hrvatskih redarstvenika. Zagreb će obilježiti 30. godišnjicu raketiranja. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 02 May 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/58/20250502-jutarnja-kronika-36370582-20250502053009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.05. 2025-05-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/33/20250501-jutarnja-kronika-36367810-20250501054601.mp3</link>
    <description>Međunarodni je praznik rada, u mnogim gradovima i mjestima tradicionalno će se dijeliti grah. Afera Hipodrom - za svu trojicu osumnjičenika, od kojih je jedan nedostupan, zatražen istražni zatvor. Obilježava se 30. obljetnica operacije Bljesak. Ukrajina i Sjedinjene Američke Države potpisale sporazum o rijetkim mineralima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 01 May 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/33/20250501-jutarnja-kronika-36367810-20250501054601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.04. 2025-04-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b2/e3/20250430-jutarnja-kronika-36364260-20250430055047.mp3</link>
    <description>U ponoć istekao rok za predaju kandidatura za lokalne izbore. Provjera će trajati 48 sati. Hrvatska preuzela predsjedanje Inicijativom triju mora. napetost između Indije i Pakistana nakon napada na turiste u Kašmiru 22-og ovog mjeseca. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b2/e3/20250430-jutarnja-kronika-36364260-20250430055047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.04. 2025-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/a4/20250429-jutarnja-kronika-36360439-20250429053544.mp3</link>
    <description>Još se ne zna uzrok nestanka struje u Španjolskoj i Portugalu, ne isključuje se ni sabotaža. Konklava za izbor novog Pape počinje 7. svibnja. Putin predložio novo primirje uoči Dana pobjede. U ponoć istječe rok za predaju kandidatura za lokalne izbore. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/a4/20250429-jutarnja-kronika-36360439-20250429053544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>