<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 08 Oct 2025 05:48:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.10. 2025-10-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/6d/20251007-jutarnja-kronika-36822208-20251007054517.mp3</link>
    <description>Dvije godine nakon Hamasovih napada na Izrael - u tijeku pregovori za završetak sukoba. Dalmacija se oprašta od trojice planinara poginulih u slovenskim Alpama. Kaštela će proglasiti dan žalosti. Papa Lav 14. na trgu svetog Petra obratit će se hrvatskim hodočasnicima. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/6d/20251007-jutarnja-kronika-36822208-20251007054517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.10. 2025-10-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/f1/20251006-jutarnja-kronika-36818411-20251006054106.mp3</link>
    <description>U Julijskim Alpama pronađeno tijelo planinara iz Hrvatske stradalog u lavini. Za još dvoje potraga se nastavlja jutros.Danas otvaranje posljednje dionice autoceste kroz Baranju.Počinju pregovori Izraela i Hamasa u Egiptu o Trumpovu mirovnom planu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/f1/20251006-jutarnja-kronika-36818411-20251006054106.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.10. 2025-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/58/20251005-jutarnja-kronika-36815686-20251005055041.mp3</link>
    <description>Sutra u Egiptu pregovori Izraela i Hamasa. Hrvatska kapetanica jedne od brodica koje nisu uspjele dostaviti humanitarnu pomoć u pojas Gaze, sinoć sletjela u Berlin. Rusija i rano jutros nastavila zračne napade na Ukrajinu. Poljska podignula zrakoplove. Američki predsjednik Trump šalje 300 pripadnika Nacionalne garde u Chicago da bi se suprotstavili, kako kaže, nekontroliranom kriminalu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/58/20251005-jutarnja-kronika-36815686-20251005055041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>