<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2024 05:45:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.07. 2024-07-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/cc/20240725-jutarnja-kronika-35503748-20240725054019.mp3</link>
    <description>Masovnom ubojici iz Daruvara određen jednomjesečni istražni zatvor. Državnim dužnosnicima neto plaće rastu za oko 60 posto. Američki predsjednik Biden obratio se naciji iz Ovalnog ureda, prvi put od odustajanja od utrke za predsjednika i poručio da je Amerika na prekretnici. Posljednje pripreme za sutrašnje otvorenje Olimpijskih igara u Parizu, sigurnost na najvišoj razini. Urednica: Ana-Bella Leikauff</description>
    <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/cc/20240725-jutarnja-kronika-35503748-20240725054019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.07. 2024-07-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/2d/20240724-jutarnja-kronika-35500565-20240724053557.mp3</link>
    <description>U Bjelovarsko-bilogorskoj županiji Dan žalosti nakon ubojstva šestero osoba u domu za starije i nemoćne. Ubojica iz Daruvara, koji je prijavljen za 11 kaznenih djela, izlazi pred suca istrage. Kamala Harris, prema anketama, preuzela vodstvo u predsjedničkoj utrci pred Donaldom Trumpom.U Gorskom kotaru počinje - CINEHILL-festival, na programu 98 filmova.djelomice sunčano, povremeno s kišom. Najviše temperature od 28 do 35 stupnjeva. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/2d/20240724-jutarnja-kronika-35500565-20240724053557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.07. 2024-07-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/ed/20240723-jutarnja-kronika-35497527-20240723054555.mp3</link>
    <description>Šestero mrtvih u nezapamćenom zločinu u Daruvaru, počinitelj 51-godišnji umirovljeni vojni policajac, otprije poznat policiji.Nakon sinoćnjeg kolapsa u splitskoj zračnoj luci, stanje se normaliziralo. Prema izvorima iz demokratske stranke, Kamala Harris osigurala je potporu za nominaciju za predsjedničke izbore u studenom. Vrijeme danas - na Jadranu pretežno sunčano, u unutrašnjosti oblačnije, poslijepodne pljuskovi. Temperatura od 29 do 34 stupnja.</description>
    <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/ed/20240723-jutarnja-kronika-35497527-20240723054555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.07. 2024-07-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/50/55/20240722-jutarnja-kronika-35494669-20240722054051.mp3</link>
    <description>Američki predsjednik Joe Biden povukao se iz utrke za novi mandat! Dao potporu Kamali Harris kao novoj kandidatkinji demokrata. Širenje sukoba na Bliskom istoku. Izrael u znak osvete napao ciljeve hutista u Jemenu. Domagoj Vida oprostio se od reprezentacije, Ivan Rakitić potpisao za Hajduk! Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/50/55/20240722-jutarnja-kronika-35494669-20240722054051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>