<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 08 Dec 2022 06:34:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.12. 2022-12-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/d4/20221207-jutarnja-kronika-33568679-20221207063021.mp3</link>
    <description>Spašena su oba pilota MIG-a 21 koji se jučer srušio na području Voćina. Pretpostavlja se da su uzrok pada problemi s motorom. Ministri financija zemalja Europske unije nisu se uspjeli dogovoriti o daljnjoj financijskoj pomoći Ukrajini. Na otvorenju sastanka na vrhu o bioraznolikosti glavni tajnik UN-a Antonio Guterres poručio kako je vrijeme da čovječanstvo prekine rat s prirodom. Zbog nespremnosti uprave na razgovor o rastu plaća, radnici zagrebačke Čistoće održat će prosvjed. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/d4/20221207-jutarnja-kronika-33568679-20221207063021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.12. 2022-12-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/a1/20221206-jutarnja-kronika-33564874-20221206063548.mp3</link>
    <description>Hrvatska među 8 najboljih na svijetu. Nogometna reprezentacija ušla u četvrtfinale Svjetskog prvenstva. U Saboru rasprava o nacrtu promjene Ustava. Od ponoći jeftinije gorivo. Cijene benzina i dizela niže za gotovo jednu kunu. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/a1/20221206-jutarnja-kronika-33564874-20221206063548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.12. 2022-12-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/60/20221205-jutarnja-kronika-33561250-20221205072029.mp3</link>
    <description>Hrvatsku trese nogometna groznica. Utakmica odluke za ulazak u četvrtfinale Svjetskog prvenstva Hrvatska - Japan danas u 16 sati. Od ponoći pojeftinjuje gorivo. Od danas ograničenje cijene ruske nafte na 60 dolara po barelu. Iran ukinuo policiju za moral, a parlament preispituje Zakon o obveznom nošenju hidžaba. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/60/20221205-jutarnja-kronika-33561250-20221205072029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>