<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 05:36:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.06. 2025-06-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/b9/20250618-jutarnja-kronika-36510769-20250618053509.mp3</link>
    <description>Ispitani osumnjičenici za dvostruko ubojstvo u zagrebačkome Markuševcu. 59 ubijenih i više od 220 ranjenih u tenkovskoj paljbi na skupinu Palestinaca, koja je pokušavala doći po pomoć u Gazi. U prvi posjet Hrvatskoj stiže indijski premijer Narendra Modi. Urednik Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/b9/20250618-jutarnja-kronika-36510769-20250618053509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.06. 2025-06-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/4e/20250617-jutarnja-kronika-36507636-20250617053025.mp3</link>
    <description>Sedam je osoba ozlijeđeno u sinoćnjem snažnom nevremenu u Istri. Spašeni svi putnici iz katamarana koji je sinoć počeo tonuti ispred zadarske luke. I protekle su se noći Izrel i Iran gađali projektilima. Izmjene Zakona o mirovinskom osiguranju danas u Saboru. U zagrebačkom Hrvatskom narodnom kazalištu večeras dodjela nagrade Vladimir Nazor za najbolja umjetnička ostvarenja u prošloj godini. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/4e/20250617-jutarnja-kronika-36507636-20250617053025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.06. 2025-06-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/39/b6/20250616-jutarnja-kronika-36504576-20250616053025.mp3</link>
    <description>Izrael i Iran ne prestaju s međusobnim napadima. Iranski ministar vanjskih poslova izjavio je da je njegova zemlja spremna prekinuti napade ako Izrael zaustavi agresiju. Zbog tragične pogibije troje radnika Drvne industrije prošlog tjedna, u Čazmi je Dan žalosti. Sabor ovaj tjedan zasjeda do srijede, rad nastavlja raspravom o prijedlogu Zakona o javnobilježničkim pristojbama. Otvara se prvi hotel poznatog lanca Hilton na našim otocima - "Preko, Curio Collection by Hilton". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/39/b6/20250616-jutarnja-kronika-36504576-20250616053025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>