<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 05 Mar 2025 06:48:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.03. 2025-03-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/74/2f/20250304-jutarnja-kronika-36185171-20250304063027.mp3</link>
    <description>Prekinuta američka vojna pomoć Ukrajini, odlučio predsjednik Donald Trump. Američka administracija privremeno zaustavila put Hrvatske prema članstvu u OECD-u. Hrvatska prvi put domaćin međunarodne konferencije o geotermalnoj energiji. Svjetski je dan debljine - oko 65 posto hrvatskih građana ima prekomjernu težinu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/74/2f/20250304-jutarnja-kronika-36185171-20250304063027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.03. 2025-03-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/c4/20250303-jutarnja-kronika-36181816-20250303064038.mp3</link>
    <description>Na sastanku na vrhu u Londonu donesena odluka o brzom naoružavanju Europe. 26-godišnjak ubijen u Zadru ubodom u prsa. Film "Anora" apsolutni pobjednik dodjele Oscara. Marko Bošnjak predstavljat će Hrvatsku na Eurosongu u Baselu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/c4/20250303-jutarnja-kronika-36181816-20250303064038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.03. 2025-03-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4e/11/20250302-jutarnja-kronika-36179670-20250302063039.mp3</link>
    <description>U Londonu se očekuje sastanak o Ukrajini i sigurnosti Europe. Izrael pristao na američki plan o privremenom prekidu vatre u Gazi u vrijeme Ramazana i Pesaha. Čeka se odluka Hamasa. U Los Angelesu - oskarovska noć. Može li hrvatski film "Čovjek koji nije mogao šutjeti" osvojiti najprestižniju nagradu? Finale Dore u Opatiji - Hrvatska bira pjesmu za Eurosong. Na Maksimiru vječiti derbi Dinama i Hajduka, jubilarni 110.! Dinamo ima 49 pobjeda, Hajduk 32, a 28 susreta završilo je bez pobjednika. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4e/11/20250302-jutarnja-kronika-36179670-20250302063039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>