<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Mar 2025 19:20:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.03. 2025-03-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/19/dd/20250318-jutarnja-kronika-36229530-20250318064024.mp3</link>
    <description>Prekinuto primirje u pojasu Gaze, u izraelskim noćašnjim napadima najmanje 220 poginulih. Danas najavljen telefonski razgovor Donalda Trumpa i Vladimira Putina.požara u Kočanima u kojemu je poginulo 59 ljudi, uhićeno 14 osoba i određen im je dvodnevni pritvor. Sutra štrajk u više od tisuću škola i na fakultetima. Urednica: Ana-Bella Leikauff</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/19/dd/20250318-jutarnja-kronika-36229530-20250318064024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.03. 2025-03-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/ca/20250317-jutarnja-kronika-36225883-20250317063008.mp3</link>
    <description>U tragediji u makedonskom noćnom klubu poginulo je 59 mladih ljudi. Četvero stradalih dolazi na liječenje u hrvatske bolnice.rastu vodostaji rijeka, ne očekuju se veći problemi s poplavama.za predsjednika Vrhovnog suda Radovana Dobronića u Maloj dvorani Lisinski u podne. Sutra razgovor Trumpa i Putina o završetku rata u Ukrajini. Rijeka pobjedom protiv Hajduka preuzela vrh nogometne ljestvice. Urednik Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/ca/20250317-jutarnja-kronika-36225883-20250317063008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.03. 2025-03-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/dd/20250316-jutarnja-kronika-36223752-20250316063503.mp3</link>
    <description>Prosvjed u Beogradu zbog izgreda završen prije planiranog, Aleksandar Vučić rekao da je razumio poruku.Premijer Plenković nakon operacijskog zahvata izašao iz bolnice, sutra nastavlja redovite aktivnosti. Rusija i Ukrajina noćas nastavile međusobne zračne napade, sudbina predloženog prekida vatre i dalje neizvjesna.
Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/dd/20250316-jutarnja-kronika-36223752-20250316063503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.03. 2025-03-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/78/16/20250315-jutarnja-kronika-36221345-20250315063528.mp3</link>
    <description>Tisuće studenata stiglo u Beograd na prosvjed koji će se održati u 16 sati. Građani ih dočekali ovacijama, vlast dovela zloglasne Crvene beretke. Trump zabrinut za ukrajinske vojnike u Kursku. Zelenski kaže da nisu u obruču, već su se povukli na rezervne položaje. U Zagrebu će pred Hrvatskim zavodom za zdravstveno osiguranje prosvjedovati liječnici. U srijedu štrajk prosvjetara. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/78/16/20250315-jutarnja-kronika-36221345-20250315063528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>