<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 29 Apr 2025 05:55:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.04. 2025-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/a4/20250429-jutarnja-kronika-36360439-20250429053544.mp3</link>
    <description>Još se ne zna uzrok nestanka struje u Španjolskoj i Portugalu, ne isključuje se ni sabotaža. Konklava za izbor novog Pape počinje 7. svibnja. Putin predložio novo primirje uoči Dana pobjede. U ponoć istječe rok za predaju kandidatura za lokalne izbore. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/a4/20250429-jutarnja-kronika-36360439-20250429053544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.04. 2025-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/75/20250428-jutarnja-kronika-36357457-20250428053513.mp3</link>
    <description>U Vatikanu se jutros peti put od smrti pape Franje sastaju kardinali. Moguća je objava datuma početka konklave. Jubilarni deseti sastanak Inicijative triju mora održat će se u Varšavi, sudjeluje premijer Andrej Plenković. Američki predsjednik Donald Trump izjavio kako misli da je ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski spreman odreći se Krima, u sklopu mirovnog dogovora. Napad automobilom u Kanadi na festivalu filipinske kulture, u kojem je poginulo 11 osoba, nije bio teroristički čin, tvrdi policija. Uredio: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/75/20250428-jutarnja-kronika-36357457-20250428053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.04. 2025-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/17/20250427-jutarnja-kronika-36355271-20250427053058.mp3</link>
    <description>400 tisuća ljudi na posljednjem ispraćaju pape Franje. Bazilika svete Marije Velike u Rimu, gdje je pokopan, od danas otvorena za javnost. U Vatikanu devetodnevna žalost i pripreme za izbor novoga Pape. Nakon jučerašnjeg razgovora Trumpa i Zelenskog u bazilice Svetog Petra svi se pitaju nazire li se kraj rata u Ukrajini. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/17/20250427-jutarnja-kronika-36355271-20250427053058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.04. 2025-04-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a6/a5/20250426-jutarnja-kronika-36353251-20250426053504.mp3</link>
    <description>U 10 sati pogreb pape Franje. U Vatikan, uz mnoštvo vjernika, stigli čelnici država i vlada te vladajući europski monarsi. Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a6/a5/20250426-jutarnja-kronika-36353251-20250426053504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>