<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 06 Nov 2023 07:10:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.11. 2023-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/64/20231106-jutarnja-kronika-34651706-20231106064517.mp3</link>
    <description>Izrael i dalje silovito napada Pojas Gaze, izraelska vojska tvrdi da je podijelila regiju na dva dijela. U Hrvatsku stigla i posljednja skupina hrvatskih državljana evakuiranih iz Pojasa Gaze. Premijer Andrej Plenković odlazi u posjet Azerbajdžanu. Počinje 21. Zagrebački filmski festival. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 06 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/64/20231106-jutarnja-kronika-34651706-20231106064517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.11. 2023-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/6d/20231105-jutarnja-kronika-34649639-20231105063022.mp3</link>
    <description>U Europi i SAD-u veliki prosvjedi potpore za Palestinu. Izrael ponovno pozvao civile da napuste sjever Gaze. Očekuje se dolazak 16 hrvastkih državljana iz pojasa Gaze. Jučer stiglo prvih 6-ero. Talačka kriza u zračnoj luci u Hamburgu. U glavnom gradu trčat će se 12. Zagrebački noćni cener. Urednica je: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/6d/20231105-jutarnja-kronika-34649639-20231105063022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.11. 2023-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/ec/20231104-jutarnja-kronika-34647373-20231104063553.mp3</link>
    <description>Vrhunac vodenog vala prošao Zagrebom. Za Savu vrijede redovne mjere obrane od poplave. Očekuje se rast vodostaja Drave. U izraelskom bombardiranju konvoja vozila hitne pomoći 15 ubijenih, a 60 ranjenih. U potresu u Nepalu poginulo najmanje 129 osoba. Urednica Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/ec/20231104-jutarnja-kronika-34647373-20231104063553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.11. 2023-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/c2/20231103-jutarnja-kronika-34643910-20231103063546.mp3</link>
    <description>Ministarstvo zdravstva u Gazi objavilo da je u napadima izraelske vojske poginulo više od 9 tisuća ljudi. 22-oje hrvatskih državljana jučer je evakuirano iz Gaze. Sastaje se Vijeće za domovinski pijetet, mir i razvoj. Gradonačelnik Vukovara Ivan Penava, prema najavama, neće sudjelovati. Oluja Ciaran, koja hara Europom, odnijela 7 života. U Hrvatskoj na snazi crveni meteoalarm za tri regije: riječku, splitsku i kninsku. U Zagrebu počinju Dani Orisa, međunarodni arhitektonski skup. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/c2/20231103-jutarnja-kronika-34643910-20231103063546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>