<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 09 Aug 2023 05:43:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.08. 2023-08-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/7a/20230809-jutarnja-kronika-34385352-20230809054051.mp3</link>
    <description>Dinamo se vratio kući, grčka policija traga za ubojicom navijača AEK-a koji je stradao u huliganskom obračunu. Nabujala Drava i noćas ugrožavala Podravinu. Vodostaj rijeke pada. Potpuno povlačenje poplavnih voda trajat će još nekoliko dana. Saborski odbor za unutarnju politiku očituje se o imenovanju Ivana Turkalja za novoga čelnika Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/7a/20230809-jutarnja-kronika-34385352-20230809054051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.08. 2023-08-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/fd/20230808-jutarnja-kronika-34382395-20230808053548.mp3</link>
    <description>Zbog nabujale Drave i dalje kritično u Koprivničko-križevačkoj županiji, no stanje je pod nadzorom. Brigadni general Ivan Turkalj sutra poslijepodne bit će na saborskom Odboru za unutarnju politiku nakon što je o njegovoj kandidaturi za čelno mjesto VSOA-e napokon postignuta suglasnost predsjednika i premijera. Osam je osoba poginulo, a tridesetak ranjeno u ruskome raketnom napadu na grad Pokrovsk u regiji Donecku. Izgred Dinamovih navijača u Ateni, ima i ozlijeđenih. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/fd/20230808-jutarnja-kronika-34382395-20230808053548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.08. 2023-08-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/64/20230807-jutarnja-kronika-34379995-20230807053523.mp3</link>
    <description>Poplave se ne smiruju. Izvanredno stanje na Muri, Savi i Dravi. U Sloveniji novo nevrijeme. Zemlja se bori s posljedicama povijesnih poplava, Hrvatska u pomoć šalje helikopter s osam pripadnika ratnog zrakoplovstva. Predsjednik i Premijer na Sinjskoj alci. Jesu li se napokon dogovorili o čelnom čovjeku VSOA-e? Ivo Zorica slavodobitnik 308. Sinjske alke. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/64/20230807-jutarnja-kronika-34379995-20230807053523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.08. 2023-08-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/0b/20230806-jutarnja-kronika-34377862-20230806054522.mp3</link>
    <description>Iako se stanje smiruje na snazi izvanredne mjere obrane od poplava na Muri, Dravi te na Savi uzvodno i nizvodno od Zagreba.Hrvatska svečano proslavila Dan pobjede, domovinske zahvalnosti i 28-u obljetnicu Oluje. U potresu u Kini jakosti 5 i pol prema Rihteru ozlijeđeno 20-ak ljudi.Papa završava posjet Lisabonu. U Sinju će se održati 308. Sinjska alka. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/0b/20230806-jutarnja-kronika-34377862-20230806054522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>