<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 14 May 2023 05:53:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.05. 2023-05-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6e/29/20230514-jutarnja-kronika-34127477-20230514053522.mp3</link>
    <description>Švedska pjevačica Loreen ispisala povijest kao druga dvostruka osvajačica Eurosonga, Let 3 i Mama ŠČ trinaesti. Saniraju se posljedice snažnog nevremena koje je prekjučer zahvatilo Čačince. Najviše stradao nedavno obnovljen vrtić. Izbori u Turskoj - odlazi li, nakon 20 godina, Ergodan s vlasti? U zagrebačkog kinu Tuškanac večeras počinje 16. Subversive filmski festival.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 14 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6e/29/20230514-jutarnja-kronika-34127477-20230514053522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.05. 2023-05-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/f0/20230513-jutarnja-kronika-34125040-20230513053521.mp3</link>
    <description>U Čačincima zbrajaju štetu nakon jučerašnjeg snažnog nevremena. Ukrajinski predsjednik Zelenski stiže u Rim - trebao bi se sastati i s papom Franjom. Komemoracija i molitva za žrtve Bleiburga na Mirogoju i u Maclju. Finale Eurosonga: Let 3 nastupa predzadnji. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 13 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/f0/20230513-jutarnja-kronika-34125040-20230513053521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.05. 2023-05-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5e/a7/20230512-jutarnja-kronika-34121361-20230512053555.mp3</link>
    <description>Suci, u bijelom štrajku zbog povišica, sastaju se s ministrom Malenicom. Medicinske sestre i tehničari jučer prosvjedovali zbog plaća, danas se okupljaju na obilježavanju svojeg dana. Nakon više od tri godine Vlada proglasila kraj epidemije koronavirusa.Ukrajinu stigle britanske rakete dugog dometa. To je i dalje nedovoljno za početak ukrajinske protuofenzive. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Fri, 12 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5e/a7/20230512-jutarnja-kronika-34121361-20230512053555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.05. 2023-05-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/72/20230511-jutarnja-kronika-34117870-20230511054020.mp3</link>
    <description>Na zagrebačkom Zrinjevcu održat će se veliki prosvjed medicinskih sestara, tehničara te drugih zdravstvenih i nezdravstvenih djelatnika. Očekuje se da će Vlada proglasiti kraj epidemije koronavirusa. Počeli su pregovori o produljenju Sporazuma o izvozu žitarica iz crnomorskih luka. U zagrebačkom HNK-u večeras premijera opere Borisa Papandopula "Amfitrion". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 11 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/72/20230511-jutarnja-kronika-34117870-20230511054020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>