<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Aug 2025 05:56:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.08. 2025-08-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/96/20250823-jutarnja-kronika-36685585-20250823053059.mp3</link>
    <description>Ruski predsjednik Putin ne namjerava se uskoro sastati s ukrajinskim predsjednikom. U pojasu Gaze i službeno proglašena glad. Izraelski premijer Netanyahu UN-ovo izvješće nazvao "bestidnom laži". Dan je sjećanja za žrtve totalitarnih režima. U Šibeniku počeo Festival dalmatinske šansone.: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/96/20250823-jutarnja-kronika-36685585-20250823053059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.08. 2025-08-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/9f/20250822-jutarnja-kronika-36683092-20250822053556.mp3</link>
    <description>Nakon jučerašnjega jakog nevremena, u Osijeku se stanje postupno normalizira. Premijer Plenković ponovio je na Vladinoj sjednici, prvoj nakon ljetne stanke, da Hrvatska neće slati vojnike u Ukrajinu. Rusija traži od Ukrajine da odustane od cijelog Donbasa i priključenja NATO-u. Izraelski premijer Netanyahu želi pregovore o oslobđanju preostalih talaca, ali prema njegovim uvjetima. Večeras u Varaždinu počinje Špancirfest. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/9f/20250822-jutarnja-kronika-36683092-20250822053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.08. 2025-08-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/10/20250821-jutarnja-kronika-36680261-20250821053557.mp3</link>
    <description>Tijekom noći počela prva faza izraelske vojne operacije potpunog preuzimanja Gaze. Moskva poručuje da mora biti uključena u sve razgovore o budućoj sigurnosti Ukrajine. Iz riječke bolice i dalje pozivaju darivatelje da daruju krv. U Hrvatsku je stigla najavljena promjena vremena. Urednica:Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/10/20250821-jutarnja-kronika-36680261-20250821053557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.08. 2025-08-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/93/20250820-jutarnja-kronika-36677725-20250820053035.mp3</link>
    <description>Sjedinjene će Države pružiti sigurnosna jamstva, ali neće slati vojnike u Ukrajinu, kaže Donald Trump. U Splitu večeras ponovno prosvjed protiv talijanskog broda s azbestom u Brodosplitu. Zbog slučaja Derifaj, glavni državni odvjetnik Ivan Turudić najavio izvanredni nadzor Općinskoga državnog odvjetništva u Splitu. Na Dubrovačkim ljetnim igrama posljednja ovogodišnja dramska pemijera - Čehovljev "Galeb". Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/93/20250820-jutarnja-kronika-36677725-20250820053035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>