<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 05:38:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.07. 2024-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ef/71/20240717-jutarnja-kronika-35481507-20240717053001.mp3</link>
    <description>Nakon dogovora koalicijskih partnera, Vlada će na sjednici imenovati državne tajnike. Na konstituirajućoj sjednici novog saziva Europskog parlamenta Roberta Metsola ponovno izabrana za predsjednicu. Sutra glasovanje o Ursuli von der Leyen. CNN objavio da je postojala i iranska urota za ubojstvo Donalda Trumpa, ali atentator koji je na njega pucao prošle subote s njom nema veze. Večeras će biti poznati dobitnici Zlatnih arena 71. Pulskog filmskog festivala, u Zagrebu počinje 58. Međunarodna smotra folklora. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ef/71/20240717-jutarnja-kronika-35481507-20240717053001.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.07. 2024-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/d6/20240716-jutarnja-kronika-35478644-20240716053528.mp3</link>
    <description>Donald Trump uz ovacije potvrđen za predsjedničkog kandidata Republikanske stranke. Potpredsjednički kandidat bit će mu senator iz Ohia J. D. Vance. Sutra se na sjednici Vlade očekuje imenovanje 9 državnih tajnika iz redova Domovinskog pokreta. Rekordne temperature mora na hrvatskoj obali Jadrana - u Dubrovniku nikad prije izmjerenih 29,7 stupnjeva. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/d6/20240716-jutarnja-kronika-35478644-20240716053528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.07. 2024-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/d3/20240715-jutarnja-kronika-35475979-20240715054026.mp3</link>
    <description>Donald Trump otputovao na republikansku konvenciju. FBI tvrdi da je napadač na njega radio sam. Danas istječe rok za predaju kandidatura za popunjavanje deset mjesta na Ustavnome sudu. Zbog radova na magistralnom vrelovodu 40 tisuća Zagrepčana ostaje u sljedeća dva tjedna bez tople vode. Španjolska u finalu Europskoga nogometnog prvenstva pobijedila Englesku s 2:1. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/d3/20240715-jutarnja-kronika-35475979-20240715054026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.07. 2024-07-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/e6/20240714-jutarnja-kronika-35473649-20240714053517.mp3</link>
    <description>Bivši američki predsjednik Donald Trump lakše ranjen na predizbornom skupu u Pennsylvaniji, FBI slučaj istražuje kao mogući pokušaj atentata. Nevrijeme praćeno tučom pogodilo Međimurje.U Berlinu večeras finale Europskog nogometnog prvenstva, za prvaka Europe bore se Španjolska i Engleska. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/e6/20240714-jutarnja-kronika-35473649-20240714053517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>