<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 30 Dec 2022 07:00:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.12. 2022-12-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/a7/20221230-jutarnja-kronika-33643938-20221230063547.mp3</link>
    <description>Druga godišnjica razornog potresa na Banovini jučer u Petrinji obilježena prosvjedom zbog spore obnove. Ćirilica više nije ravnopravno pismo u Vukovaru. Rusi noćas dronovima napali Kijev. Umro je legendarni Pele, prema mnogima najbolji nogometaš svih vremena. Brazil proglasio trodnevnu žalost. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 30 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/a7/20221230-jutarnja-kronika-33643938-20221230063547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.12. 2022-12-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/75/20221229-jutarnja-kronika-33640436-20221229063554.mp3</link>
    <description>Dva dana prije prelaska na euro, građani se pozivaju da se za novogodišnji vikend opskrbe gotovinom. Prije dvije godine razorni potres jakosti 6,2 pogodio Banovinu, poginulo je sedmero ljudi. Srbi na sjeveru Kosova, nakon 19 dana, počinju uklanjati barikade s prometnica. U zagrebačkom HNK-u premijera "Šišmiša" u režiji Krešimira Dolenčića. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 29 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/75/20221229-jutarnja-kronika-33640436-20221229063554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.12. 2022-12-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/c8/20221228-jutarnja-kronika-33636934-20221228063052.mp3</link>
    <description>Dvije su godine od potresa na Banovini. Obnova ide sporo, nagađa se da ministar graditeljstva Ivan Paladina odbrojava posljednje dane u Vladi. Oboljeli od koronavirusa imaju blaže kliničke slike, ali su ambulante pune zbog drugih respiratornih bolesti i gripe. Slovenski Petrol na jedan sat zatvara crpke u Hrvatskoj. Tvrdi da je na gubitku od 45 milijuna eura zbog Vladine regulacije cijena goriva.	Na sjeveru Kosova i dalje napeto, kosovski Srbi 19. dan blokiraju magistralne ceste. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 28 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/c8/20221228-jutarnja-kronika-33636934-20221228063052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.12. 2022-12-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/8a/20221227-jutarnja-kronika-33634012-20221227063051.mp3</link>
    <description>Ukrajina od Zapada traži bojne avione i ratne brodove. Zbog stanja na Kosovu srbijanska vojska od sinoć u punoj pripravnosti. Sve veći broj poginulih u povijesnoj snježnoj oluji u Sjedinjenim Državama. Samo nas nekoliko dana dijeli od uvođenja eura i Schengena. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/8a/20221227-jutarnja-kronika-33634012-20221227063051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>