<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 07 Nov 2022 06:38:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.11. 2022-11-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/ac/20221107-jutarnja-kronika-33467510-20221107063513.mp3</link>
    <description>Od sutra benzin poskupljuje za 48 lipa po litri i dizel pojeftinjuje za 25 lipa po litri. U egipatskom ljetovalištu Sharm el Sheiku počeo globalni sastanak o klimatskim promjenama. Ukrajinske vlasti opovrgavaju da planiraju evakuaciju stanovnika Kijeva ako grad ostane potpuno bez struje. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/ac/20221107-jutarnja-kronika-33467510-20221107063513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.11. 2022-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/50/f9/20221106-jutarnja-kronika-33465291-20221106063544.mp3</link>
    <description>Hrvatska će istražiti prodaju dionica Fortenove privatnom arapskom investitoru, najvažnije je da tvrtka uredno posluje, izjavio je premijer Plenković. Covid-19 prošle je godine bio najčešći uzrok smrti u našoj zemlji. Umrlo 62 tisuće ljudi, najviše od Drugoga svjetskog rata. U Ukrajini snažne borbe, Iran priznao da je Rusima prodao bespilotne letjelice. U Egiptu počinje UN-ova konferencija o klimatskim promjenama. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 06 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/50/f9/20221106-jutarnja-kronika-33465291-20221106063544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.11. 2022-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/e4/20221105-jutarnja-kronika-33462760-20221105063559.mp3</link>
    <description>Počelo se odmotavati klupko rusko-arapske operacije kuoprodaje uloga iz Fortenova grupe. Zemlje G7 osnivaju mehanizam pomoći obrani i obnovi ukrajinske energetske infrastrukture. U Zagrebu sinoć otvoren Muzej novoga vala, a večeras koncertni spektakl glazbenika koji je iz njega potekao. Masimo Savić prvi put nastupa u zagrebačkoj Areni.
Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 05 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/e4/20221105-jutarnja-kronika-33462760-20221105063559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.11. 2022-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/ea/20221104-jutarnja-kronika-33458788-20221104063532.mp3</link>
    <description>Još nisu jasne mnoge okolnosti prodaje udjela ruske Sberbanke u Fortenovoj, kao i najvažnije - je li transakcija, s obzirom na sankcije Rusiji, legalna? Sabor će glasovati o rebalansu ovogodišnjeg proračuna, kojim se prihodi povećavaju, a rashodi ostaju isti. Rusi i Ukrajinci razmijenili 107 ratnih zarobljenika, četiri i pol milijuna ukrajinskih kućanstava - bez struje. U Zagrebu se otvara muzej Novog vala. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 04 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/ea/20221104-jutarnja-kronika-33458788-20221104063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>