<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 05 Oct 2023 05:49:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.10. 2023-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/e5/20231005-jutarnja-kronika-34551273-20231005054025.mp3</link>
    <description>Golemi požar u osječkom pogonu za preradu plastike lokaliziran je, ali traje izdimljavanje i gasit će se još danima. Još se ne zna uzrok teške prometne nesreće autobusa kod Venecije. Među 21-om poginulom osobom je i mlada Splićanka, njezin suprug teško je ozlijeđen. Devet i pol sati Sabor je raspravljao o opozivu šefa diplomacije Gordana Grlića Radmana. U španjolskoj Granadi počinje dvodnevni skup europskih čelnika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/e5/20231005-jutarnja-kronika-34551273-20231005054025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.10. 2023-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/65/60/20231004-jutarnja-kronika-34547237-20231004053509.mp3</link>
    <description>Golem požar uskladištene plastike na otvorenom prostoru osječke tvrtke "Drava international" još nije lokaliziran. Tragedija u Italiji - autobus sletio s nadvožnjaka blizu Venecije, najmanje je 21 osoba poginula, a dvadesetak je ozlijeđeno, među kojima i jedan Hrvat. Sabor nastavlja rad raspravom o opozivu šefa diplomacije Gordana Grlića Radmana. U Puli počinje Međunarodni festival izvaninstitucionalnih kazališta - PUF, u Zagrebu Revija malih književnosti. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/65/60/20231004-jutarnja-kronika-34547237-20231004053509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.10. 2023-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/43/9a/20231003-jutarnja-kronika-34544082-20231003054050.mp3</link>
    <description>Hrvatska preuzela prvi od dvanaest višenamjenskih borbenih zrakoplova Rafalea! U Kijevu sastanak ministara vanjskih poslova Europske unije, prvi u zemlji kandidatkinji zahvaćenoj ratom. U Zagrebu pronađen 19-godišnjak za kojim se tragalo od četvrtka. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/43/9a/20231003-jutarnja-kronika-34544082-20231003054050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.10. 2023-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/d2/20231002-jutarnja-kronika-34540594-20231002054016.mp3</link>
    <description>Hrvatska sutra u Francuskoj preuzima prvi od 12 bojnih zrakoplova Rafalea. U Slovačkoj Robert Fico sutra dobiva mandat za sastavljanje nove vlade. I Poljaci uskoro izlaze na izbore, danas na prosvjedima protiv vlade gotovo milijun ljudi. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/d2/20231002-jutarnja-kronika-34540594-20231002054016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>