<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 20 Jan 2025 06:46:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.01. 2025-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/3d/20250120-jutarnja-kronika-36042888-20250120063050.mp3</link>
    <description>Danas inauguracija Donalda Trumpa. USKOK u Hrvatskim šumama istražuje otkup drvne mase. Društvenim mrežama širi se poziv na bojkot trgovina u petak zbog divljanja cijena. Nakon prvih talaca koje je oslobodio Hamas, pušteni i prvi palestinci iz izraelskih zatvora. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/3d/20250120-jutarnja-kronika-36042888-20250120063050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.01. 2025-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/fc/20250119-jutarnja-kronika-36040595-20250119063044.mp3</link>
    <description>Za pola sata počinje povijesni prekid vatre Izraela i Hamasa u Gazi. Prvi taoci trebali bi se vratiti svojim kućama. Dan prije inauguracije, Donald Trump će u središtu Washingtona održati pobjednički skup s pristašama, uz poruku: Učinite Ameriku ponovno velikom! Donna Vekić zaustavljena u četvrtom kolu Australian Opena. Rukometaši večeras protiv Egipta za prvo mjesto u skupini. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/fc/20250119-jutarnja-kronika-36040595-20250119063044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.01. 2025-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/05/20250118-jutarnja-kronika-36038092-20250118063540.mp3</link>
    <description>Ministar Josip Dabro dao noćas ostavku, nakon objavljene snimke na kojoj pištoljem puca iz automobila u vožnji. Izraelska vlada prihvatila noćas dogovor o prekidu vatre s Hamasom! Protiv odluke bila su osmorica ministara. Dio radnika INA-e prosvjedovat će ispred upravne zgrade u Zagrebu. Nova uvjerljiva pobjeda hrvatskih rukometaša. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/05/20250118-jutarnja-kronika-36038092-20250118063540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.01. 2025-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e7/db/20250117-jutarnja-kronika-36034458-20250117063555.mp3</link>
    <description>Nastavlja se potraga za trogodišnjom djevojčicom koja je prekjučer nestala u Savi u Zagrebu. Njezina majka uhićena je zbog sumnje na teško ubojstvo. Do kraja mjeseca znat će se novi popis 50 proizvoda s ograničenim cijenama. Ured izraelskog premijera Benjamina Netanjahua objavio je da je pregovarački tim Izraela s Hamasom potpisao sporazum o primirju u Gazi i oslobađanju talaca. Rođendan je umjetnosti, Hrvatski radio slavi od 20 do 22 sata na Trećem programu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e7/db/20250117-jutarnja-kronika-36034458-20250117063555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>