<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 10 Mar 2025 06:43:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.03. 2025-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/11/20250310-jutarnja-kronika-36203837-20250310063528.mp3</link>
    <description>Državno sudbeno vijeće u podne će na čelo Vrhovnoga suda imenovati privremenog nasljednika pokojnog Radovana Dobronića. U osnovnim školama danas počinje provedba nacionalnih ispita. Još je nejasno kako će se oni dovršiti bude li najavljenog štrajka u školstvu.zbog štrajka u njemačkim zračnim lukama. Danas se očekuje otkazivanje više od tri tisuće letova.prosvjedi u Bukureštu nakon što je izborno povjerenstvio zabranilo kandidaturu favoritu na rumunjskim predsjedničkim izborima.: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/11/20250310-jutarnja-kronika-36203837-20250310063528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.03. 2025-03-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/20/ef/20250309-jutarnja-kronika-36201733-20250309063024.mp3</link>
    <description>Rusi silovito napadaju ukrajinske gradove. Preksutra u Saudijskoj Arabiji ukrajinsko-američki razgovori o mirovnim prijedlozima. Umro predsjednik Vrhovnoga suda Radovan Dobronić. Na Međunarodni dan žena ponovno upozoreno na njihovu neravnopravnost u radnom i privatnom životu. Počinje Svjetski tjedan glaukoma, vodećeg svjetskog uzroka nepovratnog gubitka vida. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/20/ef/20250309-jutarnja-kronika-36201733-20250309063024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.03. 2025-03-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b3/5d/20250308-jutarnja-kronika-36199393-20250308071056.mp3</link>
    <description>Požar kuće u romskom naselju u Međimurju, u kojem je poginulo troje djece, izazvao zapaljeni otpad u plastičnoj kanti. Trump, uoči razgovora s Ukrajinom o prekidu vatre, poručio da mu se lakše nositi s Rusima nego s Ukrajincima. Međunarodni je dan žena. Unatoč godinama borbe za prava, brojke i dalje porazne - žene zarađuju 14 posto manje od muškaraca, a svaka 4 doživjela je fizičko ili seksualno nasilje. U Kerempuhu premijera duologije Mate Matišića "U ime Oca, Sina i Duha Svetog". Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b3/5d/20250308-jutarnja-kronika-36199393-20250308071056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.03. 2025-03-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/e2/20250307-jutarnja-kronika-36195702-20250307063526.mp3</link>
    <description>Europa ujedinjena u odluci o jačanju vlastite obrane. Zaključci o Ukrajini bez mađarskog premijera Orbana. Nakon propalog mirenja, tri obrazovna sindikata najavila štrajk. U Rijeci i Splitu ispred Jadrolinije prosvjed potpore pomorcima pod istragom. U slavnoj njujorškoj MOMI od danas u stalnom postavu i radovi hrvatske umjetnosti šezdesetih godina prošlog stoljeća. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/e2/20250307-jutarnja-kronika-36195702-20250307063526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>