<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 22 Apr 2023 09:15:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.04. 2023-04-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/1a/20230421-jutarnja-kronika-34053740-20230421054006.mp3</link>
    <description>Medicinske sestre i tehničari na pregovorima u Ministarstvu zdravstva traže veće plaće. Udruga hrvatskih sudaca tvrdi da nije postignut nikakav dogovor o većim plaćama sudaca. Sabor će glasovati o izmjenama Zakona o prekršajima protiv javnog reda i mira. Ruski ratni zrakoplov slučajno ispalio streljivo na ruski grad Belgorod - ranjene dvije žene te oštećeno nekoliko zgrada. Počinje Noć knjige. Ovogodišnja tema - Sanjaju li roboti električne knjige? Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 21 Apr 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/1a/20230421-jutarnja-kronika-34053740-20230421054006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.04. 2023-04-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1e/3a/20230420-jutarnja-kronika-34049678-20230420053021.mp3</link>
    <description>Otvorena stonska obilaznica - jug Hrvatske cestovno povezan s ostatkom zemlje. Kako ubrzati pregovore za ulazak Hrvatske u OECD? Veliki stampedo u glavnom gradu Jemena - poginulo više od 85, a ozlijeđeno više od 300 ljudi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 20 Apr 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1e/3a/20230420-jutarnja-kronika-34049678-20230420053021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.04. 2023-04-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cf/13/20230419-jutarnja-kronika-34045861-20230419053548.mp3</link>
    <description>U promet se pušta Stonska obilaznica, posljednja dionica projekta "Cestovne povezanosti s južnom Dalmacijom". Ravnateljica USKOK-a Vanja Marušić jučer dala ostavku. Službeno - zbog osobnih razloga, neslužbeno - zbog zataškavanja prometne nesreće svojeg vozača. Sabor će raspravljati o izmjenama Zakona o prekršajima protiv javnog reda i mira, kojima se kazne drastično povećavaju. U zagrebačkom ITD-u večeras premijera drame Tarzan. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 19 Apr 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cf/13/20230419-jutarnja-kronika-34045861-20230419053548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>