<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 10 Jul 2025 21:01:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.07. 2025-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/54/20250710-jutarnja-kronika-36572923-20250710053516.mp3</link>
    <description>Splićani štetu od nevremena mogu prijaviti još danas do 16 sati. U dvjema slavonskim županijama velike su štete na usjevima. Kandidatkinja za novu ministricu regionalnog razvoja je Nataša Mikuš-Žigman, dolazi iz Podravke. U Rimu Konferencija o obnovi Ukrajine, očekuje se 5 tisuća sudionika. Počinju 76. Dubrovačke ljetne igre i 72. Pulski filmski festival. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/54/20250710-jutarnja-kronika-36572923-20250710053516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.07. 2025-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/2b/20250709-jutarnja-kronika-36569904-20250709053014.mp3</link>
    <description>Nakon nezapamćenog nevremena u Splitu se zbrajaju štete, a građani ih mogu prijaviti do sutra. Ispitan osumnjičeni za brutalno ubojstvo u zagrebačkoj Dubravi - branio se šutnjom! Trump najavio je nove carine u sklopu sve šireg globalnog trgovinskog rata. 99 hrvatskih restorana uvršteno u ovogodišnji Mišlenov gastronomski vodič. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/2b/20250709-jutarnja-kronika-36569904-20250709053014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.07. 2025-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/0c/20250708-jutarnja-kronika-36566894-20250708054057.mp3</link>
    <description>Promjena vremena, praćena snažnim vjetrom, u unutrašnjosti rušila stabla i odnosila krovove. Na moru pijavice. Sabor će raspravljati o zakonu koji će građanima omogućiti besplatan bankovni račun za redovita primanja. Američki predsjednk Donald Trump uvodi nove carine - uz ostale Bosni i Hercegovini 30, a Srbiji 35 posto. Večeras počinje jubilarno 40. Zagrebačko histrionsko ljeto. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/0c/20250708-jutarnja-kronika-36566894-20250708054057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.07. 2025-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/f7/20250707-jutarnja-kronika-36563783-20250707052554.mp3</link>
    <description>U zagrebačkoj Dubravi usred dana ubijen muškarac, policija traga za počiniteljem.Nakon cjelodnevne potrage u Međimurju uhićen mladić koji je ubio majku i teško ranio očuha i polubrata. Raste broj žrtava bujičnih poplava u središnjem Teksasu. Poginulo najmanje 80 ljudi, među kojima 28 djece. Marin Čilić u podne protiv Talijana Flavija Cobollija za četvrtfinale Wimbledona. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/f7/20250707-jutarnja-kronika-36563783-20250707052554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>