<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Apr 2023 03:44:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.04. 2023-04-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/26/04/20230417-jutarnja-kronika-34038786-20230417055012.mp3</link>
    <description>Prebrojeni glasovi s prijevremenih izbora za gradska vijeća Varaždina i Čabra te općinska vijeća u Kalima i Kukljici. Mladiću, koji je nasmrt pretukao vojnika u Požegi, određen istražni zatvor. U općini Jakšić - dan žalosti. U Americi tragične posljedice nove masovne pucnjave. Tinu Srbiću zlatna medalja na Europskom prvenstvu u Turskoj! Radio Sljeme slavi 70-ti rođendan. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Mon, 17 Apr 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/26/04/20230417-jutarnja-kronika-34038786-20230417055012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.04. 2023-04-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ae/ee/20230416-jutarnja-kronika-34036511-20230416053021.mp3</link>
    <description>Sinoć potres jakosti 3 cijela 9 prema Richteru s epicentrom kod Dervente. Osjetio se i u Hrvatskoj. Agencija Fitch potvrdila rejting Hrvatske - 'BBB+' sa stabilnim izgledima. Dražen Kutleša novi je zagrebački nadbiskup. U Varaždinu i Čabru izvanredni izbori za gradsko vijeće, u Kalima i Kukljici na otoku Ugljanu biraju se općinski vijećnici. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 16 Apr 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ae/ee/20230416-jutarnja-kronika-34036511-20230416053021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.04. 2023-04-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/66/e9/20230415-jutarnja-kronika-34034225-20230415053515.mp3</link>
    <description>Hrvatska će udvostručiti kapacitet LNG terminala na Krku. Potpisani prvi ugovori. Agencija Fitch potvrdila je rejting Hrvatske 'BBB+' i stabilne izglede.
Burne reakcije u javnosti zbog suca koji je odgodio ročište jer je nezadovoljan plaćom. Velika obljetnica u našoj kući. Radio Sljeme počinje proslavu 70.- te godišnjice emitiranja. Urednik Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/66/e9/20230415-jutarnja-kronika-34034225-20230415053515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.04. 2023-04-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/cf/20230414-jutarnja-kronika-34030670-20230414053512.mp3</link>
    <description>Uhićen zaposlenik američke nacionalne garde koji je objavljivao tajne vojno-obavještajne dokumente. Vlada prihvatila prijedlog izmjena Zakona o prekršajima protiv javnog reda i mira, kazne se drastično povećavaju. U Washingtonu se održava proljetno zasjedanje Međunarodnog monetarnog fonda i Svjetske banke. Večeras u riječkom Exportdrvu premijera Enigmatskih varijacija, koprodukcije riječkog i zagrebačkog HNK. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/cf/20230414-jutarnja-kronika-34030670-20230414053512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>