<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 13 Jul 2024 06:19:23 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.07. 2024-07-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f8/12/20240713-jutarnja-kronika-35471221-20240713053532.mp3</link>
    <description>Drugi je srpanjski turistički vikend. HDZ bira vodstvo - Andrej Plenković jedini kandidat za predsjednika stranke. U Slavoniji se ponovno pojavila afrička svinjska kuga, usmrćene životinje u Gradištu kod Županje. Prva večer Ultra Europe festivala u Splitu prošla relativno mirno. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f8/12/20240713-jutarnja-kronika-35471221-20240713053532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.07. 2024-07-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/b2/20240712-jutarnja-kronika-35468191-20240712053513.mp3</link>
    <description>Potpora Ukrajini i dalje nije upitna, a njezin put u članstvo je nepovratan, poruka je sa sastanka NATO saveza u Washingtonu. Američki predsjdnik Joe Biden ponovno se gubio u govoru - Zelenskog nazvao Putinom, svoju potpredsjednicu Harris - Trumpom! Saborski zastupnici odlaze na ljetnu stanku, a zgrada u obnovu, od jeseni će zasjedati u Hrvatskome vojnom učilištu na Črnomercu. U Splitu počinje jedan od najvećih svjetskih festivala elektroničke glazbe - Ultra Europe. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/b2/20240712-jutarnja-kronika-35468191-20240712053513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.07. 2024-07-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/18/20240711-jutarnja-kronika-35447044-20240711053510.mp3</link>
    <description>Šefovi zemalja NATO-a u zajedničkoj deklaraciji osudili potporu Kine, Irana i Sjeverne Koreje Rusiji. 29 godina od genocida u Srebrenici. Nakon otvorenja Dubrovačkih ljetnih igara počinje i Pulski filmski festival. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/18/20240711-jutarnja-kronika-35447044-20240711053510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.07. 2024-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/76/89/20240710-jutarnja-kronika-35443546-20240710053548.mp3</link>
    <description>U Washingtonu počeo sastanak na vrhu NATO-a. Glavna tema je dodatna pomoć Ukrajini. Pavao Vujnovac i službeno je većinski vlasnik Fortenove, u vlasničkoj strukturi više nema nijednoga sankcioniranog ruskog ili bjeloruskog dioničara. Počinju 75. Dubrovačke ljetne igre. SPORT: Rezultat karijere Donne Vekić - plasirala se u polufinale Wimbledona! Španjolska je prvi finalist Europskoga nogometnog prvenstva. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/76/89/20240710-jutarnja-kronika-35443546-20240710053548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>