<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 15 Sep 2023 05:35:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.09. 2023-09-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/90/20230914-jutarnja-kronika-34484399-20230914054048.mp3</link>
    <description>Vlada će predstaviti peti paket mjera za zaštitu kućanstava i gospodarstva od rasta cijena. Nove mjere za suzbijanje nasilja nad ženama. Ukrajinska vojska napala rusku flotu na Krimu - uništila veliki ratni brod i podmornicu. Uspjeh mladih hrvatskih informatičara - na juniorskoj informatičkoj olimpijadi u Gruziji osvojili zlato i dvije bronce. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/90/20230914-jutarnja-kronika-34484399-20230914054048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.09. 2023-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/ce/20230913-jutarnja-kronika-34480688-20230913053530.mp3</link>
    <description>Nakon jučerašnjih sastanaka o snižavanju cijena s trgovcima u Ministarstvu gospodarstva, danas se razgovori nastavljaju u Vladi. U olujnom nevremenu i poplavama u Libiji tisuće poginulih i nestalih, izbrisane cijele četvrti i naselja. Predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen u Europskom parlamentu održat će govor o stanju Unije. Počinje izgradnja lučkog terminala Rijeka Gateway, najsuvremenijeg u ovom dijelu Europe. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/ce/20230913-jutarnja-kronika-34480688-20230913053530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.09. 2023-09-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/5d/20230912-jutarnja-kronika-34476981-20230912053027.mp3</link>
    <description>U Ministarstvu gospodarstva razgovori s velikim trgovcima o spuštanju cijena. U potresu u Maroku poginulo više od dvije tisuće 800 ljudi. Spašen američki speleolog zarobljen u špilji u Turskoj.
Nova pobjeda Vatrenih na putu prema Euru. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/5d/20230912-jutarnja-kronika-34476981-20230912053027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>