<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 05:37:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.09. 2024-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/3e/20240904-jutarnja-kronika-35607536-20240904053028.mp3</link>
    <description>Još se ne znaju pojedinosti nesreće u kojoj se automobil zaletio u benzinsku crpku na autocesti kod Omiša. Vozač je poginuo, tri su osobe ozlijeđene. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski zatražio od kanadskog premijera Justina Trudeaua pomoć u osiguranju potpore zapada za napade na vojne ciljeve duboko na ruskom teritoriju. Premijer Andrej Plenković odlazi u dvodnevni posjet Bosni i Hercegovini. U promet se pušta obnovljena dionica željezničke pruge Zabok - Krapina. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/3e/20240904-jutarnja-kronika-35607536-20240904053028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.09. 2024-09-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/4e/20240903-jutarnja-kronika-35604524-20240903053023.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović od premijera Plenkovića traži da hitno objasni što se događa s Jadrolinijom. Premijer predsjednika proziva zbog troškova korištenja vojnih helikoptera. Izraelski premijer Netanyahu ispričao se obiteljima ubijenih talaca. Zagreb nabavlja još 20 novih tramvaja. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/4e/20240903-jutarnja-kronika-35604524-20240903053023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.09. 2024-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/58/af/20240902-jutarnja-kronika-35601680-20240902053516.mp3</link>
    <description>Dva požara na splitskom području! Ponovno gori kod Žrnovnice. Rampa na trajektu Mljet vraćena u funkciju. Izraelci izašli na prosvjede zbog ubojstva talaca. Od Netanyahua traže hitan dogovor s Hamasom - za sutra najavljen i opći štrajk. Krajnje desna Alternativa za Njemačku pobijedila na izborima u saveznoj pokrajini Tiringiji. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/58/af/20240902-jutarnja-kronika-35601680-20240902053516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.09. 2024-09-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/87/63/20240901-jutarnja-kronika-35599451-20240901053514.mp3</link>
    <description>Jadrolinijinu trajektu Mljet pala rampa u supetarskoj luci. Vozila i putnici iskrcani preko druge rampe. Raskol u Domovinskom pokretu - Penava ostaje predsjednik, Radić napustio Izborni sabor. Večernji list objavio podatke MORH-a: predsjednik Milanović vojnim helikopterima letio 348 puta, trošak je barem milijun eura. Ukrajina lansirala dron i prema Moskvi, srušen je. U Gazi počinje cijepljenje djece. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/87/63/20240901-jutarnja-kronika-35599451-20240901053514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>