<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 15 Jun 2025 19:21:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.06. 2025-06-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/b7/20250615-jutarnja-kronika-36502428-20250615060521.mp3</link>
    <description>Iran i Izrael nastavili međusobne zračne napade. Poginulih i ranjenih ima na objema stranama.Trumpovu vojnu paradu zasjenjenili val nasilja i masovni prosvjedi. Još traje potraga za čovjekom koji je ubio zastupnicu Demokratske stranke Melissu Hortman i njezina supruga. Mjuziklom Ptica čarobnih krila u Šibeniku otvoren Međunarodni dječji festival. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/b7/20250615-jutarnja-kronika-36502428-20250615060521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.06. 2025-06-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/85/20250614-jutarnja-kronika-36500055-20250614053555.mp3</link>
    <description>Dvostruko ubojstvo u Zagrebu - policija traga za počiniteljem. Iran odgovorio na izraelske napade te napadom zaprijetio i zemljama koje pokušaju braniti Izrael.
U Šibeniku počinje međunarodni dječji festival. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/85/20250614-jutarnja-kronika-36500055-20250614053555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.06. 2025-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/5a/20250613-jutarnja-kronika-36496970-20250613053058.mp3</link>
    <description>Izrael napao Iran, tvrde da su gađali postrojenja za obogaćivanje uranija, eksplozije odjekuju i u Teheranu. Iran najavio osvetu. Traje potraga za poginulima u padu indijskog zrakoplova, službenih informacija o uzrocima pada zasad nema. Tragedija jučer u Čazmi. Jedna je radnica poginula, a dvoje radnika teško je ozlijeđeno u eksploziji i požaru u pilani. Obrazovni sindikati trebali bi objaviti konačnu odluku o tome idu li u štrajk. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/5a/20250613-jutarnja-kronika-36496970-20250613053058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.06. 2025-06-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/b8/20250612-jutarnja-kronika-36493548-20250612053525.mp3</link>
    <description>Zbog sumnje na korupciju uhićen bivši šef Hrvatskih cesta Josip Škorić, direktor u istoj tvrtci Silvio Čamber te još nekoliko osoba. Mito uključivalo večere, građevinske radove i zrakoplovne karte. Na sjednici saborskog Odbora za pravosuđe predstavit će se troje kandidata za predsjednika Vrhovnog suda. U Odesi održan sastanak na vrhu Jugoistočna Europa - Ukrajina. Počinje 18. Festival Mediteranskog filma u Splitu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/b8/20250612-jutarnja-kronika-36493548-20250612053525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>