<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 20 May 2023 06:12:35 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.05. 2023-05-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/2f/20230520-jutarnja-kronika-34147916-20230520054513.mp3</link>
    <description>Vodostaj rijeka uglavnom stagnira. Sve žurne službe i dalje su na terenu. . Vlada prihvatila rebalans proračuna, drugi je najavljen za jesen. Predsjednik Milanović nazočit će svečanoj inauguraciji crnogorskog predsjednika Milatovića, a posjetit će i Hrvate u Herceg Novom. U Beogradu održan dosad najveći prosvjed protiv režima predsjednika Vučića. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 20 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/2f/20230520-jutarnja-kronika-34147916-20230520054513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.05. 2023-05-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f8/6c/20230519-jutarnja-kronika-34144356-20230519053556.mp3</link>
    <description>Vodeni val stigao na Banovinu, iduća 24 sata kritična su za Sisak i Petrinju, vojska je cijelu noć pojačavala nasipe u Krnjicu. Ruska vojska svim silama pokušava privesti kraju bitku za Bahmut. 13 poginulih u poplavama u Italiji. Nakon izvanrednih otkaza u zagrebačkoj bolnici Sveti Duh oglasila se i ravnateljica - tvrdi da je o problemima u mrtvačnici bila obaviještena, no nije znala da pokojnike u nedostatku prostora smještaju na pod. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 19 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f8/6c/20230519-jutarnja-kronika-34144356-20230519053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.05. 2023-05-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/97/20230518-jutarnja-kronika-34140640-20230518053545.mp3</link>
    <description>Grčevita borba s poplavama! Vodeni valovi oko ponoći prošli Karlovac i Hrvatsku Kostajnicu. Poplave i u susjedstvu. U Italiji - poginuli i tisuće evakuiranih. Za još dva mjeseca produljen je Crnomorski sporazum o izvozu ukrajinskih žitarica. U Zambiji nastavak ročišta protiv Hrvata optuženih za pokušaj trgovanja djecom. U Zagrebu počinje Floraart - četverodnevna međunarodna vrtna izložba. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Thu, 18 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/97/20230518-jutarnja-kronika-34140640-20230518053545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.05. 2023-05-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/ec/20230517-jutarnja-kronika-34136714-20230517054042.mp3</link>
    <description>Diljem zemlje problemi s poplavama. Vodostaji rijeka dostižu povijesne maksimume. Izvanredno stanje proglašeno za Koranu kod Karlovca. S poplavama se bore u Bosni i Hercegovini i Italiji, gdje je evakuirano 900 stanovnika. Nastavljaju se pregovori za povećanje plaća sudaca te medicinskih sestara i tehničara. Članice Vijeća Europe u Reykjaviku potpisuju registar koji će dokumentirati dokaze o šteti i gubicima u Ukrajini nakon ruske invazije. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 17 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/ec/20230517-jutarnja-kronika-34136714-20230517054042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>