<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 05 Sep 2025 05:49:22 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.09. 2025-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/e8/20250905-jutarnja-kronika-36720151-20250905053555.mp3</link>
    <description>Tijekom dana očekuje se objava prvih rezultata istrage nesreće uspinjače u Lisabonu, u kojoj je poginulo 16 osoba. Nakon što se dogovori mirovni sporazum, 26 zemalja spremno je poslati postrojbe u Ukrajinu u misiju osiguranja mira. Vlada je najavila postupno odustajanje od daljnjih mjera krizne pomoći stanovništvu i gospodarstvu. Večeras na Zagrebačkom velesajmu koncert legendarne synth-pop grupe Alphaville. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/e8/20250905-jutarnja-kronika-36720151-20250905053555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.09. 2025-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/97/20250904-jutarnja-kronika-36717194-20250904053029.mp3</link>
    <description>Uspinjača u Lisabonu iskočila iz tračnica. Najmanje 15 mrtvih. U Parizu koalicija voljnih o sigurnosim jamstvima za Ukrajinu. Izraelski predsjednik kod pape Lava u Vatikanu. Splitski vijećnici traže da se vlasniku Brodosplita Tomislavu Debeljaku oduzme koncesija. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/97/20250904-jutarnja-kronika-36717194-20250904053029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.09. 2025-09-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/a8/20250903-jutarnja-kronika-36714041-20250903053056.mp3</link>
    <description>Na vojnoj paradi u Pekingu kineska demonstracija vojne sile pred 26 šefova država. Večeras u Šibeniku počinje festival alternativne ljevice FALIŠ. Još se ne zna hoće li branitelji doći na otvorenje. Počinju prijave šteta nakon potopa u sjeverozapadnoj Istri. Na današnjoj sjednici splitskoga gradskog vijeća odluka o sudbini Brodosplita. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/a8/20250903-jutarnja-kronika-36714041-20250903053056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.09. 2025-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3c/b0/20250902-jutarnja-kronika-36711023-20250902053047.mp3</link>
    <description>Najmanje je 800 poginulih i tisuće ozlijeđenih u razornom potresu u Afganistanu. Talibanska vlada zatražila pomoć. Na Strateškom forumu na Bledu odjeknula izjava premijera Plenkovića da je Srbija na rubu građanskog rata. Odgovorila Ana Brnabić. Ministar obrane i načelnik Glavnog stožera Oružanih snaga na predstavljaju Bayraktara. Stigao tegljač s Malte! Brod s azbestnim pločama napušta Split!: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3c/b0/20250902-jutarnja-kronika-36711023-20250902053047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>