<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 25 May 2023 05:55:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.05. 2023-05-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/ec/20230525-jutarnja-kronika-34163829-20230525054020.mp3</link>
    <description>U 84-oj godini u svojem domu u Švicarskoj umrla legendarna Tina Turner! Nakon što je predstavila poreznu reformu, Vlada će danas predstaviti i novi zakonski prijedlog o izbornim jedinicama. Suci postigli dogovor o većim plaćama. Hajduk na Rujevici pobijedio Šibenik 2:0 i osvojio Hrvatski kup. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 25 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/ec/20230525-jutarnja-kronika-34163829-20230525054020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.05. 2023-05-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/30/20230524-jutarnja-kronika-34160235-20230524053531.mp3</link>
    <description>Javnosti će biti predstavljena dugo iščekivana porezna reforma. Riječki nadbiskup Mate Uzinić o emotivnom istupu na konferenciji za novinare, kada je otkrio pojedinosti o zlostavljanju maloljetnika - vrijeme je da se Crkva i na taj način počne suočavati sa svojim problemima. Rusija tvrdi da se obračunala s dvjema diverzantskim skupinama partizana, protivnika Putinova režima. U Osijeku počinje prvi Panonski festival knjige. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 24 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/30/20230524-jutarnja-kronika-34160235-20230524053531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.05. 2023-05-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f0/d0/20230523-jutarnja-kronika-34156381-20230523053019.mp3</link>
    <description>Pojedinosti Vladine porezne reforme doznat ćemo sutra, danas će biti predstavljena koalicijskim partnerima. Riječki nadbiskup Mate Uzinić emotivno se ispričao žrtvama i potanko iznio podatke o svećenicima zlostavljačima. Duž ruske granice s Ukrajinom počele su borbe nakon što su samoproglašene ruske partizanske snage pokrenule prekogranični napad. Dvjestota je obljetnica rođenja Oca domovine Ante Starčevića i Dan ličko-senjske županije - premijer Plenković u Gospiću će sudjelovati na sjednici županijske skupštine, u Zagrebu će biti prestavljena monografija "Ante Starčević - Ideali slobode i prava". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 23 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f0/d0/20230523-jutarnja-kronika-34156381-20230523053019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.05. 2023-05-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/d4/20230522-jutarnja-kronika-34152421-20230522053517.mp3</link>
    <description>Očekuje se izvlačenje izgorjelog zrakoplova u kojem je poginulo troje ljudi. U Petrinji uskoro ukidanje izvanrednog stanja obrane od poplava. Vladajuća stranka Nova demokracija pobjednica parlamentarnih izbora u Grčkoj. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 22 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/d4/20230522-jutarnja-kronika-34152421-20230522053517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>