<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 06:08:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.06. 2024-06-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/78/20240615-jutarnja-kronika-35373175-20240615053503.mp3</link>
    <description>Počelo Europsko nogometno prvenstvo - Hrvatska u 18 sati igra protiv Španjolske. Uz 100 tisuća vatrenih navijača u Berlinu, za utakmicu su spremni i navijači u Hrvatskoj. U Švicarskoj počinje dvodnevna konferencija o miru u Ukrajini. Završio sastanak G7 - odlukom da kamatama od ruske zamrznute imovine financiraju Ukrajinske kredite - razljutili Putina. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/78/20240615-jutarnja-kronika-35373175-20240615053503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.06. 2024-06-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/b8/20240614-jutarnja-kronika-35369707-20240614053601.mp3</link>
    <description>U Njemačkoj počinje Europsko nogometno prvenstvo, Hrvatska prvu utakmicu igra sutra protiv Španjolske. Saborski Odbor za Ustav, poslovnik i politički sustav donio odluku o javnom pozivu za izbor 10 ustavnih sudaca. Skupina G7 odobrit će zajam od 50 milijardi dolara Ukrajini, jamstvo će biti kamate od zamrznute ruske imovine. Osječko Hrvatsko narodno kazalište 117. sezonu zaokružuje večerašnjom premijerom opere "Prodana nevjesta". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/b8/20240614-jutarnja-kronika-35369707-20240614053601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.06. 2024-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3a/de/20240613-jutarnja-kronika-35366088-20240613053558.mp3</link>
    <description>Nakon što je proteklog dana bio glavna politička tema, sinoć se oglasio i Stjepo Bartulica, no nije želio reći hoće li se ispričati zbog "slučaja Ferrari". Ministar zdravstva Vili Beroš pokrenuo unutarnji nadzor u zagrebačkom KBC-u Sestre milosrdnice, cilj je utvrditi nedostaje li toj bolnici stručnog kadra, na što je pismom upozorilo 17-ero liječnika. Američki državni tajnik Antony Blinken izjavio da Hamas traži izmjene plana o prekidu vatre u Gazi, Hamas to opovrgnuo. U ljetnom kinu Bačvice večeras počinje Festival mediteranskog filma Split. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3a/de/20240613-jutarnja-kronika-35366088-20240613053558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.06. 2024-06-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c6/2e/20240612-jutarnja-kronika-35362858-20240612053555.mp3</link>
    <description>Muškarac koji se jutros zapalio na Markovu trgu i dalje kritično. Milorad Pupovac ipak na čelu saborskog Odbora za ljudska prava i prava nacionalnih manjina. Ako bude predložen, bit će i izglasan, kaže premijer Plenković. U Berlinu se održava konferencija o obnovi Ukrajine. Sin američkog predsjednika Hunter Biden /Hanter Bajden/ proglašen krivim jer je lagao o uporabi droga. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c6/2e/20240612-jutarnja-kronika-35362858-20240612053555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>