<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 30 Oct 2022 06:52:50 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.10. 2022-10-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/88/20221029-jutarnja-kronika-33440719-20221029053509.mp3</link>
    <description>Dan eura u Zagrebu - građanima će na pitanja o promjeni valute odgovarati premijer i guverner. Prije 30 godina oslobođen jug Hrvatske, Dubrovnik slavi deblokadu Grada. Ukrajinski predsjednik Zelenski sumnja da je djelomična mobilizacija u Rusiji završena. Noćas počinje zimsko računanje vremena. Kazaljke vraćamo jedan sat natrag. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 29 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/88/20221029-jutarnja-kronika-33440719-20221029053509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.10. 2022-10-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/87/20221028-jutarnja-kronika-33436717-20221028053559.mp3</link>
    <description>Ministar Vili Beroš jučer predstavio dugo najavljivanu reformu zdravstva - predviđa okretanje prevenciji i preustroj zdravstvenog sustava. Nakon šest godina gradnje, u Puli se otvara Opća bolnica. Ruski predsjednik Vladimir Putin u obraćanju javnosti optužio Zapad da podupire rat u Ukrajini te pozvao Sjedinjene Države da prisile Ukrajinu na pregovore. U zagrebačkom HNK-u večeras premijera opere Nabucco u režiji Giancarla del Monaca. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/87/20221028-jutarnja-kronika-33436717-20221028053559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.10. 2022-10-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6b/47/20221027-jutarnja-kronika-33432605-20221027053532.mp3</link>
    <description>Vlada i sindikati državnih i javnih službi postigli dogovor o visini osnovice plaće te povećanju iznosa božićnice, regresa i dara za djecu. Ministar zdravstva Vili Beroš predstavit će svoju zdravstvenu reformu. Rusija je raketirala više od 40 ukrajinskih gradova i mjesta. Tijekom noći napadan i Kijev. Kultni britanski sastav The Cure (D KJUR) gostuje večeras u zagrebačkoj Areni. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6b/47/20221027-jutarnja-kronika-33432605-20221027053532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>