<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 14 Nov 2022 06:54:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.11. 2022-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/88/20221114-jutarnja-kronika-33491030-20221114064044.mp3</link>
    <description>Uhićen terorist koji je podmetnuo bombu u središtu Istanbula. Turski ministar unutarnjih poslova najavljuje osvetu Kurdskoj radničkoj stranci. Nataša Pirc Musar prva je predsjednica u povijesti Slovenije. Na sjednici Protukorupcijskog vijeća danas saslušanje Siniše Petrovića i Davora Šterna. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/88/20221114-jutarnja-kronika-33491030-20221114064044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.11. 2022-11-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/ec/20221113-jutarnja-kronika-33488851-20221113100543.mp3</link>
    <description>Uz slavlje zbog oslobođenja Hersona - raste zabrinutost od osvetničkih ruskih napada. Demokrati zadržali kontrolu u gornjem domu američkog kongresa. Slovenci u drugom krugu predsjedničkih izbora odlučuju između Anžea Logara i Nataše Pirc Musar. Dan je siromaha! - U Hrvatskoj 20 posto stanovnika u riziku od siromaštva. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/ec/20221113-jutarnja-kronika-33488851-20221113100543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.11. 2022-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/bc/20221112-jutarnja-kronika-33486761-20221112063541.mp3</link>
    <description>Diljem Ukrajine slavlje - ruske snage potpuno se povukle iz Hersona.Bivši američki predsjednik Donald Trump u utorak će objaviti da je kandidat za predsjedničke izbore 2024.U Zagreb stigao Placido Domingo. Večeras će u Lisinskom dirigirati Verdijev Rekvijem. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/bc/20221112-jutarnja-kronika-33486761-20221112063541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.11. 2022-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f4/cd/20221111-jutarnja-kronika-33482884-20221111063516.mp3</link>
    <description>Nakon jučerašnje potpore Europskog parlamenta, Hrvatsku od ulaska u Schengen još samo dijeli odluka Europskog vijeća, koja se očekuje početkom prosinca. Ministar Vili Beroš predstavit će koje su primjedbe prihvaćene iz trotjedne javne rasprave o dvama zakonima ključnim za zdravstvenu reformu. Najveća hrvatska tvornica mineralnih gnojiva prelazi u većinsko tursko vlasništvo. Diljem Europe iduća tri dana obilježava se Noć cirkusa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f4/cd/20221111-jutarnja-kronika-33482884-20221111063516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>