<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2024 07:08:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.01. 2024-01-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/b5/20240122-jutarnja-kronika-34894698-20240122064010.mp3</link>
    <description>Počinje bijeli štrajk sudaca i državnih odvjetnika. Rješavat će se samo hitni predmeti u kojima bi mogla nastupiti nepopravljiva šteta. Vlada će sindikatima predstaviti uredbe o koeficijentima za plaće. Guverner Floride Ron DeSantis prekinuo je utrku za predsjedničkog kandidata Republikanske stranke i podupro Donalda Trumpa. Sjeverozapad zemlje u hladnom valu, temperature jutros i do minus 11 stupnjeva. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/b5/20240122-jutarnja-kronika-34894698-20240122064010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.01. 2024-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/43/08/20240120-jutarnja-kronika-34890001-20240120063505.mp3</link>
    <description>Oprez zbog niskih temperatura - moguća poledica! Suci u ponedjeljak počinju bijeli štrajk. Premijer im poručio da budu razumni i da im neće proći nikakve ucjene. Ovaj vikend besplatna vožnja sljemenskom žičarom! Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/43/08/20240120-jutarnja-kronika-34890001-20240120063505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.01. 2024-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/4e/20240119-jutarnja-kronika-34886290-20240119063501.mp3</link>
    <description>U Saboru cjelodnevna burna rasprava o izmjenama Kaznenog zakona, oporba oštro kritizirala predloženo kažnjavanje curenja informacija iz istraga. Zbog požara u osječkoj tvrtki Drava Internacional njezin vlasnik osumnjičen za teško kazneno djelo ugrožavanja okoliša otpadom te dovođenje u opasnost života i imovine. Hutisti sinoć ispalili dvije protubrodske balističke rakete na tanker u vlasništvu SAD-a, pale su blizu broda. U zagrebačkom HNK-u premijera drame Tomislava Zajeca "Nestajanje". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/4e/20240119-jutarnja-kronika-34886290-20240119063501.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>