<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 06:08:42 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.09. 2023-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/91/20230904-jutarnja-kronika-34452256-20230904054010.mp3</link>
    <description>Nova nastavna godina pokazuje sve razmjere hrvatske demografske katastrofe. U odnosu prema pretpandemijskoj 2019. upisano 10 posto manje učenika u prve razrede. Ukrajinski predsjednik Zelenski zbog korupcijske afere smjenjuje ministra obrane Reznikova. Tajvan pogodio tajfun s vjetrovima od 190 kilometara na sat. Više od 200 tisuća kućanstava ostalo bez struje. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/91/20230904-jutarnja-kronika-34452256-20230904054010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.09. 2023-09-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/88/20230903-jutarnja-kronika-34450259-20230903053008.mp3</link>
    <description>Broj napada bespilotnim letjelicama u Rusiji će se povećati, Ukrajina sada može vlastitim oružjem gađati mete udaljene tisuću i pol kilometara. Prema podacima e-Visitora, u prvih osam mjeseci ove godine Hrvatsku je posjetilo nešto više od 16 milijuna turista. U Zagrebu večeras počinje Festival svjetske književnosti, jedan od najvažnijih događaja na hrvatskoj kulturnoj sceni. Urednica: Mira Barić.</description>
    <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/88/20230903-jutarnja-kronika-34450259-20230903053008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.09. 2023-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/82/20230902-jutarnja-kronika-34448005-20230902053007.mp3</link>
    <description>Rusi tvrde da su uništili ukrajinski čamac u pokušaju napada na Krimski most. Premijer Plenković optimističan da će cijene nakon turističke sezone početi padati. Tenisač Borna Gojo u osmini finala US Opena. Večeras glazbeni spektakl - Matej Meštrović &amp; Friends. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/82/20230902-jutarnja-kronika-34448005-20230902053007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.09. 2023-09-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/39/20230901-jutarnja-kronika-34444945-20230901053504.mp3</link>
    <description>Inflacija u Hrvatskoj, nakon osam mjeseci pada, u kolovozu porasla - jedan od mogućih uzroka je i divljanje cijena na obali u turističkoj sezoni. Dvojici policajaca iz Policijske uprave ličko-senjske, osumnjičenih za silovanje, određen jednomjesečni pritvor. Ujedinjeni narodi poslali Moskvi prijedlog za obnavljanje sporazuma o izvozu ukrajinskih žitarica. SPORT: Dinamo ispao iz Europske lige, Rijeka nije izborila Konferencijsku. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/39/20230901-jutarnja-kronika-34444945-20230901053504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>