<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2025 06:55:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.01. 2025-01-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/be/66/20250104-jutarnja-kronika-35995858-20250104063052.mp3</link>
    <description>Od utorka nastava u svim školama u Hrvatskoj počinje pod drukčijim uvjetima. Sutra u Zagrebu prosvjed za sigurnost djece. Amerikanci planiraju prodaju oružja Izraelu u vrijednosti od 8 milijardi dolara, neslužbeno prenose mediji. SAD će uskoro objaviti novu sigurnosnu pomoć Ukrajini. Nakon prve pobjede Zrinke Ljutić u slalomu u Semmeringu, s nestrpljenjem se iščekuju njezine utrke ovog vikenda u Kranjskoj Gori. : Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/be/66/20250104-jutarnja-kronika-35995858-20250104063052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.01. 2025-01-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/2f/20250103-jutarnja-kronika-35992814-20250103063038.mp3</link>
    <description>Vlada u ovoj godini najavljuje rast plaća i mirovina te povećanje zaposlenosti. Uoči početka drugog polugodišta, škole podižu razinu zaštite, no ne ide sve glatko. Prekid isporuke ruskog plina Europi preko Ukrajine neće utjecati na opskrbu Hrvatske. Južnokorejske vlasti pokušavaju uhititi opozvanog predsjednika, sprječava ih predsjednička sigurnosna služba.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/2f/20250103-jutarnja-kronika-35992814-20250103063038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.01. 2025-01-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/44/20250102-jutarnja-kronika-35989712-20250102070016.mp3</link>
    <description>Muškarac u Crnoj Gori ubio dvanaestero ljudi, među njima i dvoje djece. Opkoljen policijom, presudio je sebi. Napad u New Orleansu istražuje se kao terorizam, muškarac automobilom i vatrenim oružjem ubio 15-ero ljudi, ozlijedio najmanje 36-ero. Vlada će održati prvu sjednicu u ovoj godini. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/44/20250102-jutarnja-kronika-35989712-20250102070016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.01. 2025-01-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/14/20250101-jutarnja-kronika-35987383-20250101063105.mp3</link>
    <description>Uz glazbu, šampanjac i dobre želje, građani Novu godinu dočekali na trgovima naših gradova. Predsjednik Zelenski u novogodišnjem obraćanju naciji poručio da će Ukrajina učiniti sve da u 2025-oj završi rat s Rusijom. U Beču novogodišnji koncert Filharmonije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/14/20250101-jutarnja-kronika-35987383-20250101063105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>