<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2024 06:37:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.11. 2024-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/47/8e/20241120-jutarnja-kronika-35850829-20241120063530.mp3</link>
    <description>Predsjednički izbori održat će se u nedjelju 29. prosinca, objavio premijer Plenković. Sabor će raspravljati o prijedlogu državnog proračuna za iduću godinu. Ivan Turudić odlučio da je USKOK mjerodavan za slučaj korupcije u zdravstvu jer su se osumnjičeni okoristili državnim, a ne europskim novcem.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/47/8e/20241120-jutarnja-kronika-35850829-20241120063530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.11. 2024-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/12/20241119-jutarnja-kronika-35847378-20241119063524.mp3</link>
    <description>Novica Petrač predao se policiji. Borovo naselje i Nadin prisjećaju se svojih žrtava. Tisuću dana brutalne ruske agresije na Ukrajinu. Vatreni u četvrtfinalu nogometne Lige nacija. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/12/20241119-jutarnja-kronika-35847378-20241119063524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.11. 2024-11-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/74/53/20241118-jutarnja-kronika-35844687-20241118064008.mp3</link>
    <description>Na današnji Dan sjećanja na žrtve Domovinskog rata u Vukovaru i Škabrnji očekuju se deseci tisuća ljudi. Otkrivaju se pojedinosti o korpucijskoj aferi vezanoj za preplaćene medicinske aparate. Navodno je robotski mikroskop vrijedan 135 tisuća eura bolnici prodan za 464 tisuće. Američki predsjednik na odlasku Joe Biden odobrio Ukrajini da upotrijebi američke rakete dugog dometa za napade na Rusiju. Večeras na Poljudu Hrvatska i Portugal igraju odlučujuću utakmicu Lige nacija. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/74/53/20241118-jutarnja-kronika-35844687-20241118064008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>