<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2024 06:43:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.02. 2024-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/88/20240228-jutarnja-kronika-35013531-20240228064048.mp3</link>
    <description>Hrvatski bruto društveni proizvod porastao dvanaesto tromjesečje zaredom. Prema rastu BDP-a u 2023-oj, Hrvatska je na drugome mjestu u Europskoj uniji. Nakon izjave francuskoga predsjednika Macrona da nije isključeno i slanje vojnika u Ukrajinu, saveznici NATO-a objavili da to nije opcija. U Tirani počinju dva europska samita, sudjeluje i premijer Andrej Plenković. Građani Splita, zbog ubojstva 22-godišnjeg Luke Bančića, održat će mirni prosvjed ispred Županijskog suda. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/88/20240228-jutarnja-kronika-35013531-20240228064048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.02. 2024-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/79/20240227-jutarnja-kronika-35009704-20240227063008.mp3</link>
    <description>Nakon što je jučer završio rok za kupnju trezorskih zapisa za građane, danas ih mogu upisati i institucionalni ulagači. Od ponoći su ponovno skuplji i benzin i dizel, litra obiju vrsta goriva sada stoji euro i 49 centi. Europski čelnici okupili su se u Parizu kako bi još snažnije dali potporu Ukrajini. U riječkom Muzeju moderne i suvremene umjetnosti otvara se izložba "Gdje je ženi mjesto?" Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/79/20240227-jutarnja-kronika-35009704-20240227063008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.02. 2024-02-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/7c/20240226-jutarnja-kronika-35006157-20240226065543.mp3</link>
    <description>Još samo do 11 sati građani mogu upisati trezorske zapise. U Parizu sastanak dvadesetak europskih čelnika kako bi dali potporu Ukrajini i poslali poruku Vladimiru Putinu. Od ponoći novo poskupljenje goriva - i benzina i dizela. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/7c/20240226-jutarnja-kronika-35006157-20240226065543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.02. 2024-02-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/8a/20240225-jutarnja-kronika-35004152-20240225063540.mp3</link>
    <description>Sljedeći tjedan novo poskupljenje goriva. Donald Trump osvojio republikanske predizbore i u Južnoj Karolini - sve je bliže trećoj uzastopnoj predsjedničkoj nominaciji i dvoboju s demokratskim predsjednikom Joeom Bidenom. Hrvatska će večeras u završnici Dore izabrati predstavnika na ovogodišnjem Eurosongu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/8a/20240225-jutarnja-kronika-35004152-20240225063540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>