<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 23 Mar 2025 07:34:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.03. 2025-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/2b/20250323-jutarnja-kronika-36246652-20250323070513.mp3</link>
    <description>Papa Franjo izlazi iz bolnice i vraća se u Vatikan. Čeka se odluka o pritvoru za gradonačelnika Istanbula i najljućeg Erdoganova protivnika Ekrema Imamoglua, zbog čijeg se uhićenja i sinoć prosvjedovalo. Nakon pobjede 2:0 u Splitu, Hrvatska se večeras protiv Francuske u Parizu bori za polufinale Lige nacija. : Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/2b/20250323-jutarnja-kronika-36246652-20250323070513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.03. 2025-03-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/7b/20250322-jutarnja-kronika-36244390-20250322071058.mp3</link>
    <description>Pet godina od zagrebačkog potresa. Obnova bi mogla još toliko trajati. Dosad obnovljene javne zgrade otvorit će svoja vrata građanima. Berlin, Pariz i London traže hitan prekid vatre u Gazi i obnovu primirja. Prosvjednici traže ostavku turske vlade. Umrla boksačka legenda George Foreman. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/7b/20250322-jutarnja-kronika-36244390-20250322071058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.03. 2025-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/8e/20250321-jutarnja-kronika-36241154-20250321063552.mp3</link>
    <description>Brisel nastavlja vojnu i gospodarsku potporu Ukrajini, zbog protivljenja Mađarske nisu doneseni zajednički zaključci, nego samo izjava. Najveća londonska zračna luka Heathrow bit će zatvorena cijeli dan, do ponoći. U zagrebačkom HNK-u večeras premijera klasika "Zločin i kazna". SPORT: U prvoj utakmici četvrtfinala Lige nacija Hrvatska na Poljudu pobijedila Francusku 2:0. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/8e/20250321-jutarnja-kronika-36241154-20250321063552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.03. 2025-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/54/60/20250320-jutarnja-kronika-36237041-20250320063525.mp3</link>
    <description>U jednodnevnom štrajku upozorenja u obrazovanju sudjelovalo oko 37 tisuća zaposlenika. Dan u štrajku neće im biti plaćen. Optužno Vijeće zagrebačkog Županijskog suda trebalo bi odlučiti o osnovanosti optužnice protiv bivših ministara Darka Horvata, Josipa Aladrović i Tomislava Tolušića te bivšeg potpredsjednika Vlade Borisa Miloševića. Počinje najveća pjesnička manifestacija - 62. Goranovo proljeće. SPORT: Večeras na splitskom Poljudu četvrtfinalna utakmica Lige nacija Hrvatska - Francuska. Urednik: Silvio Šop.</description>
    <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/54/60/20250320-jutarnja-kronika-36237041-20250320063525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>