<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 08 May 2025 05:49:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.05. 2025-05-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/da/20250508-jutarnja-kronika-36387836-20250508053556.mp3</link>
    <description>Troje poginulih u teškoj prometnoj nesreći kod Opuzena. U Vatikanu sinoć pušten crni dim, danas novi krugovi glasovanja u izboru pape. Svijet poziva na mir između Indije i Pakistana. U Moskvi počinje obilježavanje Dana pobjede, kod Putina stiglo 25 svjetskih čelnika. Urednica: Ana-Bella Leikauff</description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/da/20250508-jutarnja-kronika-36387836-20250508053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.05. 2025-05-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/29/20250507-jutarnja-kronika-36384530-20250507053554.mp3</link>
    <description>Indija napala Pakistan - tvrdi da su ciljevi bili teroristička infrastruktura, dok je Pakistan objavio da su pogođene džamije i civili. Prema pakistanskim izvorima, poginulo je osmero, a ranjeno 35-ero ljudi. U Vatikanu počinje konklava - izbor novoga Pape. Europski parlament glasuje o izvješću Tonina Picule o napretku Srbije prema članstvu u Europskoj uniji. Split slavi blagdan svojeg nebeskog zaštitnika, svetoga Dujma. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/29/20250507-jutarnja-kronika-36384530-20250507053554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.05. 2025-05-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/3f/20250506-jutarnja-kronika-36381316-20250506053529.mp3</link>
    <description>Istražni zatvor za dvojicu vozača koji su izazvali nesreću na autocesti A3 kod Popovače. Hrana u Hrvatskoj 8 posto skuplja od europskog prosjeka. U Vatikanu sve spremno za početak konklave i izbor novog pape. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/3f/20250506-jutarnja-kronika-36381316-20250506053529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.05. 2025-05-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c7/5c/20250505-jutarnja-kronika-36378038-20250505053515.mp3</link>
    <description>Nakon tragičnog sudara autobusa i automobila uhićena dvojica vozača. Na autocesti ipak nije bilo srne. Danas svečano otvorenje zgrade Arhitektonskoga, Građevinskoga i Geodetskog fakulteta Sveučilišta u Zagrebu. Euroskeptik Simion relativni je pobjednik prvog kruga ponovljenih rumunjskih predsjedničkih izbora. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 05 May 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c7/5c/20250505-jutarnja-kronika-36378038-20250505053515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>