<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 12 Oct 2024 06:14:21 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.10. 2024-10-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/72/52/20241012-jutarnja-kronika-35726742-20241012055504.mp3</link>
    <description>Novi obračun predsjednika i premijera - Milanović samit u Dubrovniku nazvao "Vučićev show", a Plenković odgovorio: "Milanovića vjerojatno financiraju Rusi"! U Sinju proslava proglašenja crkve Čudotvorne Gospe Sinjske bazilikom. Težak ispit za Vatrene na Maksimiru - Hrvatska protiv Škotske u Ligi nacija. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/72/52/20241012-jutarnja-kronika-35726742-20241012055504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.10. 2024-10-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/cc/20241011-jutarnja-kronika-35723169-20241011053601.mp3</link>
    <description>Uragan Milton na Floridi ostavio iza sebe najmanje 14-ero mrtvih, milijuni su bez struje. Nakon pet dana bojkota - postignut dogovor: učenici zagrebačke osnovne škole vraćaju se na nastavu. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski na turneji po Europi predstavlja svoj takozvani plan za pobjedu. U varaždinskom HNK-u premijera Balkanskog špijuna, u osječkom Puccinijevih jednočinki Plašt i Sestra Angelika. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/cc/20241011-jutarnja-kronika-35723169-20241011053601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.10. 2024-10-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/07/67/20241010-jutarnja-kronika-35719145-20241010054056.mp3</link>
    <description>Uragan Milton uništava Floridu - gradovi su pod vodom, udari vjetra i 200 kilometara na sat, ima i stradalih. U Saboru rasprava o rebalansu ovogodišnjeg državnog proračuna. Pala rampa na Jadrolinijinu trajektu na liniji Porozina - Brestova. U Karlovcu teretni vlak iskočio iz tračnica. Nije bilo ozlijeđenih. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/07/67/20241010-jutarnja-kronika-35719145-20241010054056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.10. 2024-10-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/a3/20241009-jutarnja-kronika-35715178-20241009053053.mp3</link>
    <description>U Dubrovniku sastanak na vrhu "Ukrajina - Jugoistočna Europa", dolazi i ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski. Predsjednik Zoran Milanović neće dati suglasnost za sudjelovanje naših vojnika u obuci ukrajinskih. Odlučit će Sabor. Prema još nepotvrđenom izvješću Ministarstva mora, predsjednik Uprave Jadrolinije David Sopta odgovoran je za pogibiju trojice pomoraca u padu rampe trajekta Lastovo. Nakon što su najavljene obilne padaline, kasno sinoć u Bosni i Hercegovini počela je hitna evakuacija stanovništva iz sredina koje su teško stradale u poplavama i odronima kamenja. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/a3/20241009-jutarnja-kronika-35715178-20241009053053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>