<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 15 Aug 2025 05:39:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.08. 2025-08-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e7/83/20250815-jutarnja-kronika-36666249-20250815053503.mp3</link>
    <description>Sastanak Trumpa i Putina na Aljasci, prema našem vremenu večeras u 21 i 30. U sinoćnjim prosvjedima u Srbiji deseci ozlijeđenih i uhićenih, policija prosvjednike rastjerala suzavcem i topovskim udarima. Blagdan je Velike Gospe, tisuće vjernika hodočaste u marijanska svetišta diljem zemlje. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e7/83/20250815-jutarnja-kronika-36666249-20250815053503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.08. 2025-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/81/20250814-jutarnja-kronika-36663655-20250814053101.mp3</link>
    <description>Uoči sastanka na Aljasci, Trump poslao upozorenje Putinu. Europski čelnici složni da nema dogovora s Rusijom ako ne sudjeluje i Ukrajina. Majci iz Rogotina, koju se sumnjiči za ubojstvo novoređenčeta, određen jednomjesečni istražni zatvor. Zbog visokih temperatura požari diljem Europe.Dodjelom nagrade Judita večeras završava Splitsko ljeto. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/81/20250814-jutarnja-kronika-36663655-20250814053101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.08. 2025-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/92/20250813-jutarnja-kronika-36661006-20250813053048.mp3</link>
    <description>Bijela kuća potvrdila da će američki predsjednik Trump održati virtualni sastanak s ukrajinskim predsjednikom Zelenskim i europskim saveznicima. Rusi tvrde da Kijev sprema sabotažu sastanka Trumpa i Putina. Hrvatska gorska služba spašavanja tijekom vikenda spasila 17 ljudi. Vatrogasci jučer gasili više od 25 požara. Nogometaši Rijeke izborili play-off Europske lige i osigurali europsku jesen. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/92/20250813-jutarnja-kronika-36661006-20250813053048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.08. 2025-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/48/67/20250812-jutarnja-kronika-36658520-20250812055548.mp3</link>
    <description>Ministarstvo mora naredilo - talijanski brod s azbestom u roku od sedam dana mora napustiti Brodosplit i naše teritorijalne vode. Splićani prosvjed pretvorili u slavlje. Hrvatska na udaru toplinskog vala. Riječko, splitsko, dubrovačko i kninsko područje pod crvenim alarmom. U Đakovu ni iz trećeg pokušaja nije izabrano Gradsko vijeće. Slijede novi izbori. Uoči sastanka Trumpa i Putina na Aljasci u petak, Zelenski poručio: Rusija se sprema za nove ofenzive, a ne za zaustavljanje rata. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/48/67/20250812-jutarnja-kronika-36658520-20250812055548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>