<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 03 Oct 2025 05:43:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.10. 2025-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/f4/20251002-jutarnja-kronika-36805621-20251002055026.mp3</link>
    <description>Dogovorena isplata 13. mirovine u prosincu s iznosom od 6 eura po odrađenoj godini staža. Prosječni iznos bit će oko 180 eura. Podignuta optužnica protiv bivšeg ministra poljoprivrede Josipa Dabre. U Kopenhagenu sastanak na vrhu s temom sigurnosti Europe. Izraelske snage upale na međunarodnu flotilu koja plovi prema Gazi. S hladnim valom počinje sezona grijanja. Postupno uključivanje trajat će do tri dana. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/f4/20251002-jutarnja-kronika-36805621-20251002055026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.10. 2025-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/3d/20251001-jutarnja-kronika-36802007-20251001053537.mp3</link>
    <description>Frane Staničić novi je predsjednik Ustavnoga suda. Petero sudaca napustilo glasovanje, pa prevagu donijeli oni kojima uskoro istječe mandat - upozorila nezadovoljna oporba. U Kopenhagenu počinje dvodnevni neformalni sastanak Europskoga vijeća i Europske političke zajednice - glavna tema - jačanje zajedničke obrane. U Dubrovniku - danas i sutra Međunarodna vježba traganja i spašavanja u Jadranskome moru. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/3d/20251001-jutarnja-kronika-36802007-20251001053537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.09. 2025-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/6b/20250930-jutarnja-kronika-36798508-20250930053516.mp3</link>
    <description>Izrael prihvatio američki plan za završetak rata u Gazi. Hoće li to učiniti i Hamas? Putin poručio da ruske snage pobjeđuju u Ukrajini. Zelenski tvrdi da je oslobođeno više od 170 četvornih kilometara ukrajinskog teritorija. Sastaje se Nacionalno vijeće za umirovljenike i starije osobe. Jedna od tema mogla bi biti i 13. mirovina. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/6b/20250930-jutarnja-kronika-36798508-20250930053516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>