<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 14 Feb 2024 06:48:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.02. 2024-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/76/6a/20240214-jutarnja-kronika-34969191-20240214063541.mp3</link>
    <description>Ne prestaju razmjene oštrih riječi Pantovčaka i Banskih dvora o izboru Ivana Turudića za novoga državnog odvjetnika. Čak 89 posto članova Liječničkog sindikata spremno na štrajk, ministar Vili Beroš ipak uvjeren da ga neće biti. Zastupnički dom američkog Kongresa izglasao je opoziv ministra domovinske sigurnosti. To je tek drugi slučaj u američkoj povijesti da je taj dom izglasao opoziv člana predsjednikova kabineta. Čistom srijedom ili Pepelnicom kršćanima počinje 40 dana korizme. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/76/6a/20240214-jutarnja-kronika-34969191-20240214063541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.02. 2024-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/db/20240213-jutarnja-kronika-34965783-20240213064037.mp3</link>
    <description>Premijer poručio predsjedniku države - priča o izboru Turudića je završena i neće biti novih sigurnosnih provjera. Od ponoći nove, neznatno više cijene goriva. Izrael od UN-a zatražio pomoć u evakuaciji civila prije kopnene ofenzive na Rafah. UN poručio da neće pomagati u prisilnom raseljavanju. U Dohi - Hrvatska i Srbija u četvrtfinalu Svjetskog prvenstva vaterpolista.
Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/db/20240213-jutarnja-kronika-34965783-20240213064037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.02. 2024-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/dc/20240212-jutarnja-kronika-34962284-20240212063035.mp3</link>
    <description>Izraelci u specijalnoj akciji oslobodili dvoje Hamasovih talaca i počeli granatiranje Rafaha koji je pun izbjeglica. Do sada 60 poginulih. Od ponoći dizel će poskupjeti 5 centa, a benzin 3 centa po litri. Predsjednik Milanović tvrdi da se dolazak Ivana Turudića na čelo DORH-a može spriječiti jer još nije prisegnuo. Traži njegovu sigurnosnu provjeru. Mađarski ministar vanjskih poslova na otvorenju osnovne škola u Petrinji koju je financirala mađarska vlada. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/dc/20240212-jutarnja-kronika-34962284-20240212063035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.02. 2024-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/98/20240211-jutarnja-kronika-34960251-20240211063530.mp3</link>
    <description>Napad Izraela na grad Rafah - 25 mrtvih. Rusija predstavila kandidate za predsjedničke izbore. Na popisu Vladimir Putin i još tri političara od kojih svi podupiru "specijalnu vojnu operaciju" u Ukrajini. Finska u drugom krugu bira predsjednika. Vrhunac Riječkog karnevala - Međunarodna karnevalska povorka krenut će točno u podne. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/98/20240211-jutarnja-kronika-34960251-20240211063530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>