<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2025 06:56:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.03. 2025-03-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5d/20/20250327-jutarnja-kronika-36259384-20250327063601.mp3</link>
    <description>Francuski predsjednik Macron domaćin sastanka na vrhu "koalicije voljnih" u Parizu. Sudjeluje i premijer Plenković. Prvi sastanak mirenja Vlade i sindikata, uoči najavljenih štrajkova u školama i na fakultetima. Velik dan za Zrinku Ljutić - mogla bi osvojiti Mali kristalni globus u slalomu, prvi u karijeri. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5d/20/20250327-jutarnja-kronika-36259384-20250327063601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.03. 2025-03-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/15/e3/20250326-jutarnja-kronika-36255700-20250326063554.mp3</link>
    <description>Amerika i Rusija dogovorile sigurnu plovidbu Crnim morem, s time se složila i Ukrajina. Vlada donosi novi, osmi paket pomoći građanima i poduzetnicima. Cijene struje i plina idućih šest mjeseci ostaju iste. U Zaboku se otvara jedan od najnaprednijih onkoloških centara u Europi. Na poziv kolege Jakova Milatovića, predsjednik Republike Zoran Milanović službeno će posjetiti Crnu Goru. Uredio: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/15/e3/20250326-jutarnja-kronika-36255700-20250326063554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.03. 2025-03-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5f/54/20250325-jutarnja-kronika-36252182-20250325063035.mp3</link>
    <description>Tri obrazovna sindikata traže novo mirenje - ne bude li dogovora, ponovno najavljuju štrajkove. Iz Bijele kuće stižu pozitivni signali o američko-ukrajinskim i američko-ruskim pregovorima u Rijadu. Ne stišavaju se prosvjedi diljem Turske zbog uhićenja istanbulskog gradonačelnika. Redatelj Rajko Grlić dobio "Zlatnog Oktavijana" za životno djelo. Zrinka Ljutić nastupit će u veleslalomu na završnici svjetskog kupa u američkom skijalištu Sun Valleyju. Urednik: Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5f/54/20250325-jutarnja-kronika-36252182-20250325063035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.03. 2025-03-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/b2/20250324-jutarnja-kronika-36248992-20250324063517.mp3</link>
    <description>Nakon pet tjedana papa Franjo izašao iz bolnice. Uz blagoslov, okupljenim vjernicima uputio nekoliko riječi. U Saudijskoj Arabiji počeo novi krug pregovora o primirju u Ukrajini. Koordinacija obiteljske medicine prijavila HZZO Agenciji za zaštitu osobnih podataka zbog, kako kaže, zadiranja u privatnost pacijenata. Urednik: Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/b2/20250324-jutarnja-kronika-36248992-20250324063517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>