<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 05:43:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.04. 2024-04-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/d7/20240430-jutarnja-kronika-35229360-20240430053510.mp3</link>
    <description>Predsjednik države dobio konačne izborne rezultate. U idućih 20 dana mora sazvati prvu sjednicu Sabora. Domovinski pokret pregovarao s SDP-om i HDZ-om. I dalje nitko nema većinu. U američkoj državi Sjevernoj Karolini u pucnjavi ubijena trojica, a ranjena četvorica policajaca. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/d7/20240430-jutarnja-kronika-35229360-20240430053510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.04. 2024-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/51/20240429-jutarnja-kronika-35225832-20240429054008.mp3</link>
    <description>Danas se nastavljaju pregovori o sastavljanju nove saborske većine. Nagađa se da su HDZ i Domovinski pokret nadomak potrebnom broju ruku nakon raskola među Suverenistima. Hoće li Dario Zurovec biti 76-ti glas za potporu novoj saborskoj većini HDZ-a i Domovinskog pokreta? Gost Jutarnje kronike gradonačelnik Svete Nedelje. Premijer Plenković u Briselu na godišnjoj konferenciji Europske unije o proračunu.U eksploziji voje baze u Kambodži najmanje 20 mrtvih. Dogodilo se to u jeku toplinskog vala u regiji u kojoj ovih dana temperature dosežu i 40 stupnjeva.Urednik Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/51/20240429-jutarnja-kronika-35225832-20240429054008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.04. 2024-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ae/f4/20240428-jutarnja-kronika-35223689-20240428053507.mp3</link>
    <description>Šef Hrvatskih suverenista Marijan Pavliček kaže da neće s HDZ-om jer bi to bila izdaja birača. Suverenistica Vesna Vučemilović poručuje kako nikome ne dopušta da u njezino ime izborne gubitnike pokuša pretvoriti u izborne pobjednike. Pregovori HDZ-a i Domovinskog pokreta se nastavljaju idući tjedan. Afrički brod za prijevoz stoke koji se nasukao na ulazu u Raški zaljev bit će odsukan u roku od mjesec dana. Bosanskohercegovački ministar vanjskih poslova Konaković nazvao je izraelskog veleposlanika u Srbiji "diplomatskom i ljudskom sramotom" nakon što je izjavio kako Izrael Srebrenicu ne smatra genocidom. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ae/f4/20240428-jutarnja-kronika-35223689-20240428053507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.04. 2024-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a6/4d/20240427-jutarnja-kronika-35221106-20240427054504.mp3</link>
    <description>Nastavak pregovora HDZ-a i Domovinskog pokreta najavljen je za idući tjedan. Domovinski pokret ponavlja da SDSS ne može biti dio vlasti koju će oni poduprijeti. Američki državni tajnik Antony Blinken najavio moguće uvođenje sankcija kineskim poduzećima koja surađuju s Rusijom. Jemenski hutisti pogodili tanker u Crvenome moru. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a6/4d/20240427-jutarnja-kronika-35221106-20240427054504.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>