<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 13 Feb 2024 06:49:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.02. 2024-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/db/20240213-jutarnja-kronika-34965783-20240213064037.mp3</link>
    <description>Premijer poručio predsjedniku države - priča o izboru Turudića je završena i neće biti novih sigurnosnih provjera. Od ponoći nove, neznatno više cijene goriva. Izrael od UN-a zatražio pomoć u evakuaciji civila prije kopnene ofenzive na Rafah. UN poručio da neće pomagati u prisilnom raseljavanju. U Dohi - Hrvatska i Srbija u četvrtfinalu Svjetskog prvenstva vaterpolista.
Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/db/20240213-jutarnja-kronika-34965783-20240213064037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.02. 2024-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/dc/20240212-jutarnja-kronika-34962284-20240212063035.mp3</link>
    <description>Izraelci u specijalnoj akciji oslobodili dvoje Hamasovih talaca i počeli granatiranje Rafaha koji je pun izbjeglica. Do sada 60 poginulih. Od ponoći dizel će poskupjeti 5 centa, a benzin 3 centa po litri. Predsjednik Milanović tvrdi da se dolazak Ivana Turudića na čelo DORH-a može spriječiti jer još nije prisegnuo. Traži njegovu sigurnosnu provjeru. Mađarski ministar vanjskih poslova na otvorenju osnovne škola u Petrinji koju je financirala mađarska vlada. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/dc/20240212-jutarnja-kronika-34962284-20240212063035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.02. 2024-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/98/20240211-jutarnja-kronika-34960251-20240211063530.mp3</link>
    <description>Napad Izraela na grad Rafah - 25 mrtvih. Rusija predstavila kandidate za predsjedničke izbore. Na popisu Vladimir Putin i još tri političara od kojih svi podupiru "specijalnu vojnu operaciju" u Ukrajini. Finska u drugom krugu bira predsjednika. Vrhunac Riječkog karnevala - Međunarodna karnevalska povorka krenut će točno u podne. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/98/20240211-jutarnja-kronika-34960251-20240211063530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.02. 2024-02-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/59/20240210-jutarnja-kronika-34957939-20240210063528.mp3</link>
    <description>Uoči konačnog razgovora s Vladom o koeficijentima - dva obrazovna sinidkata održala prosvjed upozorenja. Predsjednik i premijer u ratu priopćenjima o sigurnosnim provjerama Ivana Turudića. Radio Sljeme dobilo Zlatni studio za najbolju radijsku postaju. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/59/20240210-jutarnja-kronika-34957939-20240210063528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>