<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2022 05:54:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.10. 2022-10-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/a5/20221018-jutarnja-kronika-33402736-20221018053051.mp3</link>
    <description>Protukorupcijsko vijeće pozvalo premijera na saslušanje zbog afere INA. On ih ignorira i u to vrijeme u sabornici podnosi godišnje izvješće o radu Vlade. Nastavljaju se pregovori o povećanju osnovice plaća u javnim službama. Iz Vlade nude ukupno šest posto, a sindikati zbog inflacije traže ukupno 13 posto i prijete štrajkom. Vlada spriječila radikalni skok cijene goriva za još tjedan dana. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 18 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/a5/20221018-jutarnja-kronika-33402736-20221018053051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.10. 2022-10-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cf/f9/20221017-jutarnja-kronika-33399508-20221017121020.mp3</link>
    <description>Europa će se iduće godine naći u recesiji, a negativni rast neće zaobići ni našu zemlju - poručio guverner Hrvatske narodne banke Boris Vujčić. Čelnici sindikata javnih službi objavit će rezultate izjašnjavanja o Vladinoj ponudi za povećanje plaća. Iločani će obilježiti 31-vu godišnjicu progonstva u Domovinskom ratu. Danas je i službeni početak cijepljenja protiv gripe. Zadarska zračna luka u uglednom društvu najboljih svjetskih aerodroma do 5 milijuna putnika. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cf/f9/20221017-jutarnja-kronika-33399508-20221017121020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.10. 2022-10-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/26/8b/20221016-jutarnja-kronika-33397432-20221016072057.mp3</link>
    <description>Napetosti u dijelu javnosti jer će patrijarh Porfirije danas, na godišnjicu pogibije heroja Blage Zadre, u Vukovaru posvetiti crkvu svetog oca Nikolaja. Najmanje jedanaestero ljudi je ubijeno, na poligonu za vojnu obuku u jugozapadnoj Rusiji, tvrdi se da je riječ o terorističkom napadu. Zbog problema u predškolskom sustavu, odgojitelji najavili prosvjed. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 16 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/26/8b/20221016-jutarnja-kronika-33397432-20221016072057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.10. 2022-10-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b1/02/20221015-jutarnja-kronika-33395180-20221016062554.mp3</link>
    <description>Ruski predsjednik Vladimir Putin najavio kraj mobilizacije i tvrdi da mu nije namjera uništenje Ukrajine. Rekordna inflacija u rujnu - 12 cijelih 8 posto! U eksploziji rudnika ugljena u Turskoj poginulo je najmanje 25 ljudi. Međunarodni je dan bijelog štapa, u našoj je zemlji 5 i pol tisuća slijepih osoba. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 15 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b1/02/20221015-jutarnja-kronika-33395180-20221016062554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>