<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 15 Dec 2024 07:27:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.12. 2024-12-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6e/d1/20241215-jutarnja-kronika-35934778-20241215070103.mp3</link>
    <description>Resorno ministarstvo poručilo da nema nijednog razloga za jučerašnji prosvjed triju sindikata znanosti i obrazovanja jer su plaće učitelja u mandatu ove Vlade porasle više od 60 posto.Sjedinjene Države uspostavile kontakt sa sirijskim pobunjenicima koji su svrgnuli Bašara al-Asada. Tvrde kako žele pomoći da Sirija postane demokratska i uređena država.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6e/d1/20241215-jutarnja-kronika-35934778-20241215070103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.12. 2024-12-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/f2/20241214-jutarnja-kronika-35932590-20241214063521.mp3</link>
    <description>Na glavnome zagrebačkom trgu u 14 sati prosvjed nastavnika nezadovoljnih koeficijentima i uvođenjem ocjenjivanja zaposlenika. Hrvatska zaustavila Crnoj Gori zatvaranje poglavlja o vanjskoj sigurnosnoj i obrambenoj politici u sklopu pristupanja Europskoj uniji. Muzej suvremene umjetnosti slavi 70-i rođendan. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/f2/20241214-jutarnja-kronika-35932590-20241214063521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.12. 2024-12-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/6a/20241213-jutarnja-kronika-35928942-20241213063014.mp3</link>
    <description>Predstavljen je paket demografskih mjera, koji bi trebao biti početak borbe protiv negativnoga prirodnog prirasta. Na glavnom zagrebačkom trgu u podne će se održati prosvjed umirovljenika protiv siromaštva, korupcije i kriminala. Posljednji je dan jesenskog zasjedanja Sabora, zastupnici odlaze na odmor do sredine siječnja. Od jučer u kinima europski film godine "Emilia Perez". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/6a/20241213-jutarnja-kronika-35928942-20241213063014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.12. 2024-12-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/b2/20241212-jutarnja-kronika-35925100-20241212064048.mp3</link>
    <description>Dugoiščekivane nove demografske mjere bit će predstavljene na prvoj sjednici Vijeća za demografsku revitalizaciju. Roditelji osumnjičeni za smrt svoje dvoje djece uskoro bi mogli na slobodu jer im je sud prihvatio dio žalbe na istražni zatvor. Srbijanski predsjednik Vučić najavio je da će danas objaviti sve dokumente Tužiteljstva o padu nadstrešnice u Novom Sadu u kojem je poginulo 15 ljudi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/b2/20241212-jutarnja-kronika-35925100-20241212064048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>