<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 06:02:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.08. 2024-08-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a2/07/20240823-jutarnja-kronika-35576111-20240823053533.mp3</link>
    <description>Smanjit će se paket Vladinih mjera pomoći građanima i gospodarstvu, kojim se uz ostalo ograničavaju i cijene energenata. Mirovine za milijun i 200 tisuća umirovljenika rastu za 7 i pol posto.Izmjenama Zakona stat će se na kraj prenamjenama stanova u zgradama za kratkoročni najam turistima. Za to će ubuduće trebati potpisi 80 posto stanara zgrade.Ministrica zaštite okoliša Marija Vučković danas u Puli zbog problema onečišćenja zraka od pulske cementare.Kamala Heris prihvatila demokratsku predsjedničku nominaciju.Urednik Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a2/07/20240823-jutarnja-kronika-35576111-20240823053533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.08. 2024-08-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/c8/20240822-jutarnja-kronika-35573226-20240822053033.mp3</link>
    <description>Mario Radić kandidira se za predsjednika Domovinskog pokreta, otvoren sukob s Ivanom Penavom. Prva sjednica Vlade nakon ljetne stanke.konvenciji američkih demokrata Tim Walz prihvatio nominaciju za potpredsjednika. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/c8/20240822-jutarnja-kronika-35573226-20240822053033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.08. 2024-08-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/b9/20240821-jutarnja-kronika-35570922-20240821071031.mp3</link>
    <description>Nevrijeme sinoć pogodilo Bjelovar. Vjetar rušio stabla, kiša poplavila podrume. Podjele u Domovinskom pokretu. Ivan Penava poručio da bi se nezadovoljnicima mogao baviti stranački sud časti. Ukrajina izvela masovni napad bespilotnim letjelicama na četiri ruska grada. Dinamo na Maksimiru s 3:0 pobijedio azerbajdžanski Qarabag i na pragu je ulaska u Ligu prvaka. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/b9/20240821-jutarnja-kronika-35570922-20240821071031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.08. 2024-08-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/2e/20240820-jutarnja-kronika-35567960-20240820053523.mp3</link>
    <description>U nevremenu poplavljeno središte Gline, jaka kiša noćas i u Kutini i Zagrebu.đen jednomjesečni pritvor 29-godišnjem vozaču koji je pijan u subotu navečer na Viru skrivio strašnu nesreću u kojoj je stradala obitelj iz okolice Križevaca.	žavni inspektorat zabranio je gradnju hidroelektrane na Uni. Dinamo večeras igra prvi susret doigravanja nogometne Lige prvaka.	Vrijeme danas - i dalje nestabilno, mjestimice obilnija kiša, a ponegdje je moguće i nevrijeme. Urednica: Anabella Leikauff</description>
    <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/2e/20240820-jutarnja-kronika-35567960-20240820053523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>