<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 28 Jun 2023 05:40:55 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.06. 2023-06-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/44/64/20230627-jutarnja-kronika-34264674-20230627053045.mp3</link>
    <description>Prvi put od završetka oružane pobune obratili se vođa Wagnera Jevgenij Prigožin i Vladimir Putin. Pravosudni djelatnici, koji su u štrajku četiri tjedna, ovoga petka prosvjedovat će na zagrebačkom Trgu svetog Marka. Premijer Plenković poručio predsjedniku Vrhovnog suda Dobroniću da se stavio u ulogu sindikalnog povjerenika. U Hrvatskoj prvi put potvrđena afrička svinjska kuga. Počinje Osječko kulturno ljeto, u pulsku Arenu stiže Robbie Williams. Urednica: Anabella Leikauff</description>
    <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/44/64/20230627-jutarnja-kronika-34264674-20230627053045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.06. 2023-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cf/7d/20230626-jutarnja-kronika-34261860-20230626053018.mp3</link>
    <description>Završio pokušaj puča u Rusiji. Prigožin dobio azil u Bjelorusiji.dosadašnjeg premijera Micotakisa uvjerljivo pobijedila na grčkim parlamentarnim izborima. Umjeren potres 3 cijela 3 prema Richteru, s epicentrom kod Gruda, uzdrmao 23 minute nakon ponoći zapadnu Hercegovinu i Dalmaciju. Urednik Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cf/7d/20230626-jutarnja-kronika-34261860-20230626053018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.06. 2023-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/25/20230625-jutarnja-kronika-34259830-20230625053509.mp3</link>
    <description>Putin i Prigožin postigli dogovor. Prekida se istraga, Prigožin se seli u Bjelorusiju, a njegova plaćenička vojska vraća se u Ukrajinu. Vozaču Hitne pomoći, koji je na Bundeku pregazio maloljetnike, određen istražni zatvor. Kolege mu sirenama iskazali potporu. Otvoren Međunarodni dječiji festival u Šibeniku. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 25 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/25/20230625-jutarnja-kronika-34259830-20230625053509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>