<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 05:59:21 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.10. 2024-10-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/a3/20241009-jutarnja-kronika-35715178-20241009053053.mp3</link>
    <description>U Dubrovniku sastanak na vrhu "Ukrajina - Jugoistočna Europa", dolazi i ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski. Predsjednik Zoran Milanović neće dati suglasnost za sudjelovanje naših vojnika u obuci ukrajinskih. Odlučit će Sabor. Prema još nepotvrđenom izvješću Ministarstva mora, predsjednik Uprave Jadrolinije David Sopta odgovoran je za pogibiju trojice pomoraca u padu rampe trajekta Lastovo. Nakon što su najavljene obilne padaline, kasno sinoć u Bosni i Hercegovini počela je hitna evakuacija stanovništva iz sredina koje su teško stradale u poplavama i odronima kamenja. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/a3/20241009-jutarnja-kronika-35715178-20241009053053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.10. 2024-10-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/3d/20241008-jutarnja-kronika-35712037-20241008053538.mp3</link>
    <description>21 osoba je poginula, devetero je nestalih u poplavama i odronima u Bosni i Hercegovini. Pokrenuta je istraga o radu kamenoloma u Jablanici. se štete nakon vodene bujice u Podgori, država najavila pomoć. Danas na nastavu ipak dolaze učenici zagrebačke osnovne škole u koju je upisan problematični učenik, svi osim učenika iz njegova razreda. Dan je Hrvatskoga sabora. Sutra se očekuje izvješće glavnog državnog odvjetnika, a u četvrtak glasovanje o rebalansu proračuna. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/3d/20241008-jutarnja-kronika-35712037-20241008053538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.10. 2024-10-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d7/19/20241007-jutarnja-kronika-35708793-20241007053543.mp3</link>
    <description>Do sada pronađeno 20 žrtava poplava i odrona u Bosni i Hercegovini. Zbog šteta od bujične poplave splitsko- dalmatinski župan danas proglašava prirodnu nepogodu za općinu Podgoru. Od ponoći benzin poskupljuje za 1 cent, eurodizel za 2 centa. Godišnjica je Hamasova napada na Izrael. Napeto se iščekuje odgovor Tel Aviva na raketiranje iz Irana. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d7/19/20241007-jutarnja-kronika-35708793-20241007053543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.10. 2024-10-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/95/20241006-jutarnja-kronika-35706556-20241006053037.mp3</link>
    <description>U Podgori dežurne službe cijelu noć saniraju posljedice jučerašnjeg nevremena.Spasilačke službe u Bosni i Hercegovini nastavljaju potragu za desetak nestalih. U nezapamćenim poplavama, klizištima i odronima dosad poginulo najmanje 18 ljudi. Dan uoči godišnjice Hamasova napada na Izrael, propalestinski prosvjedi diljem svijeta. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/95/20241006-jutarnja-kronika-35706556-20241006053037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>