<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 16 May 2023 06:01:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.05. 2023-05-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1a/3d/20230516-jutarnja-kronika-34133223-20230516053532.mp3</link>
    <description>Nova kiša dodatno će pogoršati stanje na poplavljenim područjima - Obrovac je pod vodom, uz Zrmanju, prijete Una i Sava. Proljetne prognoze Europske komisije predviđaju veći rast hrvatskoga gospodarstva. U Reykjaviku počinje 4. sastanak na vrhu Vijeća Europe, sudjelovat će i premijer Andrej Plenković. Večeras u splitskom HNK-u praizvedba drame "Tiha noć", nastale na predlošku epizode "Borbena ponoćka" iz serije "Malo misto" Miljenka Smoje. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 16 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1a/3d/20230516-jutarnja-kronika-34133223-20230516053532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.05. 2023-05-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b3/10/20230515-jutarnja-kronika-34129569-20230515054527.mp3</link>
    <description>Izlila se rijeka Zrmanja u Obrovcu i rijeka Otuča u Gračacu. Evakuirana najugroženija kućanstva. Dio Obrovca ostao bez struje.Mladić uhićen zbog smrti 16-godišnjaka u Kostanjevcu Riječkom kod Križevaca danas izlazi pred suca istrage. Na izborima u Turskoj Erdogan u vodstvu, ali nedovoljnom da pobijedi u prvome krugu. Dan je HRT-a. Hrvatski radio slavi 97., a Hrvatska televizija 67. rođendan. Urednik Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Mon, 15 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b3/10/20230515-jutarnja-kronika-34129569-20230515054527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.05. 2023-05-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6e/29/20230514-jutarnja-kronika-34127477-20230514053522.mp3</link>
    <description>Švedska pjevačica Loreen ispisala povijest kao druga dvostruka osvajačica Eurosonga, Let 3 i Mama ŠČ trinaesti. Saniraju se posljedice snažnog nevremena koje je prekjučer zahvatilo Čačince. Najviše stradao nedavno obnovljen vrtić. Izbori u Turskoj - odlazi li, nakon 20 godina, Ergodan s vlasti? U zagrebačkog kinu Tuškanac večeras počinje 16. Subversive filmski festival.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 14 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6e/29/20230514-jutarnja-kronika-34127477-20230514053522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.05. 2023-05-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/f0/20230513-jutarnja-kronika-34125040-20230513053521.mp3</link>
    <description>U Čačincima zbrajaju štetu nakon jučerašnjeg snažnog nevremena. Ukrajinski predsjednik Zelenski stiže u Rim - trebao bi se sastati i s papom Franjom. Komemoracija i molitva za žrtve Bleiburga na Mirogoju i u Maclju. Finale Eurosonga: Let 3 nastupa predzadnji. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 13 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/f0/20230513-jutarnja-kronika-34125040-20230513053521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>