<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 10 Oct 2022 06:06:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.10. 2022-10-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/49/20221009-jutarnja-kronika-33374582-20221009053011.mp3</link>
    <description>Za promet ponovno otvoren Kerčki most, koji povezuje krimski poluotok s Rusijom. Moskva je imenovala novog zapovjednika ruskih snaga u Ukrajini. U Puli će se održati prvi lokalni referendum. Građani će odlučiti žele li izmjenu urbanističkog plana, kojom će se ukinuti mogućnost gradnje na predjelu Lungomare. Hrvatski telekom dobio najveću kaznu ikad izrečenu nekom operateru u našoj zemlji - 36 milijuna kuna! U Čakovcu počinje 25. susret profesionalnih kazališta za djecu i mlade. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 09 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/49/20221009-jutarnja-kronika-33374582-20221009053011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 08.10. 2022-10-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/eb/ed/20221008-jutarnja-kronika-33372322-20221008053528.mp3</link>
    <description>Bijela kuća tvrdi kako nema znakova da se Putin priprema upotrijebiti nuklearno oružje. Sud u Moskvi naredio zapljenu ureda Memoriala, samo nekoliko sati nakon što je ta nevladina organizacija dobila Nobelovu nagradu za mir. Ni u Pragu nije bilo jedinstva Europske unije o cijeni plina. Sabor se prisjeća 8. listopada '91. i otvara vrata građanima. U Lisinskom večeras nastupa londonski Kraljevski filharmonijski orkestar, jedan od najpoznatijih na svijetu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 08 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/eb/ed/20221008-jutarnja-kronika-33372322-20221008053528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.10. 2022-10-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/26/20221007-jutarnja-kronika-33368727-20221007053549.mp3</link>
    <description>Bivši direktor Janafa, Uskokov optuženik Dragan Kovačević govorio pred protukorupcijskim vijećem kako je ugašena sisačka rafinerija. Premijer poručio - nisam naredio potpisivanje memoranduma. Iz Srbije optužbe i uvrede na račun Hrvatske zbog odluke Bruxellesa da zabrani dotok ruske nafte hrvatskim naftovodom. Državni zavod za statistiku objasnit će nejasnoće iz popisa stanovništva vezane za izjašnjavanje o vjerskoj zajednici. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/26/20221007-jutarnja-kronika-33368727-20221007053549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>