<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 Jan 2024 06:46:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.01. 2024-01-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d7/67/20240130-jutarnja-kronika-34921132-20240130063056.mp3</link>
    <description>Ministar pravosuđa pozvao suce, koji su drugi tjedan u bijelom štrajku, na razgovor preksutra. Premijer Andrej Plenković poručio da ne pristaje na ucjene i da u ovome mandatu njegove Vlade neće biti indeksacije. Od ponoći su skuplji i benzin i dizel. Odgovornost za napad na američku bazu u Jordanu preuzela proiranska skupina Islamski otpor u Iraku. S ciljem smirivanja napetosti, u Oman dolazi britanski ministar vanjskih poslova David Cameron. Dodjelom nagrada završit će 58. Zagrebački salon primijenjene umjetnosti i dizajna. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d7/67/20240130-jutarnja-kronika-34921132-20240130063056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.01. 2024-01-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/09/15/20240129-jutarnja-kronika-34917813-20240129064053.mp3</link>
    <description>Bijeli štrajk sudaca ulazi u drugi tjedan. I liječnici najavljuju štrajk i optužuju Vladu da ih objavom netočnih podataka o plaćama u javnosti prikazuje pohlepnima. Danas u Ministarstvu zdravstva potpisivanje ugovora o nabavi 21 linearnog akceleratora. Nakon Njemačke, i u Francuskoj poljoprivrednici prijete traktorskim kolonama i paralizom prometa. Očekuje se vojni odgovor nakon što su tri američka vojnika ubijena, a više od 30 ih je ranjeno u napadu bespilotnom letjelicom na bazu u Jordanu. Urednik: MISLAV TOGONAL</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/09/15/20240129-jutarnja-kronika-34917813-20240129064053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.01. 2024-01-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/23/a7/20240128-jutarnja-kronika-34915437-20240128063050.mp3</link>
    <description>Istraživanje HR rejting - većih pomaka u popularnosti stranaka nema, no raste broj neodlučnih birača. Od preksutra skuplje gorivo. Ujedinjeni narodi otvorili istragu nad nekoliko svojih djelatnika koji su navodno umiješani u napad na Izrael 7. listopada prošle godine. Kazališta diljem svijeta ovaj vikend obilježavaju Small Size Days - predstave posvećene najmlađim gledateljima, onima koji još ni ne hodaju. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/23/a7/20240128-jutarnja-kronika-34915437-20240128063050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.01. 2024-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/c3/20240127-jutarnja-kronika-34912921-20240127063536.mp3</link>
    <description>Međunarodni je dan sjećanja na žrtve holokausta. Njemački kancelar Scholz zabrinut zbog porasta ekstremne desnice u njegovoj zemlji. Naftni tanker u plamenu nakon napada hutista. Još jedna uspješna Noć muzeja. Muzeje posjetilo više od 125 tisuća ljudi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/c3/20240127-jutarnja-kronika-34912921-20240127063536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>