<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2024 07:03:17 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.01. 2024-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/c3/20240127-jutarnja-kronika-34912921-20240127063536.mp3</link>
    <description>Međunarodni je dan sjećanja na žrtve holokausta. Njemački kancelar Scholz zabrinut zbog porasta ekstremne desnice u njegovoj zemlji. Naftni tanker u plamenu nakon napada hutista. Još jedna uspješna Noć muzeja. Muzeje posjetilo više od 125 tisuća ljudi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/c3/20240127-jutarnja-kronika-34912921-20240127063536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.01. 2024-01-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/20/20240126-jutarnja-kronika-34909206-20240126063534.mp3</link>
    <description>Burne reakcije na Vladin prijedlog Ivana Turudića za glavnoga državnog odvjetnika. Predsjednik Vrhovnog suda Dobronić na udaru kritika zbog svojih izjava o Severini. Vlada ponudila 13 i pol posto veće plaće za 244 tisuće zaposlenika u državnim i javnim službama. Dvadeset je ljudi ubijeno, a više od 150 ranjeno u izraleskom napadu na Palestince u Gazi, koji su čekali podjelu humanitarne pomoći. Diljem zemlje večeras je Noć muzeja. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/20/20240126-jutarnja-kronika-34909206-20240126063534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.01. 2024-01-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ce/87/20240125-jutarnja-kronika-34905217-20240125063532.mp3</link>
    <description>Sindikatima i javnosti bit će predstavljena Uredba o koeficijentima za državne i javne službe. Ministar rada Marin Piletić najavio da plaće rastu 13 i pol posto. Nastavlja se bijeli štrajk sudaca i državnih odvjetnika. Sabor će raspraviti konačni prijedlog Zakona o hrvatskom jeziku. Moskva optužila Ukrajinu da je srušila ruski zrakoplov u kojemu je bilo 65 ukrajinskih zarobljenika koji su trebali biti razmijenjeni. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ce/87/20240125-jutarnja-kronika-34905217-20240125063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.01. 2024-01-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/df/20240124-jutarnja-kronika-34901629-20240124063529.mp3</link>
    <description>Premijer Andrej Plenković i Vladino Povjerenstvo za utvrđivanje prijedloga kandidata za glavnoga državnog odvjetnika obavit će razgovore s kandidatima. Treći je dan bijeloga štrajka sudaca i državnih odvjetnika. Sabor sjednicu nastvalja raspravom o rješavanju problematike zaštićenih najmoprimaca. Donald Trump pobijedio je na republikanskim predizborima u New Hampshireu, ali njegova protukandidatkinja Nikki Haley objavila da ostaje u utrci. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/df/20240124-jutarnja-kronika-34901629-20240124063529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>