<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 12 Jun 2025 06:24:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.06. 2025-06-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/b8/20250612-jutarnja-kronika-36493548-20250612053525.mp3</link>
    <description>Zbog sumnje na korupciju uhićen bivši šef Hrvatskih cesta Josip Škorić, direktor u istoj tvrtci Silvio Čamber te još nekoliko osoba. Mito uključivalo večere, građevinske radove i zrakoplovne karte. Na sjednici saborskog Odbora za pravosuđe predstavit će se troje kandidata za predsjednika Vrhovnog suda. U Odesi održan sastanak na vrhu Jugoistočna Europa - Ukrajina. Počinje 18. Festival Mediteranskog filma u Splitu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/b8/20250612-jutarnja-kronika-36493548-20250612053525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.06. 2025-06-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9b/60/20250611-jutarnja-kronika-36490104-20250611053559.mp3</link>
    <description>U Austriji prvi od tri dana žalosti proglašenih zbog tragedije u školi u Grazu. Ukupan broj žrtava, uključujući napadača, je jedanaest. Školski sindikati i Vlada dogovorili tekst sporazuma o kojem će se članstvo tek izjasniti, tako da je štrajk u srednjim školama i dalje moguć. Gradonačelnica Los Angelesa uvela je policijski sat u središtu grada. Slovačka prijeti vetom na novi paket sankcija Europske unije Rusiji. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9b/60/20250611-jutarnja-kronika-36490104-20250611053559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.06. 2025-06-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1d/98/20250610-jutarnja-kronika-36486645-20250610054032.mp3</link>
    <description>Danas novi krug mirenja Vlade i sindikata. U 9 sati počinje konstituirajuća sjednica zagrebačke Gradske skupštine. U Los Angeles stiže 700 marinaca zbog suzbijanja nereda. Hrvatska u Osijeku pregazila Češku 5:1 u kvalifikacijskoj utakmici za Svjetsko nogometno prvenstvo. Vrijeme danas: sunčano i vruće uz najvišu temperaturu do 30 stupnjeva. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1d/98/20250610-jutarnja-kronika-36486645-20250610054032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.06. 2025-06-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/aa/20250609-jutarnja-kronika-36483499-20250609053545.mp3</link>
    <description>U 53. godini umro Matija Dedić, skladatelji i jedan od najpoznatijih hrvatskih jazz-pijanista. Zagrebačka zračna luka poslije ponoći ponovno otvorena za promet. Počinje upis novog izdanja trezorskih zapisa. Država namjerava prikupiti 850 milijuna eura uz godišnju kamatu od 2,6 posto. Trump poslao Nacionalnu gardu na prosvjednike u Los Angelesu, a u pripremi su i marinci. Hrvatska večeras u Osijeku igra s Česima za plasman na Svjetsko nogometno prvenstvo. Portugal drugi put osvojio Ligu nacija. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/aa/20250609-jutarnja-kronika-36483499-20250609053545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>