<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 15 Jan 2023 06:43:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.01. 2023-01-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/2b/20230115-jutarnja-kronika-33691091-20230115063011.mp3</link>
    <description>Jedna je osoba poginula, a 11 je ozlijeđeno nakon sinoćnjeg sudara na autocesti kod Nove Gradiške, u kojem je sudjelovalo deset automobila, tri teretnjaka i autobus. Promet u smjeru Lipovca još je prekinut. Od ponoći kuna je otišla u povijest, euro je postao jedina hrvatska valuta. 31-va je obljetnica međunarodnog priznanja Hrvatske i 25-a mirne reintegracije Podunavlja. Rusi i dalje snažno raketiraju Ukrajinu, u razorenoj stambenoj zgradi u Dnjipru poginulo je 14 osoba. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/2b/20230115-jutarnja-kronika-33691091-20230115063011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.01. 2023-01-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/77/20230114-jutarnja-kronika-33688899-20230114063050.mp3</link>
    <description>Još samo danas u Hrvatskoj možemo plaćati kunama. Od sutra - samo eurima. Iako se Rusija hvali da je zauzela Soledar, ukrajinski predsjednik Zelenski tvrdi da se borbe za taj grad nastavljaju. Težak poraz hrvatskih rukometaša na početku Svjetskog prvenstva. Egipat je bio bolji - 31:22. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/77/20230114-jutarnja-kronika-33688899-20230114063050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.01. 2023-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/29/20230113-jutarnja-kronika-33685368-20230113063508.mp3</link>
    <description>U ponoć istekao ultimatum koji je Vlada dala svima koji su zbog uvođenja eura neopravdano podignuli cijene.Još samo dva dana možemo plaćati u kunama, od nedjelje isključivo u eurima. Pokrenuta istraga protiv predsjednika Bidena nakon što su povjerljivi vladini dokumenti nađeni i u njegovoj kući. Naši rukometaši na Svjetskom prvenstvu igraju prvu utakmicu protiv Egipta. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/29/20230113-jutarnja-kronika-33685368-20230113063508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.01. 2023-01-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f4/b8/20230112-jutarnja-kronika-33681846-20230112063539.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković predstavio promjene u Vladi - Branko Bačić bit će novi ministar prostornog uređenja, graditeljstva i državne imovine, Šime Erlić regionalnog razvoja i fondova Europske unije. Smijenjeni ministar Ivan Paladina kaže da je odlazak iz Vlade najbolja odluka za sve, Nataša Tramišak nije doznala konkretan razlog smjene. Sud u Zambiji odlučuje hoće li osmero Hrvata osumnjičenih za trgovinu djecom biti pušteno da se brane sa slobode ili će i dalje ostati u zatvoru. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f4/b8/20230112-jutarnja-kronika-33681846-20230112063539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>