<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2025 05:35:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.04. 2025-04-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e7/7c/20250421-jutarnja-kronika-36336926-20250421053523.mp3</link>
    <description>Posljednji je dan produljenog vikenda u kojem se poklopio katolički i pravoslavni Uskrs. Očekuju se velike gužve na cestama i graničnim prijelazima. Strancima u Hrvatskoj u prva tri mjeseca izdano 3 posto više dozvola za rad nego u istome razdoblju lani. Zelenski optužio Rusiju da je prekršila uskrsno primirje više od dvije tisuće puta. Kinezi zbog novih carina vratili američki Boeing 737, koji je naručio njihov avioprijevoznik. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e7/7c/20250421-jutarnja-kronika-36336926-20250421053523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.04. 2025-04-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/23/f1/20250420-jutarnja-kronika-36334777-20250420053520.mp3</link>
    <description>Ove godine svi kršćani slave najveći blagdan Uskrsa na isti dan. Zagrebački nadbiskup Dražen Kutleša u uskrsnoj čestitki poručio da smo pozvani graditi društvo u kojem će svaki ljudski život biti zaštićen, cijenjen i promican. Istraživanje HRejting za Zagreb uoči lokalnih izbora - aktualni gradonačelnik Tomislav Tomašević ne pobjeđuje u prvom krugu. Ruski predsjednik Vladimir Putin proglasio uskrsno primirje. Ruska topnička paljba nije prestala, izjavio ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/23/f1/20250420-jutarnja-kronika-36334777-20250420053520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.04. 2025-04-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a2/ef/20250419-jutarnja-kronika-36332638-20250419053021.mp3</link>
    <description>U teškoj prometnoj nesreći sinoć u Karlovcu poginuo bivši nogometni reprezentativac, igrač Dinama Nikola Pokrivač. Procurio američki plan za kraj rata: Ukrajina gubi teritorije koje je osvojila Rusija i neće ući u NATO, a Rusija će dobiti blaže sankcije. Na Veliku subotu u crkvama vazmeno bdijenje. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a2/ef/20250419-jutarnja-kronika-36332638-20250419053021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>