<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Apr 2025 05:39:19 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.04. 2025-04-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/73/d2/20250416-jutarnja-kronika-36322145-20250416054057.mp3</link>
    <description>U posjet Hrvatskoj dolazi slovački premijer Robert Fico. Počeli su teći rokovi za kandidature na lokalnim izborima, koji će se održati 18. svibnja. Nikad skuplja uskrsna košarica, očekuje se potrošnja od gotovo dvije milijarde eura. Ukrajinske snage uništile rusku raketnu brigadu koja je izvela krvavi napad na grad Sumi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/73/d2/20250416-jutarnja-kronika-36322145-20250416054057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.04. 2025-04-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/4f/20250415-jutarnja-kronika-36318862-20250415054057.mp3</link>
    <description>Danas isplata 50 eura uskrsnice svim umirovljenicima. Loklani izbori raspisani za nedjelju, 18 svibnja. Vlada nakon slučaja Kekin mijenja Zakon o pravima samostalnih umjetnika i neće više uplaćivati doprinose o trošku poreznih obveznika onima koji odlično zarađuju. Poljski predsjednik Duda u Zagrebu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/4f/20250415-jutarnja-kronika-36318862-20250415054057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.04. 2025-04-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3e/67/20250414-jutarnja-kronika-36315201-20250414053551.mp3</link>
    <description>Svijet jednoglasan u osudi ruskog napada na ukrajinski grad Sumi, u kojem su ubijene najmanje 34 osobe, među njima i dvoje djece, a 117 je ranjeno. Glavni državni odvjetnik Ivan Turudić tvrdi - uhićenje Mile Kekina nije bilo politički motivirano. Kapacitet LNG-a do listopada trebao bi biti udvostručen. Američki predsjednik Donald Trump najavio da će izuzeće pametnih telefona i računala od carina biti kratkotrajno. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 14 Apr 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3e/67/20250414-jutarnja-kronika-36315201-20250414053551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>