<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 07 Mar 2023 06:43:22 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.03. 2023-03-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/eb/61/20230307-jutarnja-kronika-33908382-20230307063515.mp3</link>
    <description>Dugotrajna bitka za Bahmut. NATO procijenio - na svakog ukrajinskog vojnika, ruske snage izgubile njih najmanje pet. Drugog dana boravka u Hrvatskoj danska premijerka Mette Frederiksen u posjetu Nacionalnom koordinacijskom centru za nadzor granice. Oporba potpisima požurila raspravu o izvješćima predsjednika Vrhovnoga suda. Radovan Dobronić na Odboru za pravosuđe, u četvrtak u Sabornici.ćen 18-godišnjak koji je s hladnim oružjem upao u Klasičnu gimnaziju u Zagrebu. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 07 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/eb/61/20230307-jutarnja-kronika-33908382-20230307063515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.03. 2023-03-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/fa/20230306-jutarnja-kronika-33904740-20230306063540.mp3</link>
    <description>Hrvatska svaki dan na obnovu treba trošiti 4 milijuna eura, namjerava li iskoristiti sva europska sredstva do kraja lipnja - izračunao ministar Bačić. Danas bi se trebalo znati tko je pobijedio na natječaju za uređenje privremenog odlagališta građevnog otpada u zagrebačkom Resniku. Danska premijerka posjet Hrvatskoj počinje poslijepodnevnim obilaskom novog terminala za brodove duboka gaza u riječkoj luci. Nastavljaju se krvave borbe za Bahmut. Ukrajinska vojska tvrdi da je odbila 130 ruskih napada. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 06 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/fa/20230306-jutarnja-kronika-33904740-20230306063540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.03. 2023-03-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/8d/20230305-jutarnja-kronika-33902571-20230305063502.mp3</link>
    <description>Grad Bahmut gotovo odsječen, nema naznaka da će Kijev zapovjediti povlačenje.Oko 160 tisuća ljudi prosvjedovalo u Tel Avivu protiv pravosudne reforme kojom bi se parlamentu dale ovlasti da ukine odluke Vrhovnoga suda. Spojen most preko Cetine iznad Omiša , službeno otvorenje u četvrtak. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 05 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/8d/20230305-jutarnja-kronika-33902571-20230305063502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.03. 2023-03-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/ed/20230304-jutarnja-kronika-33900390-20230304070503.mp3</link>
    <description>Ukrajinska vojska opovrgava izvješća da se povlači iz Bahmuta i da će predati opkoljeni grad. Amerika šalje novu vojnu pomoć Kijevu. Sporno poskupljenje vode u Zagrebu - Tomašević smijenio šefa Vodoopskrbe i odvodnje. Za malverzacije u pulskom Uljaniku već peta kaznena prijava. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 04 Mar 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/ed/20230304-jutarnja-kronika-33900390-20230304070503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>