<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:59:35 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.01. 2023-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/79/20230119-jutarnja-kronika-33704647-20230119063523.mp3</link>
    <description>Ukrajinski predsjednik Zelenski traži od Zapada da pošalje još oružja. New York Times piše kako Amerika podupire Kijev da ponovno preuzme nadzor nad Krimom. U Francuskoj masovni prosvjedi i štrajkovi protiv mirovinske reforme. Hrvatske rukometaše čeka težak protivnik - dvostruki svjetski prvak Danska. Donna Vekić u trećem kolu Australian Opena. Zbog obilnih kiša rastu vodostaji rijeka. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/79/20230119-jutarnja-kronika-33704647-20230119063523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.01. 2023-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2e/bd/20230118-jutarnja-kronika-33700838-20230118063523.mp3</link>
    <description>Novi ministri Branko Bačić i Šime Erlić dobili potporu većine u Saboru. Inflacija u prosincu 13 cijelih jedan posto. Premijer Plenković na Svjetskom gospodarskom forumu u Davosu. U 118.-oj godini umrla najstarija osoba na svijetu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2e/bd/20230118-jutarnja-kronika-33700838-20230118063523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.01. 2023-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/55/20230117-jutarnja-kronika-33697027-20230117063044.mp3</link>
    <description>Sabor počinje zasjedanje nakon jednomjesečne stanke, glasovat će o novim minsitrima Branku Bačiću i Šimi Erliću. Od ponoći benzin skuplji, a dizel jeftiniji za jedan cent po litri. Osmero Hrvata, osumnjičenih za pokušaj trgovine djecom, još je u pritvoru u Zambiji. Diljem svijeta obilježit će se Rođendan umjetnosti. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/55/20230117-jutarnja-kronika-33697027-20230117063044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.01. 2023-01-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/41/e3/20230116-jutarnja-kronika-33693483-20230116063516.mp3</link>
    <description>Kandidati za nove ministre bit će saslušani na saborskim odborima. Prvi je radni dan u kojem plaćamo samo eurima, a euri se više ne mogu podizati na bilo kojem bankomatu bez naknade. Osmero Hrvata, uhićenih u Zambiji zbog sumnjiva posvojenja, danas bi mogli izaći iz pritvora. Broj poginulih u stambenoj zgradi u Dnjipru, koju je pogodio ruski projektil, popeo se na 29, a sedamdeset i tri osobe vode se kao nestale. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/41/e3/20230116-jutarnja-kronika-33693483-20230116063516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>