<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 22 Dec 2024 06:39:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.12. 2024-12-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/1d/20241222-jutarnja-kronika-35958853-20241222063542.mp3</link>
    <description>Sinoć je u Osnovnoj školi Prečko, gdje je prekjučer u napadu nožem ubijen učenik, održan sastanak roditelja s kriznim timom. Jučer je u Hrvatskoj bio dan žalosti. Nakon terorističkog napada u Magdeburgu, pojedine savezne zemlje u Njemačkoj pooštravaju sigurnosne mjere na božićnim sajmovima. Prvi hrvatski satelit CroCube uspješno lansiran u svemir - poslao je i prve signale na Zemlju. U varaždinskom HNK-u premijera predstave prema manje poznatom djelu Ivane Brlić Mažuranić "Priča o Zorku Bistrozorkom i o Sreći". Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/1d/20241222-jutarnja-kronika-35958853-20241222063542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.12. 2024-12-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cf/1b/20241220-jutarnja-kronika-35952287-20241220063533.mp3</link>
    <description>Potpora Ukrajini na sastanku Europskoga vijeća u Briselu. Predsjednik Zelenski poručio da Putin neće stati na njegovoj zemlji. Počinje isplata božićnog dodatka za više od milijun i dvjesto tisuća umirovljenika. Mario Mamić mora Dinamu isplatiti dva milijuna eura. Dio je to presude prema kojoj je osuđen na godinu i četiri mjeseca zatvora nakon što je priznao krivnju za izvlačenje novca iz Dinama. 20 godina zatvora dobio Francuz koji je godinama drogirao suprugu i dovodio muškarce da je siluju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cf/1b/20241220-jutarnja-kronika-35952287-20241220063533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.12. 2024-12-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/0a/20241219-jutarnja-kronika-35947101-20241219063022.mp3</link>
    <description>U Bruxellesu sastanak čelnika Europske unije, tema je potpora Ukrajini. Državljanin Uzbekistana priznao ubojstvo ruskoga generala u Moskvi. Za desetak dana trebali bismo znati rezultate istrage teške pomorske nesreće na Malom Lošinju u kojoj su poginula tri pomorca. Dodijeljene su državne nagrade za volontiranje. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/0a/20241219-jutarnja-kronika-35947101-20241219063022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>