<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 02 Feb 2023 06:46:42 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.02. 2023-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/ae/20230202-jutarnja-kronika-33750315-20230202064010.mp3</link>
    <description>Brutalni napad na Platku policija još uvijek smatra prekršajem, oglasila se i hrvatska MMA udruga. Afera navodnog zapošljavanja prijatelja i poznanika u Hrvatskim šumama i dalje izaziva reakcije. Europska unija donijela je odluku o uvježbavanju 30 tisuća ukrajinskih vojnika. Sjedinjene Države pripremaju paket vojne pomoći vrijedan dvije milijarde dolara. Otvara se 1051. Festa svetoga Vlaha. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/ae/20230202-jutarnja-kronika-33750315-20230202064010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.02. 2023-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/67/20230201-jutarnja-kronika-33746721-20230201063037.mp3</link>
    <description>Postignut dogovor sindikata Holdinga i ZET-a sa zagrebačkim gradonačelnikom. Osnovica plaće od 1. siječnja bit će veća za pet posto te još tri posto od 1. srpnja, povećavaju se i naknade na plaću. Premijer Plenković o porukama o navodnom zapošljavanju u Hrvatskim šumama kaže: "To je netema."	Nakon tenkova Ukrajina očekuje od zapada i bojne zrakoplove.: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/67/20230201-jutarnja-kronika-33746721-20230201063037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 31.01. 2023-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/90/20230131-jutarnja-kronika-33743207-20230131063527.mp3</link>
    <description>Zadnji je dan roka za mirenje sindikata i Uprave zagrebačkog Holdinga. Bez dogovora, prijete opći štrajk i paraliza grada. Premijer Plenković pretpostavlja da je on A.P. u porukama iz afere Softver; predsjednik Milanović izazvao pozornost izjavom da je Kosovo oteto Srbiji. Od ponoći - nove, više cijene goriva. Nakon pronalaska mrtvog novorođenčeta u Zagorju, policija građane moli za pomoć. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 31 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/90/20230131-jutarnja-kronika-33743207-20230131063527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.01. 2023-01-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a7/16/20230130-jutarnja-kronika-33739583-20230130063044.mp3</link>
    <description>Napadnuta psihijatrica u Virovitici operirana i izvan životne opasnosti, pacijentica koja ju je napala nožem uhićena. Od ponoći poskupljuje gorivo. Ministar graditeljstva Branko Bačić na Banovini će posjetiti Glinu i Gvozd. Sveučilište u Rijeci obilježava 50-u obljetnicu, pod sloganom "Rijeka tehnologije" do subote organizira predavanja, radionice i posjete laboratorijima tehničkih fakulteta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 30 Jan 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a7/16/20230130-jutarnja-kronika-33739583-20230130063044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>