<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Dec 2023 06:54:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.12. 2023-12-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/b9/20231223-jutarnja-kronika-34806255-20231223064521.mp3</link>
    <description>Građani se užurbano pripremaju za Božić - gužve u trgovinama i u prometu. U Češkoj je dan žalosti. Vijeće sigurnosti iz petog pokušaja prihvatilo rezoluciju kojom se poziva na povećanje humanitarne pomoći Pojasu Gaze, Sjedinjene Države bile suzdržane. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/b9/20231223-jutarnja-kronika-34806255-20231223064521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.12. 2023-12-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/d9/20231222-jutarnja-kronika-34802304-20231222063022.mp3</link>
    <description>Krvoproliće na praškom sveučilištu - student ubio 14-ero, ranio 25-ero ljudi. Sutra je u Češkoj Dan žalosti. Vlada umirovljenicima isplaćuje božićni dodatak, ovisno o visini mirovine iznosit će od 50 do 160 eura. Na sjednici Vijeća za demografsku revitalizaciju bit će predstavljena njezina strategija. Još se dogovara tekst rezolucije UN-a kojom se poziva na humanitarni prekid rata u Gazi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/d9/20231222-jutarnja-kronika-34802304-20231222063022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.12. 2023-12-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/c4/20231221-jutarnja-kronika-34798474-20231221063514.mp3</link>
    <description>Vlada će isplatiti još jedan paket pomoći umirovljenicima, ovaj put svima s mirovinom do 840 eura. U Slavoniji dopuštena svinjokolja, ali uz određene uvjete. Izraelska vojska objavila nove snimke podzemnih tunela kojima se koristi Hamas te navela da je riječ o cijelom podzemnom terorističkom gradu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/c4/20231221-jutarnja-kronika-34798474-20231221063514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.12. 2023-12-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/fe/20231220-jutarnja-kronika-34794578-20231220064015.mp3</link>
    <description>Sabor bi trebao iskazati povjerenje novom ministru gospodarstva Damiru Habijanu. Pavao Vujnovac uskoro će postati većinski vlasnik Fortenove. U Sisku se ponovno urušio dio zgrade koja se obnavlja nakon potresa - ozlijeđena dvojica radnika, jedan teže. Nezavisni hrvatski sindikati izračunali koliko će tročlana obitelj morati izdvojiti za blagdansku potrošačku košaricu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/fe/20231220-jutarnja-kronika-34794578-20231220064015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>