<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 31 Aug 2025 06:15:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 31.08. 2025-08-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ba/83/20250831-jutarnja-kronika-36705817-20250831060505.mp3</link>
    <description>Sinoć jaka kiša u Zagrebu, vatrogasci ispumpavali vodu iz podvožnjaka u zapadnom dijelu grada. Putin stigao u Kinu. Njegov vojni zapovjednik najavio novu jesensku ofenzivu u Ukrajini. Večeras u zagrebačkom HNK-u Festival svjetske književnosti. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ba/83/20250831-jutarnja-kronika-36705817-20250831060505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.08. 2025-08-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/33/ea/20250830-jutarnja-kronika-36703438-20250830053502.mp3</link>
    <description>Snažno nevrijeme poharalo sjeverozapadnu Istru. Danas crveni meteoalarm proglašen za Dalmaciju. Hrvatska poljoprivredna komora traži žurnu izmjenu Pravilnika o otkupu žitarica. čki žalbeni sud presudio da je većina Trumpovih carina nezakonita. Dan je sjećanja na nestale osobe. Hrvatska još traži 1744-ero ljudi nestalih u srpskoj agresiji. Urednik: Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/33/ea/20250830-jutarnja-kronika-36703438-20250830053502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.08. 2025-08-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f3/e4/20250829-jutarnja-kronika-36700620-20250829053059.mp3</link>
    <description>Hrvatski vojni pilot i njegova partnerica u istražnom su zatvoru zbog špijunaže. Ministar Medved sastao se s braniteljima iz Benkovca i Šibenika. Najmanje 21 žrtva noćašnjeg ruskog napada na Kijev. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f3/e4/20250829-jutarnja-kronika-36700620-20250829053059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.08. 2025-08-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/eb/20250828-jutarnja-kronika-36697807-20250828053556.mp3</link>
    <description>Hrvatska je u drugom kvartalu ove godine imala treći najveći rast BDP-a u eurozoni. S isplatom u rujnu rastu mirovine, u prosjeku za 38 eura. U splitskom Županijskom državnom odvjetništvu ispitan hrvatski vojni pilot i njegova partnerica zbog sumnje na špijunažu u korist Srbije. Palestinska šefica diplomacije u Zagrebu. Predsjednik pozvao Banske dvore da pokrenu postupak priznanja Palestine. Na današnjoj sjednici Vlade odluka o milijun eura humanitarne pomoći za Gazu. Tijekom noći veliki napad na Kijev. Prema prvim informacijama, srušila se peterokatnica. Urednik Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/eb/20250828-jutarnja-kronika-36697807-20250828053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>