<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 25 Nov 2023 07:11:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.11. 2023-11-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c7/34/20231125-jutarnja-kronika-34714914-20231125065055.mp3</link>
    <description>Svinjogojci zaoštravaju prosvjede. Premijer uzvraća - nema razgovora s ucjenjivačima! Za troje osumnjičenih za bespravnu gradnju na Murteru određen istražni zatvor. Mario Banožić prvi put nakon nesreće - sućut obitelji poginulog i razumijevanje za vlastitu smjenu. U sklopu dogovora , Hamas i Izrael razmijenili taoce i zarobljenike. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c7/34/20231125-jutarnja-kronika-34714914-20231125065055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.11. 2023-11-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/9d/20231124-jutarnja-kronika-34711388-20231124063509.mp3</link>
    <description>Očekuje se odluka o istražnom zatvoru za sudionike afere vezane za bespravnu gradnju na Murteru. Slavonski seljaci nastavljaju blokirati prometnice, za danas su najavili i blokadu pružnih prijelaza. Crni je petak - dan velikih sniženja cijena, mjerodavni pozivaju na oprez zbog mogućih prijevara.u pojasu Gaze. Tijekom dana očekuje se prva razmjena talaca i zatvorenika između Izraela i Hamasa. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/9d/20231124-jutarnja-kronika-34711388-20231124063509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.11. 2023-11-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/f7/20231123-jutarnja-kronika-34707607-20231123064059.mp3</link>
    <description>Bivše radnice šibenske Revije prosvjedovat će u Zagrebu. Traže svoje plaće. Prosvjed u Slavoniji nastavljaju nezadovoljni uzgajivači svinja. Moguće blokade graničnih prijelaza. Oslobađanje talaca i privremeno primirje između Izraela i Hamasa ipak odgođeni za sutra. Automobil eksplodirao kod Niagarinih slapova: nema naznaka terorističkog napada. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/f7/20231123-jutarnja-kronika-34707607-20231123064059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.11. 2023-11-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/85/20231122-jutarnja-kronika-34704017-20231122064044.mp3</link>
    <description>Postignut dogovor Hamasa i Izraela o primirju i puštanju talaca. U 10 počinju prosvjedi seljaka zbog nezadovoljstva državnim mjerama protiv afričke svinjske kuge. Saborski Odbor za pravosuđe raspravljat će o pravnim posljedicama slučaja Agrokor.izborila Euro, Budimir junak utakmice s Armenijom. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/85/20231122-jutarnja-kronika-34704017-20231122064044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>