<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 30 Nov 2022 06:52:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.11. 2022-11-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/87/20221130-jutarnja-kronika-33544949-20221130064018.mp3</link>
    <description>U Saboru - rasprava o Vladinu prijedlogu uvježbavanja ukrajinskih vojnika i o oporbenom - za osnutak Istražnog povjerenstva o INI. Banovina će, dvije godine od potresa, na kraj obnove još čekati tri do četiri godine. 30 je godina institucije Pučkog pravobranitelja. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/87/20221130-jutarnja-kronika-33544949-20221130064018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.11. 2022-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/fe/20221129-jutarnja-kronika-33541240-20221129065057.mp3</link>
    <description>Sabor bi trebao donijeti proračun za sljedeću godinu. Prije toga glasovat će o 400-tinjak amandmana. Prema Konačnom prijedlogu Zakona o radu - rad nedjeljom plaćat će se 50 posto više. Na ulicama kineskih gradova sve više policije kako bi spriječila daljnje prosvjede. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/fe/20221129-jutarnja-kronika-33541240-20221129065057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.11. 2022-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/5e/20221128-jutarnja-kronika-33537424-20221128124100.mp3</link>
    <description>Hrvatska reprezentacija na Svjetskom prvenstvu u Kataru pobijedila Kanadu s uvjerljivih 4:1. Sljedeći je protivnik Belgija, igra se u četvrtak, za prolazak dalje - moramo pobijediti. Saborske zastupnike očekuje dug radni dan, u raspravi je 435 amandmana na državni proračun za sljedeću godinu. U očekivanju novih ruskih raketnih napada, ukrajinski predsjednik Zelenski pozvao građane da i dalje štede struju. Slovenski predsjednik na odlasku Borut Pahor dolazi u dvodnevni posjet Hrvatskoj. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/5e/20221128-jutarnja-kronika-33537424-20221128124100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.11. 2022-11-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/1a/20221127-jutarnja-kronika-33535112-20221128130057.mp3</link>
    <description>Hrvatska nogometna reprezentacija igra drugu utakmicu na Svjetskom prvenstvu, protivnik je Kanada. Na temperaturama oko nule, Ukrajina i dalje trpi ruske napade na energetsku infrastrukturu. Kijev su posjetili premijeri Belgije, Poljske i Latvije. Ususret raspravi o izmjenama Zakona o radu, SDP predlaže da se njime urede i svi dodaci na plaću. Paljenjem prve adventske svijeće otvoreni adventski sajmovi u mnogim hrvatskim gradovima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 27 Nov 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/1a/20221127-jutarnja-kronika-33535112-20221128130057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>