<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 15 Feb 2023 07:03:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.02. 2023-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/c9/20230215-jutarnja-kronika-33792981-20230215063552.mp3</link>
    <description>Na zagrebačkom Mirogoju bit će pokopan trener svih trenera Miroslav Ćiro Blažević. Vlada je ovaj dan proglasila Danom nacionalne sućuti. Više od 41-ne tisuće ljudi stradalo je u potresima u Turskoj i Siriji. No, još ima nade za pronalazak preživjelih, jučer ih je spašeno devetero. Osmero Hrvata ponovno uhićenih u Zambiji branit će se sa slobode, u Hrvatskoj u vezi s tim slučajem mnogobrojne kaznene prijave. U Saboru rasprava o prijedlogu novog Zakona o obnovi zgrada oštećenih potresom. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/c9/20230215-jutarnja-kronika-33792981-20230215063552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.02. 2023-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/69/20230214-jutarnja-kronika-33789343-20230214063509.mp3</link>
    <description>Deveti dan od razornog potresa u Turskoj i Siriji, hrvatski potražni tim vraća se u zemlju! Zakon o obnovi nakon potresa u Hrvatskoj u petak na glasovanju u Saboru, danas o njemu Odbor za graditeljstvo. Od ponoći niže cijene goriva. Prosječni spremnik dizela jeftiniji 6 eura. Liječnici najavili veliki prosvjed 18. idućeg mjeseca. 100 je godina od rođenja Miljenka Smoje. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Tue, 14 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/69/20230214-jutarnja-kronika-33789343-20230214063509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.02. 2023-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/10/20230213-jutarnja-kronika-33785827-20230213063546.mp3</link>
    <description>tjedan dana nakon prvog iz niza razornih potresa u Turskoj, broj poginulih premašio 34 tisuće. Uhićenja u Turskoj zbog nesavjesne gradnje.mjesta Donje Bebrine, istočno od Slavonskog Broda, pronađena dva tijela. Pretpostavlja se da je riječ o migrantima. oporba traži zakonsku zabranu prodaja dugova građana agencijama za naplatu potraživanja američki zrakoplov srušio još jedan neidentificirani objekt iznad jezera Huron. Svjetski je dan radija, medija kojem se najviše vjeruje. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 13 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/10/20230213-jutarnja-kronika-33785827-20230213063546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.02. 2023-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/4e/20230212-jutarnja-kronika-33783659-20230212064008.mp3</link>
    <description>Broj poginulih u Turskoj i Siriji približava se 26 tisuća! Na terenu sve više nereda, Austrija i Njemačka prekinule akcije spašavanja. Rusija pripremila novih 300 tisuća vojnika za skoru ofenzivu, tvrdi ukrajinska strana. Oporba traži ostavku glavne državne odvjetnice, no Zlata Hrvoj-Šipek - ne planira odstupiti. Na Eurosongu u Velikoj Britaniji Hrvatsku će predstavljati riječka grupa Let 3 s antiratnom pjesmom Mama ŠČ. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 12 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/4e/20230212-jutarnja-kronika-33783659-20230212064008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>