<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 06:01:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.09. 2024-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/59/ed/20240926-jutarnja-kronika-35674208-20240926054046.mp3</link>
    <description>Vrh vodenog vala prošao kroz Batinu, za vikend će izaći iz Hrvatske. Glavnog državnog odvjetnika rado bi na tematskoj sjednici o curenju informacija iz istraga saslušao i predsjednik odbora za pravosuđe Mostovac Nikola Grmoja - a hoće li se ta sjednica održati, odlučit će članovi Odbora. Izraelska vojska poručuje da su pojačani napadi na Hezbolah priprema za kopnenu ofenzivu u Libanonu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/59/ed/20240926-jutarnja-kronika-35674208-20240926054046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.09. 2024-09-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/8b/20240925-jutarnja-kronika-35670724-20240925053518.mp3</link>
    <description>Očekuje se vrhunac vodenoga vala na Dunavu u Batini. Nastavljaju se dosad najjači izraelski napadi na Bejrut i jug Libanona. U nepuna dva dana poginulo je 569-ero ljudi, među kojima i 50-ero djece. Zasjeda Opća skupština UN-a, glavni tajnik Antonio Guterres poručio da je moguće riješiti sve izazove. U Splitu počinje 7. Mediteranski festival knjige. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/8b/20240925-jutarnja-kronika-35670724-20240925053518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.09. 2024-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/9f/20240924-jutarnja-kronika-35667551-20240924053528.mp3</link>
    <description>Predstavljena porezna reforma, uvodi se porez na nekretnine, a rasterećuju plaće. Tisuće ljudi bježe s juga Libanona zbog izraelskih napada na Hezbolah, u kojima su ubijene 492-ije osobe, a više od 1600 je ranjeno. U New Yorku počinje zasjedanje Opće skupštine Ujedinjenih naroda. Mjesta uz Dunav pripremaju se za vrhunac vodenog vala koji bi u Hrvatsku trebao stići sutra. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/9f/20240924-jutarnja-kronika-35667551-20240924053528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.09. 2024-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/f4/20240923-jutarnja-kronika-35664457-20240923053512.mp3</link>
    <description>Mjesec dana istražnog zatvora za bivšeg čelnika Hrvatskih cesta Josipa Škorića i još dvoje uhićenih zbog namještanja poslova i mita. Na Dunavu kod Batine izvanredne mjere obrane od poplava. Obilježen nacionalni dan borbe protiv nasilja nad ženama. Razbuktavanje sukoba na Bliskom istoku. U njemačkoj pokraji Brandenburgu, suprotno očekivanjima, socijaldemokratska stranka pobijedila desno populistički AfD. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/f4/20240923-jutarnja-kronika-35664457-20240923053512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>