<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 19 Jul 2023 05:55:57 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.07. 2023-07-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5f/22/20230719-jutarnja-kronika-34328954-20230719054600.mp3</link>
    <description>Olujno nevrijeme sinoć poharalo središnju Hrvatsku. Oporba traži od predsjednika države sazivanje izvanredne sjednice Sabora zbog plinske afere i štrajka u pravosuđu. Nakon ostavke ravnateljice Kliničke bolnice Sveti Duh Upravno vijeće danas odlučuje o njezinome privremenom nasljedniku. U međuvremenu - novi skandal. Kirurg ostavio gazu u trbuhu ženi nakon hitnoga carskog reza. Rano jutros opet ruski zračni napadi na ukrajinsku luku Odesu. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5f/22/20230719-jutarnja-kronika-34328954-20230719054600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.07. 2023-07-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/45/20230718-jutarnja-kronika-34325766-20230718053058.mp3</link>
    <description>Zbog štrajka pravosudnih službenika predsjednica Sindikata sastaje se s predsjednikom Vrhovnoga suda, tema razgovora - organizacija rada. Sastanak oporbe o izvanrednoj saborskoj sjednici zbog štrajka i plinske afere. Od danas za 2 centa skuplje gorivo. Nakon napada na Krimski most Rusija pokrenula zračne napade na jugu i istoku Ukrajine. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/45/20230718-jutarnja-kronika-34325766-20230718053058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.07. 2023-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/51/2d/20230717-jutarnja-kronika-34322964-20230717053555.mp3</link>
    <description>Od danas se više ne plaćaju dani provedeni u štrajku pravosudnih službenika. Oni uzvraćaju kako više neće odrađivati niti hitne sudske predmete. Radovan Dobronić sazvao sastanak s predsjednicima sudova. Zbog ekplozija zatvoren Krimski most koji povezuje okupirani ukrajinski poluotok i Rusiju. Izdano narančasto upozorenje zbog toplinskog vala. Do sredine tjedna temperature mjestimice do 40 stupnjeva. Kolona na zagrebačkoj obilaznici iz smjera istoka, od Kosnice prema naplati Lučko, duga 11 kilometara. Urednik:Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/51/2d/20230717-jutarnja-kronika-34322964-20230717053555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 16.07. 2023-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3c/c4/20230716-jutarnja-kronika-34320754-20230716053051.mp3</link>
    <description>Ekstremne vrućine zahvatile su jug Europe. Idućih dana temperature u Hrvatskoj i do 40 stupnjeva, a u južnoj Europi čak i do 48! Jutros napadnuta krimska luka Sevastopolj. Glavni ukrajinski zapovjednik Valerij Zalužni izjavio da ga nitko neće zaustaviti u vraćanju Krima. U Puli sinoć počeo 70. filmski festival. Prvi prikazani film iz nacionalnog programa bio je Hotel Pula. SPORT: Pobjedom nad Hajdukom 1:0, Dinamo osmi put osvojio Superkup. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3c/c4/20230716-jutarnja-kronika-34320754-20230716053051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>