<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2025 06:50:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.02. 2025-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/33/20250228-jutarnja-kronika-36173803-20250228063023.mp3</link>
    <description>Američki predsjednik Donald Trump sastaje se u Bijeloj kući s ukrajinskim predsjednikom Zelenskim. Osmero uhićenih nakon što su u Brčkom pronađena djeca, žrtve trgovanja ljudima. Josipu Dabri određeno mjesec dana istražnog zatvora. Oporba tvrdi: vladajući u Saboru nemaju većinu.
Posljednji je dan za podnošenje poreznih prijava. U Opatiji večeras druga polufinalna večer Dore - hrvatskog izbora za pjesmu Eurovizije. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/33/20250228-jutarnja-kronika-36173803-20250228063023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.02. 2025-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/45/20250227-jutarnja-kronika-36170136-20250227063512.mp3</link>
    <description>Josip Dabro sinoć ispitan u Državnom odvjetnišvu u Osijeku i vraćen u pritvor u Vinkovce. Jutros će pred suca istrage. U kući u Brčkom otkriveni krijumčari djece. Od 30-ak djece šestero ima hrvatske dokumente. Američki predsjednik Donald Trump uvodi carine od 25 posto na uvoz iz Europske unije. Završnica Super sport nogometnog kupa ove godine bez Dinama i Hajduka. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/45/20250227-jutarnja-kronika-36170136-20250227063512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.02. 2025-02-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dd/50/20250226-jutarnja-kronika-36166523-20250226063013.mp3</link>
    <description>Sabor glasuje o ukidanju imuniteta zastupniku Domovinskog pokreta Josipu Dabri. Predsjednik Zoran Milanović za prvi službeni inozemni posjet u drugom mandatu - baš kao i u prvom - odabrao Ljubljanu. Sjedinjene Države i Ukrajina dogovorili su uvjete sporazuma o rijetkim mineralima. Zbog nepoštovanja odluka visokog predstavnika, sud Bosne i Hercegovine izriče presudu predsjedniku Republike Srpske Miloradu Dodiku. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dd/50/20250226-jutarnja-kronika-36166523-20250226063013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.02. 2025-02-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/c8/20250225-jutarnja-kronika-36162732-20250225062550.mp3</link>
    <description>Danas odluka o skidanju imuniteta zastupniku Josipu Dabri za kojega DORH traži istražni zatvor. Penava tvrdi - bez Dabre nema saborske većine. U Ujedinjenim narodima prihvaćena rezolucija kojom se osuđuje agresija na Ukrajinu, protiv njezina prihvaćanja glasovale Sjedinjene Države i Rusija. Zdravstveno stanje pape Franje malo bolje, no još je u životnoj opasnosti. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/c8/20250225-jutarnja-kronika-36162732-20250225062550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>