<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 24 Feb 2024 06:56:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.02. 2024-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/62/20240224-jutarnja-kronika-35001810-20240224063536.mp3</link>
    <description>Rat u Ukrajini ulazi u treću godinu. Ruski napadi ne prestaju. Ubojstvo u Splitu - mladić izboden nožem, privedena trojica muškaraca. Znaju se svi finalisti Dore. Sutra biramo predstavnika na Eurosongu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/62/20240224-jutarnja-kronika-35001810-20240224063536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.02. 2024-02-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/db/be/20240223-jutarnja-kronika-34998757-20240223063532.mp3</link>
    <description>Vladine uredbe o koeficijentima u državnim i javnim službama za dio sindikata dobre, ali i dalje ima nezadovoljnih. Izrael šalje izaslanike u Pariz na pregovore o prekidu vatre s Hamasom u pojasu Gaze. Sinoć održana prva polufinalna večer Dore, večeras je druga. SPORT: Dinamo na Maksimiru sinoć remizirao 1:1 sa španjolskim Betisom, što je bilo dovoljno za prolazak u osminu finala Konferencijske lige. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/db/be/20240223-jutarnja-kronika-34998757-20240223063532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.02. 2024-02-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/90/f6/20240222-jutarnja-kronika-34995102-20240222063528.mp3</link>
    <description>Rasprava o oporbenom prijedlogu za raspuštanje Sabora trajala jutros do 5 sati i 8 minuta. Vlada će na sjednici donijeti osam uredbi kojima se reguliraju radna mjesta i koeficijenti za izračun plaća u državnoj i javnim službama. Večeras počinje Dora - izbor hrvatske pjesme za pjesmu Eurovizije. SPORT: Dinamo će na Maksimiru u uzvratnom susretu protiv španjolskog Betisa pokušati izboriti osminu finala Konferencijske lige. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/90/f6/20240222-jutarnja-kronika-34995102-20240222063528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.02. 2024-02-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/62/20240221-jutarnja-kronika-34991578-20240221063525.mp3</link>
    <description>U Saboru rasprava o oporbenom prijedlogu za njegovo raspuštanje i raspisivanje izbora. Predsjednik države i Vlade u priopćenjima razmijenili žestoke uvrede, od lažljivca i jedinice za podvale do primitivca i štetočine. Prema HRejtingu, HDZ i dalje uvjerljivo prvi, SDP-u najviše porasla potpora, Možemo pao iza Mosta i Domovinskog pokreta. Na sudu u Londonu završava postupak kojim osnivač WikiLeaksa Julian Assange želi osporiti odluku o izručenju Sjedinjenim Državama. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/62/20240221-jutarnja-kronika-34991578-20240221063525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>