<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 12 Aug 2024 05:50:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.08. 2024-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/aa/40/20240812-jutarnja-kronika-35549232-20240812054028.mp3</link>
    <description>U Mali Lošinj jutros stižu dodatne istražiteljske ekipe zbog teške tragedije u kojoj su pri padu rampe trajekta poginula tri člana posade. Vatrogasci cijelu noć dežurali na požarištu između Solina i Klisa. Ukrajina i Rusija međusobno se optužuju za izazivanje požara u nuklearnoj elektrani Zaporižje. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/aa/40/20240812-jutarnja-kronika-35549232-20240812054028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 11.08. 2024-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/69/20240811-jutarnja-kronika-35547098-20240811054518.mp3</link>
    <description>Posljednjeg dana Olimpijskih igara Hrvatska protiv Srbije u finalu vaterpola. I danas će se nastaviti potraga za mladim Britancem koji je pao s kruzera kod otoka Jabuke. Rusi nastoje zaustaviti ukrajinske snage koje napreduju na ruskom teritoriju.Udruga lađara Zagreba pobijedila na neretvanskom maratonu, treći put zaredom. Štit kneza Domagoja ostaje im u trajnom vlasništvu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/69/20240811-jutarnja-kronika-35547098-20240811054518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 10.08. 2024-08-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/9b/20240810-jutarnja-kronika-35545046-20240810060021.mp3</link>
    <description>Hrvatski vaterpolisti u finalu olimpijskog turnira. Sutra sa Srbijom igraju za zlato. U padu brazilskog zrakoplova poginulo 62-oje putnika i članova posade. Na zagrebačkom hipodromu večeras gostuje britanska glazbena zvijezda Ed Sheeran. Očekuje se 70 tisuća posjetitelja. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/9b/20240810-jutarnja-kronika-35545046-20240810060021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 09.08. 2024-08-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/fa/20240809-jutarnja-kronika-35542594-20240809053012.mp3</link>
    <description>Austrija razbila ćeliju terorista tzv. Islamske države koji su planirali napad na koncertu Taylor Swift. Istraga se nastavlja. Rusija potvrdila da se vode teške borbe s ukrajinskim snagama koje su ušle u regiju Kursk. Hrana u Hrvatskoj skuplja je 22 posto od prosjeka Europske unije. SPORT: Na Olimpijskim igrama u Parizu hrvatski vaterpolisti za plasman u finale večeras igraju protiv Mađarske. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/fa/20240809-jutarnja-kronika-35542594-20240809053012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>