<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 05 Jul 2025 20:52:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.07. 2025-07-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/ca/20250705-jutarnja-kronika-36559074-20250705054040.mp3</link>
    <description>U Zagrebu večeras spektakularni koncert Marka Perkovića Thompsona s pola milijuna ljudi. Hipodrom vrata otvara u 10 sati. Iako se očekivala gužva na prilazima Zagrebu, veći dio noći nije bilo problema ni pojačanog prometa. Milorad Dodik predao se sudu Bosne i Hercegovine, ukinuta mu je mjera pritvora. Poplave u Teksasu - najmanje 24 mrtvih i 25 nestalih djevojčica iz ljetnog kampa. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/ca/20250705-jutarnja-kronika-36559074-20250705054040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.07. 2025-07-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/35/20250704-jutarnja-kronika-36556193-20250704053602.mp3</link>
    <description>Zagreb spremno dočekuje gotovo pola milijuna posjetitelja Thompsonova koncerta. Preporuka organizatora: krenite već danas. Sinoć na Hipodromu popularni pjevač održao tonsku probu. Višestruki ubojica iz Daruvara Krešimir Pahoki osuđen na 50 godina zatvora. Studenti u Srbiji za danas najavili nove prosvjede i blokade. Večeras svečano otvorenje Đakovačkih vezova. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/35/20250704-jutarnja-kronika-36556193-20250704053602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.07. 2025-07-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/77/20250703-jutarnja-kronika-36553030-20250703053053.mp3</link>
    <description>Policija, vatrogasci, hitne medicinske službe i ZET predstavili su kako će sve funkcionirati u Zagrebu ovog vikenda uoči i za vrijeme Thompsonova megakoncerta na Hipodromu. Predsjednik Domovinskog pokreta Ivan Penava na čelu povjerenstva koje će istraživati komunističke zločine. Odlični turistički rezultati - rast u dolascima i noćenjima, u usporedbi s prvom polovicom prošle godine, je 4 posto. Hamas još razmatra hoće li prihvatiti prijedlog šezdesetodnevnog primirja u Gazi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/77/20250703-jutarnja-kronika-36553030-20250703053053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.07. 2025-07-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/b6/20250702-jutarnja-kronika-36549864-20250702053022.mp3</link>
    <description>U naletu vlaka na kamion u Donjim Andrijevcima poginuo vozač teretnog vozila, ozlijeđeno sedmero ljudi. Inflacija je u našoj zemlji, u lipnju, porasla drugi mjesec zaredom. Najviše su poskupjele usluge, hrana i piće. Izrael pristao na uvjete za konačan dogovor o 60-dnevnom prekidu vatre u Gazi, objavio američki predsjednik Donald Trump. Na Zagreb Classicu praizvedba oratorija Mateja Meštrovića "Anno Domini 925. Kralj Tomislav". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/b6/20250702-jutarnja-kronika-36549864-20250702053022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>