<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 04 Feb 2023 06:50:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.02. 2023-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/bf/20230204-jutarnja-kronika-33758141-20230204064525.mp3</link>
    <description>Prosvjedovale medicinske sestre i tehničari, prijete i štrajkom. Objavljena nova snimka brutalne tučnjave na Platku koja pokazuje tko je i kako počeo napad. Ukrajinska borba za Bahmut. Srbijanski parlament glasovao protiv priznanja Kosova. Davis cup u Rijeci - Hrvatska protiv Austrije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 04 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/bf/20230204-jutarnja-kronika-33758141-20230204064525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.02. 2023-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/da/20230203-jutarnja-kronika-33754393-20230203063502.mp3</link>
    <description>Slučaj Platak: prekršajno prijavljeno pet osoba, ozlijeđeni pripadnik HGSS-a nije među njima. Članovi sindikata medicinskih sestara i tehničara te sindikata zdravstva i socijalne skrbi prosvjedovat će ispred Ministarstva zdravstva. U Kijevu sastanak na vrhu Europske unije i Ukrajine. Dan je crvenih haljina, posvećen borbi protiv moždanog udara kod žena. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/da/20230203-jutarnja-kronika-33754393-20230203063502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 02.02. 2023-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/ae/20230202-jutarnja-kronika-33750315-20230202064010.mp3</link>
    <description>Brutalni napad na Platku policija još uvijek smatra prekršajem, oglasila se i hrvatska MMA udruga. Afera navodnog zapošljavanja prijatelja i poznanika u Hrvatskim šumama i dalje izaziva reakcije. Europska unija donijela je odluku o uvježbavanju 30 tisuća ukrajinskih vojnika. Sjedinjene Države pripremaju paket vojne pomoći vrijedan dvije milijarde dolara. Otvara se 1051. Festa svetoga Vlaha. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/ae/20230202-jutarnja-kronika-33750315-20230202064010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.02. 2023-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/67/20230201-jutarnja-kronika-33746721-20230201063037.mp3</link>
    <description>Postignut dogovor sindikata Holdinga i ZET-a sa zagrebačkim gradonačelnikom. Osnovica plaće od 1. siječnja bit će veća za pet posto te još tri posto od 1. srpnja, povećavaju se i naknade na plaću. Premijer Plenković o porukama o navodnom zapošljavanju u Hrvatskim šumama kaže: "To je netema."	Nakon tenkova Ukrajina očekuje od zapada i bojne zrakoplove.: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/67/20230201-jutarnja-kronika-33746721-20230201063037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>