<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 06:11:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 26.06. 2024-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/e0/20240626-jutarnja-kronika-35404048-20240626053556.mp3</link>
    <description>Hrvatska nogometna reprezentacija i službeno je ispala s Europskog prvenstva.Veledrogerije traže hitnu uplatu 200 milijuna eura kako bi mogle nastaviti isporuku lijekova bolnicama.Američki sud oslobodio Assangea nakon nagodbe o priznanju krivnje.Nastupom The Smashing pumpkinsa završava zagrebački In MUSIC festival. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/e0/20240626-jutarnja-kronika-35404048-20240626053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 25.06. 2024-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/63/20240625-jutarnja-kronika-35401007-20240625053100.mp3</link>
    <description>Hrvatska u posljednjim sekundama sudačke nadoknade prokockala vodstvo protiv Italije u odlučujućoj utakmici Europskog prvenstva. Na vukovarskom odlagalištu otpada pronađena nova masovna grobnica s ubijenima nakon srpske okupacije Vukovara. Mađarski MOL pokrenuo novu arbitražu protiv Hrvatske zbog Vladinih mjera prema kojima se hrvatski plin morao prodavati HEP-u. Ukrajina i Moldavija danas u Luksemburgu otvaraju pregovore o članstvu u Europskoj uniji. Julian Assange izašao je iz zatvora u Velikoj Britaniji nakon što je postigao nagodbu s američkim pravosuđem Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/63/20240625-jutarnja-kronika-35401007-20240625053100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 24.06. 2024-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8e/03/20240624-jutarnja-kronika-35398286-20240624053559.mp3</link>
    <description>Večeras od 21 u Leipzigu utakmica odluke na Europskom nogometnom prvenstvu Hrvatska - Italija.
Darko Milinović novi je gradonačelnik Gospića. Dužnost će obnašati idućih 10 mjeseci - do redovitih lokalnih izbora.Potpredsjednik Vlade Tomo Medved u Vukovaru na lokaciji novootkrivene masovne grobnice. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8e/03/20240624-jutarnja-kronika-35398286-20240624053559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.06. 2024-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/d5/20240623-jutarnja-kronika-35396066-20240623053546.mp3</link>
    <description>Nevrijeme na istoku zemlje, no bez veće štete i posljedica. Čekaju li nas prekidi u opskrbi strujom na vrhuncu turističke sezone? Mađarski MOL pokrenuo novu tužbu protiv Hrvatske. Sinoć otvoren 64. Međunarodni dječji festival u Šibeniku. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/d5/20240623-jutarnja-kronika-35396066-20240623053546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>