<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 01 Jul 2023 05:54:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 01.07. 2023-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bf/c3/20230701-jutarnja-kronika-34277093-20230701053556.mp3</link>
    <description>Hrvatska slavi 10-tu obljetnicu punopravnog članstva u Europskoj uniji. Oko dvije tisuće pravosudnih službenika i namještenika jučer je prosvjedovalo pred Vladom. Ne odustaju od zahtjeva za povećanje plaća. Sve je više nasilja na prosvjedima u Francuskoj. U Zagrebu počinju Večeri na Griču, a u Šibeniku Međunarodni dječiji festival ulazi u drugi tjedan. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bf/c3/20230701-jutarnja-kronika-34277093-20230701053556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.06. 2023-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/62/20230630-jutarnja-kronika-34273865-20230630053054.mp3</link>
    <description>Nastavlja se potraga za napadačem koji je u Trogiru propucao 32-godišnjaka. Malo prije 6 sati potres od 4 prema Richteru s epicentrom 10 kilometara od Dubrovnika. Pravosudni službenici danas u prosvjedu na Trgu svetog Marka. MMF povećao ovogodišnju procjenu rasta hrvatskog gospodarstva na 2,4 %. U Francuskoj nastavljeni prosvjedi zbog ubojstva tinejdžera. Urednik: Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Fri, 30 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/62/20230630-jutarnja-kronika-34273865-20230630053054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.06. 2023-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/b1/20230629-jutarnja-kronika-34270923-20230629054051.mp3</link>
    <description>Zbog širenja bolesti donesena Naredba o mjerama kontrole za suzbijanje afričke svinjske kuge, određene i zone ograničenja. Predsjednik SDP-a Peđa Grbin za prijedlog Platforme Možemo! o točkastoj koaliciji rekao da ona nije rješenje. U Briselu počinje dvodnevni sastanak Europskog vijeća. Glavna je tema nastavak potpore Ukrajini. Večeras počinje Fantastic Zagreb Film Festival. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 29 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/b1/20230629-jutarnja-kronika-34270923-20230629054051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.06. 2023-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/ce/20230628-jutarnja-kronika-34267653-20230628054048.mp3</link>
    <description>Pred Vladom zakon o plaćama i izmjene poreznih zakona kojima je cilj povećati najniže plaće. Predsjedništvo SDP-a izjasnit će se o odluci Možemo da samostalno ide na parlamentarne izbore. U ruskim napadima na civilne ciljeve u Kramatorsku poginule najmanje četiri osobe, a više od 20 ih je ranjeno. Urednica Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/ce/20230628-jutarnja-kronika-34267653-20230628054048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>