<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 07 May 2023 06:01:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.05. 2023-05-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/13/20230507-jutarnja-kronika-34105044-20230507054047.mp3</link>
    <description>U Londonu okrunjeni Čarls Treći i njegova supruga Kamila. Najmanje osmero poginulih u pucnjavi ispred trgovačkog centra u Dalasu. Masovni ubojica iz Mladenovca priznao krivnju. Splićani slave Dan grada i blagdan sveca zaštitnika svetoga Duje. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 07 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/13/20230507-jutarnja-kronika-34105044-20230507054047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.05. 2023-05-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/33/20230506-jutarnja-kronika-34102797-20230506053053.mp3</link>
    <description>U Londonu će biti okrunjen kralj Charles III. Za britansku policiju to je jedna od najzahtjevnijih operacija u povijesti. Ocu dječaka koji je u školi u Beogradu ubio osmero djece i zaštitara određen jednomjesečni pritvor. U Istri se nastavlja potraga za dvojicom ribara. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 06 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/33/20230506-jutarnja-kronika-34102797-20230506053053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.05. 2023-05-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e2/1f/20230505-jutarnja-kronika-34099123-20230505053058.mp3</link>
    <description>Novi pokolj u Srbiji. Osam je osoba ubijeno, a najmanje 13 ranjeno u sinoćnjoj pucnjavi kod Mladenovca. Policija još traga za ubojicom. Sinoć dronovima napadnut Kijev. Devet godina nakon početka suđenja, svi optuženici u aferi "Bankomat" nepravomoćno oslobođeni. Pula slavi svoj dan. Tim povodom bit će otvoreno Malo rimsko kazalište. Nakon 33 godine Napoli prvak Italije. Na zagrebačkom Jarunu počinje Svjetski veslački kup. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 05 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e2/1f/20230505-jutarnja-kronika-34099123-20230505053058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.05. 2023-05-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/2a/20230504-jutarnja-kronika-34095403-20230504061055.mp3</link>
    <description>Na jugu Rusije zapalila se naftna rafinerija nakon napada dronom. Šef Wagnera Prigožin tvrdi da je ukrajinska protuofenziva već počela! Jutro nakon zločina u školi u Beogradu - nastava će početi minutom šutnje za 9 žrtava. Suci od ponedjeljka u bijelom štrajku. Očekuje se presuda za aferu Bankomat. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 04 May 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/2a/20230504-jutarnja-kronika-34095403-20230504061055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>