<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 15 Feb 2025 06:59:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 15.02. 2025-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/d4/20250215-jutarnja-kronika-36131650-20250215064019.mp3</link>
    <description>Američki potpredsjednik u M&amp;uuml;nchen izvrijeđao Europu. Nije otkrio mirovni plan Bijele kuće za Ukrajinu. U podne istječe rok do kojega Hamas mora nastaviti oslobađati taoce. Zrinka Ljutić napada slalomsku medalju na Svjetskom prvenstvu. Ima startni broj 6. Zbog olujnog vjetra zatvorena autocesta A1 od Svetog Roka do Posedarja. : Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/d4/20250215-jutarnja-kronika-36131650-20250215064019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 14.02. 2025-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/63/2f/20250214-jutarnja-kronika-36127816-20250214063510.mp3</link>
    <description>Američki i ruski dužnosnici sastat će se u Minhenu na sigurnosnoj konferenciji, najavio Donald Trump. Pozvana je i Ukrajina. SDP-ovoj zastupnici Barbari Antolić Vupori određen jednomjesečni istražni zatvor! Za varaždinski SDP riječ je o predstavi glavnoga državnog odvjetnika. Nastavlja se potrošački bojkot. Na prijedlog srednjoškolaca uključene pekarnice i pekarski proizvodi!
Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/63/2f/20250214-jutarnja-kronika-36127816-20250214063510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 13.02. 2025-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5d/b3/20250213-jutarnja-kronika-36123830-20250213064010.mp3</link>
    <description>Trump i Putin sat i pol telefonski razgovarali o pokretanju pregovora za završetak rata u Ukrajini. I europske sile žele sudjelovati u mirovnim pregovorima, navodi se u zajedničkoj izjavi sedam europskih zemalja. Uskok zatražio istražni zatvor za 11 od 14 uhićenih u protukorupcijskoj akciji. činje Berlinski filmski festival. Svjetski je dan radija. Urednik: Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5d/b3/20250213-jutarnja-kronika-36123830-20250213064010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 12.02. 2025-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/72/9d/20250212-jutarnja-kronika-36119701-20250212063537.mp3</link>
    <description>Zasad nema dojava o šteti u potresu koji je sinoć pogodio srednju Dalmaciju. U USKOK-u će biti ispitano 14-ero jučer uhićenih u protukorupcijskoj akciji među kojima je i saborska zastupnica SDP-a Barbara Antolić Vupora. Benjamin Netanyahu prijeti nastavkom rata ako Hamas do subote u podne ne oslobodi taoce.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/72/9d/20250212-jutarnja-kronika-36119701-20250212063537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>