<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 23 Jun 2025 20:20:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.06. 2025-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/92/20250623-jutarnja-kronika-36524153-20250623052526.mp3</link>
    <description>Amerika tvrdi da je uništen iranski nuklearni program, Iranci poručuju - igra još nije gotova. Premijer Andrej Plenković u Sloveniji će se sastati s kolegom Robertom Golobom. Nakon katastrofalnog požara kod Omiša zbrajaju se štete, a policija istražuje dojave o mogućim piromanima. Na zagrebačkom Jarunu počinje 17. INmusic festival. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/92/20250623-jutarnja-kronika-36524153-20250623052526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.06. 2025-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1d/cb/20250622-jutarnja-kronika-36521725-20250622053022.mp3</link>
    <description>Američke snage noćas izvele zračne napade na ključna iranska nuklearna postrojenja .Donald Trump prijeti i poručuje da Teheran sada mora pristati na mir inače će SAD napasti druge ciljeve u Iranu. Američki napad na Iran glavni tajnik UN-a Antonio Guterres proglasio "opasnom eskalacijom u regiji koja je već na rubu". Dan je antifašističke borbe, u spomen na 84. godišnjicu osnutka Prvog sisačkog partizanskog odreda. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1d/cb/20250622-jutarnja-kronika-36521725-20250622053022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.06. 2025-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/b2/20250621-jutarnja-kronika-36519389-20250621053020.mp3</link>
    <description>Iran i Izrael i prošle noći razmjenjivali raketne napade. Rusi i Ukrajinci su jedan narod, Rusiji pripada cijela Ukrajina, izjavio predsjednik Vladimir Putin. Ministarstvo zdravstva tvrdi da zbog velikog angažmana vezanog za Thompsonov koncert neće biti ugroženi svi ostali koji trebaju medicinsku pomoć. Spektaklom vrijednim 300 tisuća eura večeras se u Splitu otvara novouređeni kompleks na Žnjanu. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/b2/20250621-jutarnja-kronika-36519389-20250621053020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.06. 2025-06-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/63/20250620-jutarnja-kronika-36516498-20250620053515.mp3</link>
    <description>Donald Trump u sljedeća bi dva tjedna mogao odlučiti hoće li se Amerika uključiti u izraelsko-iranski sukob. Čak 10 požara sinoć buknulo kod Brela i Makarske - sumnja se da su podmetnuti. Nakon više od 30 godina polazi prvi izravni vlak koji će povezati Zagreb, Ljubljanu i Pulu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/63/20250620-jutarnja-kronika-36516498-20250620053515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>