<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 06:09:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.09. 2024-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/68/20240930-jutarnja-kronika-35686175-20240930054007.mp3</link>
    <description>Izrael napao i Jemen, razmješta tenkove na granici s Libanonom, slijedi li i kopnena ofenziva? U Mrkoplju izgorjela pilana s novim strojevima. Na parlamentarnim izborima u Austriji relativna pobjeda radikalno desne Slobodarske stranke. Umro je veliki skladatelj, pjevač i glumac Kris Kristofferson. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/68/20240930-jutarnja-kronika-35686175-20240930054007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.09. 2024-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/6e/20240929-jutarnja-kronika-35683848-20240929053105.mp3</link>
    <description>Zbog ubojstva Hezbolahova vođe Hasana Nasrale - Iran zaprijetio Izraelu osvetom. Ministarstvo obrane priopćilo da neće biti odgode uvođenja obveznog vojnog roka.49-ero ljudi poginulo, milijuni su ostali bez struje nakon što je uragan Helena poharao jugoistok SAD-a. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/6e/20240929-jutarnja-kronika-35683848-20240929053105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.09. 2024-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/21/20240928-jutarnja-kronika-35681576-20240928054032.mp3</link>
    <description>Izrael je nastavio zračne napade na Bejrut, meta vođa Hezbolaha Hasan Nasrallah. Vrhunac vodenog vala prolazi Ilokom, u Batini ukinute izvanredne mjere obrane od poplava. Bivši članovi Domovinskog pokreta osnivaju novu stranku - Dom i nacionalno okupljanje. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/21/20240928-jutarnja-kronika-35681576-20240928054032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 27.09. 2024-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/3e/20240927-jutarnja-kronika-35677872-20240927054014.mp3</link>
    <description>Vodeni val ide Dunavom prema Vukovaru i Iloku, ne očekuju se problemi, sve žurne službe ipak su na terenu. Saborski Odbor za pravosuđe održat će sjednicu o curenju informacija iz izvida i istraga. Premijer Andrej Plenković govori na 79-oj Općoj skupštini Ujedinjenih naroda u New Yorku. U Osijeku će večeras biti otvorena prva koncertna dvorana u povijesti grada. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/3e/20240927-jutarnja-kronika-35677872-20240927054014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>