<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 06 Feb 2023 06:54:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.02. 2023-02-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/24/20230206-jutarnja-kronika-33762425-20230206063543.mp3</link>
    <description>Katastrofalan potres od 7,8 prema Richteru pogodio rano jutros jug Turske i sjever Sirije. Velik broj poginulih i nestalih pod ruševinama. Ministar graditeljstva Branko Bačić danas će u Sisku provjeriti kako napreduje konstrukcijska obnova višestambenih zgrada. U olujnom nevremenu tijekom vikenda u Vukovaru se utopio muškarac koji je na Dunavu pokušao spasiti svoj čamac. Predsjednik Milanović danas se u Kairu sastaje s egipatskim predsjednikom al-Sisijem. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 06 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/24/20230206-jutarnja-kronika-33762425-20230206063543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.02. 2023-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d2/49/20230205-jutarnja-kronika-33760313-20230205064040.mp3</link>
    <description>Amerikanci srušili kineski meteorološki balon zbog sumnje na špijunažu, Kina oštro prosvjedovala. Hrvatsko novinarsko društvo održat će prosvjed u Zagrebu. Traže smjenu ministra Beroša zbog okolnosti u kojima je prije 6 mjeseci umro novinar Vladimir Matijanić. Predsjednik Milanović u službenom posjetu Egiptu. Završava Festa svetog Vlaha. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 05 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d2/49/20230205-jutarnja-kronika-33760313-20230205064040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.02. 2023-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/bf/20230204-jutarnja-kronika-33758141-20230204064525.mp3</link>
    <description>Prosvjedovale medicinske sestre i tehničari, prijete i štrajkom. Objavljena nova snimka brutalne tučnjave na Platku koja pokazuje tko je i kako počeo napad. Ukrajinska borba za Bahmut. Srbijanski parlament glasovao protiv priznanja Kosova. Davis cup u Rijeci - Hrvatska protiv Austrije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sat, 04 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/bf/20230204-jutarnja-kronika-33758141-20230204064525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 03.02. 2023-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/da/20230203-jutarnja-kronika-33754393-20230203063502.mp3</link>
    <description>Slučaj Platak: prekršajno prijavljeno pet osoba, ozlijeđeni pripadnik HGSS-a nije među njima. Članovi sindikata medicinskih sestara i tehničara te sindikata zdravstva i socijalne skrbi prosvjedovat će ispred Ministarstva zdravstva. U Kijevu sastanak na vrhu Europske unije i Ukrajine. Dan je crvenih haljina, posvećen borbi protiv moždanog udara kod žena. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/da/20230203-jutarnja-kronika-33754393-20230203063502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>