<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 07 Aug 2023 06:05:10 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 07.08. 2023-08-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/64/20230807-jutarnja-kronika-34379995-20230807053523.mp3</link>
    <description>Poplave se ne smiruju. Izvanredno stanje na Muri, Savi i Dravi. U Sloveniji novo nevrijeme. Zemlja se bori s posljedicama povijesnih poplava, Hrvatska u pomoć šalje helikopter s osam pripadnika ratnog zrakoplovstva. Predsjednik i Premijer na Sinjskoj alci. Jesu li se napokon dogovorili o čelnom čovjeku VSOA-e? Ivo Zorica slavodobitnik 308. Sinjske alke. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/64/20230807-jutarnja-kronika-34379995-20230807053523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 06.08. 2023-08-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/0b/20230806-jutarnja-kronika-34377862-20230806054522.mp3</link>
    <description>Iako se stanje smiruje na snazi izvanredne mjere obrane od poplava na Muri, Dravi te na Savi uzvodno i nizvodno od Zagreba.Hrvatska svečano proslavila Dan pobjede, domovinske zahvalnosti i 28-u obljetnicu Oluje. U potresu u Kini jakosti 5 i pol prema Rihteru ozlijeđeno 20-ak ljudi.Papa završava posjet Lisabonu. U Sinju će se održati 308. Sinjska alka. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/0b/20230806-jutarnja-kronika-34377862-20230806054522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 05.08. 2023-08-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/20/20230805-jutarnja-kronika-34375263-20230805054010.mp3</link>
    <description>Nevrijeme iz Slovenije stiglo u Hrvatsku. Vodostaje Save raste 5 do 10 centimetara na sat. U nevremenu u Sloveniji troje mrtvih, tisuće evakuiranih, promet blokiran. Hrvatska slavi Dan pobjede i domovinske zahvalnosti, Dan hrvatskih branitelja i 28. obljetnicu Oluje - glavna proslava u Kninu u znaku vremenskih neprilika. Urednica MARIJA GERBEC NJAVRO.</description>
    <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/20/20230805-jutarnja-kronika-34375263-20230805054010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 04.08. 2023-08-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/86/20230804-jutarnja-kronika-34372633-20230804053507.mp3</link>
    <description>Donald Trump izjasnio se da nije kriv za urotu protiv države i pokušaj mijenjanja izbornih rezultata. Poručio da je ovo tužan dan za Ameriku. Posljednje pripreme za proslavu Oluje u Kninu - program prilagođen lošoj vremenskoj prognozi. Premijer Plenković potpisao prijedlog kandidata za novog ravnatelja Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. Predsjednik Milanović i dalje inzistira na imenovanju svih nepopunjenih mjesta u vojsci. Uoči najavljenoga novog nevremena - od danas u ponoć u punoj primjeni Sustav za rano upozoravanje i upravljanje krizama. Urednica: Ana-Bella Leikauff</description>
    <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/86/20230804-jutarnja-kronika-34372633-20230804053507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>