<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 31 Aug 2024 05:48:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 31.08. 2024-08-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f9/c6/20240831-jutarnja-kronika-35597221-20240831053511.mp3</link>
    <description>Dan odluke u Domovinskom pokretu tko će biti novi predsjednik stranke - Penava ili Radić.čki State Department odobrio prodaju HIMARS-a Hrvatskoj. napad u Njemačkoj: napadačica u autobusu nožem ranila pet osoba, tri su u kritičnom stanju. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f9/c6/20240831-jutarnja-kronika-35597221-20240831053511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 30.08. 2024-08-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/fa/20240830-jutarnja-kronika-35594036-20240830053601.mp3</link>
    <description>17. je godišnjica kornatske tragedije u kojoj je poginulo 12 vatrogasaca. Međunarodni je dan nestalih osoba. Hrvatska još traži 1792-ije nestale i smrtno stradale osobe, od toga 370 iz Vukovara. HERA odredila cijene plina, bez Vladinih mjera mogle bi porasti i 30-ak posto. Od iduće godine uvodi se porez na nekretnine. Pojedinosti ćemo doznati u ponedjeljak. U SDP-u je šest kandidata za novog predsjednika stranke. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/fa/20240830-jutarnja-kronika-35594036-20240830053601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 29.08. 2024-08-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/23/20240829-jutarnja-kronika-35591237-20240829053536.mp3</link>
    <description>Jutros uzlijeću dva kanadera u pomoć vatrogascima kod Sitnog Gornjeg i Donjeg. Stanje je bolje nego sinoć i lokalne ceste su otvorene. Priprema se Zakon o porezu na nekretnine. Izrael napao mete na Zapadnoj obali. Nakon jučerašnje pobjede nad Qarabagom u Bakuu, Dinamo će večeras na ždrijebu saznati protivnike u Ligi prvaka. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/23/20240829-jutarnja-kronika-35591237-20240829053536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 28.08. 2024-08-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/6e/20240828-jutarnja-kronika-35588195-20240828054034.mp3</link>
    <description>I dalje gori kod Splita, ali stanje je lakše. U pomoć stižu kanaderi. Nitko u zemlji, pa ni tajne službe nemaju odgovor na pitanje - tko je navodni hrvatski špijun uhićen u Beogradu. U Zagrebu komemoracija i ispraćaj europskog parlamentarca, vukovarskog branitelja i bivšeg ministra Freda Matića. U Parizu počinju Paraolimpijske igre. Hrvatske boje branit će 22-oje parasportaša. Urednica: Snježana Kralj</description>
    <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/6e/20240828-jutarnja-kronika-35588195-20240828054034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>