<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 20 Oct 2022 06:02:14 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.10. 2022-10-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/7f/20221020-jutarnja-kronika-33410121-20221020053521.mp3</link>
    <description>U Bruxellesu sastanak na vrhu Europske unije, glavne teme - Ukrajina i energetska kriza. U Saboru rasprava o Zakonu o radu. Počinje obnova zagrebačke katedrale teško oštećene u potresu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/7f/20221020-jutarnja-kronika-33410121-20221020053521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.10. 2022-10-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/c6/20221019-jutarnja-kronika-33406291-20221019053602.mp3</link>
    <description>Točno je šest godina otkako je Andrej Plenković na čelu Vlade. Jučer je Saboru podnio izvješće o njezinu radu. Sindikati državnih i javnih službi odbili novu Vladinu ponudu za povećanje plaća, pregovori se nastavljaju. Ukrajina najavila prekid diplomatskih odnosa s Iranom. Tvrde da Rusi upravo iranskim bespilotnim letjelicama napadaju civilne ciljeve. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/c6/20221019-jutarnja-kronika-33406291-20221019053602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.10. 2022-10-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/a5/20221018-jutarnja-kronika-33402736-20221018053051.mp3</link>
    <description>Protukorupcijsko vijeće pozvalo premijera na saslušanje zbog afere INA. On ih ignorira i u to vrijeme u sabornici podnosi godišnje izvješće o radu Vlade. Nastavljaju se pregovori o povećanju osnovice plaća u javnim službama. Iz Vlade nude ukupno šest posto, a sindikati zbog inflacije traže ukupno 13 posto i prijete štrajkom. Vlada spriječila radikalni skok cijene goriva za još tjedan dana. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Tue, 18 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/a5/20221018-jutarnja-kronika-33402736-20221018053051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.10. 2022-10-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cf/f9/20221017-jutarnja-kronika-33399508-20221017121020.mp3</link>
    <description>Europa će se iduće godine naći u recesiji, a negativni rast neće zaobići ni našu zemlju - poručio guverner Hrvatske narodne banke Boris Vujčić. Čelnici sindikata javnih službi objavit će rezultate izjašnjavanja o Vladinoj ponudi za povećanje plaća. Iločani će obilježiti 31-vu godišnjicu progonstva u Domovinskom ratu. Danas je i službeni početak cijepljenja protiv gripe. Zadarska zračna luka u uglednom društvu najboljih svjetskih aerodroma do 5 milijuna putnika. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cf/f9/20221017-jutarnja-kronika-33399508-20221017121020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>