<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 06:12:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.10. 2024-10-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/c1/20241023-jutarnja-kronika-35760020-20241023053521.mp3</link>
    <description>U Saboru jučer cijeli dan rasprava o sudjelovanju hrvatskih vojnika u NATO-ovoj misiji potpore Ukrajini. Premijer Plenković potvrdio da će neki vojnici misije ići u Ukrajinu, ali ne i hrvatski. I dalje se nastavlja bojkot nastave u zagrebačkoj osnovnoj školi zbog problematičnog učenika. U Šibeniku sinoć održana svjetska premijera filma "Dražen". SPORT: U trećem kolu Lige prvaka Dinamo gostuje kod Salzburga. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/c1/20241023-jutarnja-kronika-35760020-20241023053521.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.10. 2024-10-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/44/cc/20241022-jutarnja-kronika-35756634-20241022053518.mp3</link>
    <description>Otvara se posljednja dionica autoceste Zagreb - Sisak, od Lekenika do Siska. U Saboru rasprava o slanju dvojice hrvatskih časnika u Njemačku, u NATO-ovu misiju potpore Ukrajini. Baš na 60. rođendan Dražena Petrovića, u njegovu rodnom Šibeniku večeras premijera filma "Dražen". Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/44/cc/20241022-jutarnja-kronika-35756634-20241022053518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.10. 2024-10-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/86/20241021-jutarnja-kronika-35752844-20241021053515.mp3</link>
    <description>Danas nastavak sjednice saborskog Odbora za obranu, na kojem će se raspravljati o slanju hrvatskih časnika u misiju NATO-a. Premijer Plenković sastaje se s glavnom europskom tužiteljicom Laurom Koveši. Počinje cijepljenje protiv gripe. Moldavska predsjednica tvrdi da se Moskva kupovinom glasova uplela u ishod referenduma o budućnosti njezine zemlje u Europskoj uniji. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/86/20241021-jutarnja-kronika-35752844-20241021053515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.10. 2024-10-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8b/19/20241020-jutarnja-kronika-35750742-20241020053104.mp3</link>
    <description>"Dok sam ja predsjednik, Hrvatsku ću držati izvan sukoba" - poručio predsjednik Milanović. Premijer Plenković objasnio zašto je od SOA-e zatražio ocjenu vodi li Vlada veleizdajničku politiku. U znaku priprema za lokalne i predsjedničke izbore, u Šibeniku će se na Općem saboru HDZ-a birati novo Predsjedništvo i Nacionalno vijeće stranke. Izraelski premijer Netanyahu poručio Hezbolahu da će platiti visoku cijenu za napad na njegovu privatnu rezidenciju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8b/19/20241020-jutarnja-kronika-35750742-20241020053104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>