<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 23 Dec 2022 07:14:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.jpg</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 23.12. 2022-12-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f0/5b/20221223-jutarnja-kronika-33623364-20221223063018.mp3</link>
    <description>Za socijalno ugroženo stanovništvo Vlada je pripremila pomoć u obliku jednokratne isplate više od 718 milijuna kuna. Dječak kojem je eksplodirala petarda u ruci, pri čemu je ostao bez četiri prsta, stabilno, očekuje ga niz operacija. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski iz Amerike otišao s potvrdom o novom paketu vojne pomoći, uključujući i napredni proturaketni sustav Patriot. U Providurovoj palači u Zadru sinoć otvorena velika izložba Jedan svijet, može se razgledati iduće dvije godine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f0/5b/20221223-jutarnja-kronika-33623364-20221223063018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 22.12. 2022-12-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/11/20221222-jutarnja-kronika-33619861-20221222063034.mp3</link>
    <description>Danas na sjednici Vlade odluka o jednokratnoj novčanoj pomoći umirovljenicima, socijalno ugroženima i stradalnicima potresa zbog rasta životnih troškova. Francuska paralizirana štrajkom željezničara. Zelenskom u Washingtonu obećana isporuka protuzračnog sustava Patriot. Urednik: Mislav Togonal.</description>
    <pubDate>Thu, 22 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/11/20221222-jutarnja-kronika-33619861-20221222063034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 21.12. 2022-12-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/24/d5/20221221-jutarnja-kronika-33616305-20221221063530.mp3</link>
    <description>Odlukom Vrhovnog suda o kreditima u švicarskom franku nezadovoljni i građani i banke. Nastavljen verbalni rat između predsjednika Milanovića i premijera Plenkovića. Veliki prosvjedi ispred crnogorskog parlamenta. Ukrajinski predsjednik Zelenski danas putuje u Ameriku. Deseci tisuća ljudi traže nove izbore. Kaos na dočeku argentinske reprezentacije. Navijači s mostova skakali na autobus s reprezentativcima. Mesi i suigrači evakuirani helikopterom. Urednik: Mislav Togonal</description>
    <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/24/d5/20221221-jutarnja-kronika-33616305-20221221063530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 20.12. 2022-12-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/48/b9/20221220-jutarnja-kronika-33612879-20221220063534.mp3</link>
    <description>55 tisuća obitelji u Hrvatskoj čeka odluku Vrhovnog suda o kreditima u švicarskim francima. Europski ministri energetike dogovorili najvišu cijenu plina. Litra benzina od ponoći jeftinija od 10, a dizela od 11 kuna. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 20 Dec 2022 06:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/48/b9/20221220-jutarnja-kronika-33612879-20221220063534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>