<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Jutarnja kronika</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link>
        <description>Prva velika informativna emisija u danu. Sastavljena je od najnovijih vijesti iz zemlje i svijeta, izvješća i izravnih reporterskih javljanja o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 05:36:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/8b/f4/jutarnja-kronika-20220324113218.webp</url><title>Jutarnja kronika</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/jutarnja-kronika</link></image>
        <item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 19.06. 2024-06-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/9b/20240619-jutarnja-kronika-35383518-20240619053534.mp3</link>
    <description>Hrvatska nogometna reprezentacija u Hamburgu igra drugi susret na Europskom prvenstvu, protivnik je Albanija. U mjesec i pol u KBC-u Zagreb šestero pacijenata zarazilo se legionelom, troje je umrlo. Ministar zdravstva Vili Beroš danas će posjetiti bolnicu. Ruski predsjednik Vladimir Putin stigao u dvodnevni posjet Sjevernoj Koreji. Večeras dodjela državne nagrade za umjetnost "Vladimir Nazor". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/9b/20240619-jutarnja-kronika-35383518-20240619053534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 18.06. 2024-06-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/59/16/20240618-jutarnja-kronika-35380304-20240618054034.mp3</link>
    <description>Još nema dogovora o raspodjeli vodećih dužnosti u europskim institucijama. Predsjednik Sabora Gordan Jandroković na utakmicu Hrvatske i Španjolske u Berlinu službenim zrakoplovom poveo i sina, Povjerenstvo za odlučivanje o sukobu interesa otvorilo predmet. Ruski predsjednik Putin u posjetu Sjevernoj Koreji. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/59/16/20240618-jutarnja-kronika-35380304-20240618054034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>JUTARNJA KRONIKA 17.06. 2024-06-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/43/1c/20240617-jutarnja-kronika-35377431-20240617053528.mp3</link>
    <description>Danas počinje teći rok od 30 dana za predaju kandidatura za suce Ustavnoga suda. U Briselu počinju konzultacije o raspodjeli dužnosti nakon europskih izbora. Split je danas središte svjetske znanosti, na kongresu o genetici sudjeluju čak četiri nobelovca. Naši nogometni reprezentativci pripremaju se za utakmicu s Albanijom u srijedu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 05:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/43/1c/20240617-jutarnja-kronika-35377431-20240617053528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>