<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 20:35:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.10. 2024-10-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/9e/20241020-kronika-dana-35752302-20241020203513.mp3</link>
    <description>Spriječit ću političku otmicu SOA-e, poručio predsjednik Milanović. Ponaša se kao diktator i faraon, uzvratio premijer Plenković. Na općem saboru HDZ-a snažna potpora Draganu Primorcu. Izrael najavljuje da će razotkriti kako Iran preko civilnih institucija financira terorističku aktivnost Hezbollaha. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/9e/20241020-kronika-dana-35752302-20241020203513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.10. 2024-10-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/66/da/20241019-kronika-dana-35750208-20241019204041.mp3</link>
    <description>"Dok sam ja predsjednik, Hrvatsku ću držati izvan sukoba" - poručio predsjednik Milanović. Na upit iz Vlade SOA odgovorila da ne raspolaže saznanjima da Vlada vodi 'veleizdajničku politiku'. Premijer Plenković predsjednika Milanovića i predsjednika SDP-a nazvao talogom i od njih očekuje ispriku za uvrede. Hezbolahova bespilotna letjelica pala nedaleko od kuće izraelskog premijera Netanyahua. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/66/da/20241019-kronika-dana-35750208-20241019204041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.10. 2024-10-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/8a/20241018-kronika-dana-35747951-20241018204003.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović opet zabranio Tihomiru Kundidu dolazak na sjednicu Odbora za obranu. Američki predsjednik Biden iz Berlina pozvao Zapad da nastavi potporu Ukrajini. U riječkom KBC-u pušten je u rad novi linearni akcelerator, omogućit će visokoučinkovito liječenje onkoloških pacijenata. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/8a/20241018-kronika-dana-35747951-20241018204003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>