<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 20:58:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.10. 2024-10-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/01/20241026-kronika-dana-35772692-20241026204019.mp3</link>
    <description>Nakon izraelskog raketiranja Irana - UN i SAD pozvali na zaustavljanje uzajmnih napada. U BIH osam uhićenih nakon terorističkog napada koji je izveo petnaestogodišnjak. U Zagrebu počela blokovska naplata parkiranja. Noćas počinje zimsko računanje vremena. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/01/20241026-kronika-dana-35772692-20241026204019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.10. 2024-10-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/51/5e/20241025-kronika-dana-35770339-20241025204518.mp3</link>
    <description>Sabor danas bez glasovanja o hrvatskim časnicima u NATO-ovoj misiji pomoći Ukrajini. Vladajući pozvali visokog dužnosnika NATO-a da dođe u Sabor, ali umjesto na Odboru za obranu bit će na Odboru za vanjsku politiku. Terorizam u susjednoj državi. Četrnaestogodišnjak u Bosanskoj Krupi ubio jednog policajca i još jednog ranio. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/51/5e/20241025-kronika-dana-35770339-20241025204518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.10. 2024-10-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/d1/20241024-kronika-dana-35766752-20241024210601.mp3</link>
    <description>Večerašnji sastanak u zagrebačkoj osnvnoj školi bez rezultata, djeca ni sutra ne idu na nastavu. Odgođeno glasovanje o misiji za pomoć Ukrajini, premijer Plenković najavio dolazak dužnosnika NATO-a na sjednicu Odbora za obranu. Vladimir Putin nije opovrgnuo da su vojnici Sjeverne Koreje u Rusiji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/d1/20241024-kronika-dana-35766752-20241024210601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.10. 2024-10-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/8b/20241023-kronika-dana-35762849-20241023204037.mp3</link>
    <description>Turska pretpostavlja da su teroristički napad u Ankari izveli pripadnici Kurdske radničke partije. Bijela kuća procjenjuje da su u Rusiju stigle tri tisuće sjevernokorejskih vojnika. Zaposlenici zagrebačke škole u kojoj oko tisuću učenika, zbog jednog dječaka, ne dolazi na nastavu traže jasan odgovor inistitucija u roku od 24 sata. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/8b/20241023-kronika-dana-35762849-20241023204037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>