<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 12 Oct 2025 20:46:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 12.10. 2025-10-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/2d/20251012-kronika-dana-36841398-20251012203545.mp3</link>
    <description>Prvog dana novog sustava kontrole na granicama Europske unije, Hrvatska kreirala više od četiri tisuće biometrijskih dosjea. Hamas će sutra pustiti izraelske taoce. Na mirovni skup u Egipat stiže američki predsjednik Trump. Sutra počinje cijepljenje protiv gripe. Vatreni večeras u Varaždinu s Gibraltarom igraju kvalifikacijsku utakmicu za Svjetsko prvenstvo. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/2d/20251012-kronika-dana-36841398-20251012203545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.10. 2025-10-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8e/41/20251011-kronika-dana-36838988-20251011204029.mp3</link>
    <description>Zbog afričke svinjske kuge, u Slavoniji zabranjene priredbe s proizvodima od svinjetine, prva na udaru Pečenkijada. Nakon proglašenog primirja - masovni povratak Palestinaca na sjever Gaze. Od sutra - novi sustav kontrole Europske unije za državljane zemalja izvan Schengena. Moguće gužve na granicama sa Srbijom i Bosnom i Hercegovinom. U 80-toj godini preminula glumica Diane Keaton. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8e/41/20251011-kronika-dana-36838988-20251011204029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.10. 2025-10-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/9c/20251010-kronika-dana-36836599-20251010204547.mp3</link>
    <description>Zbog novih slučajeva afričke svinjske kuge Ministarstvo poljoprivrede u cijeloj zemlji zabranilo premještanje svinja radi izložbi i priredbi. Nakon američkih sankcija NIS-u, Mađarska nudi povećanje isporuke nafte Srbiji. Dok se Palestinci vraćaju u razrušene domove - Netanyhu poručio da je spreman na nastavak rata ako to bude potrebno. Glazbeni radijski dokumentarac "Na Putu s Pavicom - komadići", Dramskog programa Hrvatskoga radija, proglašen najboljim na festivalu Prix Europa. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/9c/20251010-kronika-dana-36836599-20251010204547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.10. 2025-10-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/38/20251009-kronika-dana-36832721-20251009204029.mp3</link>
    <description>Na Bliskom istoku postignut je "povijesni uspjeh", izjavio Donald Trump i najavio odlazak u Jeruzalem. Hrvatska je spremna kupiti Naftnu industriju Srbije ako bi to olakšalo poslovanje JANAF-a, rekao ministar Šušnjar. Ministar Anušić opovrgnuo da vlasnik Brodosplita može prodati vojne brodove nakon što je raskinuo ugovor s Ministarstvom obrane. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/38/20251009-kronika-dana-36832721-20251009204029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>