<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 18 Sep 2022 20:58:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.09. 2022-09-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/cd/20220918-kronika-dana-33308577-20220918205059.mp3</link>
    <description>Vodeni val iz Karlovca ide nizvodno, prema Sisku i Petrinji. Europska komisija Mađarskoj namjerava zamrznuti 7 i pol milijardi europskoga novca; Mađarska pak obećava ispuniti obećanja kako se to ne bi dogodilo. Potres jakosti 6 cijelih 8 prema Rihteru pogodio Tajvan, jedna osoba poginula. Urednica Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 18 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/cd/20220918-kronika-dana-33308577-20220918205059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.09. 2022-09-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/50/20220917-kronika-dana-33306275-20220917204502.mp3</link>
    <description>Zbog nabujalih rijeka Kupe i Dobre ne očekuju se problemi veći od dosadašnjih - zaključeno na Stožeru Civilne zaštite Karlovačke županije. Pucano na Papina izaslanika u Ukrajini. Deset policajaca ozlijeđeno u sukobima s protivnicima LGBT zajednice na Europrideu u Beogradu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 17 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/50/20220917-kronika-dana-33306275-20220917204502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.09. 2022-09-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f8/ab/20220916-kronika-dana-33304008-20220916204015.mp3</link>
    <description>Pucnjava u Karlovcu - jedna osoba ubijena, jedna ranjena. Mađarski članovi Inine Uprave dali ostavke, a na sjednici saborskog Odbora burna rasprava o pljački u INA-i. Naglo porastao vodostaj Kupe. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f8/ab/20220916-kronika-dana-33304008-20220916204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.09. 2022-09-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5c/c7/20220915-kronika-dana-33300528-20220915204031.mp3</link>
    <description>Teška željeznička nesreća na prijelazu kod Ludbrega - poginula mlada žena i dvoje četverogodišnje djece. Olujno nevrijeme zahvatilo četiri županije, najteže pogodilo Čazmu i okolicu, vjetar nosio krovove, čupao drveća i prevrtao kamione. Buran početak jesenskog zasjedanja Sabora. Diljem Ukrajine ruske snage nastavile su gađati civilnu infrastrukturu u zračnim i napadima projektilima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5c/c7/20220915-kronika-dana-33300528-20220915204031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>