<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 19 Sep 2023 21:01:44 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 19.09. 2023-09-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/55/20230919-kronika-dana-34502521-20230919203507.mp3</link>
    <description>Na Aktualnom prijepodnevu u Saboru opširni premijerovi odgovori nisu zadovoljili oporbu koja ocjenjuje da je zaobišao sve bitno. Ministarstvo gospodarstva objavilo - potrošačka košarica, u odnosu prema kraju prošle godine, gotovo deset posto jeftinija. Azerbajdžan i Armenija ponovno u sukobu zbog Gorskog Karabaha. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/55/20230919-kronika-dana-34502521-20230919203507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.09. 2023-09-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/47/35/20230918-kronika-dana-34498798-20230918204052.mp3</link>
    <description>Na snagu stupila Vladina uredba o ograničavanju cijena 30 proizvoda. Građani sniženja uglavnom ne primjećuju. Probijena druga cijev tunela Učke. Idućeg ljeta trebala bi biti u prometu. Aktualnim prijepodnevom, nakon gotovo dvomjesečne ljetne stanke, sutra počinje saborska sjednica. Zadar je danas i sutra središte IT industrije - konferencija "Info-bip Shift " okupila informatičare iz cijelog svijeta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/47/35/20230918-kronika-dana-34498798-20230918204052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.09. 2023-09-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/9c/20230917-kronika-dana-34495217-20230917204054.mp3</link>
    <description>Od ponoći na snazi Vladina odluka o ograničavanju cijena za 30 proizvoda. Stanje na Lampeduzi izmiče kontroli. U samo dva dana iskrcalo se više migranata nego što otok ima stanovnika. Ministrica poljoprivrede Marija Vučković reagirala na objavljene prizore usmrćenih svinja u Andrijaševcima. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/9c/20230917-kronika-dana-34495217-20230917204054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.09. 2023-09-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/66/b8/20230916-kronika-dana-34493140-20230916204023.mp3</link>
    <description>Agencija Standard and Poor's potvrdila kreditni rejting i poboljšala izglede Hrvatske. Ministar Filipović najavio niže cijene za širu lepezu proizvoda u trgovinama. Sandra Benčić kandidatkinja stranke Možemo! za premijerku. Obilježena 32-ga obljetnica Bitke za Vukovar. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 16 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/66/b8/20230916-kronika-dana-34493140-20230916204023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>