<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 24 Mar 2023 22:15:30 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 24.03. 2023-03-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/7a/20230324-kronika-dana-33968287-20230324214008.mp3</link>
    <description>Europski čelnici tvrde da je bankarski sustav Unije stabilan, no Deutsche Bank u problemima, povećao se rizik od bankrota! U usporedbi s prošlom godinom cijene proizvoda iz uskrsne košarice i 30 posto više. Nakon što je kineski predsjednik posjetio Moskvu, u sljedećim tjednima mnogi europski dužnosnici putuju u Peking. Večernjakovu ružu za radijsku emisju godine dobio Purgeraj Radija Sljeme urednice Tanje Baran. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Fri, 24 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/7a/20230324-kronika-dana-33968287-20230324214008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.03. 2023-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c0/c3/20230323-kronika-dana-33964399-20230323214046.mp3</link>
    <description>Čelnici Europske unije dogovorili nastavak pomoći Ukrajini, uključujući što bržu dostavu streljiva. Zelenski ih pozvao da požure s isporukom.Diljem Francuske prosvjedi zbog Macronove mirovinske reforme, u mnogim gradovima prerasli u nasilje.Brodosplit ne ide u stečaj, vlasnik Debeljak osobnom zadužnicom deblokirao račun.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c0/c3/20230323-kronika-dana-33964399-20230323214046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.03. 2023-03-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/88/6a/20230322-kronika-dana-33960778-20230322214039.mp3</link>
    <description>Tri godine nakon potresa Zagreb se sporo obnavlja. Ministarstvo vanjskih poslova opovrgnulo tvrdnje zambijskoga dužnosnika da je osmero Hrvata više puta s djecom prelazilo granicu s Kongom. Projekt cjelodnevne nastave - od jeseni eksperimentalno u 50 osnovnih škola. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/88/6a/20230322-kronika-dana-33960778-20230322214039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.03. 2023-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7f/3e/20230321-kronika-dana-33957038-20230321214034.mp3</link>
    <description>Ruski i kineski predsjednici u Moskvi potpisali dokumente o gospodarskoj suradnji i produbljivanju partnerstva dviju zemalja.Uoči treće godišnjice zagrebačkog potresa, obnavljaju se javne ustanove, obnova zgrada i kuća nije niti počela.Potres 6 cijelih 5 prema Richteru pogodio večeras Afganistan. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7f/3e/20230321-kronika-dana-33957038-20230321214034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>