<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 07 Sep 2023 20:55:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 07.09. 2023-09-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/72/98/20230907-kronika-dana-34465028-20230907204035.mp3</link>
    <description>Vlada je u saborsku proceduru poslala paket poreznih zakona koji bi na snagu trebao stupiti početkom iduće godine, a kojima se ukida prirez gradovima i općinama. Ukrajina je počela izvoziti žito preko hrvatskih luka. Unatoč rastu cijena, potražnja za stanovima ne slabi. Prosječna cijena četvornog metra u Hrvatskoj gotovo je 2 tisuće 330 eura. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/72/98/20230907-kronika-dana-34465028-20230907204035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.09. 2023-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/38/20230906-kronika-dana-34461668-20230906205036.mp3</link>
    <description>Rusi gađali tržnicu u istočnom ukrajinskom gradu - najmanje 17 poginulih i 30 ranjenih. U Kijev stigao američki državni tajnik. Oluje i poplave u Grčkoj, Turskoj i Bugarskoj, 14 ljudi poginulo. Divlje svinje viđene u nekoliko zagrebačkih četvrti, lovci savjetuju - pustite ih da same odu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/38/20230906-kronika-dana-34461668-20230906205036.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.09. 2023-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3a/46/20230905-kronika-dana-34458313-20230905210515.mp3</link>
    <description>Centar za registraciju migranata vjerojatno će biti u Dugom Dolu kod Krnjaka. Visoki upravni sud potvrdio da je ministar Banožić bio u sukobu interesa kada je sam sebi dodijelio državni stan. Operiran dječak kojeg je u Sesvetskom Brestju, u dvorištu obiteljske kuće, ugrizao pas. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3a/46/20230905-kronika-dana-34458313-20230905210515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.09. 2023-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/02/d3/20230904-kronika-dana-34455123-20230904203511.mp3</link>
    <description>Učenici danas ponovno u školskim klupama, prvašića dvije tisuće manje nego prije dvije godine. Vlada će za deset dana donijeti novi paket mjera pomoći građanima i poduzetnicima! U Sočiju se sastali ruski i turski predsjednici Putin i Erdoan, glavna tema sporzum o izvozu žita. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/02/d3/20230904-kronika-dana-34455123-20230904203511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>