<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 16 Dec 2024 22:05:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 16.12. 2024-12-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/d5/20241216-kronika-dana-35939576-20241216214551.mp3</link>
    <description>Mario Mamić priznao da je izvlačio novac iz Dinama.Pala njemačka vlada, izvanredni izbori u veljači.Trump izjavio kako Putin nikada ne bi ušao u rat da je on bio predsjednik. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/d5/20241216-kronika-dana-35939576-20241216214551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.12. 2024-12-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/ee/20241215-kronika-dana-35936379-20241215214025.mp3</link>
    <description>Stotine ljudi usmrtio je ciklon koji je pogodio francusko otočje MAJOT u Indijskom oceanu. Europska unija neće ukinuti sankcije Siriji dok nova vlast ne osigura prava manjinama i ženama.
Kampanja za predsjedničke izbore u punom je jeku. Raspravljalo se tko je orao, tko muha, tko kokoš, a tko mačka? Građani će ovog prosinca, prema procjenama HGK-a, potrošiti rekordnih 3 milijarde i 300 milijuna eura. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/ee/20241215-kronika-dana-35936379-20241215214025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.12. 2024-12-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/26/2a/20241214-kronika-dana-35934233-20241214213524.mp3</link>
    <description>Zbog nezadovoljstva novim Zakonom o plaćama i sustavom ocjenjivanja, koji bi u javnim službama trebao stupiti na snagu 1. siječnja, prosvjetari u Zagrebu održali prosvjed. Oglasilo se Ministarstvo znanosti i obrazovanja: "Nema nijednog racionalnog razloga za prosvjed, plaće učitelja rasle su za više od 60 posto". U pucnjavi na sjeveru Francuske ubijeno pet osoba. Održan je 11. Božićni bal lipicanaca.Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/26/2a/20241214-kronika-dana-35934233-20241214213524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.12. 2024-12-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/ab/20241213-kronika-dana-35931999-20241213214021.mp3</link>
    <description>I trećeg dana predsjedničke kampanje glavna tema - sastanak Mile Kekina s Nikicom Jelavićem. Blok umirovljenici zajedno organizirao prosvjed u središtu Zagreba; prosvjedovali protiv siromaštva, korupcije i kriminala. Emmanuel Macron imenovao novog predsjednika vlade - FranĂ§ois Bayrou četvrti francuski premijer ove godine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/ab/20241213-kronika-dana-35931999-20241213214021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>