<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 21 Jun 2023 13:35:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.06. 2023-06-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/1f/20230620-kronika-dana-34248279-20230620204026.mp3</link>
    <description>U Zagrebu održana zajednička sjednica hrvatske Vlade i Vijeća ministara Bosne i Hercegovine. Premijer Plenković poručio da ta zemlja ne treba strahovati od odlagališta nuklearnog otpada na Trgovskoj gori. Najmanje šestero novorođenčadi u zagrebačkoj bolnici Sveti Duh zarazilo se enterovirusom koji izaziva meningitis. Vrhovni sud odlučio da je štrajk pravosudnih službenika i namještenika zakonit. Stigao nam je prvi toplinski val. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/1f/20230620-kronika-dana-34248279-20230620204026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.06. 2023-06-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/2c/20230619-kronika-dana-34244897-20230619204021.mp3</link>
    <description>Nema dogovora s Ministarstvom, pravosudni službenici treći tjedan u štrajku. Uz desetu godišnjicu članstva u Europskoj uniji, Zagreb posjetila predsjednica Europskog parlamenta. U Atlantskom oceanu nestala podmornica s turistima koji se prevoze do olupine Titanika. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/2c/20230619-kronika-dana-34244897-20230619204021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.06. 2023-06-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/67/20230618-kronika-dana-34241450-20230618205024.mp3</link>
    <description>Hrvatska reprezentacija bori se za zlato u Ligi nacija protiv Španjolske! Vatrene - s tribina bodri 40-ak tisuća navijača! Crni vikend na cestama. 23-godišnjem vozaču koji je divljao na parkiralištu trgovačkog centra određen jednomjesečni istražni zatvor. Novi slučaj smrti u bolnici Sveti Duh! Pacijentica se na hitnom prijmu - ugušila pecivom! Američki državni tajnik u Pekingu! Prvi posjet Kini jednoga visokog dužnosnika Bijele kuće nakon pet godina!
Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 18 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/67/20230618-kronika-dana-34241450-20230618205024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.06. 2023-06-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/74/20230617-kronika-dana-34239351-20230617204039.mp3</link>
    <description>Još traje kriminalistička istraga o sinoćnjoj nesreći na parkiralištu trgovačkog centra u Buzinu. 23-godišnji vozač trebao bi do ponoći biti predan pritvorskom nadzorniku.sedmi tjedan zaredom prosvjedi tisuća građana u Beogradu, Novom Sadu, Nišu i Kragujevcu. Hrvatska nogometna reprezentacija završila zadnji trening uoči sutrašnjeg finala Lige nacija. Tisuće hrvatskih navijača otputovale u Roterdam. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 17 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/74/20230617-kronika-dana-34239351-20230617204039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>