<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 22:05:06 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.12. 2024-12-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/c5/20241204-kronika-dana-35900669-20241204213549.mp3</link>
    <description>Nakon strašnog otkrića dvoje mrtve djece, njihovi roditelji u istražnom zatvoru, treće dijete dobilo skrbnika. Oporba i vladajući dogovorili imena 10 ustavnih sudaca. U Francuskoj udružena desna i lijeva oporba srušile vladu premijera Barniera. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/c5/20241204-kronika-dana-35900669-20241204213549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.12. 2024-12-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/f1/20241203-kronika-dana-35896736-20241203214018.mp3</link>
    <description>Kod Varaždina pronađena tijela dvoje dojenčadi. Bila su zakopana u dvorištu, roditelji su privedeni. U Saboru rasprava o SDP-ovoj inicijativi da se opozovu premijer i Vlada, glasovanje u petak. Zoran Milanović prvi Državnom izbornom povjerenstvu predao potpise za predsjedničku kandidaturu, Dragan Primorac učinit će to sutra. Južnokorejski predsjednik pokreće postupak ukidanja izvanrednog stanja koje je proglasio nekoliko sati prije, poštujući parlamentarno glasovanje protiv te mjere. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/f1/20241203-kronika-dana-35896736-20241203214018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.12. 2024-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/ed/20241202-kronika-dana-35893376-20241202214014.mp3</link>
    <description>Ustavne krize vjerojatno neće biti, oporba i vladajući bliže su dogovoru o novim ustavnim sucima. Gruzijci prosvjeduju i petu večer zaredom, ponovno sukobi s policijom. Pomorac Zvonimir Franić dobio Vjesnikovu Plavu vrpcu - skokom u more spasio teško ozlijeđenog kolegu s trajekta Lastovo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/ed/20241202-kronika-dana-35893376-20241202214014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.12. 2024-12-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4e/80/20241201-kronika-dana-35889856-20241201213554.mp3</link>
    <description>Kandidati za predsjedničke izbore i danas prikupljali potpise. Četvrtu noć zaredom prosvjedi ispred gruzijskog parlamenta u Tbilisiju. Građani nezadovoljni premijerovom odlukom da zamrzne proces pristupanja zemlje Europskoj uniji. Kardiovaskularne bolesti vodeći su uzrok smrti u Hrvatskoj - od njih svake godine umire oko 20 tisuća ljudi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4e/80/20241201-kronika-dana-35889856-20241201213554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>