<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 22:09:28 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.11. 2024-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/07/20241128-kronika-dana-35881246-20241128214546.mp3</link>
    <description>Masovni ruski napadi na ukrajinske energetske objekte. Vladimir Putin prijeti da će napasti Kijev novom balističkom raketom Orešnik. Od ponoći počinje prikupljanje potpisa kandidata za predsjednika Republike. Do sada je kandidaturu najavilo njih 13-ero. Prema procjenama, potrošnja će na Black Friday ili CRNI PETAK dosegnuti 137 milijuna eura, što je 10 milijuna eura više nego lani. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/07/20241128-kronika-dana-35881246-20241128214546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.11. 2024-11-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/94/20241127-kronika-dana-35877258-20241127214011.mp3</link>
    <description>Bruto domaći proizvod raste 15-ti kvartal zaredom, ministar Primorac kaže da bi rast BDP-a mogao blago povećati cijene dobara i usluga.Ministar Božinović opovrgnuo da 16 tisuća migranata traži povratak u Hrvatsku.Na snagu stupilo primirje između izraelske vojske i militanata Hezbolaha u Libanonu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/94/20241127-kronika-dana-35877258-20241127214011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.11. 2024-11-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/67/20241126-kronika-dana-35873301-20241126214503.mp3</link>
    <description>Irena Hrstić dobila potporu saborskog Odbora za zdravstvo za novu ministricu. Bivši ravnatelj Klaićeve bolnice Goran Roić izašao iz pritvora. Predsjednik Milanović na HRT-u govorio o korupcijskoj aferi u zdravstvu. Izrael pristao na primirje s Hezbolahom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/67/20241126-kronika-dana-35873301-20241126214503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.11. 2024-11-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/30/20241125-kronika-dana-35869947-20241125213508.mp3</link>
    <description>Bivši ministar zdravstva Vili Beroš izašao iz istražnog zatvora, tvrdi da nije uzeo mito. Letovi kojim se ilegalni migranti vraćaju u Hrvatsku nisu tajni, tvrdi Ministarstvo unutarnjih poslova. Izraelska vlada trebala bi se sastati sutra kako bi odobrila plan za prekid vatre s Hezbolahom. Međunarodni je dan borbe protiv nasilja nad ženama, najmanje 85 tisuća žena i djevojaka ubijeno je diljem svijeta prošle godine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/30/20241125-kronika-dana-35869947-20241125213508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>