<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2025 21:59:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 27.03. 2025-03-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/ab/20250327-kronika-dana-36262685-20250327214006.mp3</link>
    <description>Nakon 19 godina ponovno imamo najbolju slalomašicu svijeta - Zrinka Ljutić osvojila je Mali kristalni globus! Europski čelnici složni o dugoročnoj potpori Ukrajini, ali ne i o sigurnosnim jamstvima postigne li se mirovni sporazum s Moskvom. Propalo drugo mirenje triju obrazovnih sindikata i Vlade, počinju regionalni cirkularni štrajkovi, prvi je 1. travnja u Dalmaciji. Provedeno istraživanje o prisutnosti tragova droga u otpadnim vodama - i u Europi i u Hrvatskoj najviše se konzumira kokain. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/ab/20250327-kronika-dana-36262685-20250327214006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.03. 2025-03-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/f9/20250326-kronika-dana-36258697-20250326213556.mp3</link>
    <description>Uoči sutrašnjeg sastanka 'Koalicije voljnih' u Parizu predsjednik Milanović izjavio da je to fikcija u kojoj hrvatski vojnici neće sudjelovati. Francuski predsjednik Macron najavio nove dvije milijarde eura vojne pomoći Ukrajini. Vlada odlučila - cijene energenata ostaju nepromijenjene idućih 6 mjeseci, umirovljenicima uskrsnica od 50 eura. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/f9/20250326-kronika-dana-36258697-20250326213556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.03. 2025-03-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/60/ee/20250325-kronika-dana-36255014-20250325214100.mp3</link>
    <description>Vlada će na sutrašnjoj sjednici donijeti novi, osmi paket pomoći građanima i poduzetnicima. Cijene struje i plina idućih šest mjeseci ostaju iste.Amerika i Rusija dogovorile sigurnu plovidbu Crnim morem, s time se složila i Ukrajina.Milorad Dodik unatoč tjeralici napustio Bosnu i Hercegovinu i stigao u Izrael.Uredila: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/60/ee/20250325-kronika-dana-36255014-20250325214100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.03. 2025-03-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/77/20250324-kronika-dana-36251656-20250324215517.mp3</link>
    <description>Tri obrazovna sindikata traže novo mirenje, ne bude li dogovora, najavljuju opet štrajkove. U sudaru dvaju autobusa u Osijeku ozlijeđene 23 osobe, jedna teško. I šestu večer prosvjedi diljem Turske zbog uhićenja i pritvaranja gradonačelnika Istanbula. Redatelj Rajko Grlić dobio "Zlatnog Oktavijana" za životno djelo. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/77/20250324-kronika-dana-36251656-20250324215517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>