<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 28 Oct 2022 21:20:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.10. 2022-10-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/9b/20221028-kronika-dana-33440183-20221028204104.mp3</link>
    <description>Ratne obljetnice izazvale novu razmjenu teških riječi predsjednika i premijera. Sindikat znanosti i visokog obrazovanja odbio ponudu Vlade o rastu plaća.. U Puli otvorena nova moderna bolnica vrijedna 800 milijuna kuna. Preminuo je Jerry Lee Lewis - jedan od pionira rock and rolla.
Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/9b/20221028-kronika-dana-33440183-20221028204104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.10. 2022-10-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/4f/20221027-kronika-dana-33436133-20221027204026.mp3</link>
    <description>Predstavljena reforma zdravstva - predviđa okretanje prevenciji i reorganizaciju zdravstvenog sustava. Ministar financija u Saboru izložio drugi rebalans ovogodišnjeg državnog proračuna, oporba prozvala Vladu da se koristi inflacijom kako bi punila proračun, a građanima daje mrvice. Ruski predsjednik Vladimir Putin u obraćanju javnosti optužio Zapad da podupire rat u Ukrajini, eskalira provokacija oko Tajvana i destabilizira svjetska tržišta hrane i energije. Europska središnja banka podignula vodeću kamatnu stopu za euro na dva posto, najviše od 2011. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/4f/20221027-kronika-dana-33436133-20221027204026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.10. 2022-10-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/c4/20221026-kronika-dana-33432089-20221026203546.mp3</link>
    <description>U Vladi završen sastanak sa sindikatima državnih i javnih službi o povećanju plaća. Vlada ponudila šest posto od ovog mjeseca i još dva posto od travnja iduće godine. Sindikati s ponudom idu pred članstvo. Podignuta optužnica protiv Horvata, Aladrovića, Tolušića i Miloševića. Rusija raketirala više od 40 ukrajinskih gradova, ukrajinsko napredovanje u regiji Herson otežano zbog vremenskih uvjeta. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/c4/20221026-kronika-dana-33432089-20221026203546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.10. 2022-10-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/46/20221025-kronika-dana-33428426-20221025204015.mp3</link>
    <description>Prihvaćanjem zajedničke deklaracije, kojom je potvrđen suverenitet i teritorijalna cjelovitost Ukrajine, u Zagrebu je završio sastanak na vrhu Krimske platforme. Odbor Europskog parlamenta za građanske slobode, pravosuđe i unutarnje poslove potvrdio je pozitivno izvješće za ulazak Hrvatske u Schengen prvoga siječnja sljedeće godine. Rishi Sunak i službeno je postao 57. premijer Velike Britanije, najmlađi na toj dužnosti u posljednja dva stoljeća. Premijer Plenković sutra će primiti predstavnike sindikata državnih i javnih službi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 25 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/46/20221025-kronika-dana-33428426-20221025204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>