<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 06 Apr 2023 20:40:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 06.04. 2023-04-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/8e/20230406-kronika-dana-34009647-20230406203532.mp3</link>
    <description>Vlada dala suglasnost, turski Jildirim kupuje kutinsku Petrokemiju. Večeras, kao i proteklih 500 godina, na Hvaru počinje procesija Za križen. Igor Bišćan novi je trener Dinama, kao kandidat za preuzimanje mlade reprezentacije spominje se Ivica Olić. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 06 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/8e/20230406-kronika-dana-34009647-20230406203532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.04. 2023-04-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fa/a8/20230405-kronika-dana-34005862-20230405204037.mp3</link>
    <description>U istražni zatvor ide četvero uhićenih u aferi Sortirnica, samo Đuro Horvat pušten da se brani sa slobode. Radnici Čistoće u Splitu vratili se na posao nakon dogovorenih 100 eura dodatka na plaću. Sport : Slavlje u Šibeniku, pobjedom nad Dinamom nogometaši Šibenika izborili finale SuperSport Hrvatskog kupa. Vrijeme sutra - djelomice sunčano, i dalje hladno. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fa/a8/20230405-kronika-dana-34005862-20230405204037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.04. 2023-04-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/19/21/20230404-kronika-dana-34002098-20230404204010.mp3</link>
    <description>Donald Trump uhićen i izveden pred suca - izjavio da nije kriv. Optužen je da je 2016. platio pornozvijezdi Stormy Daniels da šuti o njihovu odnosu.Ured europskoga javnog tužitelja sutra će objaviti hoće li pokrenuti istragu i zatražiti zatvor za petero uhićenih koje se sumnjiči za pronevjeru novca iz europskih fondova. Sporna izgradnja riječke sortirnice otpada u Mihačevoj Dragi. Finska postala 31.-va članica NATO-a, iz Moskve najavljuju protumjere. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 04 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/19/21/20230404-kronika-dana-34002098-20230404204010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.04. 2023-04-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/20/cb/20230403-kronika-dana-33998633-20230403204008.mp3</link>
    <description>Porečki maturant u Pragu je poginuo nesretnim slučajem, njegovim kolegama u školu stiže tim za psihološku pomoć. Finska sutra ulazi u NATO savez. Analizira se hoće li Jakov Milatović voditi Crnu Goru proeuropskim putem. Zbog bure problemi u prometu. I sutra vjetrovito i još malo hladnije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 03 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/20/cb/20230403-kronika-dana-33998633-20230403204008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>