<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 04 Oct 2025 20:55:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.10. 2025-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/68/20251004-kronika-dana-36815015-20251004204046.mp3</link>
    <description>Stranka ANO populističkog milijardera Andreja Babiša, kojeg zovu češkim Trumpom, relativni pobjednik parlamentarnih izbora u Češkoj. Ostaje li Ukrajina bez češke pomoći? Hamas pristao na oslobađanje talaca i dijelove mirovnog sporazuma američkog predsjednika Donalda Trumpa, o ostalom traži pregovore. Dvadesetak mještana Morinja prosvjedovalo dok su hrvatski i crnogorski ministar vanjskih poslova polagali vijence kod zloglasnog logora, vojska zabranila snimanje. U mjesecu borbe protiv raka dojke diljem zemlje obilježen Dan ružičaste vrpce. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/68/20251004-kronika-dana-36815015-20251004204046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.10. 2025-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/a5/20251003-kronika-dana-36812418-20251003204058.mp3</link>
    <description>Vlada prihvatila rebalans proračuna. Trump dao Hamasu rok do nedjelje navečer da prihvati plan za Gazu. Hamas večeras odgovorio da je spreman osloboditi sve taoce i razgovarati o pojedinostima Trumpova plana . Ivan Katanušić svjetski je prvak u bacanju diska na paraatletskom prvenstvu, Luka Baković osvojio broncu u bacanju kugle. Urednica :Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/a5/20251003-kronika-dana-36812418-20251003204058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.10. 2025-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/cc/20251002-kronika-dana-36808466-20251002204020.mp3</link>
    <description>Četiri osobe poginule su u prometnoj nesreći kod Senja nakon što je osobni automobil sletio u more.U Kopenhagenu se sastali premijeri Plenković i Orban, smirile se napetosti u vezi s transportom nafte. Odgovorit ćemo na opasnu militarizaciju Europe, poručio ruski predsjednik Putin. Napad na sinagogu u Manchesteru proglašen terorističkim, tri su osobe ubijene. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/cc/20251002-kronika-dana-36808466-20251002204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.10. 2025-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4b/62/20251001-kronika-dana-36804979-20251001204020.mp3</link>
    <description>Neslužbeni sastanak Europskog vijeća u Kopenhagenu još traje, a trebao je završiti oko 17 sati. Povod sastanku su česti upadi bespilotnih letjelica u zračni prostor NATO-ovih članica. Umirovljeničke udruge nezadovoljne iznosom prvoga godišnjeg dodatak za umirovljenike. Vlada je objavila da će biti 6 eura po godini staža. Zbog povrede prava djeteta i posjedovanja automatske puške vojnog podrijetla podignuta optužnica protiv saborskog zastupnika Domovinskog pokreta Josipa Dabre. Inflacija u Hrvatskoj i u rujnu porasla - 4,2 posto u usporedbi s istim mjesecom lani. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4b/62/20251001-kronika-dana-36804979-20251001204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>