<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2025 21:32:55 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 10.01. 2025-01-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/7b/20250110-kronika-dana-36015981-20250110223544.mp3</link>
    <description>Vatrena stihija i dalje guta Los Angeles, ali se vjetar smiruje. Dosad poginulo desetero ljudi, šteta će iznositi stotine milijardi dolara. U ponoć završava predsjednička kampanja uoči drugog izbornog kruga u nedjelju.Novi protokol ulaska u škole otvorio je i pitanje radničkih prava zaposlenika dežurnih na vratima.	Mladen Orešić dobitnik je nagrade za životno djelo Hrvatskoga dizajnerskog društva.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/7b/20250110-kronika-dana-36015981-20250110223544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.01. 2025-01-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/4c/20250109-kronika-dana-36012536-20250109214545.mp3</link>
    <description>Vatrogasci se i dalje bore s najrazornijim požarima u povijesti Los Angelesa. Dosad je najmanje petero ljudi poginulo, evakuirano ih gotovo 180 tisuća. Sljedeći bi tjedan mogao biti predstavljen osvježen popis artikala iz potrošačke košarice s ograničenim cijenama. Sve banke u Hrvatskoj od danas imaju obvezu pružanja usluge SEPA instant-plaćanja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/4c/20250109-kronika-dana-36012536-20250109214545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.01. 2025-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/a6/20250108-kronika-dana-36008928-20250108213538.mp3</link>
    <description>Katastrofalni požari na području Los Angelesa, najmanje je dvoje ljudi poginulo, tisuće evakuiranih. Ne zna se hoće li se sutra na nastavu vratiti djeca iz jedne pulske osnovne škole. Sport: Samuel Kolega treći u slalomu u Madonni di Campiglio. Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/a6/20250108-kronika-dana-36008928-20250108213538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>