<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 25 Jun 2023 20:58:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 25.06. 2023-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/2c/20230625-kronika-dana-34261364-20230625203510.mp3</link>
    <description>Pobuna plaćeničke skupine Wagner pokazala ozbiljne probleme Putinove vlasti. Na ponovljenim izborima u Grčkoj - vode konzervativci. Posljednja je nedjelja u kojoj su mogle biti otvorene sve trgovine. Od sljedeće - vrijedi ograničenje rada nedjeljom.Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 25 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/2c/20230625-kronika-dana-34261364-20230625203510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.06. 2023-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/7d/20230624-kronika-dana-34259307-20230624204008.mp3</link>
    <description>Plaćenička skupina Wagner zaustavila se 200 kilometara od Moskve. Jevgenij Prigožin naredio njezin povratak u bazu. Jučerašnje nevrijeme izazvalo golemu štetu na sjeveru zemlje. Ponovno se postavlja pitanje protugradne obrane. Vozaču Hitne pomoći, koji je na Bundeku pregazio maloljetnike, određen istražni zatvor. Kolege mu sirenama iskazali potporu. Splitska policija zaplijenila nevjerojatan arsenal oružja. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/7d/20230624-kronika-dana-34259307-20230624204008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.06. 2023-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/14/20230623-kronika-dana-34257202-20230623204519.mp3</link>
    <description>Olujno nevrijeme s tučom u više županija na sjeveru Hrvatske. U Subotici premijer Plenković otvorio Hrvatski dom i razgovarao sa srbijanskom premijerkom Brnabić. Ne zna se zašto se dogodila implozija podmornice koja se spuštala do Titanika, svi su putnici poginuli. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/14/20230623-kronika-dana-34257202-20230623204519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.06. 2023-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/74/20230622-kronika-dana-34254337-20230622203526.mp3</link>
    <description>Nakon pet dana potrage večeras objavljeno da su životi pet putnika izgubljeni, u podmornici koja se spuštala do olupine Titanika dogodila se katastrofalna implozija.đeno tijelo i trećeg člana posade srušenoga mađarskog vojnog helikoptera.
Središnja svečanost Dana antifašističke borbe održana u spomen-parku u šumi Brezovici. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/74/20230622-kronika-dana-34254337-20230622203526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>