<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2024 20:46:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.08. 2024-08-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1a/6d/20240815-kronika-dana-35558316-20240815204539.mp3</link>
    <description>Na blagdan Velike Gospe hodočašća u svetišta diljem zemlje, misa na Trsatu posvećena trojici poginulih pomoraca. Izjave premijera Plenkovića o nesreći u Malom Lošinju oštro kritizirali sindikati pomoraca. U Švedskoj potvrđen prvi slučaj majmunskih boginja izvan Afrike. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1a/6d/20240815-kronika-dana-35558316-20240815204539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.08. 2024-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/11/20240814-kronika-dana-35555965-20240814204035.mp3</link>
    <description>Ne zna se uzrok tragedije na trajektu Lastovo, pomorci se boje da će odgovornost biti prebačena na njih. Ukrajinci napreduju u Kurskoj regiji, tvrde da su preuzeli tisuću četvornih kilometara ruskog teritorija.: Marcelo Brozović oprostio se od nogometne reprezentacije! Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/11/20240814-kronika-dana-35555965-20240814204035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.08. 2024-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/45/20240813-kronika-dana-35553595-20240813203530.mp3</link>
    <description>Dok brodovi Jadrolinije plove sa zastavama spuštenima na pola koplja, čekaju se rezultati istraga nesreće u Malom Lošinju. Ministar Butković kaže da "nitko neće biti izuzet od odgovornosti".	Pod nazorom je najgori ovogodišnji šumski požar u Grčkoj, u kojemu je jedna osoba poginula, izgorjelo više od stotinu kuća i 85 četvornih kilometara šume.Ivan Perišić napustio Hajduk, a s mjesta glavnog trenera Rijeke smijenjen Željko Sopić. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/45/20240813-kronika-dana-35553595-20240813203530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>