<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 21:20:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.07. 2025-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/25/20250701-kronika-dana-36549313-20250701204043.mp3</link>
    <description>U naletu vlaka na kamion u Donjim Andrijevcima poginuo vozač teretnog vozila, ozlijeđeni strojovođa i putnici iz vlaka. Inflacija je u našoj zemlji, u lipnju, porasla drugi mjesec zaredom. Najviše poskupjele usluge, hrana i piće. Putin i Macron razgovarali telefonom nakon tri godine. U Splitu umro književnik, scenarist i novinar Renato Baretić.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/25/20250701-kronika-dana-36549313-20250701204043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.06. 2025-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/56/20250630-kronika-dana-36545915-20250630204025.mp3</link>
    <description>Požar koji je jutros buknuo na odlagalištu Dubravica kod Metkovića još nije lokaliziran. Europa u paklenom toplinskom valu, temperature dosegnule i 46 stupnjeva! Turistički rezultati odlični - u prva tri mjeseca ove godine prihodi od stranih turista 54 milijuna eura viši nego lani! Od ponoći benzin skuplji 3, a dizel 8 centi po litri. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/56/20250630-kronika-dana-36545915-20250630204025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.06. 2025-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1c/75/20250629-kronika-dana-36543263-20250629204049.mp3</link>
    <description>Hrvatske autoceste i HAK pripremaju se za idući vikend kada će zbog koncerta i smjene turista biti goleme gužve u prometu. I večeras se prosvjeduje diljem Srbije. Donald Trump ne vjeruje da je Iran premjestio obogaćen uranij prije američkih napada na njihova nuklearna postrojenja.
Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1c/75/20250629-kronika-dana-36543263-20250629204049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.06. 2025-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/36/20250628-kronika-dana-36541160-20250628205052.mp3</link>
    <description>Organizatori objavili pojedinosti velikog Tomsonova koncerta sljedeće subote. Pod nadzorom je požar koji je poslijepodne buknuo na južnim padinama Kozjaka iznad Kaštel Sućurca. Stravično ubojstvo u Dalmaciji - mladić ubio očuha. U Beogradu traje prosvjed studenata. Državni pogreb u Iranu pretvorio se u protuamerički prosvjed. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/36/20250628-kronika-dana-36541160-20250628205052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>