<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 14 Jan 2023 21:42:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.01. 2023-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/3a/20230113-kronika-dana-33688300-20230113213538.mp3</link>
    <description>Premijer je na sjednici Vlade rekao da su mnogi trgovci poslušali i spustili cijene, a za one koji nisu, najavio je rigorozne kazne i još jači inspekcijski nadzor. Bit će predložena nova arhitektura sustava obnove kojoj je cilj ubrzanje procesa. Rusija tvrdi da je zauzela grad Soledar. Ukrajina to opovrgava. SPORT: U prvoj utakmici na svjetskom prvenstvu hrvatski rukometaši izgubili od Egipta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/3a/20230113-kronika-dana-33688300-20230113213538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.01. 2023-01-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/a7/20230112-kronika-dana-33684821-20230112214046.mp3</link>
    <description>I danas reakcije na imenovanje novih ministara. Predsjednik Milanović tijekom posjeta Banovini za sporost obnove prozvao premijera Plenkovića. Osmero Hrvata uhićenih u Zambiji branit će se sa slobode. Snažan otpor Ukrajinaca ruskim napadima na Bahmut, ali i Soledar. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/a7/20230112-kronika-dana-33684821-20230112214046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.01. 2023-01-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/8b/20230111-kronika-dana-33681294-20230111213538.mp3</link>
    <description>Branko Bačić bit će novi ministar prostornog uređenja, graditeljstva i državne imovine, a Šime Erlić regionalnog razvoja i fondova Europske unije.Smijenjeni ministar Ivan Paladina kaže da je odlazak iz Vlade premijeru najavio prije dva mjeseca, a Nataša Tramišak nije doznala konkretan razlog smjene. Zbog slučaja žene s Brača, koja je na trajektu pobacila u trećemu mjesecu trudnoće, ministar zdravstva šalje inspekciju u KBC Split.	Normaliziran zračni promet u Sjedinjenim Državama nakon što su satima bili otkazani svi domaći letovi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 11 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/8b/20230111-kronika-dana-33681294-20230111213538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>