<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 02 Dec 2024 21:56:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.12. 2024-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/ed/20241202-kronika-dana-35893376-20241202214014.mp3</link>
    <description>Ustavne krize vjerojatno neće biti, oporba i vladajući bliže su dogovoru o novim ustavnim sucima. Gruzijci prosvjeduju i petu večer zaredom, ponovno sukobi s policijom. Pomorac Zvonimir Franić dobio Vjesnikovu Plavu vrpcu - skokom u more spasio teško ozlijeđenog kolegu s trajekta Lastovo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/ed/20241202-kronika-dana-35893376-20241202214014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.12. 2024-12-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4e/80/20241201-kronika-dana-35889856-20241201213554.mp3</link>
    <description>Kandidati za predsjedničke izbore i danas prikupljali potpise. Četvrtu noć zaredom prosvjedi ispred gruzijskog parlamenta u Tbilisiju. Građani nezadovoljni premijerovom odlukom da zamrzne proces pristupanja zemlje Europskoj uniji. Kardiovaskularne bolesti vodeći su uzrok smrti u Hrvatskoj - od njih svake godine umire oko 20 tisuća ljudi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4e/80/20241201-kronika-dana-35889856-20241201213554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.11. 2024-11-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/9e/20241130-kronika-dana-35887630-20241130214051.mp3</link>
    <description>Kandidati diljem zemlje prikupljali potpise za predsjedničke izbore. U Gruziji ponovno prosvjedi protiv vlade zbog odluke o iznenadnom zamrzavanju pristupnog procesa Europskoj uniji. Sport: Najbolji rezultat karijere za Zrinku Ljutić - druga u veleslalomskoj utrci Svjetskog kupa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/9e/20241130-kronika-dana-35887630-20241130214051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.11. 2024-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/2d/20241129-kronika-dana-35885179-20241129214047.mp3</link>
    <description>Počela utrka za Pantovčak - predsjednički kandidati prikupljaju potrebne potpise, Dragan Primorac ih već ima Ubijena žena u Zagrebu, privedena dvojica muškaraca. Prekid vatre Izraela i Hezbolaha održava se, šef Hezbolaha proglasio pobjedu protiv Izraela. U Puli počeo jubilarni 30. Sajam knjige u Istri. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/2d/20241129-kronika-dana-35885179-20241129214047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>