<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 05 Mar 2025 21:51:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.03. 2025-03-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/78/20250305-kronika-dana-36191752-20250305213539.mp3</link>
    <description>Nakon prekida vojne pomoći, Sjedinjene Države Ukrajini uskratile i obavještajne podatke. Predsjednik Milanović i premijer Plenković napokon počeli usklađivati stajališta o vanjskoj politici. Rast gospodarstva omogućuje Hrvatskoj veća ulaganja u obranu, rekao premijer Plenković. Nakon što je smijenio svoju zamjenicu, riječki gradonačelnik Marko Filipović riješio se i Vojka Obersnela. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/78/20250305-kronika-dana-36191752-20250305213539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.03. 2025-03-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/32/20250304-kronika-dana-36188033-20250304214037.mp3</link>
    <description>Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski izjavio da je spreman popisati sporazum o mineralima i sigurnosti sa SAD-om. Očekuje se noćašnji Trampov govor u Kongresu. Europa planira naoružavanje kakvog nije bilo još od hladnog rata. Nova akcija USKOK-a. Diljem zemlje deseci uhićeni zbog korupcije. Kaos u srbijanskoj skupštini - oporbeni zastupnici bacili dimne bombe i suzavac. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/32/20250304-kronika-dana-36188033-20250304214037.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.03. 2025-03-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/df/20250303-kronika-dana-36184589-20250303214006.mp3</link>
    <description>Američka administracija privremeno zaustavila put Hrvatske prema članstvu u OECD-u. Predsjednica Europske komisije sutra će državama Europske unije poslati Plan o ponovnom naoružavanju Europe.
Papa Franjo danas imao dvije krize, liječnička prognoza i dalje rezervirana.Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/df/20250303-kronika-dana-36184589-20250303214006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.03. 2025-03-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/3f/20250302-kronika-dana-36181213-20250302213534.mp3</link>
    <description>Završen je sastanak u Londonu, među glavnim zaključcima - nastavak slanja vojne pomoći Ukrajini i sprječavanje bilo kakve buduće ruske invazije. Europa će se ubrzano naoružavati. Stanje pape Franje večeras je stabilno. Pred nama je noć Oscara, u konkurenciji i hrvatski film "Čovjek koji nije mogao šutjeti". Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/3f/20250302-kronika-dana-36181213-20250302213534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>