<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 20 Dec 2024 21:51:06 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.12. 2024-12-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f9/7c/20241220-kronika-dana-35955897-20241220214535.mp3</link>
    <description>Tragedija u zagrebačkoj Osnovnoj školi Prečko - ubijeno sedmogodišnje dijete, nekoliko djece ozlijeđeno, kao i jedna učiteljica. Prva konkretna mjera sa sastanka premijera Andreja Plenkovića i zagrebačkoga gradonačelnika Tomislava Tomaševića - od početka idućeg polugodišta vrata u obrazovnim institucijama će se zaključavati. Sutra je u cijeloj Hrvatskoj dan žalosti. Teroristički napad na božićnom sajmu u Njemačkoj - automobil se zaletio u ljude, poginulo najmanje 11, ozlijeđeno 80 ljudi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f9/7c/20241220-kronika-dana-35955897-20241220214535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.12. 2024-12-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/26/73/20241219-kronika-dana-35950387-20241219214024.mp3</link>
    <description>Putin iz Moskve poručio da je spreman na razgovor s Trumpom o kraju rata, a Zelenski u Bruxellesu ustvrdio da Rusija neće stati na Ukrajini. 20 godina zatvora dobio Francuz koji je godinama drogirao suprugu i dovodio muškarce da je siluju. Barbara Matić i Miran Maričić najbolji su sportaši godine prema odabiru Hrvatskog olimpijskog odbora. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/26/73/20241219-kronika-dana-35950387-20241219214024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.12. 2024-12-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/90/20241218-kronika-dana-35946539-20241218213520.mp3</link>
    <description>U Bruxellesu održan sastanak čelnika Europske unije i država zapadnog Balkana. U zajedničkoj izjavi potvrđeno da je budućnost te regije u Uniji.Državljanin Uzbekistana priznao ubojstvo ruskoga generala. Kaže da je radio prema nalogu ukrajinske sigurnosne službe koja mu je obećala novčanu nagradu i boravište u Europi. Dodijeljene državne nagrade za volontiranje. Nevenka Špoljarić - volonterka godine.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/90/20241218-kronika-dana-35946539-20241218213520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.12. 2024-12-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/8c/20241217-kronika-dana-35943128-20241217213554.mp3</link>
    <description>U Dohi i Kairu intenzivno se pregovara o prekidu vatre u pojasu Gaze.u Moskvi ubili jednog od najvažnijih ruskih generala. Moskva najavila osvetu. žava vratila kontrolni paket dionica u kutinskoj Petrokemiji. : Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/8c/20241217-kronika-dana-35943128-20241217213554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>