<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 06 May 2024 20:52:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 06.05. 2024-05-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/39/e2/20240506-kronika-dana-35250195-20240506204051.mp3</link>
    <description>HDZ sutra nastavlja razgovore s Domovinskim pokretom i manjinama - Plenković kaže - imamo više od 76 ruku. Radnici Varteksa u štrajku zbog neisplaćenih plaća. Može li Varteks preživjeti i ovu krizu ? Hamas objavio da pristaje na sporazuz o primirju. Izrael razmatra sve prijedloge, ali nastavlja vojnu akciju u Gazi. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Mon, 06 May 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/39/e2/20240506-kronika-dana-35250195-20240506204051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.05. 2024-05-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3c/81/20240505-kronika-dana-35246849-20240505204048.mp3</link>
    <description>Idući tjedan očekuje se konačan dogovor HDZ-a i DP-a o koaliciji, no još nema odgovora što to znači za zastupnike manjina, posebice SDSS. U Kairu je propala još jedna runda pregovora između Izraela i Hamasa. Nakon pobjede 2:1 protiv Rijeke - Dinamo je na korak do novog naslova prvaka. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 05 May 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3c/81/20240505-kronika-dana-35246849-20240505204048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.05. 2024-05-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/43/34/20240504-kronika-dana-35244715-20240504204044.mp3</link>
    <description>HDZ i Domovinski pokret blizu dogovora o parlamentarnoj većini. Andrej Plenković siguran - bit će više nego dovoljno ruku. Turistički rezultati u prva četiri mjeseca najavljuju uspješnu sezonu. U Puli otvorena obnovljena dvorana Istarskoga narodnog kazališta. U Zagrebu ubijena 68-godišnja žena. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 04 May 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/43/34/20240504-kronika-dana-35244715-20240504204044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.05. 2024-05-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/f1/20240503-kronika-dana-35242547-20240503204003.mp3</link>
    <description>Dogovor o parlamentarnoj većini vrlo blizu, Marko Milić potvrdio - više bi se trebalo znati u utorak. Na Trgu svetog Marka prosvjedovalo oko tisuću vatrogasaca iz cijele Hrvatske. Predsjednik Republike i premijer dogovorili se o privremenom produljenju mandata ravnatelju SOA-e Danijelu Markiću. Sve veći strah od kopnene ofenzive na Rafah, humanitarne organizacije upozoravaju da bi to mogao biti pokolj civila.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 03 May 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/f1/20240503-kronika-dana-35242547-20240503204003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>