<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 20:44:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 21.08. 2025-08-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/03/20250821-kronika-dana-36682432-20250821203557.mp3</link>
    <description>Objavljeni Putinovi uvjeti za mir. Traži Donbas, neutralnu Ukrajinu bez zapadnih vojnika i odricanje od ulaska u NATO. Premijer Plenković ponavlja - Hrvatska neće slati vojnike u Ukrajinu. Nevrijeme zahvatilo Osijek i okolicu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/03/20250821-kronika-dana-36682432-20250821203557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.08. 2025-08-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/ae/20250820-kronika-dana-36679705-20250820203555.mp3</link>
    <description>Desetak zemalja spremno je poslati vojsku u Ukrajinu, Rusija nezadovoljna jer se bez nje razgovara o sigurnosnim jamstvima. Izraelska vojska razmjestila snage oko grada Gaze, počinje nova faza operacije. Splićani ponovno prosvjedovali zbog broda s azbestom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/ae/20250820-kronika-dana-36679705-20250820203555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.08. 2025-08-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fb/5d/20250819-kronika-dana-36677178-20250819203533.mp3</link>
    <description>Sjedinjene će Države pružiti sigurnosna jamstva, ali neće slati vojnike u Ukrajinu, kaže Donald Trump.Zbog slučaja Derifaj, glavni državni odvjetnik Ivan Turudić najavio izvanredni nadzor Općinskog državnog odvjetništva u Splitu.Mjesec i pol nakon Thompsonova koncerta - počela sanacija zagrebačkog hipodroma. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fb/5d/20250819-kronika-dana-36677178-20250819203533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.08. 2025-08-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/e4/20250818-kronika-dana-36674652-20250818205029.mp3</link>
    <description>Trump i Zelenski u Bijeloj kući - Trump Ukrajini najavio sigurnosna jamstva. Na trajektu Lošinjanka tijekom pristajanja u Šibeniku zaglavila se rampa. Putnici sigurno izašli na bočni izlaz. Za 15 dana produljen rok za odlazak talijanskog broda s azbestom iz Splita. Trgovački centar umjesto tvornice, ruše se Varteksove zgrade u Varaždinu. Urednik: Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/e4/20250818-kronika-dana-36674652-20250818205029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>