<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 20 Nov 2024 22:05:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.11. 2024-11-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/f9/20241120-kronika-dana-35853988-20241120214031.mp3</link>
    <description>Zbog slučaja Beroš tužiteljica Tamara Laptoš zatražila zaštitu Ureda europskog tužitelja, a DORH istražuje tko je otkrio informacije iz istrage. Ukrajina gađala Rusiju britanskim raketama dugog dometa, a neke zapadne zemlje zatvorile veleposlanstva u Kijevu u strahu od ruskih napada. U Vukovaru sjećanje na žrtve zloglasnog logora Veleprometa i ubijene na Ovčari. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/f9/20241120-kronika-dana-35853988-20241120214031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.11. 2024-11-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/52/a7/20241119-kronika-dana-35850251-20241119214026.mp3</link>
    <description>Ivan Turudić odlučio da je USKOK mjerodavan za slučaj korupcije u zdravstvu jer su se osumnjičeni okoristili državnim, a ne europskim novcem. Predsjednički izbori održat će se 29. prosinca. Tisućiti je dan ruske invazije na Ukrajinu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/52/a7/20241119-kronika-dana-35850251-20241119214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.11. 2024-11-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/a8/20241118-kronika-dana-35846812-20241118214012.mp3</link>
    <description>Obilježen Dan sjećanja na žrtve Vukovara i Škabrnje. Novica Petrač, jedan od osumnjičenika u aferi medicinska oprema, predao se policiji. Moskva je zaprijetila "primjerenim odgovorom" ako Ukrajina upotrijebi dugometne projektile za napade na njezinu teritoriju, nakon medijskih izvješća da je Washington to odobrio. SPORT: Na splitskom Poljudu u Ligi nacija Hrvatska igra protiv Portugala, trenutačni je rezultat 1:1. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/a8/20241118-kronika-dana-35846812-20241118214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.11. 2024-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dd/04/20241117-kronika-dana-35844160-20241117214007.mp3</link>
    <description>Američki predsjednik na odlasku Joe Biden odobrio Ukrajini da se koristi američkim raketama dugog dometa za napade na Rusiju. Diljem Hrvatske gore svijeće uoči sutrašnje Kolone sjećanja i obljetnice stradanja Vukovara i Škabrnje. Otkrivaju se pojedinosti o korupcijskoj aferi vezanoj za preplaćene medicinske aparate. Informacije koje inkriminiraju Vilija Beroša otkrivene slučajno. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dd/04/20241117-kronika-dana-35844160-20241117214007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>