<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 29 Jun 2025 03:47:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.06. 2025-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/36/20250628-kronika-dana-36541160-20250628205052.mp3</link>
    <description>Organizatori objavili pojedinosti velikog Tomsonova koncerta sljedeće subote. Pod nadzorom je požar koji je poslijepodne buknuo na južnim padinama Kozjaka iznad Kaštel Sućurca. Stravično ubojstvo u Dalmaciji - mladić ubio očuha. U Beogradu traje prosvjed studenata. Državni pogreb u Iranu pretvorio se u protuamerički prosvjed. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/36/20250628-kronika-dana-36541160-20250628205052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.06. 2025-06-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/ed/20250627-kronika-dana-36538889-20250627204043.mp3</link>
    <description>Objavljena posebna prometna regulacija zbog koncerta na Hipodromu te preporuke Zavoda za javno zdravstvo. Nakon što je NATO dogovorio više novca za obranu zbog ruske prijetnje, Putin uzvraća - Rusija od iduće godine planira smanjiti izdvajanja za obranu. Donald Trump prekinuo sve trgovinske pregovore s Kanadom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/ed/20250627-kronika-dana-36538889-20250627204043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.06. 2025-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/a2/20250626-kronika-dana-36535848-20250626203540.mp3</link>
    <description>Jutros kod Ogulina poginuo pirotehničar. U središtu najnovije USKOK-ove istrage je djelatnik Zagrebparkinga koji je policijske podatke prosljeđivao pripadnicima kriminalnog miljea. Dogovorena regulacija prometa u Zagrebu na dan Thompsonova koncerta. Crveni meteoalarm izdan za središnji i istočni dio zemlje. Snažno nevrijeme zahvatilo Austriju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/a2/20250626-kronika-dana-36535848-20250626203540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.06. 2025-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/ff/20250625-kronika-dana-36532675-20250625204538.mp3</link>
    <description>Do 2035. godine države članice NATO-saveza obvezale su se na povećanje izdvajanja za obranu na 5 posto BDP-a. Bliski istok i ostale aktualnosti bit će teme sutrašnjeg sastanka Europskog vijeća u Bruxellesu, sudjeluje i premijer Andrej Plenković. Zbog sumnja na korupciju pri javnoj nabavi u zdravstvu, uhićenja u nekoliko gradova, istražitelji i na zagrebačkom Rebru. Vladimir Crnković dobitnik je nagrade za životno djelo Društva povjesničara umjetnosti Hrvatske. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/ff/20250625-kronika-dana-36532675-20250625204538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>