<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 03 Oct 2024 20:55:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.10. 2024-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/29/d9/20241003-kronika-dana-35700136-20241003203511.mp3</link>
    <description>Izrael nastavlja zračne napade na Bejrut. Vojska tvrdi da je ubila jednog od zapovjednika Hezbolaha. Novi glavni tajnik NATO-a u posjetu Kijevu. Vlada predlaže rebalans proračuna, prihodi su povećani za gotovo dvije milijarde, a rashodi za milijardu eura. Zbog obilne kiše i rasta vodostaja, crveni meteoalarm za veći dio zemlje. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/29/d9/20241003-kronika-dana-35700136-20241003203511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.10. 2024-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/2e/20241002-kronika-dana-35696633-20241002204028.mp3</link>
    <description>Izraelski premijer Netanyahu poručio Iranu da će skupo platiti za raketni napad na ciljeve u Izraelu. Američki predsjednik Joe Biden protivi se napadu na iranska nuklearna postrojenja. Uhićen predsjednik SDSS-a Topusko Dragutin Ćelap zbog sumnje da je 1991-ve počinio ratni zločin protiv civilnog stanovništva. Petnaestak minuta prije kraja utakmice Dinamo u Maksimiru protiv Monaka vodi1:0 Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/2e/20241002-kronika-dana-35696633-20241002204028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.10. 2024-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/b3/20241001-kronika-dana-35692975-20241001204021.mp3</link>
    <description>Izraelska vojska ušla u Libanon. Iran ispalio rakete prema Izraelu. Predsjednik Milanović nije dao suglasnost Vladi za sudjelovanje hrvatskih vojnika u misiji potpore Ukrajini. Pod geslom "Protiv siromaštva" u Zagrebu i Rijeci održani prosvjedi koje je organizirao Blok umirovljenici zajedno. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/b3/20241001-kronika-dana-35692975-20241001204021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.09. 2024-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/15/4d/20240930-kronika-dana-35689167-20240930204008.mp3</link>
    <description>Očekuje se da bi zapovijed za izraelsku kopnenu ofenzivu na Libanon mogla biti odobrena u sljedećim satima. Plin i struja poskupljuju 10 posto, HAC odlučio da cestarine ne vraća na izvansezonske cijene, ostaju više, kao u ljetnoj sezoni. Međimurje-plin sutra preuzima javnu uslugu opskrbe plinom na zagrebačkom području. Gradska plinara Zagreb ostaje najveći opskrbljivač. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/15/4d/20240930-kronika-dana-35689167-20240930204008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>