<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 03 Aug 2025 20:43:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.08. 2025-08-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/d6/20250802-kronika-dana-36636111-20250802210057.mp3</link>
    <description>Najavio zločin na društvenoj mreži pa u Bereku kod Bjelovara automatskom puškom ubio novog partnera svoje bivše djevojke. Prvi je vikend kolovoza, vrhunac turističke sezone. U Hrvatskoj je više od milijun turista. Predsjednik Zoran Milanović još je u svibnju zapovijedio Oružanim snagama prekid svakog oblika suradnje s izraelskom vojskom. Jure Domazet Lošo pobjednik "Čoje" ovogodišnje Sinjske alke. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/d6/20250802-kronika-dana-36636111-20250802210057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.08. 2025-08-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/ae/20250801-kronika-dana-36633746-20250801204044.mp3</link>
    <description>Američki predsjednik Trump naredio raspoređivanje nuklearnih podmornica blizu Rusije. Inflacija se u Hrvatskoj u srpnju ubrzala na 4,1 posto, najviše poskupjeli hrana, piće i duhan.Grad Zagreb potvrdio da mu je iz četvrtog pokušaja konačno odobren GUP. U Splitu novi prosvjed zbog broda s azbestom.Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/ae/20250801-kronika-dana-36633746-20250801204044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.07. 2025-07-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/b0/20250731-kronika-dana-36631109-20250731204013.mp3</link>
    <description>U Zagrebu održan svečani vojni mimohod, kojim je obilježena 30. obljetnica vojno-redarstvene operacije Oluje. Istodobno s mimohodom u Zagrebu, održan mimoplov Hrvatske ratne mornarice južno od otoka Šolte. Bivši premijer Ivo Sanader, koji je služio kaznu od 18 godina zatvora, pušten na uvjetnu slobodu. U Gazi ljudi i dalje umiru od gladi. U redovima za podjelu hrane ubijena 91-dna osoba. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/b0/20250731-kronika-dana-36631109-20250731204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>