<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Dec 2022 21:37:57 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.11. 2022-11-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/02/20221130-kronika-dana-33548661-20221130214018.mp3</link>
    <description>Split i okolica pod policijskom opsadom, traje potraga za Ivanom Božićem iz Solina za kojeg se sumnja da je automobilom udario prometnog policajca. U Saboru cijeli dan rasprava o sudjelovanju Hrvatske u obuci ukrajinskih vojnika. Da bi je Sabor potvrdio, potrebna dvotrećinska većina. Hrvatski građani od sutra mogu nabaviti dva početna paketa eurokovanica. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/02/20221130-kronika-dana-33548661-20221130214018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.11. 2022-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ba/9a/20221129-kronika-dana-33544343-20221129214053.mp3</link>
    <description>Sabor donio prvi državni proračun u eurima - projekcija prihoda u 2023. je 25 milijardi, a rashoda 26 milijardi i 700 milijuna eura. Saborski odbor za obranu podupro prijedlog o obuci ukrajinskih vojnika u Hrvatskoj, njegov predsjednik Franko Vidović napustio sjednicu. Banovinu obišli premijer Plenković i ministri, obnova bi mogla završiti za tri do četiri godine. Ministri vanjskih poslova država članica NATO saveza na sastanku u Bukureštu obećali daljnju vojnu pomoć Ukrajini. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ba/9a/20221129-kronika-dana-33544343-20221129214053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.11. 2022-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/c7/20221128-kronika-dana-33540676-20221128214055.mp3</link>
    <description>Iako su većinom oporbeni zastupnici podnijeli više od 400 amandmana na državni proračun, Vlada ih prihvaća samo deset. Sabor će u srijedu raspravljati o sudjelovanju Hrvatske u misiji potpore Ukrajini. Tisuće prosvjednika ponovno u Podgorici tražilo raspisivanje izvanrednih parlamentarnih izbora. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/c7/20221128-kronika-dana-33540676-20221128214055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>