<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 13 Jun 2025 20:49:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.06. 2025-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/aa/ab/20250613-kronika-dana-36499527-20250613204055.mp3</link>
    <description>Iran uzvratio na izraelske napade. Iranske balističke rakete padaju na središte Tel Aviva. Umrlo još dvoje radnika, teško ozlijeđenih u jučerašnjoj eksploziji u Čazmi. Sindikati i Vlada potpisali sporazum, neće biti štrajka u školama. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/aa/ab/20250613-kronika-dana-36499527-20250613204055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.06. 2025-06-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/e9/20250612-kronika-dana-36496143-20250612210035.mp3</link>
    <description>Jedna je radnica poginula, a dvoje radnika imaju za život opasne ozljede nakon eksplozije i požara u pilani u Čazmi. Pad putničkog zrakoplova u Indiji preživio jedan putnik. Strahuje se da je više od 290 poginulih jer je avion pao na naseljeno mjesto. Bivša ministrica Gabrijela Žalac osuđena na dvije godine zatvora. Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/e9/20250612-kronika-dana-36496143-20250612210035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.06. 2025-06-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/be/81/20250611-kronika-dana-36492875-20250611203523.mp3</link>
    <description>Zbog sumnje na korupciju uhićen bivši šef Hrvatskih cesta Josip Škorić i direktor u Hrvatskim autocestama Silvio Čamber te još nekoliko osoba. Ustavni sud potvrdio: Anđelko Stričak ostaje varaždinski župan, Brunu Istera pobijedio s 19 glasova. Dan nakon napada na Odesu u tom ukrajinskom gradu sastanak na vrhu Ukrajina - jugoistočna Europa. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/be/81/20250611-kronika-dana-36492875-20250611203523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.06. 2025-06-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/65/90/20250610-kronika-dana-36489473-20250610203558.mp3</link>
    <description>U pucnjavi u srednjoj školi u Grazu - jedanaestero mrtvih. Napadač, bivši učenik te škole, počinio samoubojstvo. Požar u zatvoru na splitskim Bilicama - šest osoba hospitalizirano, petero ih se bori za život. Ministar pravosuđa Damir Habjan kaže: pravosudna policija spriječila veću tragediju. Obrazovni sindikati i Vlada dogovorili tekst sporazuma o kojem će se članstvo tek izjasniti. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/65/90/20250610-kronika-dana-36489473-20250610203558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>