<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 17 Jul 2023 20:49:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 17.07. 2023-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/f8/20230717-kronika-dana-34325196-20230717204056.mp3</link>
    <description>Požari bjesne blizu Atene, stanovnicima zapovjeđeno da napuste domove, evakuacija djece iz ljetnih kampova.Na vrhuncu smo toplinskog vala, za sutra izdano crveno upozorenje za četiri regije, temperature bi mogle dosegnuti 40 stupnjeva.Ni sedmi tjedan pravosudni službenici ne prekidaju štrajk, predsjednik Vrhovnog suda drži odgovornom Vladu.Ponovno je napadnut Krimski most, Rusija najavila da se povlači iz sporazuma o izvozu žita iz crnomorskih luka.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/f8/20230717-kronika-dana-34325196-20230717204056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.07. 2023-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/7e/20230716-kronika-dana-34322331-20230716204054.mp3</link>
    <description>Udarni je turistički vikend. Prema broju vozila na hrvatskim autocestama premašen prošlogodišnji rekord. Istječe crnomorski sporazum o izvozu ukrajinskog žita koji Rusija zasad odbija produljiti. U Južnoj Koreji raste broj žrtava bujičnih poplava. Zasad je potvrđena smrt 37 osoba. Španjolac Karlos Alkaraz osvojio Wimbledon pobjedom protiv Novaka Đokovića.
Zbog visokih temperatura Državni hidrometeorološki zavod za sutra izdao narančasto upozorenje. Temperatura i do 38 stupnjeva. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/7e/20230716-kronika-dana-34322331-20230716204054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.07. 2023-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/01/20230715-kronika-dana-34320218-20230715203550.mp3</link>
    <description>Idućih dana temperature u Hrvatskoj i do 40 stupnjeva, u južnoj Europi i do 48! Ukrajinski zapovjednik Zalužni priznao napade na ruski teritorij te najavio i vraćanje Krima. U Puli otvorenje filmskog festivala. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/01/20230715-kronika-dana-34320218-20230715203550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.07. 2023-07-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/53/57/20230714-kronika-dana-34318078-20230714203547.mp3</link>
    <description>Oko 600 hektara površine izgorjelo u požaru na području Grebaštice, istraga o uzroku još traje. Tuča na istoku zemlje poharala poljoprivredne površine. Sabor završio proljetno zasjedanje, zastupnici otišli na ljetnu stanku. Izvanredne sjednice neće biti. Holivudska produkcija potpuno paralizirana - počeo štrajk više od 160 tisuća američkih glumaca. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/53/57/20230714-kronika-dana-34318078-20230714203547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>