<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 02 Oct 2025 21:12:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.10. 2025-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b8/cc/20251002-kronika-dana-36808466-20251002204020.mp3</link>
    <description>Četiri osobe poginule su u prometnoj nesreći kod Senja nakon što je osobni automobil sletio u more.U Kopenhagenu se sastali premijeri Plenković i Orban, smirile se napetosti u vezi s transportom nafte. Odgovorit ćemo na opasnu militarizaciju Europe, poručio ruski predsjednik Putin. Napad na sinagogu u Manchesteru proglašen terorističkim, tri su osobe ubijene. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b8/cc/20251002-kronika-dana-36808466-20251002204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.10. 2025-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4b/62/20251001-kronika-dana-36804979-20251001204020.mp3</link>
    <description>Neslužbeni sastanak Europskog vijeća u Kopenhagenu još traje, a trebao je završiti oko 17 sati. Povod sastanku su česti upadi bespilotnih letjelica u zračni prostor NATO-ovih članica. Umirovljeničke udruge nezadovoljne iznosom prvoga godišnjeg dodatak za umirovljenike. Vlada je objavila da će biti 6 eura po godini staža. Zbog povrede prava djeteta i posjedovanja automatske puške vojnog podrijetla podignuta optužnica protiv saborskog zastupnika Domovinskog pokreta Josipa Dabre. Inflacija u Hrvatskoj i u rujnu porasla - 4,2 posto u usporedbi s istim mjesecom lani. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4b/62/20251001-kronika-dana-36804979-20251001204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.09. 2025-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/b9/20250930-kronika-dana-36801361-20250930205553.mp3</link>
    <description>Frane Staničić novi je predsjednik Ustavnoga suda, čak petero sudaca nije željelo glasovati. Danas nije bilo novih slučajeva afričke svinjske kuge. Iz svijeta; čeka se Hamasov odgovor na Trumpov mirovni plan za Gazu.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/b9/20250930-kronika-dana-36801361-20250930205553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.09. 2025-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/29/20250929-kronika-dana-36797892-20250929204458.mp3</link>
    <description>Tramp predstavio plan za završetak rata u Gazi. Netanyahu ga je prihvatio. Hoće li i Hamas? Dan je hrvatske policije i blagdan svetog Mihovila njihova zaštitnika. Premijer Plenković i danas kaže da Mađari prozivaju Hrvatsku zbog JANAF-a jer se ne žele odreći jeftine ruske nafte i plina. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/29/20250929-kronika-dana-36797892-20250929204458.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>