<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 10 Jul 2024 21:09:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 10.07. 2024-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c4/02/20240710-kronika-dana-35446414-20240710204049.mp3</link>
    <description>Poražavajući rezultati iz Hrvatskog jezika na državnoj maturi. U Washingtonu sastanak na vrhu čelnika država NATO saveza. Uhićen je ubojica koji je u Velikoj Britniji samostrelom ubio ženu i dvije kćeri BBC-jeva komentatora. Zbog ekstremno visokih temperatura za gotovo cijelu Hrvatsku proglašen crveni meteoalarm, sutra još toplije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c4/02/20240710-kronika-dana-35446414-20240710204049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.07. 2024-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/eb/20240709-kronika-dana-35442956-20240709204035.mp3</link>
    <description>Pavao Vujnovac većinski vlasnik Fortenove koja u vlasničkoj strukturi više nema nijednoga sankcioniranog, ruskog ili bjeloruskog dioničara. U Washingtonu počeo samit NATO-a. Glavna tema dodatna pomoć Ukrajini. Dona Vekić plasirala se u polufinale Wimbledona, što je njezin najbolji rezultat u karijeri.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/eb/20240709-kronika-dana-35442956-20240709204035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.07. 2024-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/72/20240708-kronika-dana-35439841-20240708203033.mp3</link>
    <description>Iznenađenje u Francuskoj - nakon što je u prvom krugu parlamentarnih izbora pobijedila krajnja desnica, u drugom krugu trijumfirala je krajnja ljevica! No nitko nije osvojio natpolovičnu većinu. U ruskim napadima na Ukrajinu poginulo najmanje 36 ljudi, a više od 120 ranjeno. U Kijevu pogođena i dječja bolnica. Nekadašnji varaždinski tekstilni div Varteks odlazi u stečaj. Završen upis državnih obveznica na trogodišnji rok, nije bilo velikog zanimanja građana. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/72/20240708-kronika-dana-35439841-20240708203033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.07. 2024-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/15/b4/20240707-kronika-dana-35436773-20240707204031.mp3</link>
    <description>Prema izlaznim anketama u Francuskoj ljevičarski savez i centristi pobijedili krajnju desnicu. Francuski premijer sutra daje ostavku. Američki kardiokirurg doktor Novick u Zagrebu se sastao s pacijentima kojima je kao djeci operacijama spasio život. Završili Đakovački vezovi. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/15/b4/20240707-kronika-dana-35436773-20240707204031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>