<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 21:05:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 24.06. 2024-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/a9/20240624-kronika-dana-35400385-20240624204057.mp3</link>
    <description>Petnaestak minuta do kraja utakmice Hrvatska Italija u Leipzigu 1:0 za Vatrene. Na vukovarskom odlagalištu otpada "Petrovačka dola" pronađena nova masovna grobnica s nestalima iz Domovinskog rata.Izraelski premijer Netanyahu najavio da će dio vojnih snaga biti prebačen na granicu s Libanonom, što se tumači kao najava novog sukoba.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/a9/20240624-kronika-dana-35400385-20240624204057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.06. 2024-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/30/5e/20240623-kronika-dana-35397666-20240623204050.mp3</link>
    <description>Darko Milinović novi je gradonačelnik Gospića. U drugom krugu pobijedio HDZ-ova kandidata Josu Vrkljana! Lokalizirani požari na Hvaru i kod Dubrovnika. Teroristički napad u ruskoj regiji Dagestanu! Ljeto je počelo vremenskim ekstremima - kakva je dugoročna prognoza? Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/30/5e/20240623-kronika-dana-35397666-20240623204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.06. 2024-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/68/20240622-kronika-dana-35395531-20240622204025.mp3</link>
    <description>Nakon crvenog meteoalarma za Slavoniju, nevrijeme nije izazvalo veće štete. Tuča pogodila sjever susjedne Bosne i Hercegovine. Petero djece na bjelovarskom području stradalo u nekoliko prometnih nesreća. Mađarski MOL pokrenuo novu arbitražu protiv Hrvatske. Razlog - mjere koje je Vlada prije dvije godine nametnula tržištu plina.Hrvatska proslavila Dan antifašističke borbe. Glavna svečanost održana u spomen-parku Brezovici pokraj Siska. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/68/20240622-kronika-dana-35395531-20240622204025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.06. 2024-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/4e/20240621-kronika-dana-35393149-20240621204020.mp3</link>
    <description>Nakon kolapsa u opskrbi strujom, sustav normaliziran. Bez struje ostala cijela Dalmacija i dio Slavonije, Crna Gora, dijelovi Bosne i Hercegovine te Albanije.Češki državljanin, čije je dijete poginulo kod Obrovca u eksploziji, opasnu napravu uzeo s vojnog poligona.Milorad Pupovac izabran za predsjednika saborskog Odbora za ljudska prava i prava nacionalnih manjina. Najmanje jedanaestero ljudi poginulo u požaru na jugoistoku Turske, s požarima se bori i Grčka.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/4e/20240621-kronika-dana-35393149-20240621204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>