<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 22 Oct 2023 16:17:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 21.10. 2023-10-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/7e/20231021-kronika-dana-34604511-20231021204031.mp3</link>
    <description>Slovenija uvela kontrole na granici, prvi dan nije bilo problema. U pojas Gaze ušli prvi kamioni s humanitarnom pomoći, granični prijelaz s Egiptom ponovno je zatvoren, na ulazak u Gazu čeka 200 kamiona. U Stuttgartu otkrivena spomen-ploča žrtvama UDBE, u 45 godina komunizma najviše Hrvata ubila u Njemačkoj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/7e/20231021-kronika-dana-34604511-20231021204031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.10. 2023-10-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/38/ef/20231020-kronika-dana-34602199-20231020203551.mp3</link>
    <description>Hamas oslobodio dvije američke taokinje, pojas Gaze i dalje pod izraelskim napadima. Od ponoći ponovno privremene kontrole na granici sa Slovenijom, trajat će najmanje deset dana. Djeca Milorada Dodika pod američkim sankcijama, State Department procjenjuje da su dio mreže koja potkopava Daytonski sporazum i autoritet visokog predstavnika šireći korupciju. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/38/ef/20231020-kronika-dana-34602199-20231020203551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.10. 2023-10-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/20/84/20231019-kronika-dana-34598655-20231019204050.mp3</link>
    <description>Zbog povećane opasnosti od terorizma - Slovenija ove subote uvodi privremene kontrole na granici s Hrvatskom. Izraelski ministar obrane svojim vojnicima rekao da će uskoro gledati Gazu iznutra. DNK-analiza potvrdila da na noževima nema tragova uhićenih Bad Blue Boysa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 19 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/20/84/20231019-kronika-dana-34598655-20231019204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.10. 2023-10-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/e3/20231018-kronika-dana-34595077-20231018203546.mp3</link>
    <description>Izrael će dopustiti prolazak humanitarnih konvoja u Pojas Gaze iz Egipta. Sjedinjene Države, zbog nespominjanja prava Izraela na samoobranu, uložile veto na rezoluciju Vijeća sigurnosti UN-a kojom se tražio prekid sukoba Izraela i Hamasa. Slovenija uvodi kontrolu na granici s Hrvatskom i Mađarskom. Vlada će donijeti odluku kojom će se za blagdan Svih svetih iznimno dopustiti prodaja cvijeća i svijeća. Počeo najveći svjetski sajam knjiga u Frankfurtu, atmosferu na otvorenju užario slovenski filozof Slavoj Žižek. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/e3/20231018-kronika-dana-34595077-20231018203546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>