<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 22 Aug 2024 21:00:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 22.08. 2024-08-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/ad/20240822-kronika-dana-35575523-20240822204033.mp3</link>
    <description>Smanjit će se Vladin paket mjera pomoći, a mirovine rastu za sedam i pol posto.Ukrajinska vojska tvrdi da snažno napreduje na mnogim bojištima kako bi rat prestao pod uvjetima neovisne Ukrajine.Na Drini se prevrnuo čamac s migrantima, desetero ljudi se utopilo.Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/ad/20240822-kronika-dana-35575523-20240822204033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.08. 2024-08-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/85/35/20240821-kronika-dana-35572703-20240821203030.mp3</link>
    <description>Mario Radić kandidira se za predsjednika Domovinskog pokreta, otvoren sukob s Ivanom Penavom. dvije godine podignuta optužnica za plinsku aferu u INA-i. Njemački kanceler odbacuje optužbe da se Ukrajina konzultirala s Berlinom o upadu na ruski teritorij. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/85/35/20240821-kronika-dana-35572703-20240821203030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.08. 2024-08-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/c9/20240820-kronika-dana-35570174-20240820204027.mp3</link>
    <description>Nevrijeme pogodilo Bjelovar, vjetar čupao stabla i nosio grane.Podjele u Domovinskom pokretu. Ivan Penava optužio Marija Radića i Igora Peternela da svojim istupima štete stranci. Apel iz splitskog KBC-a urodio velikim odazivom darivatelja krvi. Na konvenciji Demokratske stranke potpredsjednica SAD-a Kamala Harris dočekana ovacijama. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/c9/20240820-kronika-dana-35570174-20240820204027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.08. 2024-08-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/0e/20240819-kronika-dana-35567398-20240819204027.mp3</link>
    <description>Određen jednomjesečni pritvor 29-godišnjem vozaču koji je pijan u subotu navečer na Viru skrivio strašnu nesreću u kojoj je stradala obitelj iz okolice Križevaca. Državni inspektorat zabranio je gradnju hidroelektrane na Uni. Američki državni tajnik Antony Blinken stigao u Izrael u još jednu mirovnu misiju. U Zagrebu u 95-oj godini umro popularni voditelj Ljubo Jelčić. Stigla najavljena promjena vremena. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/0e/20240819-kronika-dana-35567398-20240819204027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>