<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 13 Jul 2024 20:51:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.07. 2024-07-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5d/d5/20240713-kronika-dana-35472963-20240713204551.mp3</link>
    <description>Nevrijeme praćeno tučom pogodilo Međimurje. Velika je opasnost od požara, gasilo se u Istri i Dalmaciji. Na istoku Hrvatske oprez zbog svinjske kuge. Danas nema novih slučajeva. Najmanje 90-ero ljudi ubijeno u izraelskom napadu na šatorsko naselje u Han Junisu, meta - zapovjednik vojnog krila Hamasa. Urednica Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5d/d5/20240713-kronika-dana-35472963-20240713204551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.07. 2024-07-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/5f/20240712-kronika-dana-35470634-20240712204014.mp3</link>
    <description>Ponovno se pojavila afrička svinjska kuga, usmrćene životinje u Gradištu kod Županje. Nakon hakerskog napada, onkološki pacijenti na Rebru deset dana bez zračenja. Novi gafovi Joea Bidena, demokrati sve glasnije traže da se povuče iz predsjedničke utrke. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/5f/20240712-kronika-dana-35470634-20240712204014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.07. 2024-07-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/b4/20240711-kronika-dana-35449971-20240711204013.mp3</link>
    <description>Potpora Ukrajini i dalje je neupitna, poruka je sa samita NATOa u Washingtonu. Zelenski traži ukidanje ograničenja da Kijev može izvoditi napade unutar Rusije. Vlada Zakonom namjerava smanjiti ovisnost o igrama na sreću. Sport: Dona Vekić nije uspjela ući u finale Wimbledona. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/b4/20240711-kronika-dana-35449971-20240711204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.07. 2024-07-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c4/02/20240710-kronika-dana-35446414-20240710204049.mp3</link>
    <description>Poražavajući rezultati iz Hrvatskog jezika na državnoj maturi. U Washingtonu sastanak na vrhu čelnika država NATO saveza. Uhićen je ubojica koji je u Velikoj Britniji samostrelom ubio ženu i dvije kćeri BBC-jeva komentatora. Zbog ekstremno visokih temperatura za gotovo cijelu Hrvatsku proglašen crveni meteoalarm, sutra još toplije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c4/02/20240710-kronika-dana-35446414-20240710204049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>