<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 15 Mar 2023 21:44:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.03. 2023-03-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4f/45/20230315-kronika-dana-33937782-20230315214033.mp3</link>
    <description>Uhićeni vukovarsko-srijemski župan Damir Dekanić, troje policajaca i još dvije osobe. Župan će u osječkom USKOK-u biti ispitan sutra. Dan nakon izgreda iznad Crnog mora i bliskog kontakta ruskih bojnih zrakoplova i američke bespilotne letjelice, nižu se optužbe Moskve i Vašingtona. Švicarski bankarski div Credit Suisse mogao bi bankrotirati. SPORT: Juniori Hajduka, nakon jedanaesteraca, prošli u polufinale Lige prvaka! Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4f/45/20230315-kronika-dana-33937782-20230315214033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.03. 2023-03-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/bc/20230314-kronika-dana-33934124-20230314214032.mp3</link>
    <description>Iznad Crnog mora srušena američka bespilotna letjelica nakon što su ruski borbeni zrakoplovi proletjeli ispod nje. Rusi tvrde da nisu pucali. Vlada detaljno predstavila paket mjera za pomoć građanima i poduzetnicima. Brodosplit bi mogao u stečaj zbog duga od gotovo 24 milijuna eura. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/bc/20230314-kronika-dana-33934124-20230314214032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.03. 2023-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a3/6a/20230313-kronika-dana-33930730-20230313214552.mp3</link>
    <description>Predstavljen novi Vladin paket mjera za pomoć građanima i gospodarstvu. U Europskoj komisiji drže da propast američke Silicon Valley banke nije izravna prijetnja europskome bankovnom sektoru, ali su moguće neizravne posljedice. I dalje traje teška bitka za Bahmut. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a3/6a/20230313-kronika-dana-33930730-20230313214552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.03. 2023-03-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ae/74/20230312-kronika-dana-33927216-20230312214049.mp3</link>
    <description>Uoči proljetne ofenzive koju najavljuju za dva mjeseca, Kijev od zapadnih saveznika traži bržu isporuku i više oružja.Unatoč prosvjedima, francuski predsjednik i vlada ne odustaju od mirovinske reforme. U Los Angelesu 95-a dodjela Oskara. Najviše nominacija ima znanstveno-fantastična humoristična drama "Sve u isto vrijeme".
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 12 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ae/74/20230312-kronika-dana-33927216-20230312214049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>