<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2025 21:57:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 14.02. 2025-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/3e/20250214-kronika-dana-36131096-20250214214017.mp3</link>
    <description>Američki potpredsjednik JD Vance sastao se s ukrajinskim predsjednikom Volodimirom Zelenskim na marginama minhenske konferencije o sigurnosti. 15 osoba pod istragom za ekološki kriminal. 35 tisuća tona medicinskog i drugog otpada nepropisno odlagali diljem zemlje. Pokrenuta istraga protiv zapovjednika broda Lastovo te prvog časnika i vođe palube. Pomorci šokirani. Danas bojkot pekarskih proizvoda. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/3e/20250214-kronika-dana-36131096-20250214214017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.02. 2025-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/89/20250213-kronika-dana-36127212-20250213214012.mp3</link>
    <description>Donald Trump i Vladimir Putin sastat će se najvjerojatnije u Saudijskoj Arabiji, Zelenski i Europska unija poručuju - nema mirovnih pregovora bez njih. Vlada predložila novu upravu Jadrolinije. Zbog enormnih poskupljenja sutra mladi pozivaju na bojkot pekarnica. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/89/20250213-kronika-dana-36127212-20250213214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.02. 2025-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/10/20250212-kronika-dana-36123173-20250212214054.mp3</link>
    <description>Trump razgovarao s Putinom i Zelenskim, najavljuje se pokretanje pregovora za završetak rata. Uskok zatražio istražni zatvor za 11 od 14 uhićenih u antikorupcijskoj akciji, odluka o SDP-ovoj zastupnici sutra. Prijetnje dvjema zagrebačkim školama na arapskom jeziku - poslao maloljetnik. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/10/20250212-kronika-dana-36123173-20250212214054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.02. 2025-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/f5/20250211-kronika-dana-36119074-20250211214042.mp3</link>
    <description>Malo prije 19 sati potres jakosti 4,8 zatresao zadarsko područje. U velikoj antikorupcijskoj akciji uhićena i saborska zastupnica SDP-a Barbara Antolić Vupora. Benjamin Netanyahu prijeti nastavkom rata ako Hamas do subote u podne ne oslobodi taoce. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/f5/20250211-kronika-dana-36119074-20250211214042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>