<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 21:05:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 14.06. 2024-06-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ee/78/20240614-kronika-dana-35372569-20240614204005.mp3</link>
    <description>Utakmicom Njemačke i Škotske otvoreno Europsko nogometno prvenstvo. Hrvatska reprezentacija doputovala u Berlin. Vladimir Putin postavio dva uvjeta za prekid rata i mirovne pregovore, Kijev ih odbacio. Princeza Kate Middleton najavila prvo pojavljivanje u javnosti nakon dijagnoze raka. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ee/78/20240614-kronika-dana-35372569-20240614204005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.06. 2024-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/74/70/20240613-kronika-dana-35368898-20240613204106.mp3</link>
    <description>Pod istragom Ureda europskoga javnog tužitelja - Mesna industrija Vajda, sumnja se na subvencijske prijevare. Skupina G7 odobrit će zajam od 50 milijardi dolara Ukrajini, a jamstvo su kamate od zamrznute ruske imovine. Amerika i Ukrajina potpisale dugoročni sporazum o sigurnosti. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/74/70/20240613-kronika-dana-35368898-20240613204106.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.06. 2024-06-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/a8/20240612-kronika-dana-35365559-20240612204102.mp3</link>
    <description>Prvo Aktualno prijepodne novog saziva Sabora - predsjednik Domovinskog pokreta od Bartulice traži javno očitovanje i ispriku zbog vožnje u Ferrariju. U samo pet mjeseci gotovo 5 tisuća migranata stradalo u moru pokušavajući se domoći Kanarskih otoka. Novi trener Hajduka Gennaro Gattuso, legenda Milana i talijanske nogometne reprezentacije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/a8/20240612-kronika-dana-35365559-20240612204102.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.06. 2024-06-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/43/31/20240611-kronika-dana-35362322-20240611203554.mp3</link>
    <description>Umro je muškarac koji se jutros zapalio na Markovu trgu.
Milorad Pupovac ipak na čelu saborskog Odbora za ljudska prava i prava nacionalnih manjina. Ako bude predložen, bit će i izglasan, kaže premijer Plenković. U Berlinu se održava konferencija o obnovi Ukrajine. Sin američkog predsjednika Hunter Biden /Hanter Bajden/ proglašen krivim jer je lagao o uporabi droga. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/43/31/20240611-kronika-dana-35362322-20240611203554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>