<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 May 2023 21:10:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.05. 2023-05-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/6e/20230530-kronika-dana-34182325-20230530204050.mp3</link>
    <description>U povodu Dana državnosti, diljem zemlje počast Domovini i poginulim braniteljima. Službena proslava i ove godine bez predsjednika države Zorana Milanovića. On pak poručuje: danas nije Dan državnosti, nego praznik koji je HDZ izglasovao sebi. Moskva na udaru bespilotnih letjelica. Brisel pozvao Kremlj da se ne koristi svakim izgovorom za nove snažne napade na Ukrajinu. Jako nevrijeme poslijepodne zahvatilo Baranju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 30 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/6e/20230530-kronika-dana-34182325-20230530204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.05. 2023-05-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/65/20230529-kronika-dana-34179371-20230529205016.mp3</link>
    <description>Gotovo stotinu ozlijeđenih u sukobima snaga KFOR-a i etničkih Srba na sjeveru Kosova. Predsjednik Srbije Aleksandar Vučić u izvanrednom obraćanju za sve je optužio kosovskog premijera Albina Kurtija. Hrvatsko gospodarstvo poraslo deveto tromjesečje zaredom. Dvojica osumnjičenih za postavljanje eksplozivnih naprava na riječkom području u istražnom zatvoru. Motiv zločina bila je isključivo materijalna korist od iznude. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 29 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/65/20230529-kronika-dana-34179371-20230529205016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.05. 2023-05-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/5a/20230528-kronika-dana-34175888-20230528204530.mp3</link>
    <description>Hrvatska vojska proslavila 32. rođendan. U Rijeci uhićene dvije osobe povezane s nizom postavljenih eksplozivnih naprava. Erdogan proglasio pobjedu na predsjedničkim izborima u Turskoj. Braća Sinković ruše rekorde - osvojili sedmo europsko zlato! Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 28 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/5a/20230528-kronika-dana-34175888-20230528204530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.05. 2023-05-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/e9/20230527-kronika-dana-34173525-20230527204503.mp3</link>
    <description>U Beogradu još jedan masovni prosvjed protiv nasilja. Građani traže odlazak Aleksandra Vučića, koji više nije predsjednik Srpske napredne stranke. Osmero labinskih maturanata, koji su traktorom sletjeli niz padinu, u bolnici su i dobro se oporavlja. Zbrajaju se štete od prošlotjednih poplava - nakon povlačenja vode prijeti najezda glodavaca i komaraca. Grad New York ozakonio zabranu diskriminacije na osnovi težine i visine. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sat, 27 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/e9/20230527-kronika-dana-34173525-20230527204503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>