<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 21:37:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.03. 2024-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/86/03/20240320-kronika-dana-35085852-20240320214029.mp3</link>
    <description>DIP upozorio predsjednika Milanovića da se suzdrži od izravnog sudjelovanja u političkoj izbornoj promidžbi. Trgovci traže objašnjenje smiju li raditi na izborni dan, 17-og travnja. Nakon sedam godina irski premijer Leo Varadkar dao ostavku na mjesto predsjednika vlade i čelnika vladajuće stranke Fine Gael.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/86/03/20240320-kronika-dana-35085852-20240320214029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.03. 2024-03-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3e/77/20240319-kronika-dana-35081982-20240319214022.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović ponovno izvrijeđao suce Ustavnog suda, premijer Plenković za Milanovića kaže: "Ne doživljavam ga kao protukandidata".Nastavlja se osipanje SDP-ove koalicije deset stranaka. U samo dva dana manja za četiri stranke. Svjetska meteorološka organizacija objavila alarmantne podatke o stanju klime, prošla godina najtoplija otkako postoje mjerenja.Hrvatska je, nakon Švicarske i Njemačke, treća europska zemlja koja ima Nacionalni laboratorij za gensko profiliranje tumora. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3e/77/20240319-kronika-dana-35081982-20240319214022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.03. 2024-03-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/37/20240318-kronika-dana-35078649-20240318215024.mp3</link>
    <description>Zoran Milanović, dok je predsjednik, ne može biti kandidat na izborima - odlučio Ustavni sud. Milanović oštro napao ustavne suce - nepismene seljačine i gangsteri! Premijer Plenković odluku Ustavnog suda nazvao očekivanom. Vlada kupila većinski udjel u Uljanik brodogradnji 1856. Sjever pojasa Gaze neće moći izbjeći glad. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/37/20240318-kronika-dana-35078649-20240318215024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>