<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 05 Feb 2023 21:53:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.02. 2023-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/6c/20230205-kronika-dana-33761877-20230205213541.mp3</link>
    <description>U olujnom nevremenu poginula jedna osoba, pet ih je ozlijeđeno. Smijenjen ukrajinski ministar obrane Oleksij Reznikov. Na snazi je europska zabrana uvoza ruske nafte - nestašice u Hrvatskoj neće biti, uvjeravaju stručnjaci. Ministar Bačić sutra ponovno na Banovini. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 05 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/6c/20230205-kronika-dana-33761877-20230205213541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.02. 2023-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/41/1f/20230204-kronika-dana-33759767-20230204214526.mp3</link>
    <description>Olujni vjetar diljem zemlje rušio stabla i nosio krovove. Dragan Čović ponovno izabran za predsjednika Hrvatskoga narodnog sabora BiH. Hrvatsko novinarsko društvo za sutra najavilo prosvjed. Šest mjeseci od smrti novinara Vladimira Matijanića smatra da ministar Beroš treba dati ostavku. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 04 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/41/1f/20230204-kronika-dana-33759767-20230204214526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.02. 2023-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/af/20230203-kronika-dana-33757616-20230203214058.mp3</link>
    <description>Prosvjedovale medicinske sestre i tehničari, traže da se riješi pitanje njihovih koeficijenata, prijete štrajkom.Europska unija obećala snažnu potporu Ukrajini, ali ne i ubrzano pristupanje. Zbog kineskog balona iznad SAD-a američki državni tajnik Antony Blinken odgodio posjet Pekingu.Kako bi se podignula svijest o moždanom udaru kod žena, obilježen Dan crvenih haljina. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/af/20230203-kronika-dana-33757616-20230203214058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.02. 2023-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/02/20230202-kronika-dana-33753682-20230202214012.mp3</link>
    <description>Policija večeras priopćila da na Platku ozlijeđeni pripadnik HGSS-a nije prekršajno prijavljen. Za aferu sa SMS-porukama svojih suradnika premijer Plenković optužuje oporbu koja, kaže, slijedi svojeg vođu Milanovića. Predstavnici Europske unije u Kijevu: ekonomska, humanitarna i vojna potpora Unije Ukrajini do sada gotovo 50 milijardi eura. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/02/20230202-kronika-dana-33753682-20230202214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>