<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 21:49:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.11. 2024-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/8c/20241111-kronika-dana-35823569-20241111213533.mp3</link>
    <description>Štrajku u zdravstvu, prema procjeni sindikata, odazvalo se oko tri i pol tisuće zaposlenih, ministar Beroš tvrdi da štrajka 548 djelatnika, tj. 0,74 posto. Nakon tragične smrti 15-godišnjeg dječaka, Ministarstvo naredilo preseljenje korisnika iz Centra za rehabilitaciju u Kraljevici. Volodimir Zelenski rekao da se ukrajinske snage u Kursku bore protiv 50 tisuća ruskih vojnika, Europu zabrinjava savez Rusije i Sjeverne Koreje. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/8c/20241111-kronika-dana-35823569-20241111213533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.11. 2024-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/72/20241110-kronika-dana-35819335-20241110214006.mp3</link>
    <description>U dijelu zdravstvenog sustava sutra počinje štrajk. Neće raditi oko 4 tisuće zdravstvenih djelatnika u 58 zdravstvenih ustanova. Hitni i onkološki bolesnici imat će potrebnu skrb. Trojica maloljetnih napadača na strane radnike u Splitu puštena na slobodu. Netanjahu prvi put preuzeo odgovornost za napad dojavljivačima, a ministar obrane objavio da je Izrael porazio Hezbolah. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/72/20241110-kronika-dana-35819335-20241110214006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.11. 2024-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/fa/20241109-kronika-dana-35817203-20241109214538.mp3</link>
    <description>Agencija Moody's podignula hrvatski kreditini rejting za dvije razine! Prema izvješću svih triju agencija sada smo u najvećoj, "A" kategoriji!tim ogradio se od izjave njegova savjetnika da za Ukrajince Krima više nema. Teška prometna nesreća na jugu zemlje, dvoje ljudi poginulo, ima i ozlijeđenih. Vrijeme sutra: u unutrašnjosti oblačno, najviša temperatura 10 stupnjeva, na Jadranu sunčano, temperatura u Dalmaciji i Istri i do 21 stupanj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/fa/20241109-kronika-dana-35817203-20241109214538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.11. 2024-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/f0/20241108-kronika-dana-35815024-20241108214012.mp3</link>
    <description>Za ponedjeljak najavljen štrajk u zdravstvenom sustavu, u bolnicama će se obavljati samo hitne intervencije.Američko ministarstvo pravosuđa optužilo Iran da je planirao atentat na Trumpa prije izbora. Počeo peti krug upisa trezorskih zapisa. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/f0/20241108-kronika-dana-35815024-20241108214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>