<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 16 Jan 2025 22:29:15 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 16.01. 2025-01-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/2e/20250116-kronika-dana-36033832-20250116215553.mp3</link>
    <description>Sutra će se nastaviti potraga za trogodišnjom djevojčicom koja je jučer poslijepodne nestala u rijeci Savi u Zagrebu. Njezina majka uhićena zbog sumnje na teško ubojstvo.Do kraja mjeseca znat će se novi popis 50 proizvoda s ograničenim cijenama.Umro David Lynch, američki redatelj, oskarovac i tvorac kultne serije Twin Peaks.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/2e/20250116-kronika-dana-36033832-20250116215553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.01. 2025-01-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/cb/20250115-kronika-dana-36030283-20250115214054.mp3</link>
    <description>Izrael i Hamas dogovorili povijesni mir u Gazi, trebao bi stupiti na snagu u nedjelju. Aktualnim prijepodnevom počela nova saborska sjednica. Vlada sutra utvrđuje novi popis proizvoda s ograničenom cijenom. Rusija izvela veliki raketni napad na ukrajinsku energetsku infrastrukturu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/cb/20250115-kronika-dana-36030283-20250115214054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.01. 2025-01-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/63/fc/20250114-kronika-dana-36026845-20250114213554.mp3</link>
    <description>Predsjedniku Milanoviću stigla čestitka s Kaptola, iz HDZ-a bojkot svečane inauguracije. Izrael i Hamas sve bliži sporazumu o primirju u Gazi i oslobađanju talaca. Američka administracija na odlasku ima plan za poslijeratno upravljanje Pojasom Gaze, vodila bi ga reformirana Palestinska samouprava. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/63/fc/20250114-kronika-dana-36026845-20250114213554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.01. 2025-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/2e/20250113-kronika-dana-36023600-20250113213554.mp3</link>
    <description>Nadmoćna pobjeda Zorana Milanovića za drugi mandat predsjednika države! Predsjednici Vlade i Sabora neće ići na Milanovićevu inauguraciju. Glavni tajnik NATO-a Mark Rutte pozvao Europljane da više troše na obranu, u suprotnom - poručuje - treba učiti ruski jezik ili otići na Novi Zeland. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/2e/20250113-kronika-dana-36023600-20250113213554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>