<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2024 20:48:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 25.07. 2024-07-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/8f/20240725-kronika-dana-35506129-20240725204523.mp3</link>
    <description>Teška prometna nesreća na A1 kod Otočca u smjeru Zagreba. Promet je u prekidu. Vlada sebi i ostalim državnim dužnosnicima povećava plaće od 60 do 70 posto. Hrvatska trojicu crnogorskih političara proglasila nepoželjnima u našoj zemlji. U Bijeloj kući sastali se Biden i Netanyhu. Urednica Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/8f/20240725-kronika-dana-35506129-20240725204523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.07. 2024-07-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/15/20240724-kronika-dana-35503183-20240724204059.mp3</link>
    <description>Masovnom ubojici iz Daruvara određen jednomjesečni istražni zatvor. Državnim dužnosnicima neto plaće rastu za oko 60 posto! Prosvjedi na ulicama Washingtona dok je u američkom Kongresu govorio izraelski premijer Netanyahu. Američki predsjednik Biden noćas će se obratiti naciji iz Bijele kuće i objasniti zašto je odustao od kandidature za drugi mandat. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/15/20240724-kronika-dana-35503183-20240724204059.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.07. 2024-07-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e5/7d/20240723-kronika-dana-35500019-20240723203556.mp3</link>
    <description>Ubojica iz Daruvara večeras doveden na ispitivanje, prijavljen za 11 kaznenih djela, među kojima i femicid. Albanka koja je kod Slanog izazvala nesreću u kojoj su poginuli brat i sestra - ipak ostaje u pritvoru. Splitsku zračnu luku napala hakerska skupina Akira. Američka potpredsjednica Kamala Harris, prema anketama, prvi je put u predsjedničkoj utrci u prednosti pred Donaldom Trumpom. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e5/7d/20240723-kronika-dana-35500019-20240723203556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.07. 2024-07-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7e/ed/20240722-kronika-dana-35496947-20240722204053.mp3</link>
    <description>Šestero mrtvih u nezapamćenom zločinu u Daruvaru! Počinitelj 51-godišnji umirovljeni vojni policajac, otprije poznat policiji! Nakon povlačenja Joea Bidena iz predsjedničke utrke, raste potpora Kamali Harris za kandidatkinju demokrata! Trenutačno u Hrvatskoj na odmoru milijun turista! Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7e/ed/20240722-kronika-dana-35496947-20240722204053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>