<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 21 Mar 2023 21:34:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.03. 2023-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e0/7b/20230320-kronika-dana-33953596-20230320214010.mp3</link>
    <description>Prvog dana posjeta Xi Jinpinga Moskvi dvojica predsjednika razgovarala o najvažnijim temama za Rusiju i Kinu. Europska unija dogovorila pomoć Ukrajini, dobit će oružje vrijedno dvije milijarde eura. MORH potvrdio da je na adrese desetak tisuća osoba poslan poziv; riječ je o redovitim aktivnostima vezanima za pričuvni sastav Oružanih snage. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 20 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e0/7b/20230320-kronika-dana-33953596-20230320214010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.03. 2023-03-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/0c/20230319-kronika-dana-33950080-20230319214008.mp3</link>
    <description>Klinička bolnica Dubrava rekorder po transplatacijama srca, u posljednja dva mjeseca obavljeno ih čak devet. U Kvarnerskom zaljevu uništena protubrodska mina koja je sadržavala 690 kilograma eksploziva. Milo Đukanović i Jakov Milatović u drugom krugu predsjedničkih izbora u Crnoj Gori. Nakon Krima, ruski predsjednik Putin nenajavljeno posjetio Mariupolj.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 19 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/0c/20230319-kronika-dana-33950080-20230319214008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.03. 2023-03-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/bb/20230318-kronika-dana-33947893-20230318214024.mp3</link>
    <description>Na Markovu trgu prosvjedovali liječnici. Sandra Benčić i Tomislav Tomašević na čelu Platforme Možemo koja očekuje da će nakon Zagreba voditi i Hrvatsku. Vladimir Putin nenajavljeno posjetio Krim na devetu obljetnice ruskog pripojenja tog ukrajinskog poluotoka. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 18 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/bb/20230318-kronika-dana-33947893-20230318214024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>