<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 19 May 2023 21:10:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 19.05. 2023-05-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/8f/20230519-kronika-dana-34147401-20230519204012.mp3</link>
    <description>Vodostaj Save stagnira, Une je u opadanju, a Kupa još prijeti. U poplavama u Italiji poginulo najmanje 14 ljudi. U Beogradu treći i najmasovniji prosvjed "Srbija protiv nasilja", okupilo se više desetaka tisuća ljudi. Vlada prihvatila rebalans proračuna, drugi je najavljen za jesen. Ministar i građevinari najavili da će se do kraja godine otvoriti više od 750 gradilišta u sklopu obnove nakon potresa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 19 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/8f/20230519-kronika-dana-34147401-20230519204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.05. 2023-05-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b9/f9/20230518-kronika-dana-34143722-20230518204045.mp3</link>
    <description>Sve teža borba s poplavama. Vodeni val očekuje se u Sisku i Petrinji, popustio nasip u Sisku. Trinaest poginulih u poplavama u Italiji. Ruska vojska povlači se i sa sjevernog i s južnog krila oko grada Bahmuta - objavile i ukrajinska i ruska strana. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 18 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b9/f9/20230518-kronika-dana-34143722-20230518204045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.05. 2023-05-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d6/ea/20230517-kronika-dana-34140098-20230517204044.mp3</link>
    <description>Sve teža borba s poplavama, maksimalni vodostaji rijeka očekuju se noćas.Najteže je na području Hrvatske Kostajnice i Karlovca.U Zagorju se aktiviralo čak 57 novih klizišta, evakuirani ljudi iz nekoliko kućanstava. U Zambiji nastavljeno suđenje hrvatskim građanima optuženima za pokušaj trgovanja djecom. Za još dva mjeseca produljen je Crnomorski sporazum o izvozu ukrajinskih žitarica. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 17 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d6/ea/20230517-kronika-dana-34140098-20230517204044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.05. 2023-05-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/f1/20230516-kronika-dana-34136144-20230516203532.mp3</link>
    <description>U Hrvatskoj Kostajnici izvanredno stanje, izlila se Mrežnica kod Duge Rese, poplavljeno je Vrgoračko polje, problemi i u Zagorju. poplava evakuacije u Italiji te u Bosni i Hercegovini. Ukrajina tvrdi da je srušila hipersonične projektile Kinžal kojima su Rusi gađali Kijev.Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Tue, 16 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/f1/20230516-kronika-dana-34136144-20230516203532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>