<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2023 20:38:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.07. 2023-07-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/2a/20230720-kronika-dana-34334461-20230720204004.mp3</link>
    <description>Iz Slovenije i večeras stižu olujni oblaci, a u jučerašnjem nevremenu u Zagrebu i na istoku Hrvatske četvero je ljudi poginulo i oko 200 ozlijeđeno. Meteorolozi upozoravaju da su i sljedećih dana vrlo vjerojatna nova olujna nevremena, ali ne očekuje se da će biti toliko razorna. Sutra počinje trodnevno izvanredno zasjedanje Sabora. U 86-oj godini umro slavni košarkaški trener Mirko Novosel. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/2a/20230720-kronika-dana-34334461-20230720204004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.07. 2023-07-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/5b/20230719-kronika-dana-34331276-20230719204002.mp3</link>
    <description>Unutrašnjost Hrvatske zahvatila razorna oluja, u Zagrebu dvije osobe poginule, deseci ozlijeđenih! Jedna osoba poginula i u Slavoniji. Nakon što je predsjednik Milanović poslao zahtjev za izvanrednu sjednicu, predsjednik Sabora Jandroković sazvao ju je za petak. Afrička svinjska kuga dosad potvrđena na 112 gospodarstava u Vukovarsko-srijemskoj županiji, usmrćeno oko tri tisuće svinja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/5b/20230719-kronika-dana-34331276-20230719204002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.07. 2023-07-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/90/20230718-kronika-dana-34328391-20230718204058.mp3</link>
    <description>Snažno nevrijeme na sjeveru Hrvatske; velika šteta u Sloveniji i Austriji. Još nema rješenja za štrajk pravosudnih službenika. Oporba i službeno pozvala predsjednika Milanovića da zatraži izvanrednu sjednicu Sabora. Kijeva da je Ukrajina uspješna u oslobađanju okupiranih područja potvrdila je američka vojska. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/90/20230718-kronika-dana-34328391-20230718204058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>