<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2024 21:01:34 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.09. 2024-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e2/bf/20240902-kronika-dana-35603971-20240902204021.mp3</link>
    <description>Predsjednik Zoran Milanović od premijera i direktora Jadrolinije traži da hitno objave što se događa s tvrtkom. Premijer Plenković Milanovića proziva zbog korištenja vojnih helikoptera. Na Bledu se održava Međunarodni strateški forum. Uspjeh desničarske Alternative za Njemačku na izborima u Tiringiji i Saskoj težak je udarac za stranke savezne vlade Olafa Scholza. Prema prvim neslužbenim procjenama sustava eVisitor, u Hrvatskoj je u prvih osam mjeseci ostvaren turistički rast od 3 posto u dolascima i 1 posto u noćenjima. Urednik: Predsjednik Zoran Milanović od premijera i direktora Jadrolinije traži da hitno objave što se događa s tvrtkom. Premijer Plenković Milanovića proziva zbog korištenja vojnih helikoptera. Na Bledu se održava Međunarodni strateški forum. Uspjeh desničarske Alternative za Njemačku na izborima u Tiringiji i Saskoj težak je udarac za stranke savezne vlade Olafa Scholza. Prema prvim neslužbenim procjenama sustava eVisitor, u Hrvatskoj je u prvih osam mjeseci ostvaren turistički rast od 3 posto u dolascima i 1 posto u noćenjima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e2/bf/20240902-kronika-dana-35603971-20240902204021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.09. 2024-09-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/44/20240901-kronika-dana-35601104-20240901204519.mp3</link>
    <description>Dva požara na splitskom području! Ponovno gori kod Žrnovnice! Rampa na trajektu Mljet vraćena u funkciju. Izraelci izašli na prosvjede zbog ubojstva talaca. Od Netanyahua traže hitan dogovor s Hamasom - za sutra najavljen i opći štrajk. Krajnje desna Alternativa za Njemačku pobijedila na izborima u saveznoj pokrajini Tiringiji! Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/44/20240901-kronika-dana-35601104-20240901204519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.08. 2024-08-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/86/20240831-kronika-dana-35598876-20240831203014.mp3</link>
    <description>Ivan Penava ostaje predsjednik Domovinskog pokreta. Njegov izazivač Mario Radić napustio Izborni sabor. Stjepo Bartulica napustio stranku. Pentagon odobrio prodaju višecijevnih raketnih bacača HIMARS. U Pojasu Gaze počelo cijepljenje stotine tisuća palestinske djece protiv dječje paralize. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/86/20240831-kronika-dana-35598876-20240831203014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.08. 2024-08-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c6/69/20240830-kronika-dana-35596690-20240830204012.mp3</link>
    <description>Inflacija u Hrvatskoj se usporava. Premijer tvrdi da neće biti drastičnog poskupljenja plina. Sutra dan odluke o Domovinskom pokretu. Penava ili Radić - tko će biti predsjednik stranke? U ruskom napadu na višestambenu zgradu u Harkivu petero poginulih i nekoliko desetaka ranjenih. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c6/69/20240830-kronika-dana-35596690-20240830204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>