<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 21:50:15 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 08.12. 2023-12-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/df/20231208-kronika-dana-34760181-20231208214025.mp3</link>
    <description>Za 30-ak Bad Blue Boysa ukinut istražni zatvor. Grčku će napustiti kad uplate jamčevinu. Nova istraga protiv bivše ministrice Gabrijele Žalac, Europsko tužiteljstvo tereti je da je račune u restoranima plaćala novcem Ministarstva i europskih fondova. Amerika stavila veto na UN-ovu rezoluciju o trenutačnom humanitarnom prekidu vatre u Gazi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/df/20231208-kronika-dana-34760181-20231208214025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.12. 2023-12-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/ac/20231207-kronika-dana-34756662-20231207214023.mp3</link>
    <description>Završen prosvjed svinjogojaca. Do sredine mjeseca trebalo bi se znati hoće li biti svinjokolje. Postignut dogovor Vlade, Grada i Crkve o novom Dinamovu stadionu. Vlada predložila Vicu Oršulića za obnašatelja dužnosti predsjednika Uprave HEP-a. Njemački istraživači bilježe nagli pad međunarodne vojne i financijske pomoći za Ukrajinu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/ac/20231207-kronika-dana-34756662-20231207214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.12. 2023-12-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/09/20231206-kronika-dana-34752982-20231206214020.mp3</link>
    <description>Predstavnici Stožera za obranu hrvatskog sela u Zagrebu održali sastanak s ministricom poljoprivrede Marijom Vučković i potpredsjednikom Vlade Ivanom Anušićem - sutra ili preksutra odluka o završetku prosvjeda. Nakon odrona smeća na odlagalištu Jakuševcu, u Zagrebu je koncentracija štetnih plinova u dopuštenim granicama. Još se ne zna što je uzrokovalo odron. Završena ispitivanja Bad Blue Boysa u Ateni. Hoće li biti pušteni iz istražnog zatvora, odlučit će se u idućim danima. Sutra će na Vladi biti predstavljen sporazum sa Zagrebačkom nadbiskupijom o rješenju problema Dinamova stadiona. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/09/20231206-kronika-dana-34752982-20231206214020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.12. 2023-12-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/f3/20231205-kronika-dana-34748730-20231205214008.mp3</link>
    <description>Na Jakuševec se ponovno dovozi otpad, mjerenja ne pokazuju onečišćenje zraka. U Europskoj uniji postoji golem rizik od terorističkih napada tijekom blagdana, povećava se sigurnost. Teška nesreća na izlazu iz tunela Učka, dvojica poginulih. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/f3/20231205-kronika-dana-34748730-20231205214008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>