<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 03 Jan 2023 22:08:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.01. 2023-01-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4b/8a/20230103-kronika-dana-33657550-20230103213513.mp3</link>
    <description>Nakon uvođenja eura veliki val poskupljenja - ministar gospodarstva Davor Filipović trgovcima zaprijetio crnim listama i zamrzavanjem cijena. U padu lučke dizalice u Osijeku četvero radnika ozlijeđeno, jedan teško. U Zadru pokopan Massimo Savić. Sport: izvučeni startni brojevi za sutrašnji ženski slalom Snježne kraljice, prva kreće Slovenka Ana Bucik, od naših skijašica Leona Popović je trinaesta, a Zrinka Ljutić sedamnaesta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4b/8a/20230103-kronika-dana-33657550-20230103213513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.01. 2023-01-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a7/a4/20230102-kronika-dana-33654600-20230102213505.mp3</link>
    <description>Od ponoći skuplje gorivo. Hrvatski se građani navikavaju na euro. Premijer Plenković sazvao sastanak kako bi spriječio neopravdano dizanje cijena. U pograničnim područjima i danas slave ulazak Hrvatske u Schengen. U Humu na Sutli ističu trajnu povezanost s prvim susjedima Slovencima. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a7/a4/20230102-kronika-dana-33654600-20230102213505.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.01. 2023-01-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/f9/20230101-kronika-dana-33651650-20230101214055.mp3</link>
    <description>U ponoć smo kunu zamijenili eurom i ušli u šengenski prostor. Na snagu je stupio Zakon o mirovinskom osiguranju, od sutra se podnose zahtjevi za korištenje dijela obiteljske mirovine umrlog supruga ili supruge. Svijet se oprašta od pape Benedikta 16-og. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/f9/20230101-kronika-dana-33651650-20230101214055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.12. 2022-12-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/b5/20221231-kronika-dana-33649285-20221231214028.mp3</link>
    <description>Od ponoći Hrvatska ulazi u šengenski prostor i eurozonu. Na posljednji dan godine u Vatikanu je umro 96-godišnji papa Benedikt 16. Dočeci 2023. diljem zemlje pamtit će se i po toplini silvestarske noći, a i sutra će biti iznadprosječno toplo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 31 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/b5/20221231-kronika-dana-33649285-20221231214028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>