<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2023 21:50:40 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 09.11. 2023-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/64/20231109-kronika-dana-34665837-20231109214027.mp3</link>
    <description>Mladić u Rijeci otrovao se sredstvom za pranje ili odmašćivanje, potvrdilo je forenzično istraživanje. Bivšem dekanu zagrebačkog Geodetskog fakulteta Alminu Đapi te profesoru Bošku Pribičeviću određen jednomjesečni istražni zatvor. Uhićen Grk čiji je DNK pronađen na mjestu ubojstva Michalisa Kastoriusa u kolovozu, a zbog čega je stotinjak hrvatskih državljana već mjesecima u grčkim zatvorma. Vlada prihvatila prijedlog proračuna za iduću godinu. Na danima hrvatskog turizma u Rovinju, održivost je u središtu svih razgovora. ACY marine slave 40. obljetnicu. Izrael pristao na kratkotrajne stanke u borbenim operacijama na sjeveru Gaze. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/64/20231109-kronika-dana-34665837-20231109214027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.11. 2023-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/ce/20231108-kronika-dana-34662124-20231108214004.mp3</link>
    <description>14 osoba prijavilo moguće trovanje gaziranim napitcima Coca-Cole, četiri imaju lezije probavne sluznice. Državni inspektorat privremeno zabranio prodaju spornih pića, mnogi trgovci više nemaju u ponudi ni jedan Coca-Colin napitak. 29 osoba uhićeno zbog pronevjere dva milijuna eura uglavnom europskog novca na projektima zagrebačkoga Geodetskog fakulteta. Ispitivanja trajala cijeli dan, nastavljaju se i sutra. Burnim aktualnim prijepodnevom, koje je trajalo gotovo šest sati, Sabor počeo posljednju ovogodišnju sjednicu. Izraelska vojska tvrdi da Hamas gubi nadzor nad sjeverom Gaze. Do sada je u sukobu poginulo oko 10 i pol tisuća ljudi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/ce/20231108-kronika-dana-34662124-20231108214004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.11. 2023-11-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f4/a3/20231107-kronika-dana-34658314-20231107213510.mp3</link>
    <description>Tri slučaja trovanja gaziranim bezalkoholnim pićima, jedan u Rijeci i dva u Zagrebu. Premijer Plenković očekuje da DORH objasni zašto je pao ključni dokaz u slučaju Agrokor. Veliko nezadovoljstvo seljaka metodama za suzbijanje afričke svinjske kuge, Stožer za obranu hrvatskog sela poziva premijera i ministricu poljoprivrede na sastanak u Slavoniju. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f4/a3/20231107-kronika-dana-34658314-20231107213510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.11. 2023-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/c8/20231106-kronika-dana-34654602-20231106214026.mp3</link>
    <description>Sud nezakonitim proglasio ključni dokaz za slučaj Agrokor, Ivica Todorić uvjeren u konačnu pobjedu. U Gazi poginulo više od 4 tisuće djece, to je "groblje za djecu", rekao glavni tajnik UN-a. Italija će izgraditi prihvatne centre za migrante u Albaniji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 06 Nov 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/c8/20231106-kronika-dana-34654602-20231106214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>