<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 13 Mar 2023 22:08:58 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.03. 2023-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a3/6a/20230313-kronika-dana-33930730-20230313214552.mp3</link>
    <description>Predstavljen novi Vladin paket mjera za pomoć građanima i gospodarstvu. U Europskoj komisiji drže da propast američke Silicon Valley banke nije izravna prijetnja europskome bankovnom sektoru, ali su moguće neizravne posljedice. I dalje traje teška bitka za Bahmut. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a3/6a/20230313-kronika-dana-33930730-20230313214552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.03. 2023-03-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ae/74/20230312-kronika-dana-33927216-20230312214049.mp3</link>
    <description>Uoči proljetne ofenzive koju najavljuju za dva mjeseca, Kijev od zapadnih saveznika traži bržu isporuku i više oružja.Unatoč prosvjedima, francuski predsjednik i vlada ne odustaju od mirovinske reforme. U Los Angelesu 95-a dodjela Oskara. Najviše nominacija ima znanstveno-fantastična humoristična drama "Sve u isto vrijeme".
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 12 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ae/74/20230312-kronika-dana-33927216-20230312214049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.03. 2023-03-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/f5/20230311-kronika-dana-33925124-20230311214047.mp3</link>
    <description>Strahota na autocesti kod Budimpešte. Više od 36 osoba je ozlijeđeno u lančanom sudaru pet kamiona i najmanje 37 osobnih vozila. Zapalilo se 19 automobila. Nastavlja se bitka za Bahmut, Rusi drže istočni, a Ukrajinci zapadni dio grada. Nakon anonimne prijave o nepravilnostima na Kirurgiji u zagrebačkoj KB Dubravi, ministar Beroš poslao inspekciju. Urednik je Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Sat, 11 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/f5/20230311-kronika-dana-33925124-20230311214047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.03. 2023-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/10/20230310-kronika-dana-33922991-20230310213544.mp3</link>
    <description>Otok Unije ostat će u Primorsko-goranskoj županiji, zaključeno na sastanku predstavnika županije i otočana. Sedmero ljudi ubijeno, osmero ranjeno u pokolju u zgradi Jehovinih svjedoka u Hamburgu. U Zagrebu prosvjedovali radnici digitalnih platformi - traže da se zakonski uredi i zaštiti njihov rad. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/10/20230310-kronika-dana-33922991-20230310213544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>