<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 18 Aug 2023 20:54:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.08. 2023-08-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7a/f7/20230818-kronika-dana-34410035-20230818203517.mp3</link>
    <description>Potraga za ubojicom u Grčkoj još traje, uhićen grčki huligan s tjeralice, za desetak hrvatskih se traga. Premijer Plenković i ministri vanjskih poslova te pravosuđa u ponedjeljak putuju u Atenu.Procjenjuje se da je od početka invazije na Ukrajinu ubijeno ili ranjeno ukupno pola milijuna ruskih i ukrajinskih vojnika. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7a/f7/20230818-kronika-dana-34410035-20230818203517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.08. 2023-08-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/fe/20230817-kronika-dana-34407423-20230817204014.mp3</link>
    <description>Još traje potraga za ubojicom AEK-ova navijača u Ateni, u ubojstvu navodno sudjelovao vođa hrvatskih huligana, podrijetlom iz Bosne, no on i još desetak osoba još nisu pronađeni. Strahuje se da je više od 60-ero ljudi poginulo kada se brodica koja je prevozila migrante prevrnula nedaleko od Zelenortskih Otoka, u zapadnoj Africi. Prva Vladina sjednica nakon ljetnog odmora. U Solunu težak poraz Hajduka od grčkog PAOK-a 3 : 0
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/fe/20230817-kronika-dana-34407423-20230817204014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.08. 2023-08-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/9a/20230816-kronika-dana-34404736-20230816204011.mp3</link>
    <description>Uhićeni Bad blue boysi premješteni u 21 zatvor diljem Grčke. Pretragom njihovih mobitela grčka policija došla do novih informacija. Općinski sud u Gradačcu odbacio odgovornost za propust u slučaju ubijene Nizame Hećimović te krivnju prebacio na policiju.U Italiju ove godine brodovima stiglo više od 100 tisuća migranata. što je dvostruko više nego lani. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 16 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/9a/20230816-kronika-dana-34404736-20230816204011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.08. 2023-08-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/70/20230815-kronika-dana-34402270-20230815204022.mp3</link>
    <description>Pod iznimnim policijskim osiguranjem odigrana utakmica u Maksimiru, AEK pobijedio Dinamo 2 : 1. Grci objavili snimke napada na ubijenog navijača, sutra se očekuju rezultati analize DNK-a. U Marijanskim svetištima proslavljen bladan Velike Gospe. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/70/20230815-kronika-dana-34402270-20230815204022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>