<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 20:48:07 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.08. 2024-08-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/cf/20240801-kronika-dana-35524618-20240801204011.mp3</link>
    <description>I dalje gore tri velika požara u Dalmaciji - u Tučepima, kod Trogira i na skradinskom području. Nekoliko se manjih na području Tučepa spojilo u jedan veliki. Zbog preniskih otkupnih cijena podravski proizvođači u Virovitici podijelili tone povrća.Prema dogovoru koji je postigla Bidenova administracija, obavljena najveća razmjena zarobljenika od kraja hladnog rata između Rusije i Zapada. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/cf/20240801-kronika-dana-35524618-20240801204011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.07. 2024-07-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1d/ad/20240731-kronika-dana-35521504-20240731204508.mp3</link>
    <description>Hrvatska ima prvu zlatnu medalju na Olimpijskim igrama u Parizu. Judašica Barbara Matić osvojila je zlatnu medalju u kategoriji do 70 kilograma. se ponovno aktivirali požari u skradinskom zaleđu i kod Tučepa. Vatrogasci čine sve kako bi obranili kuće. HDZ podupire Dragana Primorca za predsjedničkog kandidata. Predsjednik i vrhovni zapovjednik Oružanih snaga otkazao vojnu vježbu HRM-a koja se trebala izvesti uoči Dana pobjede. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1d/ad/20240731-kronika-dana-35521504-20240731204508.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.07. 2024-07-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/23/cc/20240730-kronika-dana-35518560-20240730203601.mp3</link>
    <description>Požar u skradinskom zaleđu još nije pod nadzorom, izgorjelo oko 500 hektara niskog raslinja i borove šume. Širenje požara kod Zadra, koji je zahvatio i vojarnu u Zemuniku, zaustavljeno. Izrael raketirao Bejrut, objavio da je meta napada bio zapovjednik Hezbolaha. HDZ sutra objavljuje svojeg kandidata za predsjednika Republike, Domovinski pokret sazvao izvanredni izborni sabor. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/23/cc/20240730-kronika-dana-35518560-20240730203601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.07. 2024-07-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/a7/20240729-kronika-dana-35515834-20240729204100.mp3</link>
    <description>Hrvatska osvojila prvu medalju u Parizu. Strijelac Miran Maričić osvojio broncu! U podne buknuo požar u trgovačkom centru u Šibeniku. Posjetitelji evakuirani. Napad nožem u Engleskoj. Dvoje djece ubijeno, a devetero ozlijeđeno u napadu nožem u Engleskoj. Napadač stariji maloljetnik.
. Šest godina bez Olivera Dragojevića. "Trag u beskraju" večeras u Veloj Luci. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/a7/20240729-kronika-dana-35515834-20240729204100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>