<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Sep 2023 20:54:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 23.09. 2023-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/00/20230923-kronika-dana-34516345-20230923204053.mp3</link>
    <description>Grčka zatražila uhićenje deset Bad Blue Boysa, hrvatska policija privela devetoricu. 27-godišnji policajac namjerno je pucao u osječku studenticu, objavilo Državno odvjetništvo, policija tvrdi da nisu zataškavali slučaj. Ruski ministar vanjskih poslova Lavrov za govornicom UN-a nazvao Zapad carstvom laži. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/00/20230923-kronika-dana-34516345-20230923204053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.09. 2023-09-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ce/d7/20230922-kronika-dana-34514086-20230922204100.mp3</link>
    <description>Osječkom policajcu, kojeg DORH sumnjiči za ubojstvo djevojke, određen jednomjesečni istražni zatvor. Nacionalni je dan borbe protiv nasilja nad ženama. Radnici riječke Čistoće prekinuli štrajk. Plaće se povećavaju za 20 posto. Ukrajina preuzela odgovornost za napad na sjedište ruske Crnomorske flote na Krimu. Šibenčani obilježili godišnjicu Rujanskog rata i obranu grada u Domovinskom ratu. Otvorene 53-će Varaždinske barokne večeri. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ce/d7/20230922-kronika-dana-34514086-20230922204100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.09. 2023-09-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/7f/20230921-kronika-dana-34510133-20230921204041.mp3</link>
    <description>Na granici s BiH pucalo se na policiju iz smjera migranata spriječenih da ilegalno uđu u Hrvatsku. Vlada predlaže novog direktora Hrvatskog operatora tržišta energije - umjesto Borisa Abramovića koji je prvi upozorio na viškove HEP-ova domaćeg plina koji se poslije prodavao i po jedan cent. Radnici riječke Čistoće i dalje u štrajku jer ne prihvaćaju povećanje plaće za 15 posto. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/7f/20230921-kronika-dana-34510133-20230921204041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.09. 2023-09-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/09/20230920-kronika-dana-34506252-20230920204051.mp3</link>
    <description>Cijeli dan u Saboru rasprava o Konačnom prijedlogu Zakona o izbornim jedinicama. Oporba i HDZ nimalo nisu približili stajališta. Ukrajinski predsjednik Zelenski na Vijeću sigurnosti kritizirao UN zbog neispunjavanja svoje uloge u rješavanju svjetskih sukoba te pozvao da se Moskvi oduzme pravo veta u Vijeću. Za SOS Dječje selo Lekenik odigrana nogometna utakmica humanih zvijezda. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/09/20230920-kronika-dana-34506252-20230920204051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>