<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2025 21:55:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.08. 2025-08-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/1b/20250805-kronika-dana-36643402-20250805213015.mp3</link>
    <description>Središnjom proslavom u Kninu Hrvatska je obilježila Dan pobjede i domovinske zahvalnosti, Dan hrvatskih branitelja i 30. obljetnicu Oluje. Novi slučajevi bolesti plavog jezika kod ovaca u Istri i na Krku, svinjska kuga širi se istokom zemlje. Izraelski premijer Benjamin Netanyahu na sastanku sigurnosnog kabineta predložio potpunu okupaciju pojasa Gaze. SPORT: Josip Glasnović zlatni, a Giovanni Cernogoraz srebrni u trapu solo na Europskom prvenstvu u Francuskoj. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/1b/20250805-kronika-dana-36643402-20250805213015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.08. 2025-08-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/f1/20250804-kronika-dana-36640961-20250804204010.mp3</link>
    <description>Knin spreman za proslavu 30-te obljetnice oslobodilačke operacije Oluja. Zbog kilometarskih kolona Thompsonov koncert u Sinju kasnio više od sat vremena. Bivši premijer Ivo Sanader pušten na uvjetnu slobodu.Izraelski premijer Netanjahu najavio nove vojne akcije u Pojasu Gaze, UNICEF objavio da u toj enklavi svaki dan prosječno umire 28-ero djece. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/f1/20250804-kronika-dana-36640961-20250804204010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.08. 2025-08-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/7a/20250803-kronika-dana-36638318-20250803204558.mp3</link>
    <description>Jako nevrijeme pogodilo Split i okolne otoke - a zbog jake kiše za iduću nedjelju odgođena 310-ta Sinjska alka. Hrvatska ne kupuje oružje od Izraela, poručio premijer i tako odgovorio na zahtjev predsjednika Republike da se s tom zemljom prekine vojna suradnja.Hamas objavio video dvojice izgladnjelih talaca od kojih jedan sam sebi kopa grob.Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/7a/20250803-kronika-dana-36638318-20250803204558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.08. 2025-08-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/d6/20250802-kronika-dana-36636111-20250802210057.mp3</link>
    <description>Najavio zločin na društvenoj mreži pa u Bereku kod Bjelovara automatskom puškom ubio novog partnera svoje bivše djevojke. Prvi je vikend kolovoza, vrhunac turističke sezone. U Hrvatskoj je više od milijun turista. Predsjednik Zoran Milanović još je u svibnju zapovijedio Oružanim snagama prekid svakog oblika suradnje s izraelskom vojskom. Jure Domazet Lošo pobjednik "Čoje" ovogodišnje Sinjske alke. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/d6/20250802-kronika-dana-36636111-20250802210057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>