<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 19 Jan 2024 21:58:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 19.01. 2024-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/45/20240119-kronika-dana-34889412-20240119214003.mp3</link>
    <description>Zbog snijega, olujnog vjetra i orkanske bure crveni meteoalarm na snazi je za riječku i gospićku regiju, Kvarner i Kvarnerić te Velebitski kanal. U Zagrebu dramatična potjera za kombijem s migrantima. Uskok podignuo optužnicu protiv bivšeg direktora Janafa Dragana Kovačevića. Ivan Perišić vraća se u Hajduk. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/45/20240119-kronika-dana-34889412-20240119214003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.01. 2024-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/d3/20240118-kronika-dana-34885588-20240118213601.mp3</link>
    <description>Zbog požara u osječkoj tvrtki Drava Internacional njezin vlasnik osumnjičen za teško kazneno djelo ugrožavanja okoliša otpadom te za dovođenje u opasnost života i imovine. Policija objavila da su vozačicu ZET-a fizički napali maloljetnica i dijete mlađe od 14 godina. Izrael u budućnosti mora nadzirati cijeli teritorij zapadno od rijeke Jordan, izjavio premijer Netanjahu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/d3/20240118-kronika-dana-34885588-20240118213601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.01. 2024-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/9f/20240117-kronika-dana-34881561-20240117213601.mp3</link>
    <description>Uhićen vlasnik tvrtke Drava International zbog katastrofalnog požara prije tri mjeseca. Novi bijeli štrajk sudaca od ponedjeljka do 2. veljače. Sva četvorica kandidata za novoga glavnog državnog odvjetnika predstavili se na saborskom Oboru za pravosuđe. Premijer Plenković u Davosu govorio o ruskoj agresiji na Ukrajinu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/9f/20240117-kronika-dana-34881561-20240117213601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.01. 2024-01-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/32/20240116-kronika-dana-34877356-20240116214041.mp3</link>
    <description>Hrvatska, sa samo golom razlike, izgubila od Španjolske u finalu europskog vaterpolskog prvenstva. Suci jednoglasno odbili prijedlog Ministarstva o povećanju plaća, sutra odlučuju o daljnjim akcijama. Na svjetskom gospodarskom forumu u Davosu Ukrajina traži ujedinjenje protiv ruske agresije, a Saudijska Arabija priznala bi Izrael ako se osigura državnost za Palestince. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/32/20240116-kronika-dana-34877356-20240116214041.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>