<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 21:37:57 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 08.01. 2024-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/24/20240108-kronika-dana-34851483-20240108214018.mp3</link>
    <description>Zbog nasilja nad maloljetnicima u Vukovaru istražni zatvor određen 23-godišnjemu mladiću. Most iznio optužbe protiv izvršnog direktora Fortenove Fabrisa Peruška. Iako je izgubila od Crne Gore, hrvatska reprezentacija u četvrtfinalu Europskoga vaterpolskog prvenstva. U 78-oj godini umro Franz Beckenbauer. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/24/20240108-kronika-dana-34851483-20240108214018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.01. 2024-01-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/3c/20240107-kronika-dana-34848346-20240107214016.mp3</link>
    <description>Dječak čiji su roditelji poginuli u jučerašnjoj nesreći kod Karlovca pušten iz bolnice. U Sloveniji petero ljudi ostalo zarobljeno u poplavljenoj špilji Križna jama! Spašavanje otežava visoka razina vode. Prve ovogodišnje nedjelje u rijetko otvorenim trgovačkim centrima - velike gužve! Stigla najavljena promjena vremena. Zbog snijega i olujnog vjetra izdan crveni meteoalarm! Za pojedine skupine vozila zatvoren dio cesta. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/3c/20240107-kronika-dana-34848346-20240107214016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.01. 2024-01-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/d1/20240106-kronika-dana-34846097-20240106214015.mp3</link>
    <description>Na autocesti kod Karlovca poginuo bračni par iz Rijeke i jedna osoba u terencu koji je prevozio migrante. Dvanaest osoba ozlijeđeno. U ruskom napadu na istoku Ukrajine poginulo jedanaestero ljudi, od kojih petero djece. Sport: Filip Zubčić treći u veleslalomu u Adelbodenu. Hrvatska pobjedila Francusku na Europskom prvenstvu u vaterpolu! Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/d1/20240106-kronika-dana-34846097-20240106214015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>