<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 01 May 2025 21:09:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.05. 2025-05-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/79/20250501-kronika-dana-36369936-20250501204103.mp3</link>
    <description>Sudac istrage trojici osumnjičenih u aferi Hipodrom odredio jednomjesečni zatvor, jedan od njih i dalje u bijegu. U Bijeloj kući velike promjene - napušta je Trumpov savjetnik za nacionalnu sigurnost Mike Waltz, jedan od pregovarača s Rusijom. Prosvjedima diljem svijeta obilježen Međunarodni Praznik rada.U Hrvatskoj i ove godine bez prosvjednih povorki, samo besplatni grah. Državni vrh u Okučanima na proslavi 30-e obljetnice vojno-redarstvene operacije Bljesak. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 01 May 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/79/20250501-kronika-dana-36369936-20250501204103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.04. 2025-04-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6a/d8/20250430-kronika-dana-36367055-20250430203542.mp3</link>
    <description>Afera Hipodrom - za svu trojicu osumnjičenika, od kojih je jedan nedostupan, zatražen istražni zatvor. Sumnjiči ih se da su lažiranjem zaštitarskih radnih sati oštetili zagrebački proračun za oko dva milijuna eura. U Savi u Beogradu pronađeno je tijelo trogodišnje djevojčice koju je majka početkom godine unijela u rijeku kod zagrebačkoga Jankomirskog mosta. Svećeniku iz Hrašćine, osumnjičenom za podvođenje maloljetnika, određen jednomjesečni pritvor. Ukrajina i Sjedinjene Države blizu su potpisivanja sporazuma o rijetkim mineralima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6a/d8/20250430-kronika-dana-36367055-20250430203542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.04. 2025-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9a/de/20250429-kronika-dana-36363456-20250429204040.mp3</link>
    <description>Još se do ponoći primaju kandidacijske liste za lokalne izbore. Pod sumnjom za spolno zlostavljanje maloljetnika - uhićen svećenik u Hrašćini. Hrvatska preuzima predsjedanje Inicijativom triju mora. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9a/de/20250429-kronika-dana-36363456-20250429204040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.04. 2025-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/dd/20250428-kronika-dana-36359907-20250428204015.mp3</link>
    <description>Konklava za izbor novog Pape počinje 7. svibnja. Još se ne zna što je izazvalo nestanak struje koji je paralizirao Španjolsku i Portugal. Putin najavljuje trodnevni prekid vatre za Dan pobjede, Zelenski ne vidi smisao ako će se poslije nastaviti ubijanje. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/dd/20250428-kronika-dana-36359907-20250428204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>