<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 11 Jan 2023 22:00:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.01. 2023-01-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/8b/20230111-kronika-dana-33681294-20230111213538.mp3</link>
    <description>Branko Bačić bit će novi ministar prostornog uređenja, graditeljstva i državne imovine, a Šime Erlić regionalnog razvoja i fondova Europske unije.Smijenjeni ministar Ivan Paladina kaže da je odlazak iz Vlade premijeru najavio prije dva mjeseca, a Nataša Tramišak nije doznala konkretan razlog smjene. Zbog slučaja žene s Brača, koja je na trajektu pobacila u trećemu mjesecu trudnoće, ministar zdravstva šalje inspekciju u KBC Split.	Normaliziran zračni promet u Sjedinjenim Državama nakon što su satima bili otkazani svi domaći letovi. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 11 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/8b/20230111-kronika-dana-33681294-20230111213538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.01. 2023-01-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/5d/20230110-kronika-dana-33677636-20230110213537.mp3</link>
    <description>Osmero Hrvata na sudu u Zambiji izjavilo da nisu krivi za trgovanje djecom. Mediji večeras prenose neslužbenu vijest da iz Vlade, uz ministra Paladinu, odlazi i Nataša Tramišak. Rusi osvojili gradić Soledar, što ugrožava i obližnji Bahmut koji još drže Ukrajinci. Tek objavljena autobiografija britanskog princa Harryja već je najprodavanija publicistička knjiga u povijesti. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/5d/20230110-kronika-dana-33677636-20230110213537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.01. 2023-01-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ad/fa/20230109-kronika-dana-33674384-20230109213535.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković poručio trgovcima da je rok za vraćanje cijena do petka inače je moguće ukidanje subvencija i dizanje poreza. Od danas u osnovnim školama besplatni obroci.Iz službe udaljen 21-godišnji hrvatski policajac koji je preuzeo poziv za upis u vojnu evidenciju Srbije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ad/fa/20230109-kronika-dana-33674384-20230109213535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.01. 2023-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/04/20230108-kronika-dana-33671241-20230108214034.mp3</link>
    <description>Gužve i zastoji na granicama s Bosnom i Hercegovinom i Srbijom, ali i na naplatnim kućicama. Kaos u Brazilu - pristaše bivšeg predsjednika upale u Kongres i Predsjedničku palaču. Ruska i ukrajinska vojska međusobno se optužuju za napade tijekom neuspjelog božićnog primirja. Kina otvorila granice nakon tri pandemijske godine. Urednica: Sanja Rabuzin-Pavić.</description>
    <pubDate>Sun, 08 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/04/20230108-kronika-dana-33671241-20230108214034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>