<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 29 Jan 2023 21:39:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.01. 2023-01-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/be/ff/20230128-kronika-dana-33736808-20230128214600.mp3</link>
    <description>Završena istraga o nestaloj ruskoj jahti - kapetan i posada isplovili iako su znali da je jahta pod sankcijama. Tko je osoba A. P. koja se spominje u porukama Gabrijele Žalac protiv koje je europski tužitelj podignuo optužnicu u aferi softver, Most će tražiti da se o svemu u Saboru izjasni državna odvjetnica. Danas ponovno napad u Jeruzalemu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 28 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/be/ff/20230128-kronika-dana-33736808-20230128214600.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.01. 2023-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/d2/20230127-kronika-dana-33734538-20230127214023.mp3</link>
    <description>Policija u Splitu ispituje nekoliko osoba zbog isplovljavanja ruske jahte čiji je vlasnik blizak Putinu. U Hrvatskoj 12 slučajeva novog kraken soja koronavirusa. Sedam osoba poginulo u napadu na Sinagogu u Jeruzalemu. Međunarodni je Dan sjećanja na žrtve holokausta. U našoj zemlji večeras je Noć muzeja, ove godine pod sloganom "Muzeji su važni". Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/d2/20230127-kronika-dana-33734538-20230127214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.01. 2023-01-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/8f/20230126-kronika-dana-33730960-20230126214002.mp3</link>
    <description>Radnici zagrebačke Čistoće završili štrajk, gradonačelnik im obećao da neće biti sankcija. U Saboru kasno večeras završila rasprava o interpelaciji kojom je oporba željela potaknuti na bržu obnovu nakon potresa. Zapadni tenkovi u Ukrajinu stižu do kraja ožujka, Rusi danas pojačali raketne napade. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/8f/20230126-kronika-dana-33730960-20230126214002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>