<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 11 Jul 2023 21:11:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.07. 2023-07-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/b1/20230711-kronika-dana-34308574-20230711204058.mp3</link>
    <description>Zbog afere s plinom USKOK-ovi istražitelji u HEP-u. Ukrajina će biti pozvana da se pridruži NATO-u, Zelenski nezadovoljan jer nema rokova. U Europskoj uniji više umrlih nego rođenih, no stanovništvo raste zbog useljavanja. 28 godina od genocida u Srebrenici, danas pokopano još 30 žrtava. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 11 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/b1/20230711-kronika-dana-34308574-20230711204058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.07. 2023-07-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/f0/20230709-kronika-dana-34302268-20230709204055.mp3</link>
    <description>Posljednje pripreme za sastanak na vrhu NATO saveza u Vilniusu, četvrti od početka ruske agresije na Ukrajinu. Sutra istječe mandat ravnatelju Vojne sigurnosno-obavještajne agencije Ivici Kinderu. Hoće li se postići dogovor o njegovu nasljedniku? Uoči drugoga saborskog čitanja Zakona o pomorskom dobru, stranka Možemo zadovoljna što se odustalo od privatizacije plaža. Završeni 57. Đakovački vezovi. Sljedeći tjedan drugi ovogodišnji toplinski val. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/f0/20230709-kronika-dana-34302268-20230709204055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.07. 2023-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/73/20230708-kronika-dana-34300322-20230708204551.mp3</link>
    <description>Ukrajina i zapadni Balkan bile su teme međunarodnog foruma u Dubrovniku. Više članica NATO-a protivi se odluci SAD-a da Ukrajini isporuči kasetno streljivo, zabranjeno u mnogim državama. MOST i Suverenisti zajedno će izaći na sljedeće izbore. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/73/20230708-kronika-dana-34300322-20230708204551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>