<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 29 Jun 2023 20:48:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.06. 2023-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/6b/20230629-kronika-dana-34273328-20230629203552.mp3</link>
    <description>Još traje potraga za umirovljenim policajcem koji je u Trogiru vatrenim oružjem teško ranio 32-godišnjaka. Nema dogovora pravosudnih sindikata i ministra Malenice. Štrajk se nastavlja. Nema službene potvrde o uhićenju zamjenika zapovjednika ruskih snaga u Ukrajini. Ponovno prosvjedi u Francuskoj. Luka Modrić i Dejan Lovren morat će ponovno na sud zbog lažnog svjedočenja. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 29 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/6b/20230629-kronika-dana-34273328-20230629203552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.06. 2023-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/eb/8e/20230628-kronika-dana-34270402-20230628204050.mp3</link>
    <description>Donesena naredba o mjerama kontrole za suzbijanje afričke svinjske kuge, određene i zone ograničenja. Građani će na izborima dati najbolju ocjenu o odluci Možemo da ne ide u koaliciju s SDP-om, poručio Peđa Grbin. Volodimir Zelenski od NATO-a traži jamstva da će Ukrajina postati članica saveza kad završi rat. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/eb/8e/20230628-kronika-dana-34270402-20230628204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.06. 2023-06-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8b/50/20230627-kronika-dana-34267085-20230627204047.mp3</link>
    <description>Stranka Možemo na parlamentarne izbore ne izlazi u koaliciji sa SDP-om, nego samostalno!	Ruski predsjednik Vladimir Putin prvi put priznao da je država u potpunosti financirala plaćeničku skupinu Wagner. U Crnoj Gori održan sastanak na vrhu Procesa suradnje u jugoistočnoj Europi, sudjelovao i premijer Andrej Plenković. U Hrvatskoj je prvi put potvrđena afrička svinjska kuga, počele mjere sanacije. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8b/50/20230627-kronika-dana-34267085-20230627204047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.06. 2023-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4c/62/20230626-kronika-dana-34264074-20230626204031.mp3</link>
    <description>Šef Wagnera Jevgenij Prigožin prvi put od neuspješne pobune oglasio se audioporukom, kaže da nisu htjeli svrgnuti vlast i priznao da je bilo žrtava, što rusko vodstvo službeno ne priznaje. U splitskom akvatoriju usidren ponos američke ratne mornarice, nosač zrakoplova na nuklearni pogon USS Gerald Ford. Pravosudni djelatnici, koji su u štrajku četiri tjedna, ovoga petka prosvjedovat će na zagrebačkom Trgu svetog Marka. Premijer Plenković poručio predsjedniku Vrhovnog suda Dobroniću da se stavio u ulogu sindikalnog povjerenika. U Hrvatskoj prvi put potvrđena afrička svinjska kuga. Za ljude nije opasna. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4c/62/20230626-kronika-dana-34264074-20230626204031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>