<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 12 Aug 2024 20:53:10 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 12.08. 2024-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fb/4a/20240812-kronika-dana-35551141-20240812203526.mp3</link>
    <description>Očevid završen, otvorene dvije istrage o uzroku pada trajektne rampe koja je usmrtila trojicu pomoraca u Malom Lošinju. Požar u okolici Atene, vatrena crta duga 20 kilometara, evakuiraju se stanovnici, Grčka traži pomoć Europske unije. Vratili su se naši olimpijci. Organiziran je doček ispred zagrebačke zračne luke. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fb/4a/20240812-kronika-dana-35551141-20240812203526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.08. 2024-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/87/20240811-kronika-dana-35548631-20240811204019.mp3</link>
    <description>Strašna nesreća u Malom Lošinju - tri člana posade Jadrolinije poginula, jedan teško ozlijeđen, na njih pala rampa trajekta u pristaništu. Uz golemi napor vatrogasaca i pomoć kanadera zaustavljeno širenje požara iznad Solina na predjelu Rupotine.Hrvatski vaterpolisti osvojili srebrnu medalju, što je sedmo olimpijsko odličje za našu zemlju. U Parizu traje svečanost zatvaranja Olimpijskih igara. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/87/20240811-kronika-dana-35548631-20240811204019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.08. 2024-08-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/48/20240810-kronika-dana-35546565-20240810203514.mp3</link>
    <description>Nije pronađen mladić koji je jučer s kruzera pao u more, potraga se nastavlja sutra.Rusi nastoje zaustaviti ukrajinske snage koje napreduju na ruskom teritoriju. Udruga lađara Zagreba pobijedila na neretvanskom maratonu treći put zaredom, štit kneza Domagoja ostaje im u trajnom vlasništvu.
Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/48/20240810-kronika-dana-35546565-20240810203514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.08. 2024-08-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/f9/20240809-kronika-dana-35544429-20240809204015.mp3</link>
    <description>Hrvatski vaterpolisti u olimpijskom finalu - za zlato u nedjelju igraju protiv Srbije. Ukrajinci napreduju u Kurskoj regiji, u znak osvete Rusi raketirali supermarket u Ukrajini. U Brazilu se srušio putnički zrakoplov sa 62 osobe. Uoči sutrašnjeg koncerta Eda Sheerana na zagrebačkom Hipodromu - od večeras posebna regulacija prometa. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/f9/20240809-kronika-dana-35544429-20240809204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>