<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2024 21:47:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 21.02. 2024-02-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/31/20240221-kronika-dana-34994530-20240221214026.mp3</link>
    <description>Rasprava o oporbenom prijedlogu za raspuštanje Sabora mogla bi trajati do dugo u noć. Riješen 27 godina star spor o zemljištu na kojem je sadašnji stadion i gdje bi se trebao graditi novi. Vlada, Grad Zagreb i Zagrebačka nadbiskupija potpisali sporazum. Izraelski parlament Knesset velikom većinom glasova prihvatio deklaraciju premijera Netanyahua kojom se protivi jednostranom stvaranju palestinske države. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/31/20240221-kronika-dana-34994530-20240221214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.02. 2024-02-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1e/45/20240220-kronika-dana-34991054-20240220214023.mp3</link>
    <description>Predsjednik države i Vlade u priopćenjima razmijenili uvrede, od lažljivca i jedinice za podvale do primitivca i štetočine. Prema HRejtingu, SDP-u najviše porasla potpora, Možemo pao iza Mosta i Domovinskog pokreta. HDZ prvi. Majka Alekseja Navaljnog želi pokopati sina, od Vladimira Putina traži da joj preda njegovo tijelo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1e/45/20240220-kronika-dana-34991054-20240220214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.02. 2024-02-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/11/d4/20240219-kronika-dana-34988015-20240219214004.mp3</link>
    <description>Tisuće navijača u Dubrovniku i Splitu dočekale svjetske vaterpolske prvake. U Đakovu i Čakovcu prosvjedovali poljoprvirednici. U 91. godini umro pjesnik Danijel Dragojević. Urednica: SANJA COTA</description>
    <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/11/d4/20240219-kronika-dana-34988015-20240219214004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.02. 2024-02-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/54/20240218-kronika-dana-34984460-20240218214100.mp3</link>
    <description>Zlatni vaterpolisti vratili se u Hrvatsku. Dan nakon velikog prosvjeda oporbe na Markovu trgu, najviše se nagađa hoće li biti zajedničkog nastupa lijevo-liberalnih stranaka na izborima. Brazilski predsjednik Lula usporedio rat u Gazi s holokaustom, Netanyahu mu poručio da se može sramiti. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/54/20240218-kronika-dana-34984460-20240218214100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>