<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 14 Mar 2024 21:53:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 14.03. 2024-03-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/99/20240314-kronika-dana-35065911-20240314214006.mp3</link>
    <description>Sutra predsjednik Milanović objavljuje datum izbora. Cijene struje i plina ostaju iste, Vlada donijela novi paket mjera vrijedan 503 milijuna eura. Sport: Dinamo ispao iz Konferencijske lige, PAOK u Solunu pobijedio 5:1. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/99/20240314-kronika-dana-35065911-20240314214006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.03. 2024-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/4e/20240313-kronika-dana-35061732-20240313214003.mp3</link>
    <description>Sabor će sutra glasovati o vlastitom raspuštanju. Ivan Turudić prisegnuo za glavnoga državnog odvjetnika. Predsjednik Milanović poslao još jedno oštro priopćenje. Europska će unija osnovati fond za vojnu pomoć Ukrajini s početnih pet milijardi eura. Predstavnički dom američkog Kongresa prihvatio zakon koji bi mogao zabraniti Tik-Tok. Sutra u 6 sati u lošinjskom akvatoriju uklanjanje mine iz Drugoga svjetskog rata. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/4e/20240313-kronika-dana-35061732-20240313214003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.03. 2024-03-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/5c/20240312-kronika-dana-35057946-20240312214016.mp3</link>
    <description>Predsjednik predlaže da se do izbora novog ravnatelja SOA-e Daniel Markić imenuje obnašateljem dužnosti, a premijer ga predlaže kao trajno rješenje. Bosna i Hercegovina dobila zeleno svjetlo za otvaranje pristupnih pregovora s Europskom unijom. U Hrvatskoj Kostajnici izvanredne mjere obrane od poplave. Prvi put postavljen montažni protupoplavni sustav. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/5c/20240312-kronika-dana-35057946-20240312214016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.03. 2024-03-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cd/41/20240311-kronika-dana-35054497-20240311214024.mp3</link>
    <description>Saniraju se posljedice kišnog nevremena koje je pogodilo zadarsko područje.Tri dana do raspuštanja Sabora, i danas tema izjava glavne europske tužiteljice Laure Keveši.Švedska i službeno 32-ga članica NATO-a. Ispred sjedišta u Briselu podignuta njezina zastava.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cd/41/20240311-kronika-dana-35054497-20240311214024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>