<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Nov 2022 22:07:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 17.11. 2022-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4a/6f/20221117-kronika-dana-33505222-20221117214014.mp3</link>
    <description>Uoči Dana sjećanja na žrtvu Vukovara i Škabrnje diljem Hrvatske večeras gore tisuće svijeće.Vlada predstavila prijedlog zakona o dodatnom porezu na dobit, morat će ga platiti tvrtke koje će ostvariti prihode veće od 300 milijuna kuna. Ne prestaju ruski napadi na ukrajinske gradove, ukrajinski istražitelji stigli su u Poljsku i uskoro bi trebali dobiti pristup mjestu na koje je prije dva dana pao projektil.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4a/6f/20221117-kronika-dana-33505222-20221117214014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.11. 2022-11-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/c3/20221116-kronika-dana-33501380-20221116214549.mp3</link>
    <description>Predsjednik Volodimir Zelenski opovrgnuo da je na poljsko selo uz granicu pao projektil ukrajinske protuzračne obrane. Inflacija i dalje ruši rekorde - u listopadu je bila 13,2 posto. Prvi dan posjeta Hrvatskoj španjolski kraljevski par završio svečanom večerom na Pantovčaku. Dodijeljene ovogodišnje "Nagrade Luka Ritz - nasilje nije hrabrost". Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/c3/20221116-kronika-dana-33501380-20221116214549.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.11. 2022-11-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/ac/20221115-kronika-dana-33497750-20221115214047.mp3</link>
    <description>Na Poljsku pale dvije zalutale ruske rakete, poginule su dvije osobe, slučaj se još istražuje. Poljska sazvala Nacionalno vijeće sigurnosti. Rusi danas inače cijeli dan raketiraju Kijev i Lavov te mnoge druge gradove. Predsjednik Milanović ponovio da neće dati suglasnost za obuku ukrajinskih vojnika u Hrvatskoj, odluka je na Saboru. Svijet od danas ima osam milijardi stanovnika. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/ac/20221115-kronika-dana-33497750-20221115214047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.11. 2022-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/f0/20221114-kronika-dana-33494043-20221114213545.mp3</link>
    <description>U Vladinu prijedlogu državnog proračuna za sljedeću godinu rastu prihodi i rashodi. Davor Štern i Siniša Petrović svjedočili o INI na Protukorupcijskom vijeću. Ukrajinski predsjednik Zelenski u oslobođenom Hersonu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/f0/20221114-kronika-dana-33494043-20221114213545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>