<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2023 21:03:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.09. 2023-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/07/20230902-kronika-dana-34449687-20230902204007.mp3</link>
    <description>Sjedinjene Države poslat će Ukrajini kontroverzno streljivo s osiromašenim uranijem.čki rezultati dosadašnjeg dijela ove godine, bez obzira na inflaciju, bolji su od istog razdoblja lani. Papa je u posjetu Mongoliji, zemlji sa samo tisuću 450 katolika.: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/07/20230902-kronika-dana-34449687-20230902204007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.09. 2023-09-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9d/98/20230901-kronika-dana-34447378-20230901205002.mp3</link>
    <description>Manji broj fiskaliziranih računa u kolovozu u usporedbi s istim mjesecom lani potvrđuje utjecaj inflacije na živote građana. Zbog preprodaje droge uhićeno 20 osoba na području triju jadranskih županija i u gradu Zagrebu. Moskva potvrdila da su međukontinentalne balističke rakete Sarmat, koje mogu nositi deset ili više nuklearnih bojnih glava, u borbenoj pripravnosti. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9d/98/20230901-kronika-dana-34447378-20230901205002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.08. 2023-08-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/50/20230831-kronika-dana-34444417-20230831204003.mp3</link>
    <description>Nakon osam mjeseci pada, inflacija u Hrvatskoj porasla - cijene su ovoga kolovoza više za 7 cijelih 8 posto u odnosu prema istome mjesecu lani.u saborsku proceduru poslala prijedlog novog Zakona o izbornim jedinicama. U požaru višekatnice u Johannesburgu poginulo najmanje 70 osoba.
. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/50/20230831-kronika-dana-34444417-20230831204003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.08. 2023-08-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/b8/20230830-kronika-dana-34441251-20230830205604.mp3</link>
    <description>Kremlj je prvi put objavio kako je moguće da je čelnik Wagnera Jevgenij Prigožin, koji je poginuo u zrakoplovnoj nesreći - ubijen. Obilna kiša na području Labina i okolice - potopljene ulice, podrumi i plaža. Večeras obilna kiša i u Slavonskom Brodu. Uragan Idalia s vjetrovima jačim od 200 kilometara na sat pogodio zapadnu obalu Floride. Najmanje su dvije osobe poginule. Obilježena šesnaesta obljetnica kornatske tragedije i Međunarodni dan nestalih osoba. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/b8/20230830-kronika-dana-34441251-20230830205604.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>