<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 26 Jul 2023 21:00:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.07. 2023-07-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f0/8f/20230726-kronika-dana-34351394-20230726204528.mp3</link>
    <description>52. dana štrajka u pravosuđu, Sindikat prihvatio Vladinu ponudu! Pravosudnim službenicima plaće će se povećati 12 posto i bit će im plaćeni dani u štrajku! U Istri uhićeno 8 ljudi zbog sumnje na pogodovanje pri legalizaciji nezakonitih građevina. 30 vatrogasaca dežurat će cijelu noć kako se ne bi razbuktao požar u Župi dubrovačkoj. irska pjevačica Sinead O'Connor. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f0/8f/20230726-kronika-dana-34351394-20230726204528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.07. 2023-07-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c2/12/20230725-kronika-dana-34348321-20230725205014.mp3</link>
    <description>Jak vjetar ponovno rasplamsao požar u Župi dubrovačkoj. Na jugu Europe katastrofalni požari, u Grčkoj se tijekom gašenja srušio kanader, poginula dvojica pilota. Izrečene prve osuđujuće presude u suđenju za teroristički napad u Bruxellesu 2016-e. U 80-oj godini umro televizijski novinar i urednik Miroslav Lilić. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c2/12/20230725-kronika-dana-34348321-20230725205014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.07. 2023-07-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/cb/20230724-kronika-dana-34345626-20230724204051.mp3</link>
    <description>U Slavoniji još najmanje tisuću kućanstava nema struje, sve su mjerodavne službe na terenu. I za sutra izdano upozorenje zbog mogućega grmljavnskog nevremena na sjeverozapadu zemlje. Nevrijeme zahvatilo sjever Italije i dio Švicarske, a u Grčkoj zbog požara blokirane tisuće turista, osobito na Rodosu. Malenica najavio do kraja tjedna novu Vladinu ponudu pravosudnom sindikatu kako bi se prekinuo štrajk. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/cb/20230724-kronika-dana-34345626-20230724204051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.07. 2023-07-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/37/20230723-kronika-dana-34342561-20230723204048.mp3</link>
    <description>Završila izvanredna sjednica Sabora, vladajući odbili zaključke predsjednika Republike i oporbe te prihvatili svoje. Osmi tjedan štrajka u pravosuđu. Sindikati upozorili da, ako potraje još koji tjedan, sustav neće izdržati. Neizvjesna izborna večer u Španjolskoj. Socijalisti i desnica zasad u mrtvoj utrci. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/37/20230723-kronika-dana-34342561-20230723204048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>