<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2025 03:50:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 08.08. 2025-08-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/e1/20250808-kronika-dana-36651188-20250808203539.mp3</link>
    <description>Unatoč srpanjskom smanjenju dolazaka i noćenja, turizam na razini sedam mjeseci u plusu! Na ponovljenom javnom pozivu za predsjednika Vrhovnog suda - samo jedna kandidatura. Na potezu predsjednik države! Nakon najave o okupaciji Gaze, Njemačka obustavila izvoz oružja Izraelu. U ponedjeljak ponovno prosvjed Splićana zbog broda s azbestom. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/e1/20250808-kronika-dana-36651188-20250808203539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.08. 2025-08-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3b/3c/20250807-kronika-dana-36648629-20250807203536.mp3</link>
    <description>Najavljen skori sastanak Putina i Trumpa. Na snagu stupile nove, više američke carine. Izraelski ratni kabinet trebao bi odobriti potpunu okupaciju pojasa Gaze Iz trećeg pokušaja konstituirano riječko Gradsko vijeće. Presudan bio glas s liste bivšega gradonačelnika Filipovića. Lokaliziran veliki požar koji je poslijepodne buknuo u Osiječkom skladištuUrednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3b/3c/20250807-kronika-dana-36648629-20250807203536.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.08. 2025-08-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/66/20250806-kronika-dana-36645866-20250806204535.mp3</link>
    <description>Lokaliziran požar između Škabrnje i Galovca, koji je u jednom trenutku zaprijetio kućama. Miloradu Dodiku oduzet mandat predsjednika Republike Srpske, on najavljuje referendum. Veliki šumski požar na jugu Francuske, u Španjolskoj zbog požara evakuirani gosti iz hotela i kampova. 30. obljetnica oslobođenja mnogih naših gradova - Petrinje, Gline, Slunja, ali i rođendan Radija Knin. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/66/20250806-kronika-dana-36645866-20250806204535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.08. 2025-08-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/1b/20250805-kronika-dana-36643402-20250805213015.mp3</link>
    <description>Središnjom proslavom u Kninu Hrvatska je obilježila Dan pobjede i domovinske zahvalnosti, Dan hrvatskih branitelja i 30. obljetnicu Oluje. Novi slučajevi bolesti plavog jezika kod ovaca u Istri i na Krku, svinjska kuga širi se istokom zemlje. Izraelski premijer Benjamin Netanyahu na sastanku sigurnosnog kabineta predložio potpunu okupaciju pojasa Gaze. SPORT: Josip Glasnović zlatni, a Giovanni Cernogoraz srebrni u trapu solo na Europskom prvenstvu u Francuskoj. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/1b/20250805-kronika-dana-36643402-20250805213015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>