<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 05 Jan 2024 22:22:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.01. 2024-01-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/d4/20240105-kronika-dana-34843887-20240105220015.mp3</link>
    <description>Četiri su kandidata za glavnoga državnog odvjetnika, na Ivana Turudića najviše komentara. Kod Iloka brod udario u most, potonulo tisuću tona gnojiva. Sutra je blagdan pa nedjelja, većina trgovina neće raditi dva dana. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/d4/20240105-kronika-dana-34843887-20240105220015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.01. 2024-01-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ac/26/20240104-kronika-dana-34840570-20240104214507.mp3</link>
    <description>Počinju pregovori o povećanju plaća za zaposlene u državnoj i javnim službama.Odgovornost za terorističke napade u Iranu preuzela Islamska država.	Sjever Europe zahvatio val ekstremne hladnoće. Najniže temperature u skandinavskim zemljama, na Baltiku te u Rusiji - do minus 43 cijela 6 stupnjeva.Počelo Europsko prvenstvo u vaterpolu. U Dubrovniku - Hrvatska, nakon peteraca, pobijedila Španjolsku 14 :12. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ac/26/20240104-kronika-dana-34840570-20240104214507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.01. 2024-01-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/0f/20240103-kronika-dana-34837410-20240103214007.mp3</link>
    <description>Oko stotinu mrtvih, više od dvjesto ranjenih u terorističkim napadima u Iranu. Premijer Plenković rekao da se povećanja plaća očekuju u sljedeća tri mjeseca, no još ne otkriva datum parlamentarnih izbora. Sjeverozapadnu Europu zahvatile kiša, snijeg i ekstremne hladnoće. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/0f/20240103-kronika-dana-34837410-20240103214007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.01. 2024-01-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/30/20240102-kronika-dana-34834460-20240102214104.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u jakom potresu u Japanu. Vlasti upozoravaju na moguće nove potrese. Ubijen drugi čovjek Hamasa Saleh al-Aruri. Nakon ruskih napada na Kijev i Harkiv Ukrajina ponovno granatirala Belgorod. Zaposlenik ministarstva vanjskih poslova u kući ilegalno držao migrante. Podignuta optužnica protiv zadarskog župana. Tereti ga se za trgovanje utjecajem. Od ponoći skuplje gorivo. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/30/20240102-kronika-dana-34834460-20240102214104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>