<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 25 Dec 2022 21:51:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 25.12. 2022-12-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/40/20221225-kronika-dana-33630945-20221225214057.mp3</link>
    <description>Na misnim slavljima diljem Hrvatske proslavljen Božić, uz pozive na zajedništvo i solidarnost. Papa Franjo u tradicionalnoj poruci Gradu i svijetu još jedanput pozvao na mir u Ukrajini. Arktička hladnoća okovala Sjedinjene Države i Kanadu. Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/40/20221225-kronika-dana-33630945-20221225214057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.12. 2022-12-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/72/20221224-kronika-dana-33628671-20221224214024.mp3</link>
    <description>Zagrebački nadbiskup kardinal Josip Bozanić uputio božićnu čestitku, poručio da nam i ovoga Božića ne ponestane solidarnosti sa svima koji trpe. Badnjak proslavljen diljem Hrvatske, podijeljene tisuće porcija bakalara i fiš paprikaša. Rusi i danas raketirali Ukrajinu, u Hersonu ubijeno desetero civila. Hrvatska i regija opraštaju se od pjevača Massima Savića. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/72/20221224-kronika-dana-33628671-20221224214024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.12. 2022-12-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/db/7c/20221223-kronika-dana-33626473-20221223214026.mp3</link>
    <description>U 61-oj godini umro pjevač jedinstvenoga glasa - Masimo Savić. U ovome predblagdanskom tjednu potrošnja 20 posto viša nego u istom razdoblju prošle godine. Sjedinjene Države zahvatila arktička zima, temperatura će pasti i na minus 45 stupnjeva. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/db/7c/20221223-kronika-dana-33626473-20221223214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.12. 2022-12-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c7/5d/20221222-kronika-dana-33622790-20221222213515.mp3</link>
    <description>Dječaku u Zagrebu u ruci eksplodirala petarda, gotovo je ostao bez šake. Vlada socijalno ugroženom stanovništvu pomaže jednokratnim isplatama vrijednim više od 718 milijuna kuna. Ukrajinski predsjednik Zelenski iz Amerike otišao s potvrdom o novom paketu vojne pomoći, Putin poručio: neće vam pomoći. U Providurovoj palači u Zadru otvorena velika izložba Jedan svijet. Jedinstven je to projekt preseljenja umjetnina iz Nacionalnog muzeja moderne umjetnosti, koje će u Zadru ostati dvije godineUrednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 22 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c7/5d/20221222-kronika-dana-33622790-20221222213515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>