<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2024 21:37:14 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.01. 2024-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/20/20240120-kronika-dana-34891761-20240120214506.mp3</link>
    <description>Zbog snijega i leda, ali i jakog vjetra, i danas problemi u prometu u Lici i Gorskom kotaru. Stanje se postupno normalizira. Reakcije vladajućih i oporbe na najavljeni bijeli štrajk sudaca, ali i na izjave predsjednika Vrhovnoga suda Radovana Dobronića. Hrvatski rukometaši izgubili od Mađarske na Europskom prvenstvu.
Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/20/20240120-kronika-dana-34891761-20240120214506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.01. 2024-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/45/20240119-kronika-dana-34889412-20240119214003.mp3</link>
    <description>Zbog snijega, olujnog vjetra i orkanske bure crveni meteoalarm na snazi je za riječku i gospićku regiju, Kvarner i Kvarnerić te Velebitski kanal. U Zagrebu dramatična potjera za kombijem s migrantima. Uskok podignuo optužnicu protiv bivšeg direktora Janafa Dragana Kovačevića. Ivan Perišić vraća se u Hajduk. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/45/20240119-kronika-dana-34889412-20240119214003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.01. 2024-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/d3/20240118-kronika-dana-34885588-20240118213601.mp3</link>
    <description>Zbog požara u osječkoj tvrtki Drava Internacional njezin vlasnik osumnjičen za teško kazneno djelo ugrožavanja okoliša otpadom te za dovođenje u opasnost života i imovine. Policija objavila da su vozačicu ZET-a fizički napali maloljetnica i dijete mlađe od 14 godina. Izrael u budućnosti mora nadzirati cijeli teritorij zapadno od rijeke Jordan, izjavio premijer Netanjahu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/d3/20240118-kronika-dana-34885588-20240118213601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>