<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 06 Oct 2022 15:27:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.10. 2022-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/72/20221005-kronika-dana-33364456-20221005204527.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković nije dao nalog za zatvaranje rafinerije Sisak ni za slanje nafte prema Mađarskoj, izjavio bivši ministar Ćorić. Sutra će pred Antikorupcijskim vijećem u Saboru na pitanja o INA-i odgovarati samo Dragan Kovačević, ostali pozvani nisu se odazvali. Ukrajinske snage napreduju i na jugu zemlje vratile dio područja koja je pripojila Rusija. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 05 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/72/20221005-kronika-dana-33364456-20221005204527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.10. 2022-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ad/1c/20221004-kronika-dana-33360882-20221004203516.mp3</link>
    <description>Ukrajinske snage znatno napreduju na jugu i istoku zemlje, Moskva opovrgava medijska izvješća o testiranju nuklearnog oružja na ukrajinskoj granici. Sjeverna Koreja ispalila balističku raketu preko Japana, građani te zemlje pozvani u skloništa. Svjetska banka gotovo upola smanjila procjenu rasta hrvatskoga gospodarstva u idućoj godini. Sud naredio povratak zviždačice Maje Đerek na posao u Državne nekretnine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 04 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ad/1c/20221004-kronika-dana-33360882-20221004203516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.10. 2022-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/a5/20221003-kronika-dana-33357762-20221003203525.mp3</link>
    <description>U Predsjedništvo BiH-a izabrani Željko Komšić, Denis Bećirović i Željka Cvijanović. Premijer Plenković izrazio žaljenje što su još jedanput preglasani Hrvati.Ukrajinska vojska i dalje napreduje u svojoj protuofenzivi u regiji Herson, čak 83 posto Ukrajinaca želi da njihova zemlja uđe u NATO.Od ponoći skuplje gorivo, cijena benzina viša za 23 lipe, dizela za 11. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 03 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/a5/20221003-kronika-dana-33357762-20221003203525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.10. 2022-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bf/c4/20221002-kronika-dana-33354392-20221002204510.mp3</link>
    <description>U Bosni i Hercegovini zatvorena birališta; trenutačno za člana predsjedništva vode Komšić, Bećirović i Cvijanović. Schmidt u izbornoj noći izmijenio Izborni zakon BiH i to u korist Hrvata Devet članica NATO-a poduprlo članstvo Ukrajine u tom vojnom savezu. Tragedija u Indoneziji - na nogometnom stadionu poginulo najmanje 125-ero ljudi, a više od 300 ozlijeđeno.
Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 02 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bf/c4/20221002-kronika-dana-33354392-20221002204510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>