<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 07 Jul 2023 20:54:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 07.07. 2023-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/87/8e/20230707-kronika-dana-34298185-20230707204049.mp3</link>
    <description>Predsjednici države i Vlade priopćenjima nastavili sukob o imenovanju čelnog čovjeka Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. Oporba traži izvanrednu sjednicu Sabora. Svijet osuđuje najavu Sjedinjenih Država da će Ukrajini slati kazetno streljivo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/87/8e/20230707-kronika-dana-34298185-20230707204049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.07. 2023-07-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/fd/20230706-kronika-dana-34294751-20230706204048.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković želi VSOA-u staviti pod upravljanje Ministarstva obrane. To je politički udar, rekao je predsjednik Milanović u večerašnjem izravnom obraćanju naciji. Odlukom Vlade HEP više ne mora kupovati plin od INA-e, zasad se ne zna tko je višak plina kupovao po znatno nižim cijenama. Rusi raketama napali grad Lavov. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/fd/20230706-kronika-dana-34294751-20230706204048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.07. 2023-07-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/47/59/20230705-kronika-dana-34291251-20230705204040.mp3</link>
    <description>Vlada bi sutra trebala razriješiti HEP-ovu jeftinu prodaju skupo kupljenog plina. Oporba traži očitovanje DORH-a. U jeku krize o izboru ravnatelja VSOA-e, sastao se Savjet za koordinaciju sigurnosno-obavještajnih agencija, no nema dogovora. Sindikati pravosuđa nastavljaju štrajk. Nizozemsku i Njemačku zahvatila snažna ljetna oluja koja se pretvorila u uragan, poginulo najmanje dvoje ljudi! Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/47/59/20230705-kronika-dana-34291251-20230705204040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.07. 2023-07-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/8c/20230704-kronika-dana-34287894-20230704204535.mp3</link>
    <description>Predsjednik Zoran Milanović ustvrdio da ga HDZ i premijer Andrej Plenković u vezi s imenovanjem ravnatelja Vojno sigurnosno-obavještajne agencije ucjenjuje poput kartela. HEP na mjesec gubi desetke milijuna eura na cijenama plina, Vlada najavila rješenje tog problema na sjednici u četvrtak. U Saboru rasprava o paketu od devet poreznih zakona, koji bi trebali zaposlenima osigurati veće plaće. Predstavljen Nacionalni plan razvoja kulture i medija od 2023. do 2027. godine. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/8c/20230704-kronika-dana-34287894-20230704204535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>