<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 26 Aug 2023 21:29:16 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.08. 2023-08-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/77/20230826-kronika-dana-34430444-20230826204050.mp3</link>
    <description>Promjena vremena u Hrvatsku stiže u ponedjeljak navečer. Još sutra utjecaj toplinskog vala. Ruski predsjednik Vladimir Putin pozvao plaćenike Wagnera i drugih ruskih privatnih vojnih tvrtki da prisegnu na vjernost ruskoj državi. U Vrbniku na otoku Krku održani su 19. Dani vina. Urednica Mira Barić.</description>
    <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/77/20230826-kronika-dana-34430444-20230826204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.08. 2023-08-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/c0/20230825-kronika-dana-34428287-20230825205039.mp3</link>
    <description>Hrvatska je na vrhuncu toplinskog vala, danas je bio najtopliji Mljet s 38 stupnjeva! Sutra je vrijeme još opasnije za zdravlje Dijelovi zrakoplova u kojemu je bio Prigožin nađeni i tri kilometra od glavne olupine, što upućuje na mogućnost da se raspao visoko u zraku. Moskva odbacuje tvrdnje da je ubijen prema nalogu predsjednika Putina. Predsjednik Republike Zoran Milanović pozvao je premijera da nastave konzultacije i razgovore o imenovanju veleposlanika, generalnih konzula i konzula već idući tjedan. U Međimurju se održava piknik američkih automobila - više od stotinu skupilo ih se u Brezju. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/c0/20230825-kronika-dana-34428287-20230825205039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.08. 2023-08-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/3c/20230824-kronika-dana-34425599-20230824204538.mp3</link>
    <description>Ne prestaju nagađanja o pogibiji šefa ruskih plaćenika Jevgenija Prigožina. Vrućina ne popušta. Promjena vremena tek u ponedjeljak. Napokon će se sanirati odlagalište troske iz nekadašnjeg šibenskog TEF-a u Biljanima Donjim. Čelnik SDP-a Peđa Grbin posjet dvojice ministara navijačima u grčkim zatvorima smatra prekomjernim hodočašćem. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/3c/20230824-kronika-dana-34425599-20230824204538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.08. 2023-08-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/3f/20230823-kronika-dana-34422769-20230823204535.mp3</link>
    <description>Šef ruskih plaćenika Jevgenij Prigožin bio je na popisu putnika privatnog zrakoplova koji se srušio sjeverno od Moskve.Mirovine rastu 8 cijelih 42 posto. Umirovljenici upozoravaju da će time profitirati oni s velikim mirovinama, dok će svi s malim mirovinama još više tonuti u siromaštvo.Indija - prva zemlja čija se letjelica uspješno spustila na južnu stranu Mjeseca. Toplinski bi val mogao trajati do kraja tjedna, što znači da ćemo još nekoliko dana imati vrućine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/3f/20230823-kronika-dana-34422769-20230823204535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>