<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 20:34:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 08.05. 2024-05-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1a/5e/20240508-kronika-dana-35256834-20240508204055.mp3</link>
    <description>HDZ i Domovinski pokret dogovorili se o parlamentarnoj većini i podjeli resora u novoj vladi Andreja Plenkovića. Još traje sjednica Predsjedništva Domovinskog pokreta koje mora potvrditi dogovor.Nastavlja se egzodus ljudi iz Rafaha nakon što je Izrael zauzeo granični prijelaz kod toga grada na krajnjem jugu pojasa Gaze.
Sinoćnji nastup Baby Lasagne na HRT-u pratilo više od milijun ljudi.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 08 May 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1a/5e/20240508-kronika-dana-35256834-20240508204055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.05. 2024-05-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/99/20240507-kronika-dana-35253470-20240507203553.mp3</link>
    <description>Pregovori o formiranju saborske većine ulaze u završnicu. Sinoć u Zagrebu ubijena žena. Uhićen 48-godišnji muškarac, policija ispituje motive. Izrael preuzeo nadzor nad palestinskom stranom prijelaza Rafaha na granici prema Egiptu odakle dolazi najviše humanitarne pomoći. Baby Lasagna u borbi za finale Eurosonga. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/99/20240507-kronika-dana-35253470-20240507203553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.05. 2024-05-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/39/e2/20240506-kronika-dana-35250195-20240506204051.mp3</link>
    <description>HDZ sutra nastavlja razgovore s Domovinskim pokretom i manjinama - Plenković kaže - imamo više od 76 ruku. Radnici Varteksa u štrajku zbog neisplaćenih plaća. Može li Varteks preživjeti i ovu krizu ? Hamas objavio da pristaje na sporazuz o primirju. Izrael razmatra sve prijedloge, ali nastavlja vojnu akciju u Gazi. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Mon, 06 May 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/39/e2/20240506-kronika-dana-35250195-20240506204051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>