<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 21:04:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 19.06. 2024-06-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/36/20240619-kronika-dana-35386237-20240619204007.mp3</link>
    <description>Veliki požar u Zaprešiću. Zapalila se plastika u skladištu tvrtke za zbrinjavanje otpada EKO FLOR. Gust oblak dima pokrio dio Medvednice i Zagorja. Stanovnici upozoreni da zatvore prozore. Predsjednik Milanović u intervjuu za HTV: "Moj je život dosadan za državnog odvjetnika, ali nije za publiku."nogometna reprezentacija u drugom susretu na EURU s Albanijom igrala neodlučeno 2:2. Prvi ovogodišnji toplinski val u našoj zemlji, u Kninu 36 stupnjeva. Ministar Beroš ne vidi odgovornost ravnatelja KBC-a Zagreb zbog pojave legionele. Putin i Kim potpisali strateški važan sporazum o uzajamnoj obrani. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/36/20240619-kronika-dana-35386237-20240619204007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.06. 2024-06-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/70/20240618-kronika-dana-35382924-20240618204039.mp3</link>
    <description>U mjesec i pol u KBC-u Zagreb šestero pacijenata zarazilo se legionelom, troje je umrlo. Ministar Beroš najavio da će sutra posjetiti bolnicu.	Ruski predsjednik Vladimir Putin stigao u dvodnevni posjet Sjevernoj Koreji.Hrvatska nogometna reprezentacija doputovala u Hamburg, gdje sutra igra protiv Albanije.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/70/20240618-kronika-dana-35382924-20240618204039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.06. 2024-06-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/08/de/20240617-kronika-dana-35379727-20240617204033.mp3</link>
    <description>U Briselu neformalni sastanak čelnika država i vlada zemalja Europske unije. Tema je raspodjela vodećih dužnosti u europskim institucijama nakon izbora. Predsjednik Sabora Gordan Jandroković na utakmicu Hrvatska-Španjolska u Berlinu službenim zrakoplovom poveo i sina, Povjerenstvo za odlučivanje o sukobu interesa otvorilo predmet. Split je domaćin vodećim svjetskim znanstvenicima s područja biomedicine, među kojima je i četvero dobitnika Nobelove nagrade, okupljenima na konferenciji o forenzičkoj i antropološkoj genetici. Borbe u Rafahu i na jugu pojasa Gaze nastavljene su unatoč objavi izraelske vojske o taktičkim stankama radi ulaska humanitarne pomoći. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/08/de/20240617-kronika-dana-35379727-20240617204033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.06. 2024-06-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/63/20240616-kronika-dana-35376869-20240616204024.mp3</link>
    <description>Nakon poraza od Španjolske izbornik Zlatko Dalić ispričao se navijačima. U Švicarskoj je završena dvodnevna mirovna konferencija o Ukrajini. Dana potpora njezinoj teritorijalnoj cjelovitosti. U sjeni rata u pojasu Gaze, muslimani diljem svijeta slave Kurban-bajram. Za vrijeme hodočašća u Meku umrlo 14 jordanskih državljana. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/63/20240616-kronika-dana-35376869-20240616204024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>