<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2024 22:08:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.02. 2024-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/db/20240203-kronika-dana-34937305-20240203214007.mp3</link>
    <description>Ivan Turudić se kao sudac sastajao sa Zdravkom Mamićem koji je bio pod istragom, tvrdi predsjednik Milanović koji je uoči imenovanja glavnoga državnog odvjetnika sazvao izvanrednu konferenciju za novinare. Zbog ubojstva američkih vojnika u Jordanu Amerika uzvratila napadom na ciljeve u Iraku i Siriji. Gotovo 200 tisuća ljudi diljem Njemačke prosvjedovalo protiv stranke Alternativa za Njemačku. Urednica: SANJA COTA</description>
    <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/db/20240203-kronika-dana-34937305-20240203214007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.02. 2024-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/70/20240202-kronika-dana-34935030-20240202214004.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović tvrdi da ima dokaze o sigurnosnim zaprekama zbog kojih Ivan Turudić ne smije biti na čelu DORH-a. Ništa nije sporno - odgovara premijer Plenković. Nezadovoljni prijedlogom Uredbe o koeficijentima, dva sindikata iz znanosti i obrazovanja najavila prosvjed sljedeći petak. Izrael planira pojačati napade na jug pojasa Gaze, dosad poginulo više od 27 tisuća ljudi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/70/20240202-kronika-dana-34935030-20240202214004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.02. 2024-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/9d/20240201-kronika-dana-34931153-20240201214601.mp3</link>
    <description>Suci prekidaju bijeli štrajk. Razgovori se nastavljaju. Europska unije postigla dogovor o novom paketu pomoći Ukrajini. Inflacija u blagom padu, no uz Estoniju Hrvatska bilježi najveći rast potrošačkih cijena. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/9d/20240201-kronika-dana-34931153-20240201214601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.01. 2024-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/67/20240131-kronika-dana-34927523-20240131214058.mp3</link>
    <description>U Saboru cijeli dan burna rasprava o Vladinu prijedlogu da se za glavnoga državnog odvjetnika imenuje Ivan Turudić.Vlasniku psa koji je u Zadru nasmrt izgrizao 82-godišnju ženu prijeti do 8 godina zatvora.Prosvjedi poljoprivrednika iz Francuske proširili se od Njemačke do Grčke. Dio njih stigao u Brisel kako bi napravili pritisak na čelnike Europske unije.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/67/20240131-kronika-dana-34927523-20240131214058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>