<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 01 Jul 2023 20:57:10 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.07. 2023-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3a/48/20230701-kronika-dana-34278977-20230701204057.mp3</link>
    <description>Hrvatska 10 godina u Europskoj uniji. Što nam je donijelo članstvo? Uhićen bjegunac koji je u Trogiru teško ranio muškarca. Nedaleko od Zeline muškarac bombom ubio ženu i sebe. U Francuskoj već petu noć policija nastoji obuzdati nasilje, palež i pljačke. Hoće li visoke cijene ugroziti turističku sezonu? Urednica Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3a/48/20230701-kronika-dana-34278977-20230701204057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.06. 2023-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9b/52/20230630-kronika-dana-34276571-20230630204555.mp3</link>
    <description>Oko dvije tisuće pravosudnih službenika i namještenika, koji su već četiri tjedna u štrajku, prosvjedovalo je ispred Vlade. Ne odustaju od zahtjeva za povećanje plaća.U ponoć se navršava 10 godina članstva Hrvatske u Europskoj uniji. Proslava na Europskom trgu u Zagrebu. Ne smiruju se nasilni nemiri u francuskim gradovima nakon policijskog ubojstva tinejdžera. Otkazana javna okupljanja, prekida se noćni javni prijevoz. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Fri, 30 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9b/52/20230630-kronika-dana-34276571-20230630204555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.06. 2023-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/6b/20230629-kronika-dana-34273328-20230629203552.mp3</link>
    <description>Još traje potraga za umirovljenim policajcem koji je u Trogiru vatrenim oružjem teško ranio 32-godišnjaka. Nema dogovora pravosudnih sindikata i ministra Malenice. Štrajk se nastavlja. Nema službene potvrde o uhićenju zamjenika zapovjednika ruskih snaga u Ukrajini. Ponovno prosvjedi u Francuskoj. Luka Modrić i Dejan Lovren morat će ponovno na sud zbog lažnog svjedočenja. Urednik Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 29 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/6b/20230629-kronika-dana-34273328-20230629203552.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.06. 2023-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/eb/8e/20230628-kronika-dana-34270402-20230628204050.mp3</link>
    <description>Donesena naredba o mjerama kontrole za suzbijanje afričke svinjske kuge, određene i zone ograničenja. Građani će na izborima dati najbolju ocjenu o odluci Možemo da ne ide u koaliciju s SDP-om, poručio Peđa Grbin. Volodimir Zelenski od NATO-a traži jamstva da će Ukrajina postati članica saveza kad završi rat. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/eb/8e/20230628-kronika-dana-34270402-20230628204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>