<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 29 Sep 2022 20:51:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.09. 2022-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/c5/20220929-kronika-dana-33346460-20220929204013.mp3</link>
    <description>Zbog kiše koja pada od jučer ponovno prijete poplave. Kupa se izlila u Karlovačkoj županiji. Karlovac se priprema za vrhunac vodnoga vala. U Rijeci saniraju posljedice sinoćnjeg nevremena u kojem je poginuo 50-godišnji muškarac. Na ceremoniji u Moskvi Putin će sutra proglasiti pripojenje četiriju okupiranih ukrajinskih regija Rusiji. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/c5/20220929-kronika-dana-33346460-20220929204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.09. 2022-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/14/7b/20220928-kronika-dana-33342155-20220928204029.mp3</link>
    <description>INA dobila novu upravu, troje bivših hrvatskih članova odlaze iz tvrtke bez otpremnina. Na Aktualnom prijepodnevu u Saboru najviše pitanja za premijera o INA-i i korupciji. Još nije jasno što je izazvalo istjecanje plina iz cjevovoda Sjevernog toka jedan i dva. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 28 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/14/7b/20220928-kronika-dana-33342155-20220928204029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.09. 2022-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/ee/20220927-kronika-dana-33338612-20220927203542.mp3</link>
    <description>Vlada predlaže Marina Zovka iz Plinacra za trećeg člana Uprave INA-e. Sutra razrješenje troje dosadašnjih članova. Prije istjecanja plina iz plinovoda Sjeverni tok 1 i 2 dogodile se dvije podvodne eksplozije "vjerojatno namjerno izazvane". Sport! Naša mlada nogometna reprezentacija izborila plasman na Europsko prvenstvo, pobijedili Dansku na jedanaesterce. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 27 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/ee/20220927-kronika-dana-33338612-20220927203542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.09. 2022-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0c/37/20220926-kronika-dana-33335086-20220926203602.mp3</link>
    <description>Apsolutnu većinu na talijanskim parlamentarnim izborima osvojila ujedinjena desnica na čelu s Đorđom Meloni. Premijer Plenković potvrdio da se pokreće postupak razrješenja ravnatelja Vojne sigurnosno-obavještajne agencije.Vladimir Putin dodijelio rusko državljanstvo zviždaču Edwardu Snowdenu.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0c/37/20220926-kronika-dana-33335086-20220926203602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>