<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 19 Jul 2023 20:58:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 19.07. 2023-07-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/5b/20230719-kronika-dana-34331276-20230719204002.mp3</link>
    <description>Unutrašnjost Hrvatske zahvatila razorna oluja, u Zagrebu dvije osobe poginule, deseci ozlijeđenih! Jedna osoba poginula i u Slavoniji. Nakon što je predsjednik Milanović poslao zahtjev za izvanrednu sjednicu, predsjednik Sabora Jandroković sazvao ju je za petak. Afrička svinjska kuga dosad potvrđena na 112 gospodarstava u Vukovarsko-srijemskoj županiji, usmrćeno oko tri tisuće svinja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/5b/20230719-kronika-dana-34331276-20230719204002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.07. 2023-07-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/90/20230718-kronika-dana-34328391-20230718204058.mp3</link>
    <description>Snažno nevrijeme na sjeveru Hrvatske; velika šteta u Sloveniji i Austriji. Još nema rješenja za štrajk pravosudnih službenika. Oporba i službeno pozvala predsjednika Milanovića da zatraži izvanrednu sjednicu Sabora. Kijeva da je Ukrajina uspješna u oslobađanju okupiranih područja potvrdila je američka vojska. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/90/20230718-kronika-dana-34328391-20230718204058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.07. 2023-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8d/f8/20230717-kronika-dana-34325196-20230717204056.mp3</link>
    <description>Požari bjesne blizu Atene, stanovnicima zapovjeđeno da napuste domove, evakuacija djece iz ljetnih kampova.Na vrhuncu smo toplinskog vala, za sutra izdano crveno upozorenje za četiri regije, temperature bi mogle dosegnuti 40 stupnjeva.Ni sedmi tjedan pravosudni službenici ne prekidaju štrajk, predsjednik Vrhovnog suda drži odgovornom Vladu.Ponovno je napadnut Krimski most, Rusija najavila da se povlači iz sporazuma o izvozu žita iz crnomorskih luka.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8d/f8/20230717-kronika-dana-34325196-20230717204056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.07. 2023-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/7e/20230716-kronika-dana-34322331-20230716204054.mp3</link>
    <description>Udarni je turistički vikend. Prema broju vozila na hrvatskim autocestama premašen prošlogodišnji rekord. Istječe crnomorski sporazum o izvozu ukrajinskog žita koji Rusija zasad odbija produljiti. U Južnoj Koreji raste broj žrtava bujičnih poplava. Zasad je potvrđena smrt 37 osoba. Španjolac Karlos Alkaraz osvojio Wimbledon pobjedom protiv Novaka Đokovića.
Zbog visokih temperatura Državni hidrometeorološki zavod za sutra izdao narančasto upozorenje. Temperatura i do 38 stupnjeva. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/7e/20230716-kronika-dana-34322331-20230716204054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>