<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Apr 2023 20:46:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.04. 2023-04-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0e/1f/20230418-kronika-dana-34045324-20230418204031.mp3</link>
    <description>Ravnateljica USKOK-a Vanja Marušić dala je ostavku. Zataškala prometnu nesreću svog vozača s velikom štetom Oporba traži od premijera da i ona sudjeluje u pripremama novog Zakona o izbornim jedinicama. Dan je sjećanja na žrtve holokausta - Jom hašoa. Domaći su ratari zabrinuti da će ih uvoz ukrajinskih žitarica upropastiti. Putin jučer iznenada posjetio okupirane dijelove Ukrajine. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 18 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0e/1f/20230418-kronika-dana-34045324-20230418204031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.04. 2023-04-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4a/5f/20230417-kronika-dana-34041776-20230417204013.mp3</link>
    <description>Inflacija u našoj zemlji oslabjela četvrti mjesec zaredom i sada je 10,7 posto. Pronađena osoba koja je ostavila mrtvo novorođenče u selu Hlevnici potkraj siječnja. Ako se, nakon liječnika, i ostalim zdravstvenim radnicima ne povećaju plaće, sindikati su spremni na štrajk. Slovačka se pridružila Poljskoj i Mađarskoj u zabrani uvoza ukrajinskih poljoprivrednih proizvoda, Europska komisija poručila da takve jednostrane odluke država članica nisu moguće. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 17 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4a/5f/20230417-kronika-dana-34041776-20230417204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.04. 2023-04-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/16/b4/20230416-kronika-dana-34038240-20230416204013.mp3</link>
    <description>Mladić koji je nasmrt pretukao prijatelja u Požegi ide u zatvor. Priznao zločin. SDP slavi - osvojio većinu u Varaždinu. Prvo europsko zlato u karijeri za gimnastičara Tina Srbića. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 16 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/16/b4/20230416-kronika-dana-34038240-20230416204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.04. 2023-04-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d7/14/20230415-kronika-dana-34036006-20230415204017.mp3</link>
    <description>Nakon 25 godina kardinal Josip Bozanić odlazi u mirovinu, monsinjor Dražen Kutleša novi zagrebački nadbiskup. Agencija Fitch potvrdila rejting Hrvatske i stabilne izglede. U Ukrajini teške borbe u Bahmutu. Radio Sljeme slavi 70-ti rođendan. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d7/14/20230415-kronika-dana-34036006-20230415204017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>