<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 27 Jan 2025 06:43:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.01. 2025-01-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5f/fb/20250126-kronika-dana-36065563-20250126213525.mp3</link>
    <description>Kandidat Domovinskog pokreta za novog ministra poljoprivrede bit će David Vlajčić, dosadašnji državni tajnik u Ministarstvu prostornog uređenja, graditeljstva i državne imovine. Kolumbija odbila prihvatiti dva američka zrakoplova s deportiranim migrantima. Donald Trump nameće joj visoke carine i sankcije. U petak novi bojkot trgovina - pojedinosti će biti objavljene sutra. Platforma Halo inspektore podnosi prijave zbog lažne Facebook grupe. Hrvatska rukometna reprezentacija izborila je plasman u četvrtfinale Svjetskog prvenstva. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5f/fb/20250126-kronika-dana-36065563-20250126213525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.01. 2025-01-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/8b/20250125-kronika-dana-36063155-20250125214023.mp3</link>
    <description>Bojkot trgovina zbog visokih cijena prepolovio dnevnu potrošnju. Hoće li biti još akcija? U Čakovcu građani prosvjedom pred bolnicom dali potporu kirurzima, nakon što je njih desetero, nezadovoljno kadroviranjem nove uprave, dalo otkaz. Još četiri izraelske taokinje oslobođene iz zatočeništva Hamasa. U njemačkim gradovima prosvjedi protiv uspona krajnje desnice. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/8b/20250125-kronika-dana-36063155-20250125214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.01. 2025-01-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1e/dd/20250124-kronika-dana-36060725-20250124214017.mp3</link>
    <description>Zbog bojkota, diljem Hrvatske trgovine ovoga petka bile gotovo prazne. Sutra ćemo znati koliko se manje kupovalo. Deset kirurga u čakovečkoj bolnici dalo otkaz. Iz Ministarstva poručili da pružanje zdravstvene zaštite nije ugroženo. Ruski predsjednik Vladimir Putin rekao da bi se on i Donald Trump trebali sastati kako bi razgovarali o ukrajinskom ratu i cijenama energenata. Hrvatski rukometaši nadigrali Island i zadržali izglede za ulazak u četvrtfinale Svjetskog prvenstva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1e/dd/20250124-kronika-dana-36060725-20250124214017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.01. 2025-01-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/de/20250123-kronika-dana-36057062-20250123214012.mp3</link>
    <description>Donald Trump videovezom sudjelovao na konferenciji u Davosu, svjetskoj poslovnoj eliti poručio - proizvodite u SAD-u ako želite izbjeći carine. Ministarstvo vanjskih poslova preporučilo odgodu putovanja u Srbiju. Zbog previsokih cijena, građani će sutra prvi put bojkotirati trgovine. Uredila: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/de/20250123-kronika-dana-36057062-20250123214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>