<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 20:44:13 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.10. 2024-10-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f8/8c/20241005-kronika-dana-35705993-20241005204030.mp3</link>
    <description>Podgoru pogodilo snažno nevrijeme - vodene bujice nosile sve pred sobom. U Bosni i Hercegovini i dalje traje potraga za nestalima u velikim poplavama i odronima. Kombi pun migranata sletio s autoceste kod Novske. Dvije su osobe poginule, a više od dvadeset je ozlijeđeno. Hrvati evakuirani iz Libanona na putu prema Hrvatskoj. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f8/8c/20241005-kronika-dana-35705993-20241005204030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.10. 2024-10-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/05/20241004-kronika-dana-35703856-20241004203525.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u poplavama, bujicama i odronima u Bosni i Hercegovini. Na karlovačkom području na snazi su izvanredne mjere obrane od poplava, vodostaj Kupe je veći od osam metara. Predsjednik i premijer ponovno polemički o pomoći hrvatskih vojnika Ukrajini. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/05/20241004-kronika-dana-35703856-20241004203525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.10. 2024-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/29/d9/20241003-kronika-dana-35700136-20241003203511.mp3</link>
    <description>Izrael nastavlja zračne napade na Bejrut. Vojska tvrdi da je ubila jednog od zapovjednika Hezbolaha. Novi glavni tajnik NATO-a u posjetu Kijevu. Vlada predlaže rebalans proračuna, prihodi su povećani za gotovo dvije milijarde, a rashodi za milijardu eura. Zbog obilne kiše i rasta vodostaja, crveni meteoalarm za veći dio zemlje. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/29/d9/20241003-kronika-dana-35700136-20241003203511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>