<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 26 Mar 2023 20:51:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.03. 2023-03-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/44/20230326-kronika-dana-33973045-20230326204556.mp3</link>
    <description>Od ponoći i naše zračne luke u šengenskom režimu pa više nema graničnih kontrola. U ruskom gradu Kirejevsku eksplodirala bespilotna letjelica. NATO kritizirao nuklearnu retoriku Vladimira Putina, nazvao je opasnom i neodgovornom. Bivši američki predsjednik Donald Trump u Teksasu je održao prvi veliki skup u kampanji za predsjedničke izbore sljedeće godine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 26 Mar 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/44/20230326-kronika-dana-33973045-20230326204556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.03. 2023-03-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/0d/20230325-kronika-dana-33970635-20230325213555.mp3</link>
    <description>Od ponoći će i hrvatske zračne luke biti u šengenskom režimu. Nakon Credit Suissea, u problemima i Deutsche bank. Analitičari umiruju da nema rizika za prelijevanje bankarske krize u eurozonu. Rusija će rasporediti taktičko nuklearno oružje u Bjelorusiji. Večeras na Poljudu hrvatska nogometna reprezentacija igra protiv Walesa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 25 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/0d/20230325-kronika-dana-33970635-20230325213555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.03. 2023-03-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/7a/20230324-kronika-dana-33968287-20230324214008.mp3</link>
    <description>Europski čelnici tvrde da je bankarski sustav Unije stabilan, no Deutsche Bank u problemima, povećao se rizik od bankrota! U usporedbi s prošlom godinom cijene proizvoda iz uskrsne košarice i 30 posto više. Nakon što je kineski predsjednik posjetio Moskvu, u sljedećim tjednima mnogi europski dužnosnici putuju u Peking. Večernjakovu ružu za radijsku emisju godine dobio Purgeraj Radija Sljeme urednice Tanje Baran. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Fri, 24 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/7a/20230324-kronika-dana-33968287-20230324214008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.03. 2023-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c0/c3/20230323-kronika-dana-33964399-20230323214046.mp3</link>
    <description>Čelnici Europske unije dogovorili nastavak pomoći Ukrajini, uključujući što bržu dostavu streljiva. Zelenski ih pozvao da požure s isporukom.Diljem Francuske prosvjedi zbog Macronove mirovinske reforme, u mnogim gradovima prerasli u nasilje.Brodosplit ne ide u stečaj, vlasnik Debeljak osobnom zadužnicom deblokirao račun.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c0/c3/20230323-kronika-dana-33964399-20230323214046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>