<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Dec 2023 21:57:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 23.12. 2023-12-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/04/20231223-kronika-dana-34807978-20231223213522.mp3</link>
    <description>Subotu uoči sutrašnjeg Badnjaka diljem zemlje obilježile gužve i završne pripreme za blagdane. U prometu ponegdje kaos, i večeras se satima čeka na nekim graničnim prijelazima. Prema podacima HNB-a, više od 4 i pol milijarde kuna još nije zamijenjeno eurima, samo četiri radna dana ostala za zamjenu u bankama, pošti i Fini. U Češkoj dan žalosti, minutom šutnje u podne odana počast žrtvama pucnjave na Karlovu sveučilištu u Pragu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/04/20231223-kronika-dana-34807978-20231223213522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.12. 2023-12-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1d/4e/20231222-kronika-dana-34805643-20231222214021.mp3</link>
    <description>Češka policija pojačala mjere sigurnosti u Pragu. U Češkoj sutra dan žalosti. Iz istražnog zatvora pušten srednjoškolski profesor iz Zagreba koji se potukao s učenikom. Vijeće sigurnosti Ujedinjenih naroda usvojilo ublaženu rezoluciju kojom se poziva na povećanje humanitarne pomoći Pojasu Gaze. Sjedinjene države bile suzdržane. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1d/4e/20231222-kronika-dana-34805643-20231222214021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.12. 2023-12-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/9d/20231221-kronika-dana-34801697-20231221213516.mp3</link>
    <description>24-godišnji student ubio 15-ero ljudi na praškom sveučilištu, povezuju ga s još nekoliko ubojstava. Sva 102 Dinamova navijači puštena iz grčkih zatvora. Vlada umirovljenicima isplaćuje božićni dodatak, ovisno o visini mirovine iznosit će od 50 do 160 eura. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/9d/20231221-kronika-dana-34801697-20231221213516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.12. 2023-12-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/91/81/20231220-kronika-dana-34797909-20231220214015.mp3</link>
    <description>Damir Habijan - novi ministar gospodarstva i održivog razvoja. Premijer Plenković najavio još jedan paket potpore umirovljenicima, ovaj put svima koji imaju mirovinu do 840 eura. U Bruxellesu postignut dogovor o novom sporazumu o migracijama i azilu u Europskoj uniji. Uz ostalo, uvode se stroži postupci za dobivanje azila. Od sutra u Slavoniji dopuštena svinjokolja.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/91/81/20231220-kronika-dana-34797909-20231220214015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>