<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 30 Mar 2025 21:06:55 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.03. 2025-03-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/39/6e/20250330-kronika-dana-36270879-20250330204014.mp3</link>
    <description>I dalje padaju vodostaji Une, Kupe i Korane. Saniraju se posljedice poplava. Donald Trump zaprijetio da će uvesti sekundarne carine od 25 do 50 posto na svu rusku naftu ako se ne postigne sporazum o Ukrajini. Za Thompsonov koncert početkom srpnja, na Zagrebačkom hipodromu, u manje od 24 sata prodano malo više od 280 tisuća ulaznica. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/39/6e/20250330-kronika-dana-36270879-20250330204014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.03. 2025-03-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f3/36/20250329-kronika-dana-36268552-20250329214013.mp3</link>
    <description>Vodostaji rijeka su visoki, no montažno-demontažni sustav u Hrvatskoj Kostajnici odolijeva pritiscima Une, a stanje u Slavoniji je bolje. Teško stanje u Mjanmaru, i prije razornog potresa 19 milijuna ljudi, od ukupno 53 milijuna, trebalo je humanitarnu pomoć. Noćas počinje ljetno računanje vremena, u 2 sata bit će 3. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f3/36/20250329-kronika-dana-36268552-20250329214013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.03. 2025-03-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/3f/20250328-kronika-dana-36266125-20250328214506.mp3</link>
    <description>65-godišnji pljačkaš banke, ubijen u Splitu, deportiran iz Australije gdje je odslužio kaznu za pljačku i ubojstvo. U više županija izvanredno stanje obrane od poplava. Razoran potres u Mianmaru. "Potreban nam je Grenland, to je vrlo važno za međunarodnu sigurnost", izjavio Donald Trump. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/3f/20250328-kronika-dana-36266125-20250328214506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.03. 2025-03-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/ab/20250327-kronika-dana-36262685-20250327214006.mp3</link>
    <description>Nakon 19 godina ponovno imamo najbolju slalomašicu svijeta - Zrinka Ljutić osvojila je Mali kristalni globus! Europski čelnici složni o dugoročnoj potpori Ukrajini, ali ne i o sigurnosnim jamstvima postigne li se mirovni sporazum s Moskvom. Propalo drugo mirenje triju obrazovnih sindikata i Vlade, počinju regionalni cirkularni štrajkovi, prvi je 1. travnja u Dalmaciji. Provedeno istraživanje o prisutnosti tragova droga u otpadnim vodama - i u Europi i u Hrvatskoj najviše se konzumira kokain. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/ab/20250327-kronika-dana-36262685-20250327214006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>