<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 22:02:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 20.01. 2023-01-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/aa/69/20230120-kronika-dana-33711136-20230120214035.mp3</link>
    <description>Inspektori u četvrtini nadzora utvrdili neopravdano povećanje cijena usluga u prosjeku 20 posto, u nekima i znatno više. Ispisano kazni u vrijednosti 400 tisuća eura! Iz udruge Glas poduzetnika najavljuju prigovore i pravne mjere. Zakonske izmjene za ubrzanje obnove na potresom stradalim područjima na Vladi za dva tjedna. Predsjednik Zoran Milanović u dvodnevnom službenom posjetu Mađarskoj, kritizirao odnos Europske unije prema toj zemlji. Ukrajina još neće dobiti tenkove Leopard, Hrvatska će joj nastaviti pomagati, među ostalim, i u razminiranju. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/aa/69/20230120-kronika-dana-33711136-20230120214035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.01. 2023-01-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/c3/20230119-kronika-dana-33707829-20230119213522.mp3</link>
    <description>Visok vodostaj rijeka zbog obilnih kiša. Sljedećih bi se dana stanje trebalo stabilizirati. Hrvatska je u eurozoni zaštićenija od inflacije i utjecaja globalne krize, izjavio u Davosu na Svjetskome gospodarskom forumu premijer Plenković. U Kijevu razgovarali predsjednik Europskog vijeća Charles Michel i ukrajinski predsjednik Zelenski. Francuzi na masovnim prosvjedima, ne žele u mirovinu tek u 64.-oj. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/c3/20230119-kronika-dana-33707829-20230119213522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.01. 2023-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/e8/20230118-kronika-dana-33704081-20230118214025.mp3</link>
    <description>U padu helikoptera nedaleko od Kijeva poginulo 14-ero ljudi među kojima jedno dijete i cijeli vrh ukrajinskog Ministarstva unutarnjih poslova.Rastu vodostaji karlovačkih rijeka; izvanredne mjere obrane od poplave i u Lici.Ne prestaju reakcije na pohvale Segeja Lavrova upućene predsjedniku Milanoviću zbog izjave da Vašington i NATO preko Ukrajine vode rat protiv Rusije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/e8/20230118-kronika-dana-33704081-20230118214025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.01. 2023-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/27/20230117-kronika-dana-33700244-20230117213519.mp3</link>
    <description>Prisegnuli novi ministri Branko Bačić i Šime Erlić, Aktualnim prijepodnevom počelo proljetno zasjedanje Sabora. Inflacija i u prosincu nastavila rasti - iznosi visokih 13,1 posto. Talijan uhićen u korupcijskom skandalu Europskog parlamenta pristao surađivati s vlastima u zamjenu za manju kaznu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/27/20230117-kronika-dana-33700244-20230117213519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>