<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 21:11:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 17.07. 2024-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d4/85/20240717-kronika-dana-35483738-20240717204004.mp3</link>
    <description>Sud Europske unije objavio da Europska komisija nije bila dovoljno transparentna u postupku nabave cjepiva protiv koronavirusa.Ministar financija Marko Primorac za jesen najavio rebalans proračuna. Zlatna Arena na Pulskom filmskom festivalu dodijeljena filmu "Proslava", a prema ocjeni publike najbolji "Sveta obitelj". Luka Modrić potpisao novi jednogodišnji ugovor s Real Madridom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d4/85/20240717-kronika-dana-35483738-20240717204004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.07. 2024-07-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/dd/20240716-kronika-dana-35480995-20240716204101.mp3</link>
    <description>Prva sjednica novog saziva Europskog parlamenta u Strasbourgu, Roberta Metsola ponovno izabrana za predsjednicu. U četvrtak glasovanje o Ursuli von der Leyen. Sve lučke kapetanije - od Pule do Dubrovnika - provele akciju "Sigurna plovidba". Utvrđeno 27 prekršaja i naplaćeno više od 20 tisuća eura kazni. Uz ekstremne temperature zraka, ovih se dana bilježe i rekordne temperature mora - gotovo 30 stupnjeva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/dd/20240716-kronika-dana-35480995-20240716204101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.07. 2024-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/07/20240715-kronika-dana-35478072-20240715203527.mp3</link>
    <description>Dan nakon atentata Donald Trump na konvenciji Republikanske stranke i službeno nominiran za predsjedničkog kandidata. Posljednji je dan za predaju kandidatura za 10 ustavnih sudaca, dosad ih stiglo 45. Domovinski pokret dobit će devet mjesta državnih tajnika, potvrdio premijer Andrej Plenković. Hrvatska turistička zajednica očekuje još jednu sjajnu sezonu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/07/20240715-kronika-dana-35478072-20240715203527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.07. 2024-07-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b5/6d/20240714-kronika-dana-35475361-20240714204018.mp3</link>
    <description>Nakon neuspjelog atentata, Donald Trump Amerikance pozvao na zajedništvo. Napad osudio predsjednik Biden, reakcije stižu iz cijelog svijeta. Sutra istječe rok za kandidaturu za deset mjesta u Ustavnom sudu. Tko se sve vidi na tome mjestu i kako do dvotrećinske većine za izbor? Zbrajaju se štete od jučerašnjeg nevremena na sjeveru i istoku zemlje. Večeras finale EURA. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b5/6d/20240714-kronika-dana-35475361-20240714204018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>