<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 13 Nov 2022 21:53:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 12.11. 2022-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bd/21/20221112-kronika-dana-33488339-20221112230542.mp3</link>
    <description>Ukrajinci slave pobjedu u Hersonu. Suradnici Donalda Trumpa najavljuju da će on u utorak objaviti kandidaturu za predsjedničke izbore 2024. Jedna je osoba ozlijeđena, a više objekata oštećeno u eksploziji u središtu Preka na otoku Ugljanu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bd/21/20221112-kronika-dana-33488339-20221112230542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.11. 2022-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/eb/20221111-kronika-dana-33486270-20221111213540.mp3</link>
    <description>Ruske snage potpuno se povukle iz Hersona. U grad ušli ukrajinski vojnici. Hrvatska među pet država Europske unije s najvišom stopom gospodarskog rasta. Na cestama pojačane policijske kontrole. Vinogradari i ljubitelji vina slave Martinje! Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/eb/20221111-kronika-dana-33486270-20221111213540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.11. 2022-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0a/b3/20221110-kronika-dana-33482240-20221110214540.mp3</link>
    <description>Kutinska Petrokemija, jedina hrvatska tvornica mineralnih gnojiva, , prelazi u većinsko tursko vlasništvo.Europski parlament podupro ulazak Hrvatske u Schengen - konačnu odluku donosi Europsko vijeće početkom prosinca. Na Markovu trgu prosvjedovale bivše radnice požeške Orljave - ni nakon godinu dana nisu im isplaćene zaostale plaće i zakonom zajamčene otpremnine. U zadarskoj bolnici kažu da se smrt 22-godišnje rodilje, nažalost, nije mogla spriječiti. Ukrajina i dalje najavu ruskog povlačenja iz Hersona uzima s oprezom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0a/b3/20221110-kronika-dana-33482240-20221110214540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>