<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 25 Jan 2024 21:55:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 25.01. 2024-01-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/f1/20240125-kronika-dana-34908561-20240125214533.mp3</link>
    <description>Vlada predložila Ivana Turudića za glavnoga državnog odvjetnika; iznimno oštra reakcija predsjednika Milanovića. Predstavljene uredbe o koeficijentima za državne i javne službe, sindikati se moraju izjasniti u roku od 15 dana. Zbog krijumčarenja najmanje 119 migranata, USKOK pokrenuo istragu protiv osam hrvatskih i srbijanskih državljana. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/f1/20240125-kronika-dana-34908561-20240125214533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.01. 2024-01-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/10/20240124-kronika-dana-34904669-20240124214031.mp3</link>
    <description>Plaće u državnim i javnim službama rast će 13 i pol posto, najavio je ministar Marin Piletić. Sutra će biti predstavljena Uredba o koeficijentima. Četvorica kandidata za novoga glavnog državnog odvjetnika obavila razgovore u Vladi.Moskva optužila Ukrajinu da je srušila ruski zrakoplov u kojemu je bilo 65 ukrajinskih zarobljenika koji su trebali biti razmijenjeni. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/10/20240124-kronika-dana-34904669-20240124214031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.01. 2024-01-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/98/20240123-kronika-dana-34901036-20240123214028.mp3</link>
    <description>Drugi dan bijeloga štrajka Udruga sudaca tvrdi da mu se odazvalo 90 posto sudaca. Turski parlament dao dugoočekivano odobrenje za članstvo Švedske u NATO-u. Lani u Europi trideset puta više slučajeva ospica nego godinu prije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/98/20240123-kronika-dana-34901036-20240123214028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.01. 2024-01-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f0/2d/20240122-kronika-dana-34897562-20240122214026.mp3</link>
    <description>Udruga sudaca tvrdi da se bijelom štrajku odazvalo više 80 posto sudaca. Sindikati javnih službi nezadovoljni Vladinom uredbom o koeficijentima. U jutrošnjoj potjeri za krijumčarem ilegalnih migranata kod Cetingrada ozlijeđene tri osobe. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f0/2d/20240122-kronika-dana-34897562-20240122214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>