<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2024 22:10:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.11. 2024-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/8b/20241104-kronika-dana-35799650-20241104214027.mp3</link>
    <description>Amerikanci sutra izlaze na birališta, Kamala Harris i Donald Trump kampanju završavaju u saveznim državama koje bi mogle biti ključne za izbornu pobjedu. Zbog tragedije u Novom Sadu srbijanski ministar graditeljstva sutra daje ostavku.Od ponoći benzin jeftiniji dva, a dizel jedan cent. Umro je veliki Quincy Jones, jedan od najcjenjenijih glazbenih producenata i glazbenika.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/8b/20241104-kronika-dana-35799650-20241104214027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.11. 2024-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/9e/20241103-kronika-dana-35796065-20241103214011.mp3</link>
    <description>Španjolski kralj i premijer, nakon napada ogorčenih stanovnika, odustali od daljnjeg posjeta poplavljenim područjima. Prosvjednici u Srbiji traže odgovornost za tragediju u Novom Sadu. Vladi poručuju - "ruke su vam krvave". Građani Murtera na referendumu opozvali gradonačelnika Tonija Turčinova! Više od 3 tisuće trkača na Zagrebačkom noćnom ceneru. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/9e/20241103-kronika-dana-35796065-20241103214011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.11. 2024-11-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c7/2e/20241102-kronika-dana-35793960-20241102215054.mp3</link>
    <description>Počela istraga o padu nadstrešnice na kolodvoru u Novom Sadu, u kojoj je poginulo 14 osoba. U Španjolskoj 10 tisuća vojnika i policajaca još traži nestale nakon poplave. Za tri dana Amerikanci izlaze na predsjedničke izbore. U Hrvatskoj, iako predsjednički izbori još nisu raspisani, zahuktava se neslužbena kampanja. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c7/2e/20241102-kronika-dana-35793960-20241102215054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.11. 2024-11-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a2/48/20241101-kronika-dana-35791740-20241101213046.mp3</link>
    <description>14 poginulih i 30 ozlijeđenih nakon što se srušila betonska nadstrešnica na kolodvoru u Novom Sadu. Sve žrtve još nisu identificirane.205 poginulih u poplavama u Španjolskoj, ne zna se koliko je nestalih. Blagdan je Svih svetih . Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a2/48/20241101-kronika-dana-35791740-20241101213046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>