<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 22:09:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 09.11. 2024-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/fa/20241109-kronika-dana-35817203-20241109214538.mp3</link>
    <description>Agencija Moody's podignula hrvatski kreditini rejting za dvije razine! Prema izvješću svih triju agencija sada smo u najvećoj, "A" kategoriji!tim ogradio se od izjave njegova savjetnika da za Ukrajince Krima više nema. Teška prometna nesreća na jugu zemlje, dvoje ljudi poginulo, ima i ozlijeđenih. Vrijeme sutra: u unutrašnjosti oblačno, najviša temperatura 10 stupnjeva, na Jadranu sunčano, temperatura u Dalmaciji i Istri i do 21 stupanj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/fa/20241109-kronika-dana-35817203-20241109214538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.11. 2024-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/f0/20241108-kronika-dana-35815024-20241108214012.mp3</link>
    <description>Za ponedjeljak najavljen štrajk u zdravstvenom sustavu, u bolnicama će se obavljati samo hitne intervencije.Američko ministarstvo pravosuđa optužilo Iran da je planirao atentat na Trumpa prije izbora. Počeo peti krug upisa trezorskih zapisa. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/f0/20241108-kronika-dana-35815024-20241108214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.11. 2024-11-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/26/20241107-kronika-dana-35811178-20241107215055.mp3</link>
    <description>Joe Biden obratio se javnosti i čestitao Donaldu Trumpu na pobjedi. Njemačka pred prijevremenim izborima. Oštre reakcije saborske oporbe jer je Hrvatski generalski zbor kao svojeg člana primio i predsjedničkog kandidata HDZ-a Dragana Primorca. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/26/20241107-kronika-dana-35811178-20241107215055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.11. 2024-11-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b4/55/20241106-kronika-dana-35807211-20241106214043.mp3</link>
    <description>Donald Trump novi je predsjednik SAD-a, na uvjerljivoj pobjedi čestitala mu i Kamala Haris. Demokrati gnjevni, pitaju se zašto se Biden povukao prekasno. Nakon smrti dječaka u Centru za rehabilitaciju u Rijeci udruge traže promjene u sustavu socijalne skrbi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b4/55/20241106-kronika-dana-35807211-20241106214043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>