<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 20:50:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 10.08. 2023-08-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/00/20230810-kronika-dana-34390224-20230810204007.mp3</link>
    <description>Devetorica Hrvata, trojica Grka i jedan Albanac sumnjiče se za ubojstvo u Ateni, javljaju grčki mediji. Vrhunac vodenog vala stigao u Osječko-baranjsku županiju. Dok gradovi proglašavaju sajmene dane kako bi se moglo raditi i blagdanom, premijer tvrdi da je Zakon o trgovini napravljen tako da prođe ocjenu ustavnosti. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/00/20230810-kronika-dana-34390224-20230810204007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.08. 2023-08-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/53/14/20230809-kronika-dana-34387340-20230809204555.mp3</link>
    <description>Gotovo stotinu huligana na sudu u Ateni, sumnjiče se i za ubojstvo s namjerom te sudjelovanje u zločinačkoj organizaciji. Na autocesti Rijeka-Zagreb poginula dvojica radnika, na zaustavnom traku na njih naletio teretnjak. Vodeni val približava se istoku zemlje.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/53/14/20230809-kronika-dana-34387340-20230809204555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.08. 2023-08-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/52/7b/20230808-kronika-dana-34384780-20230808204050.mp3</link>
    <description>Grčka i svijet šokirani sukobom Bad Blue Boysa i navijača AEK-a, u kojem je ubijen 29-godišnji Grk. Policija navodno ima otiske ubojice.Nabujala Drava, s rekordnim vodostajem, i dalje prijeti u Podravini, gdje se užurbano postavljaju zečji nasipi.U brazilskom gradu Belemu počeo skup o spasu Amazonije. Urednica Barić</description>
    <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/52/7b/20230808-kronika-dana-34384780-20230808204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.08. 2023-08-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8c/58/20230807-kronika-dana-34381877-20230807204048.mp3</link>
    <description>Zbog nabujale Drave dramatično u Koprivničko-križevačkoj županiji, tijekom noći očekuje se vrhunac vodenog vala, u pomoć dolazi vojska. Dogovor Pantovčaka i Banskih dvora - brigadni general Ivan Turkalj kandidat za ravnatelja Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. Vlada će sa 7 i pol milijuna eura svinjogojcima sanirati gubitke zbog svinjske kuge. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8c/58/20230807-kronika-dana-34381877-20230807204048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>