<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 09 Apr 2025 20:49:19 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 09.04. 2025-04-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/6d/20250409-kronika-dana-36302479-20250409204107.mp3</link>
    <description>Kina uzvratila s ukupno 84 posto carina na proizvode iz Sjedinjenih Država. Europska unija dogovorila protumjere na američke carine za aluminij i čelik. Hrvatska će Srbiji poslati prosvjednu notu zbog učestalog protjerivanja hrvatskih državljana. Fabio Cannavaro više nije trener Dinama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/6d/20250409-kronika-dana-36302479-20250409204107.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.04. 2025-04-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/9c/20250408-kronika-dana-36298997-20250408204028.mp3</link>
    <description>Trump uvodi Kini carine od 104 posto. Čeka se odgovor Pekinga. Sedmero djelatnika Ministarstva vanjskih poslova, uhićenih u akciji USKOKA I EPO-a, priznalo krivnju za lažiranje putnih troškova. Ministarstvo poljoprivrede uvelo ograničenja kako bi se izbjeglo širenje zaraze slinavke i šapa iz Slovačke i Mađarske u našu zemlju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/9c/20250408-kronika-dana-36298997-20250408204028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.04. 2025-04-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/db/20250407-kronika-dana-36295723-20250407204022.mp3</link>
    <description>Donald Trump zaprijetio Kini dodatnim carinama od 50 posto. Na svim svjetskim burzama snažan pad vrijednosti dionica.Sve je spremno za početak provedbe temeljnog vojnog osposobljavanja ili - obveznog služenja vojnog roka.Nakon Dalmacije i Slavonije, danas se štrajkalo u osnovnim i srednjim školama te na fakultetima u Primorsko-goranskoj, Ličko-senjskoj i Istarskoj županiji. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/db/20250407-kronika-dana-36295723-20250407204022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.04. 2025-04-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ef/08/20250406-kronika-dana-36292497-20250406205503.mp3</link>
    <description>Hladna fronta stigla u Hrvatsku, temperature pale i do 15 stupnjeva, voćari na mukama. Europska komisija u srijedu donosi protumjere na američke sankcije. Papa Franjo prvi put nakon izlaska iz bolnice pojavio se među vjernicima na Trgu svetog Petra. Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ef/08/20250406-kronika-dana-36292497-20250406205503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>