<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 11 Feb 2023 21:49:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.02. 2023-02-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/f6/20230211-kronika-dana-33783149-20230211213512.mp3</link>
    <description>U potresima u Turskoj i Siriji poginulo više od 25 tisuća ljudi. U Turskoj uhićenja građevinara, zbog nesigurnosti neki su se timovi spasilaca povukli s terena. Pokreće se prikupljanje potpisa za opoziv glavne državne odvjetnice Zlate Hrvoj-Šipek. Gorivo bi u utorak trebalo pojeftiniti, dizel znatno više od benzina. Ruski napadi na ukrajinsku energetsku infrastrukturu ne prestaju. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 11 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/f6/20230211-kronika-dana-33783149-20230211213512.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.02. 2023-02-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d0/a2/20230210-kronika-dana-33780989-20230210214040.mp3</link>
    <description>Više od 23.000 ljudi poginulo u potresima u Turskoj i Siriji. Ruske snage pokrenule najavljenu veliku ofenzivu na Ukrajinu. Kijevski gradonačelnik Vitalij Kličko za HRT rekao da je cilj Rusije cijela Ukrajina. Protiv osmero pritvorenih Hrvata u Zambiji podignuta nova optužnica. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 10 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d0/a2/20230210-kronika-dana-33780989-20230210214040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.02. 2023-02-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/da/20230209-kronika-dana-33777481-20230209213537.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u katastrofalnim potresima u Turskoj i Siriji. Sve je manje nade da će se pod ruševinama pronaći još preživjelih. Osmero Hrvata u Zambiji ponovno u zatvoru u Ndoli. Ukrajinski predsjednik Volodimir Zelenski u Briselu na izvanrednom sastanku na vrhu Europske unije. U Europskom parlamentu dočekan je ovacijama. Oporba u Saboru proziva državnu odvjetnicu Zlatu Hrvoj-Šipek zbog izostanka reakcije na korupcijske afere. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 09 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/da/20230209-kronika-dana-33777481-20230209213537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.02. 2023-02-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/1d/20230208-kronika-dana-33773743-20230208214016.mp3</link>
    <description>Oproštaj od Miroslava Ćire Blaževića - iduću srijedu na zagrebačkome Mirogoju. U Turskoj i Siriji više od 12 tisuća poginulih. U Londonu Volodimir Zelenski zatražio vojne zrakoplove za Ukrajinu. Večeras je ukrajinski predsjednik i u Parizu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/1d/20230208-kronika-dana-33773743-20230208214016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>