<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 07 Dec 2022 22:03:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 07.12. 2022-12-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/85/20221207-kronika-dana-33571789-20221207214532.mp3</link>
    <description>Traje istraga o padu MIG-a, jedan je pilot otpušten iz bolnice, a drugi operiran. Vladimir Putin rekao da je prijetnja nuklearnog rata sve veća, ali da ruski nuklearni arsenal služi isključivo za odvraćanje. Kijevski gradonačelnik Vitalij Kličko upozorio da još nije vrijeme za evakuaciju grada, ali da je i taj scenarij moguć. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/85/20221207-kronika-dana-33571789-20221207214532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.12. 2022-12-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a5/4b/20221206-kronika-dana-33568161-20221206214058.mp3</link>
    <description>Spašena oba pilota MIG-a 21 koji se poslijepodne srušio na području Voćina. U Zagrebu iznenada umro umirovljeni general Pavao Miljavac. Čelnici zemalja Europske unije u Tirani dali snažnu potporu integraciji zapadnog Balkana u Uniju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a5/4b/20221206-kronika-dana-33568161-20221206214058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.12. 2022-12-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/cf/20221205-kronika-dana-33564287-20221205214055.mp3</link>
    <description>Nakon produžetaka i izvođenja jedanaesteraca, hrvatska nogometna reprezentacija pobjedom nad Japanom ušla u četvrtfinale Svjetskog prvenstva u Kataru. 55 pravosudnih objekata i 38 trgovačkih centara diljem Hrvatske primilo anonimne lažne dojave o postavljenim eksplozivnim napravama. Od ponoći pojeftinjuje gorivo - benzin za 88 lipa, a dizel za 91-nu lipu. Jadrolinija obilježila 75 godina plovidbe. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/cf/20221205-kronika-dana-33564287-20221205214055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.12. 2022-12-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a2/7a/20221204-kronika-dana-33560709-20221204213519.mp3</link>
    <description>Od utorka znatno jefinije gorivo.Iz Rusije kažu da neće prodavati naftu koja podliježe ograničenjima Zapada. Iran ukinuo policiju za moral, a parlament preispituje Zakon o obveznom nošenju hidžaba, objavio iranski glavni državni odvjetnik.	Hrvatska protiv Japana sutra igra za četvrtfinale Svjetskoga nogometnog prvenstva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 04 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a2/7a/20221204-kronika-dana-33560709-20221204213519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>