<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 15 Apr 2024 20:37:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 14.04. 2024-04-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/87/20240414-kronika-dana-35181918-20240414204003.mp3</link>
    <description>Nakon iranskog napada - satima zasjedao izraelski ratni kabinet. Spremni su na obranu, ali i na odgovor Iranu. Tri su dana do parlamentarnih izbora. Većina stranaka održala završne skupove. Počeo 20-ti Zagreb Dox, u tjedan dana bit će prikazano više od stotinu filmova. Hajduk pretrpio peti uzastopni poraz. Rijeka i dalje vodeća. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/87/20240414-kronika-dana-35181918-20240414204003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.04. 2024-04-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/bb/20240413-kronika-dana-35179645-20240413203540.mp3</link>
    <description>Četiri dana do parlamentarnih izbora - kampanja u završnici, završeno tiskanje gotovo 4 milijuna glasačkih listića. Šest osoba ubijeno u napadu nožem u trgovačkom centru u Sydneyu, među ozlijeđenima devetomjesečno dijete. Ne popušta napetost na Bliskom istoku - dok Izrael u visokom stupnju pripravnosti očekuju iranski napad, revolucionarna garda te zemlje zaplijenila brod za koji tvrdi da je povezan s Izraelom. Plesači na trgovima u Zagrebu, Osijeku, Splitu, Zadru i Umagu zaplesali Rim tim tagi dim, kao potporu Baby Lasagni na Eurosongu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/bb/20240413-kronika-dana-35179645-20240413203540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.04. 2024-04-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d9/89/20240412-kronika-dana-35177492-20240412215559.mp3</link>
    <description>Pet dana do parlamentarnih izbora, prvi put na birališta izlazimo usred radnog tjedna, srijeda će biti neradni dan. Izrael se priprema za mogući osvetnički napad Irana. U Rijeci uhićen jedan od pljačkaša Finina kombija, opljačkanog prije godinu i pol u tom gradu.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d9/89/20240412-kronika-dana-35177492-20240412215559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>