<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 15 Feb 2024 21:55:40 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.02. 2024-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/3f/20240215-kronika-dana-34975945-20240215214049.mp3</link>
    <description>Predsjednik Visokoga kaznenog suda prijavio Ivana Turudića zbog kršenja Kodeksa sudačke etike. Građani će od ponedjeljka moći upisivati trezorske zapise, i to u dva roka. Europska komisija u zimskim gospodarskim prognozama blago je povećala procjene rasta hrvatskog BDP-a za ovu godinu na 2 cijela 6 posto. SPORT: Hrvatski vaterpolisti u dramatičnoj završnici nakon peteraca slavili protiv Francuske 17:16 i izborili finale Svjetskog prvenstva. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/3f/20240215-kronika-dana-34975945-20240215214049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.02. 2024-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/2e/20240214-kronika-dana-34971987-20240214214543.mp3</link>
    <description>Izbor Ivana Turudića za glavnoga državnog odvjetnika i dalje glavna politička tema. Sabor će tijekom obnove zgrade na Trgu svetog Marka zasjedati u vojarni na Črnomercu. Nezadovoljni Uredbom o koeficijentima, dva obrazovna sindikata najavljuju nove pritiske na Vladu. Na Pepelnicu - početak korizme - obilježen Dan bez duhanskog dima. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/2e/20240214-kronika-dana-34971987-20240214214543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.02. 2024-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/3f/20240213-kronika-dana-34968634-20240213214039.mp3</link>
    <description>Državno-odvjetničko vijeće, predsjednik, premijer, političke stranke - i danas nove izjave o sigurnosnim provjerama Ivana Turudića. Čak 89 posto članova Liječničkog sindikata spremno na štrajk. Spriječen bijeg dvojice zatvorenika koji su se namjeravali izgubiti među riječkim maškarama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/3f/20240213-kronika-dana-34968634-20240213214039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.02. 2024-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/ce/20240212-kronika-dana-34965166-20240212214036.mp3</link>
    <description>Izrael traži od UN-a da pomogne evakuirati civile prije kopnene ofenzive na Rafah, UN odgovara da neće pomagati u prisilnom raseljavanju. Neće više biti sigurnosnih provjera Ivana Turudića prije nego što stupi na dužnost glavnog državnog odvjetnika, poručio premijer Plenković. Više od 20 godina radnice šibenske Revije čekaju isplatu plaća i otpremnina, sada predlažu zakon lex Revija. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/ce/20240212-kronika-dana-34965166-20240212214036.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>