<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2024 22:04:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 09.12. 2024-12-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/d8/20241209-kronika-dana-35917119-20241209214049.mp3</link>
    <description>Slavlje na ulicama Damaska. Nakon prevrata u Siriji skupina Hajat Tahrir al Šam najavila uspostavu prijelazne vlade. Moskva pružila azil Bašaru Al Asadu. Burne reakcije nakon što su suci Ustavnog suda htjeli sami sebi produljiti mandat. Predsjednik Milanović traži ostavke. Još samo sutra svi mogući kandidati za predsjednika Republike moći će predati Državom izbornom povjerenstvu svoje kandidature, s najmanje 10 tisuća potpisa birača Vlak zapeo u Lici. Putnici iz Zagreba u Split stigli nakon 15 sati putovanja. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/d8/20241209-kronika-dana-35917119-20241209214049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.12. 2024-12-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/aa/20241208-kronika-dana-35913652-20241208213543.mp3</link>
    <description>Sirijski pobunjenici ušli u glavni grad Damask, sada bivši predsjednik Bašar al-Asad pobjegao u Moskvu. U Zagrebu su prosvjedovali radnici Hrvatske pošte. Traže veće plaće, bolje radne uvjete i isplatu 1200 eura svim radnicima, ne samo dijelu, kako je planirano. Stigla najavljena promjena vremena, na većini cesta u Lici i Gorskom kotaru zimski uvjeti, jaka bura prekinula pomorski promet. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/aa/20241208-kronika-dana-35913652-20241208213543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.12. 2024-12-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4e/85/20241207-kronika-dana-35911205-20241207213531.mp3</link>
    <description>Na dužnost prisegnulo desetero ustavnih sudaca. Sirijski pobunjenici ulaze u četvrti Damaska, najavljuje se i pad režima Bašara al Asada. Svjetski državnici u Parizu na otvorenju obnovljene katedrale Notre Dame. Sastali se predsjednici Trump i Zelenski. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 07 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4e/85/20241207-kronika-dana-35911205-20241207213531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.12. 2024-12-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/1d/20241206-kronika-dana-35908492-20241206214009.mp3</link>
    <description>U Saboru je većina bila protiv opoziva premijera. O ustavnim sucima glasovat će se sutra. ruskih hibridnih napada poništeni rezultati predsjedničkih izbora u Rumunjskoj na kojima je u prvom krugu pobijedio proruski kandidat. Sutra se u Parizu otvara obnovljena katedrala Notre-Dame, moguć susret Zelenski -Trump. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/1d/20241206-kronika-dana-35908492-20241206214009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>