<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 20:46:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.04. 2024-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/ec/20240429-kronika-dana-35228806-20240429204009.mp3</link>
    <description>Predsjednik DIP-a uručio predsjedniku Milanoviću konačne rezultate izbora, sutra počinje teći rok od 20 dana za održavanje prve sjednice novog saziva Sabora. Održani pregovori Domovinskog pokreta sa SDP-om te HDZ-om, još nitko nema većinu. Hamasu ponuđen 40-dnevni prekid vatre i puštanje na slobodu tisuća palestinskih zatvorenika u zamjenu za oslobađanje izraelskih talaca. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/ec/20240429-kronika-dana-35228806-20240429204009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.04. 2024-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/65/21/20240428-kronika-dana-35225280-20240428204007.mp3</link>
    <description>Sutra se nastavljaju pregovori o sastavljanju parlamentarne većine. Vesna Vučemilović iz Suverenista objavila da neće ni u kakav savez sa SDP-om ili Možemo, nagađa se da bi mogla poduprijeti HDZ-ovu većinu. Izrael je spreman odustati od napada na Rafah ako Hamas oslobodi preostale taoce. Ove godine neće biti tradicionalne prvosvibanjske povorke u Zagrebu. SPORT: boksač Gabrijel Veočić europski prvak u kategoriji do 80 kilograma, sestre Jurković brončane na Europskom veslačkom prvenstvu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/65/21/20240428-kronika-dana-35225280-20240428204007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.04. 2024-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/18/20240427-kronika-dana-35223139-20240427204006.mp3</link>
    <description>Ni deset dana nakon izbora nema naznaka tko će biti dio parlamentarne većine. Hrvatski suverenisti odlučili da neće u HDZ-ovu Vladu.Izrael spreman odgoditi ulazak vojske u Rafah ako Hamas oslobodi taoce. Nakon jedanaest dana resorno ministarstvo donijelo plan odsukavanja broda u Raškom zaljevu.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/18/20240427-kronika-dana-35223139-20240427204006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>