<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2022 21:26:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.10. 2022-10-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/c5/20221018-kronika-dana-33405770-20221018204542.mp3</link>
    <description>Premijer Saboru podnio izvješće o radu Vlade, istodobno je održana sjednica Protukorupcijskog vijeća o INA-i. Sindikati državnih i javnih službi odbili novu ponudu Vlade za povećanje plaća i ostalih materijalnih prava. Rusija i dalje napada brojne ukrajinske gradove, Ukrajina tvrdi da to čini iranskim bespilotnim letjelicama i najavljuje prekid diplomatskih odnosa s Iranom. Privedena trojica maloljetnika koji su prije deset dana u Dugom Selu pretukli 15-godišnjaka. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 18 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/c5/20221018-kronika-dana-33405770-20221018204542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.10. 2022-10-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/d5/20221017-kronika-dana-33402218-20221017204020.mp3</link>
    <description>Gorivo neće poskupjeti, Vlada intervenirala i ograničila cijene na još tjedan dana.Premijer Plenković ni sutra neće doći na sjednicu antikorupcijskog vijeća - u to će vrijeme u Saboru podnijeti izvješće o radu Vlade.Rusi napala Kijev bespilotnim letjelicama, vojni zrakoplov srušio se na stambenu zgradu u Rusiji, najmanje četvero ljudi poginulo. U Našicama spaljeno više od dvije tone droge koja bi na ilegalnom tržištu dosegnula cijenu oko 13 milijuna eura. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/d5/20221017-kronika-dana-33402218-20221017204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.10. 2022-10-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/cd/20221016-kronika-dana-33398972-20221016204052.mp3</link>
    <description>U Vukovaru je odana počast Blagi Zadri i Alfredu Hillu, herojima obrane grada, koji su poginuli prije 31-nu godinu. Istodobno, patrijarh Srpske pravoslavne Crkve Porfirije u Vukovaru posvetio obnovljenu crkvu, pozvao na molitvu i za žrtve Hrvate katolike. Rusi objavili da su uspjeli zaustaviti ukrajinsku protuofenzivu u regijama Hersonu i Luhansku. Tisuće ljudi izašle na ulice Pariza prosvjedujući protiv rasta cijena.Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 16 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/cd/20221016-kronika-dana-33398972-20221016204052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.10. 2022-10-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/80/20221015-kronika-dana-33396931-20221016070057.mp3</link>
    <description>Iz rudnika u Turskoj spašeno 58 rudara, poginuo je 41.Cijela Ukrajina danas je bila pod uzbunom zbog ruskih zračnih napada.Patrijarh srpske pravoslavne crkve Porfirije došao u Vukovar, dio javnosti nezadovoljan jer se sutra obilježava obljetnica pogibije vukovarskog heroja Blage Zadre.
Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 15 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/80/20221015-kronika-dana-33396931-20221016070057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>