<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 11 Jan 2024 22:00:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.01. 2024-01-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/fb/20240111-kronika-dana-34861900-20240111214038.mp3</link>
    <description>Izmjenama Kaznenog zakona koje je Vlada poslala u Sabor pooštravaju se kazne za nasilje i uvodi novo kazneno djelo - femicid. Južnoafrička Republika u tužbi protiv Izraela na Haškom sudu iznijela argumente za genocid nad Palestincima. Tisuće prosvjednika u Varšavi protiv reforme medija i uhićenja bivših ministara.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/fb/20240111-kronika-dana-34861900-20240111214038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.01. 2024-01-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1a/b7/20240109-kronika-dana-34854569-20240109214025.mp3</link>
    <description>Uhićena još trojica napadača na maloljetnike u Vukovaru, njihovi roditelji za subotu najavljuju prosvjed. Sve četiri kandidature za glavnog državnog odvjetnika su pravovaljane i proslijeđene Vladi. Vozač pokojnog zagrebačkog gradonačelnika Milana Bandića i takozvani "kralj Adventa" Denis Mohenski nagodili se s USKOK-om za kazne rada za opće dobro. UN-ova agencija za palestinske izbjeglice priopćila da je gotovo sve stanovništvo pojasa Gaze raseljeno. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1a/b7/20240109-kronika-dana-34854569-20240109214025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.01. 2024-01-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/24/20240108-kronika-dana-34851483-20240108214018.mp3</link>
    <description>Zbog nasilja nad maloljetnicima u Vukovaru istražni zatvor određen 23-godišnjemu mladiću. Most iznio optužbe protiv izvršnog direktora Fortenove Fabrisa Peruška. Iako je izgubila od Crne Gore, hrvatska reprezentacija u četvrtfinalu Europskoga vaterpolskog prvenstva. U 78-oj godini umro Franz Beckenbauer. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/24/20240108-kronika-dana-34851483-20240108214018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>