<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 20:47:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 21.06. 2024-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/4e/20240621-kronika-dana-35393149-20240621204020.mp3</link>
    <description>Nakon kolapsa u opskrbi strujom, sustav normaliziran. Bez struje ostala cijela Dalmacija i dio Slavonije, Crna Gora, dijelovi Bosne i Hercegovine te Albanije.Češki državljanin, čije je dijete poginulo kod Obrovca u eksploziji, opasnu napravu uzeo s vojnog poligona.Milorad Pupovac izabran za predsjednika saborskog Odbora za ljudska prava i prava nacionalnih manjina. Najmanje jedanaestero ljudi poginulo u požaru na jugoistoku Turske, s požarima se bori i Grčka.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/4e/20240621-kronika-dana-35393149-20240621204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.06. 2024-06-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4f/65/20240620-kronika-dana-35389539-20240620204015.mp3</link>
    <description>HDZ-ov vukovarsko-srijemski župan Damir Dekanić pod utjecajem alkohola drugi put imao prometnu nesreću, dao je ostavku. Požar plastike u tvrtki Eko-Flor u Zaprešiću trebao bi biti potpuno ugašen do ponoći. U Slavonskom Brodu sin hladnim oružjem ubio roditelje. Ruski predsjednik Putin, nakon Sjeverne Koreje, posjetio i Vijetnam. SAD, Japan i Južna Koreja oštro osudile jačanje vojne suradnje Rusije i Sjeverne Koreje. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4f/65/20240620-kronika-dana-35389539-20240620204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.06. 2024-06-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/36/20240619-kronika-dana-35386237-20240619204007.mp3</link>
    <description>Veliki požar u Zaprešiću. Zapalila se plastika u skladištu tvrtke za zbrinjavanje otpada EKO FLOR. Gust oblak dima pokrio dio Medvednice i Zagorja. Stanovnici upozoreni da zatvore prozore. Predsjednik Milanović u intervjuu za HTV: "Moj je život dosadan za državnog odvjetnika, ali nije za publiku."nogometna reprezentacija u drugom susretu na EURU s Albanijom igrala neodlučeno 2:2. Prvi ovogodišnji toplinski val u našoj zemlji, u Kninu 36 stupnjeva. Ministar Beroš ne vidi odgovornost ravnatelja KBC-a Zagreb zbog pojave legionele. Putin i Kim potpisali strateški važan sporazum o uzajamnoj obrani. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/36/20240619-kronika-dana-35386237-20240619204007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.06. 2024-06-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/70/20240618-kronika-dana-35382924-20240618204039.mp3</link>
    <description>U mjesec i pol u KBC-u Zagreb šestero pacijenata zarazilo se legionelom, troje je umrlo. Ministar Beroš najavio da će sutra posjetiti bolnicu.	Ruski predsjednik Vladimir Putin stigao u dvodnevni posjet Sjevernoj Koreji.Hrvatska nogometna reprezentacija doputovala u Hamburg, gdje sutra igra protiv Albanije.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/70/20240618-kronika-dana-35382924-20240618204039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>