<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 30 Jan 2025 22:19:03 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.01. 2025-01-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/6f/20250130-kronika-dana-36080965-20250130215048.mp3</link>
    <description>Hrvatska rukometna reprezentacija pobijedila Francusku rezultatom 31:28 i plasirala se u finale Svjetskog prvenstva! Zrinka Ljutić pobijedila u slalomu u francuskom Courchevelu! Nema preživjelih u sudaru putničkog zrakoplova i vojnog helikoptera u zračnoj luci u Washingtonu. Do sada pronađeno 28-mero poginulih. David Vlajčić dobio potporu saborskog Odbora za poljoprivredu, objavljena nova snimka njegova prethodnika Josipa Dabre s kalašnjikovom u kukuruzu. Na popisu proizvoda s ograničenim cijenama sada je 70 artikala, istodobno počeo bojkot kupnje u trima trgovačkim lancima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/6f/20250130-kronika-dana-36080965-20250130215048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.01. 2025-01-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ad/f4/20250129-kronika-dana-36077102-20250129214044.mp3</link>
    <description>Ukrajinski premijer Denis Šmihal u Zagrebu rekao da je zahvalan Vladi i Saboru na potpori Ukrajini. Sutra sastanak pedstavnika Vlade i trgovačkih lanaca, ali i novi bojkot trgovina. Za sutrašnje rukometno polufinale ulaznica više nema, no vrtoglavo im rastu cijene u oglasnicima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ad/f4/20250129-kronika-dana-36077102-20250129214044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.01. 2025-01-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/52/20250128-kronika-dana-36073214-20250128214537.mp3</link>
    <description>Pobjeda nad Mađarima u posljednjoj sekundi utakmice, Hrvatska će u polufinalu Svjetskog rukometnog prvenstva igrati protiv Francuske. David Vlajčić kandidat je Domovinskog pokreta za ministra poljoprivrede, glasovanje u petak. Nema rješenja u čakovečkoj bolnici, kirurzi sprmni tražiti novi posao. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/52/20250128-kronika-dana-36073214-20250128214537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.01. 2025-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/6c/20250127-kronika-dana-36069363-20250127214033.mp3</link>
    <description>Na Marjanu pronađen maloljetnik za kojim se tragalo cijeli dan; prevezen u bolnicu.Najavljen novi bojkot - od četvrtka na tjedan dana triju trgovačkih lanaca i triju proizvoda, u petak svih trgovina, kafića, banaka i dostave.Studenti u Beogradu na 24 sata blokiraju važno prometno čvorište. Predsjednik Aleksandar Vučić najavio hitnu rekonstrukciju vlade. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/6c/20250127-kronika-dana-36069363-20250127214033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>