<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 01 Apr 2023 20:45:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.04. 2023-04-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/07/20230401-kronika-dana-33992822-20230401204018.mp3</link>
    <description>Tragedija u Pragu - na maturalnom putovanju poginuo učenik iz Poreča. Jedna osoba zadobila teže opekline u sinoćnjem požaru u tvornici parketa u Mraclinu. Šteta se još utvrđuje. U Zagrebu prosvjed udruge Franak.	Na snagu stupio Vladin četvrti paket mjera za zaštitu kućanstava i gospodarstva od rasta cijena. Đakovačko-osječki nadbiskup Đuro Hranić ispričao se žrtvama seksualnog zlostavljanja.</description>
    <pubDate>Sat, 01 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/07/20230401-kronika-dana-33992822-20230401204018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.03. 2023-03-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/d8/20230331-kronika-dana-33990639-20230331204020.mp3</link>
    <description>U povodu obilježavanja godišnjice oslobađanja kijevskog predgrađa Buče, premijer Andrej Plenković i ministar hrvatskih branitelja Tomo Medved posjetili Ukrajini. Dvoje stranih državljan poginulo u padu malog zrakoplova odmah nakon polijetanja iz pulske zračne luke. Inflacija slabi četvrti mjesec zaredom, u ožujku je 10,6 posto. Najviše su poskupjeli hrana i piće - oko 15 posto. U Sjedinjenim Državama podignuta je povijesna optužnica - protiv bivšeg predsjednika Donalda Trumpa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 31 Mar 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/d8/20230331-kronika-dana-33990639-20230331204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.03. 2023-03-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2c/5b/20230330-kronika-dana-33986973-20230330204019.mp3</link>
    <description>U Saboru se raspravljalo o Zakonu o osobnoj asistenciji. Na Vladi odlučeno o pomoći HEP-u od 900 milijuna eura.Washington pozvao građane SAD-a da napuste Rusiju, nakon što je u toj zemlji pritvoren američki novinar optužen za špijunažu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 30 Mar 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2c/5b/20230330-kronika-dana-33986973-20230330204019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.03. 2023-03-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5e/99/20230329-kronika-dana-33983291-20230329204559.mp3</link>
    <description>Financijsko vještačenje na kojem se temelji optužnica u slučaju veliki Agrokor - nezakonito.Premijer Plenković najavio da će Vlada dokapitalizirati HEP s 900 milijuna eura.Papa Franjo u bolnici - ima respiratornu infekciju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5e/99/20230329-kronika-dana-33983291-20230329204559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>