<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 12 Apr 2023 21:12:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 12.04. 2023-04-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/71/20230412-kronika-dana-34026340-20230412204015.mp3</link>
    <description>Policija još traga za četvoricom muškaraca koji se dovode u vezu s jučerašnjom pucnjavom u Splitu. Uhićen muškarac za kojeg se pretpostavlja da povezan s paležom automobila sutkinje osječkoga Županijskog suda. Aktualcem gotovo bez povišenih tonova počela nova saborska sjednica. SPORT: U finalu Hrvatskog kupa igrat će Šibenik i Hajduk. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 12 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/71/20230412-kronika-dana-34026340-20230412204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.04. 2023-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/34/20230411-kronika-dana-34022895-20230411204013.mp3</link>
    <description>Liječnici u razgovoru s premijerom Plenkovićem postigli dogovor o rješenjima problema koji ih muče. Nijedna ponuda nije stigla za kupnju Uljanik brodogradnje. U pucnjavi u Splitu ranjen muškarac. Tin Srbić izborio nastup u na finalu Europskog prvenstva u gimnastici u Antalyji Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/34/20230411-kronika-dana-34022895-20230411204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.04. 2023-04-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/5b/20230410-kronika-dana-34019676-20230410205010.mp3</link>
    <description>Predstavnici pet krovnih liječničkih udruga sutra s premijerom Andrejem Plenkovićem. Nova masovna pucnjava u SAD-u. U napadu u Luisevilleu, u saveznoj državi Kentucky, poginulo pet osoba, među njima i napadač. Dječaka koji je stradao od strujnog udara na kolodvoru u Slavonskom Brodu čeka dug oporavak. U 76-toj godini umro violončelist i glazbeni pedagog Valter Dešpalj, jedan od najistaknutijih hrvatskih glazbenika druge polovice 20. stoljeća. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Mon, 10 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/5b/20230410-kronika-dana-34019676-20230410205010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.04. 2023-04-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8e/0a/20230409-kronika-dana-34017328-20230409211506.mp3</link>
    <description>Najveći kršćanski blagdan Uskrs proslavljen uz želje za mir, ljubav i zajedništvo. U uskrsnoj poruci Gradu i svijetu papa Franjo pozvao na završetak sukoba u cijelom svijetu. Mira nema u Ukrajini - najmanje je dvoje civila poginulo u novom valu ruskih napada na južne regije Hersona i Zaporižje. Dvije zgrade urušile se Marseilleu, strahuje se da je pod ruševinama zarobljeno mnogo ljudi. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 09 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8e/0a/20230409-kronika-dana-34017328-20230409211506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>