<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 29 Sep 2023 20:53:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.09. 2023-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/e3/20230929-kronika-dana-34535832-20230929204002.mp3</link>
    <description>Inflacija se ovaj mjesec usporila, no Hrvatska ima znatno veći rast cijena od prosjeka eurozone. U Švedskoj golemi rast broja ubojstava, sukoba bandi i kriminala, premijer Kristersson u pomoć pozvao vojsku. Nakon što su pretražene njegove luksuzne vile - neformalni čelnik kosovskih Srba Milan Radoičić priznao da je organizirao napad na kosovsku policiju. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/e3/20230929-kronika-dana-34535832-20230929204002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.09. 2023-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/87/20230928-kronika-dana-34532283-20230928204039.mp3</link>
    <description>Na Malti sutra sastanak na vrhu sredozemnih zemalja članica Europske unije, glavna tema - borba protiv nezakonitih migracija. Glavni tajnik NATO-a Jens Stoltenberg stigao je u svoj drugi posjet Kijevu od početka ruske invazije na Ukrajinu i obećao nastavak vojne pomoći. Policija istražuje ljudske kosti koje su pronađene na ilegalnom odlagalištu građevinskog otpada u središtu Karlovca. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/87/20230928-kronika-dana-34532283-20230928204039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.09. 2023-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/72/20230927-kronika-dana-34529030-20230927204012.mp3</link>
    <description>Zbog sve više migranata, Slovenija pojačala policijski nadzor uz hrvatsku granicu. Zlata Hrvoj-Šipek više se neće kandidirati za glavnu državnu odvjetnicu, a i u ovim trenutcima podnosi Saboru izvješće o radu Državnog odvjetništva. Američki speleolog došao u Zagreb zahvaliti našim gorskim spašavateljima koji su imali ključnu ulogu u njegovu izvlačenju iz špilje u Turskoj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/72/20230927-kronika-dana-34529030-20230927204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.09. 2023-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/84/20230926-kronika-dana-34525181-20230926203538.mp3</link>
    <description>Lučka kapetanija završila, a policija nastavlja potragu za nestalim kajakašima u dubrovačkom akvatoriju. Šestogodišnja djevojčica s autizmom, za koju u 31-noj ustanovi nije pronađen smještaj, privremeno zbrinuta u Centru Slave Raškaj. Na današnjem sastanku vladajućih nije se razgovaralo o smjeni predsjednika Uprave HEP-a Frane Barbarića. Nastavlja se egzodus Armenaca iz Gorskog Karabaha. Na sjeveru Kosova i dalje napeto.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/84/20230926-kronika-dana-34525181-20230926203538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>