<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 11 Dec 2022 21:52:40 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.12. 2022-12-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/a0/20221211-kronika-dana-33584263-20221211214506.mp3</link>
    <description>Zbog rasta vodostaja rijeka proglašeno izvanredno stanje, najteže na području Hrvatske Kostajnice. Napeto je na Kosovu - Nakon uhićenja bivšeg srpskog policajca - srpski prosvjednici drugi su dan blokirali ceste! Ukrajinska vojska raketama napala okupirani grad Melitopolj, a Rusi iranskim bespilotnim letjelicama napali Odesu. Za vrijeme utakmice s Brazilom - uređaji Seizmološkog zavoda u Zagrebu i Rijeci - zabilježili "veliku količinu pozitivne" energije! Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/a0/20221211-kronika-dana-33584263-20221211214506.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.12. 2022-12-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3e/63/20221210-kronika-dana-33581931-20221210214004.mp3</link>
    <description>Hrvatska proslavila ulazak svoje reprezentacije u polufinale Svjetskoga nogometnog prvenstva. Drugi je polufinalni par Francuska i Maroko. Zbog sumnje na korupciju, uhićena potpredsjednica Europskog parlamenta Eva Kaili, slučaj vjerojatno povezan s Katarom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3e/63/20221210-kronika-dana-33581931-20221210214004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.12. 2022-12-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/6c/20221209-kronika-dana-33579675-20221209214057.mp3</link>
    <description>Hrvatska je u polufinalu svjetskoga nogometnog prvenstva. Brazilci odlaze kući, sada je svima jasno: Idemo do kraja, do finala. Euforija i slavlje diljem zemlje. Vlada prihvatila prijedlog zakona o porezu na ekstradobit. Također je odlučeno da se plaće neće nužno isplaćivati preko tekućeg računa. Predsjednik Milanović u prvom posjetu Čileu. Predsjednik te zemlje ljevičar Gabriel Borić hrvatskog je podrijetla. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/6c/20221209-kronika-dana-33579675-20221209214057.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.12. 2022-12-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a3/b2/20221208-kronika-dana-33575711-20221208214101.mp3</link>
    <description>Hrvatska od 1. siječnja postaje dio Schengena - odluku u Bruxellesu jednoglasno potvrdili ministri unutarnjih poslova država članica Europske unije. Ruski predsjednik Putin prvi put javno priznao da je cilj napada na Ukrajinu energetska infrastruktura. Rusija oslobodila američku košarkašku zvijezdu Brittney Griner - razmijenjena za ruskog trgovca oružjem. Vatreni odradili posljednji trening uoči utakmice s Brazilom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 08 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a3/b2/20221208-kronika-dana-33575711-20221208214101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>