<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 17 Jun 2025 09:13:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 16.06. 2025-06-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/29/c2/20250616-kronika-dana-36507036-20250617081559.mp3</link>
    <description>Snažno nevrijeme zahvatilo Istru, sedam osoba ozlijeđeno, najveće posljedice u Rovinju i Puli. Ne prestaju međusobni zračni napadi Izraela i Irana. U Teheranu pogođena zgrada državne televizije.U USKOK-ovoj akciji uhićenja u Zadru, Pagu i Zagrebu. Među uhićenima donedavni paški gradonačelnik Ante Fabijanić.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/29/c2/20250616-kronika-dana-36507036-20250617081559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.06. 2025-06-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0e/58/20250615-kronika-dana-36504030-20250615203519.mp3</link>
    <description>Nastavljeni napadi Izraela i Irana. Više od stotinu poginulih. Raste broj hrvatskih državljana koji traže povratak iz Izraela i Irana. Srbijanska policija na granici s Hrvatskom uhitila Krunoslava Fehira, ključnog svjedoka u suđenju Branimiru Glavašu. Tereti ga se za ratne zločine u Osijeku. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0e/58/20250615-kronika-dana-36504030-20250615203519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.06. 2025-06-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b1/0f/20250614-kronika-dana-36501821-20250614205109.mp3</link>
    <description>Iran i Izrael nastavljaju međusobne zračne napade. Poginulo je više od 80 ljudi. Iran razmišlja o zatvaranju Hormuškog tjesnaca, kojim prolazi oko 20 posto globalne potrošnje naftnih derivata. U američkoj saveznoj državi Minesoti ubijena demokratska zastupnica i njezin suprug, u drugom napadu demokratski zastupnik i njegova supruga ranjeni. Zagrebačka policija još traga za ubojicom žene i muškarca čija su tijela sinoć pronađena u automobilu u garaži. U Zagrebu održan Pride, u Splitu Hod za život. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b1/0f/20250614-kronika-dana-36501821-20250614205109.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.06. 2025-06-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/aa/ab/20250613-kronika-dana-36499527-20250613204055.mp3</link>
    <description>Iran uzvratio na izraelske napade. Iranske balističke rakete padaju na središte Tel Aviva. Umrlo još dvoje radnika, teško ozlijeđenih u jučerašnjoj eksploziji u Čazmi. Sindikati i Vlada potpisali sporazum, neće biti štrajka u školama. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/aa/ab/20250613-kronika-dana-36499527-20250613204055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>