<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 26 Sep 2022 20:32:47 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 25.09. 2022-09-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/a4/20220925-kronika-dana-33331555-20220925204030.mp3</link>
    <description>Za sat vremena u Italiji se zatvaraju birališta. Hoće li se potvrditi predviđanja o pobjedi desne koalicije Giorgie Meloni? Na okupiranim ukrajinskim područjima nastavlja se referendum o priključenju Rusiji. U Rusiji se nastavljaju prosvjedi i egzodus vojnih obveznika. Hrvatska nogometna reprezentacija večeras u Beču igra s Austrijom u posljednjem kolu Lige nacija. Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Sun, 25 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/a4/20220925-kronika-dana-33331555-20220925204030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.09. 2022-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/0e/20220924-kronika-dana-33329354-20220924204551.mp3</link>
    <description>U Rusiji masovna uhićenja prosvjednika protiv mobilizacije i bijeg rezervista u inozemstvo. Rat u Ukrajini i dalje je u središtu glavne rasprave Opće skupštine Ujedinjenih naroda. Nekoliko stotina mladih liječnika prosvjedom zatražilo hitnu reformu zdravstva. Talijani sutra biraju novu vlast. Sve ankete predviđaju pobjedu desnice. Urednica: Sanja Rabuzin-Pavić</description>
    <pubDate>Sat, 24 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/0e/20220924-kronika-dana-33329354-20220924204551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.09. 2022-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/05/20220923-kronika-dana-33326816-20220923203556.mp3</link>
    <description>Iz Beograda poslan poziv za suđenje četvorici hrvatskih pilota, Ministarstvo pravosuđa poručuje da će ih zaštititi. Državni zavod za statistiku tvrdi da su podaci iz Popisa stanovništva točni, pa i oni o broju katolika. Na okupiranim ukrajinskim područjima počeli referendumi o pripojenju Rusiji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 23 Sep 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/05/20220923-kronika-dana-33326816-20220923203556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>