<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 10 Mar 2025 21:46:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 10.03. 2025-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/30/20250310-kronika-dana-36206533-20250310214033.mp3</link>
    <description>Tragedija na zagrebačkom Zapadnom kolodvoru. 14-godišnji dječak poginuo u naletu vlaka. U Vukovaru identificirani posmrtni ostaci 12 osoba. Većina pronađena na Petrovačkoj doli. Volodimir Zelenski stigao u Saudijsku Arabiju, sutra prvi službeni razgovori između američkih i ukrajinskih dužnosnika nakon neuspješnog sastanka u Bijeloj kući. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/30/20250310-kronika-dana-36206533-20250310214033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.03. 2025-03-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/67/7d/20250309-kronika-dana-36203320-20250309214026.mp3</link>
    <description>Uoči ključnih ukrajinsko-američkih pregovora o završetku rata, Trump oštro kritizirao Zelenskog. Zbog ubojstava civila u Siriji, SAD i Rusija traže sjednicu Vijeća sigurnosti. Izrael prekida dostavu električne energije Gazi koja se njome korsiti za proizvodnju pitke vode. Od sutra u osnovnim školama počinje provedba nacionalnih ispita. Kako će se na njih odraziti najavljeni štrajk? Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/67/7d/20250309-kronika-dana-36203320-20250309214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.03. 2025-03-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0d/c6/20250308-kronika-dana-36201145-20250308214023.mp3</link>
    <description>Umro predsjednik Vrhovnog suda Radovan Dobronić. Rusi žestoko napadaju ukrajinske gradove. U utorak u Saudijskoj Arabiji ukrajinsko-američki razgovori o mirovnim prijedlozima. Na Međunarodni dan žena ponovno upozoreno na njihovu neravnopravnost u radnom i privatnom životu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0d/c6/20250308-kronika-dana-36201145-20250308214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.03. 2025-03-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/da/95/20250307-kronika-dana-36198786-20250307213553.mp3</link>
    <description>Požar kuće u romskom naselju u Međimurju, u kojem je poginulo troje djece, izazvalo zapaljenje otpada u plastičnoj kanti. Pomorci u Rijeci i Splitu dali potporu kolegama protiv kojih se vodi istraga zbog tragedije na trajektu "Lastovo". Vlada šalje u Sabor konačni prijedlog Zakona o igrama na sreću - zabranjuje se promidžba kockanja, postavljanje automata za klađenje u kafićima i povećava oporezivanje dobitaka. Neočekivani zaokret američkog predsjednika Trumpa - zbog masovnih napada na Ukrajinu razmatra uvođenje novih sankcija i carina Rusiji. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/da/95/20250307-kronika-dana-36198786-20250307213553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>