<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 19 Dec 2022 22:05:10 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 19.12. 2022-12-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/d5/20221219-kronika-dana-33612321-20221219213531.mp3</link>
    <description>Zadar, Split, Čepin, Velika Gorica i Varaždin oduševljeno dočekali svoje nogometaše i izbornika. Brisel dogovorio najvišu cijenu za uvoz plina u Europsku uniju, 180 eura za megavatsat! Vladimir Putin u posjetu Bjelorusiji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 19 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/d5/20221219-kronika-dana-33612321-20221219213531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.12. 2022-12-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/f7/20221218-kronika-dana-33608760-20221218215035.mp3</link>
    <description>Vatreni se s broncom vratili u Hrvatsku, u Zagrebu ih dočekalo više od 100 tisuća navijača. Kapetan Luka Modrić u budućnosti obećao i zlato.Svjetski prvak je Argentina, jedanaestercima pobijedila Francusku.Urednica Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Sun, 18 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/f7/20221218-kronika-dana-33608760-20221218215035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.12. 2022-12-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/74/6a/20221217-kronika-dana-33606261-20221217214054.mp3</link>
    <description>Hrvatska nogometna reprezentacija osvojila je broncu na Svjetskom prvenstvu u Kataru. Diljem zemlje utakmica se pratila na otvorenome, a još traje veliko slavlje. Doček brončanih nogometaša sutra je na zagrebačkom Trgu bana Jelačića. Rusi su i danas raketirali ukrajinsku energetsku infrastrukturu. Papa Franjo proslavio 86. rođendan. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 17 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/74/6a/20221217-kronika-dana-33606261-20221217214054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.12. 2022-12-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/44/0c/20221216-kronika-dana-33603685-20221216214042.mp3</link>
    <description>Ukrajinski vojnici neće na obuku u našu zemlju, vladajućima je u Saboru nedostajalo četiri glasa za pozitivnu odluku. Pola je Ukrajine bez struje. Rusi i dalje silovito gađaju infrastrukturu, Europska unija dogovorila deveti paket sankcija. Gorivo bi u utorak trebalo znatno pojeftiniti, ali je inflacija rekordnih 13 i pol posto. Najveće curenje osobnih podataka u Hrvatskoj - iz Agencije za naplatu potraživanja u javnost dospjeli osobni podaci više od 77 tisuća građana. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 16 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/44/0c/20221216-kronika-dana-33603685-20221216214042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>