<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 28 Apr 2023 21:06:19 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.04. 2023-04-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/32/20230428-kronika-dana-34080382-20230428204040.mp3</link>
    <description>Šokantne snimke iz mrtvačnice zagrebačke bolnice Sveti Duh, tijela umrlih pacijenata na podu.	Petrokemija i službeno ima novog vlasnika - tursku kompaniju Yildirim, proizvodnja bi trebala početi za dva do tri mjeseca.Masovni ruski napadi na Ukrajinu, samo u gradu Umanu, u kojemu je pogođena stambena zgrada, 25-ero ljudi poginulo. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/32/20230428-kronika-dana-34080382-20230428204040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.04. 2023-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/15/20230427-kronika-dana-34076532-20230427204013.mp3</link>
    <description>Vlada u ovoj godini predviđa rast BDP-a od 2,2 posto i usporavanje inflacije. Nova intervencija Christiana Schmidta kojom omogućuje sastavljanje vlade Federacije BiH. Prvi intervju novog zagrebačkog nadbiskupa Kutleše, govorio o svojem stajalištu prema Međugorju i hoće li se zauzeti za bržu kanonizaciju kardinala Stepinca. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 27 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/15/20230427-kronika-dana-34076532-20230427204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.04. 2023-04-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/9b/20230426-kronika-dana-34072745-20230426204051.mp3</link>
    <description>Otvaranjem međunarodnog procesa ispitivanja interesa potencijalnih investitora počeo postupak prodaje Fortenova grupe. Subvencionirani stambeni kredit odobren ministru obrane Mariju Banožiću podignuo buru u javnosti. Recesije neće biti, inflacija usporava, a gospodarstvo se polako oporavlja - poručio je guverner HNB-a Boris Vujčić u Saboru. Pripremajući se za protuofenzivu, ukrajinske snage zauzimaju položaje na istočnoj obali rijeke Dnjepra. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 26 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/9b/20230426-kronika-dana-34072745-20230426204051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.04. 2023-04-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/ca/20230425-kronika-dana-34068924-20230425204101.mp3</link>
    <description>Sisačka bolnica objavila rezultate nadzora slučaja dviju starica koje su ležale u istom krevetu.Donald Trump komentirao Bidenovu objavu kandidature za drugi mandat u Bijeloj kući. Fešta na splitskoj rivi - dočekani juniori Hajduka.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 25 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/ca/20230425-kronika-dana-34068924-20230425204101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>