<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 27 Jun 2023 20:39:15 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.06. 2023-06-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4c/62/20230626-kronika-dana-34264074-20230626204031.mp3</link>
    <description>Šef Wagnera Jevgenij Prigožin prvi put od neuspješne pobune oglasio se audioporukom, kaže da nisu htjeli svrgnuti vlast i priznao da je bilo žrtava, što rusko vodstvo službeno ne priznaje. U splitskom akvatoriju usidren ponos američke ratne mornarice, nosač zrakoplova na nuklearni pogon USS Gerald Ford. Pravosudni djelatnici, koji su u štrajku četiri tjedna, ovoga petka prosvjedovat će na zagrebačkom Trgu svetog Marka. Premijer Plenković poručio predsjedniku Vrhovnog suda Dobroniću da se stavio u ulogu sindikalnog povjerenika. U Hrvatskoj prvi put potvrđena afrička svinjska kuga. Za ljude nije opasna. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4c/62/20230626-kronika-dana-34264074-20230626204031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.06. 2023-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/2c/20230625-kronika-dana-34261364-20230625203510.mp3</link>
    <description>Pobuna plaćeničke skupine Wagner pokazala ozbiljne probleme Putinove vlasti. Na ponovljenim izborima u Grčkoj - vode konzervativci. Posljednja je nedjelja u kojoj su mogle biti otvorene sve trgovine. Od sljedeće - vrijedi ograničenje rada nedjeljom.Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 25 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/2c/20230625-kronika-dana-34261364-20230625203510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.06. 2023-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6c/7d/20230624-kronika-dana-34259307-20230624204008.mp3</link>
    <description>Plaćenička skupina Wagner zaustavila se 200 kilometara od Moskve. Jevgenij Prigožin naredio njezin povratak u bazu. Jučerašnje nevrijeme izazvalo golemu štetu na sjeveru zemlje. Ponovno se postavlja pitanje protugradne obrane. Vozaču Hitne pomoći, koji je na Bundeku pregazio maloljetnike, određen istražni zatvor. Kolege mu sirenama iskazali potporu. Splitska policija zaplijenila nevjerojatan arsenal oružja. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6c/7d/20230624-kronika-dana-34259307-20230624204008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>