<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 23 Feb 2024 21:54:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 23.02. 2024-02-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/d0/20240223-kronika-dana-35001237-20240223213533.mp3</link>
    <description>Premijer i predsjednik države otvorili novu polemiku, o uredu europskog javnog tužitelja. Desetak osoba poginulo u požaru stambene zgrade u Valenciji. Za mnogima se još traga. Od majke Alekseja Navaljnog ruske vlasti traže da ga pokopa bez javnog ispraćaja i to što prije. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/d0/20240223-kronika-dana-35001237-20240223213533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.02. 2024-02-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/14/b7/20240222-kronika-dana-34998151-20240222214529.mp3</link>
    <description>Vladine uredbe o koeficijentima u državnim i javnim službama za dio sindikata dobre, ali i dalje ima nezadovoljnih. Premijer Plenković oštro protiv izjava europske tužiteljice Laure Koveši. Majka Alekseja Navaljnog optužuje - ucjenjuju me i postavljaju uvjete gdje, kada i kako Aleksej treba biti pokopan. SPORT: Dinamo na Maksimiru odigrao 1:1 s Betisom i ušao u osminu finala Konferencijske lige. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/14/b7/20240222-kronika-dana-34998151-20240222214529.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.02. 2024-02-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/31/20240221-kronika-dana-34994530-20240221214026.mp3</link>
    <description>Rasprava o oporbenom prijedlogu za raspuštanje Sabora mogla bi trajati do dugo u noć. Riješen 27 godina star spor o zemljištu na kojem je sadašnji stadion i gdje bi se trebao graditi novi. Vlada, Grad Zagreb i Zagrebačka nadbiskupija potpisali sporazum. Izraelski parlament Knesset velikom većinom glasova prihvatio deklaraciju premijera Netanyahua kojom se protivi jednostranom stvaranju palestinske države. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/31/20240221-kronika-dana-34994530-20240221214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.02. 2024-02-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1e/45/20240220-kronika-dana-34991054-20240220214023.mp3</link>
    <description>Predsjednik države i Vlade u priopćenjima razmijenili uvrede, od lažljivca i jedinice za podvale do primitivca i štetočine. Prema HRejtingu, SDP-u najviše porasla potpora, Možemo pao iza Mosta i Domovinskog pokreta. HDZ prvi. Majka Alekseja Navaljnog želi pokopati sina, od Vladimira Putina traži da joj preda njegovo tijelo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1e/45/20240220-kronika-dana-34991054-20240220214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>