<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 16 Dec 2023 22:00:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 16.12. 2023-12-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/84/3c/20231216-kronika-dana-34784530-20231216213539.mp3</link>
    <description>Kandidata za novog ministra gospodarstva Damira Habijana premijer Andrej Plenković preksutra će prvo predstaviti na sastanku koalicijske većine, a zatim i na sjednici Predsjedništva HDZ-a. Nevjerojatna nesreća u Sinju; djevojčicu u glavu pogodio kamen koji je bura otpuhala sa stare kuće. Hitno je operirana u splitskom KBC-u, ne može se reći je li izvan životne opasnosti. Vojnici koji su greškom ubili trojicu talaca u pojasu Gaze neće odgovarati, objavila izraelska vojska. Nakon samo 20 mjeseci, u Srbiji sutra ponovno izvanredni izbori.Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/84/3c/20231216-kronika-dana-34784530-20231216213539.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.12. 2023-12-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/31/18/20231215-kronika-dana-34782129-20231215214526.mp3</link>
    <description>Za novog ministra gospodarstva premijer Plenković predložit će Damira Habijana, izvanredna sjednica Sabora u srijedu. Od idućeg tjedna bit će dopuštena svinjokolja za vlastite potrebe. Mađarska blokirala 50 milijardi eura pomoći Europske unije za Ukrajinu. Pregovori o pomoći nastavit će se početkom godine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/31/18/20231215-kronika-dana-34782129-20231215214526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.12. 2023-12-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/29/37/20231214-kronika-dana-34778540-20231214214016.mp3</link>
    <description>Brisel otvara pristupne pregovore s Ukrajinom. Viktor Orban izašao dok se glasovalo. Svi prozvani u aferi "Mreža"odbacuju da su sudjelovali u korupciji. Novi argentinski predsjednik predstavio radikalne gospodarske reforme. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/29/37/20231214-kronika-dana-34778540-20231214214016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.12. 2023-12-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9a/97/20231213-kronika-dana-34775113-20231213213510.mp3</link>
    <description>Obnašatelj dužnosti ministra gospodarstva bit će državni tajnik Hrvoje Bujanović. Smijenjeni ministar Filipović kaže kako sumnja u istinitost optužbi protiv svojeg savjetnika. Tjednik Nacional objavio je nove snimke na kojima Jurica Lovrinčević dogovara podjelu novca od državnog oglašavanja.
Počelo je raščišćavanje pruge nakon očevida nesreće između Meje i Škrljeva. Teret se prevozi preko Slovenije. Unatoč rezoluciji UN-a, kojom se zahtijeva trenutačni humanitarni prekid vatre, izraelske snage nastavljaju silovito bombardirati ciljeve u Gazi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9a/97/20231213-kronika-dana-34775113-20231213213510.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>