<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 17 Feb 2025 21:56:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 17.02. 2025-02-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/af/20250217-kronika-dana-36139161-20250217214052.mp3</link>
    <description>U Parizu održan sastanak europskih čelnika, u Rijadu za sutra najavljen početak rusko-američkih pregovora. Pripreme završene, generalna proba održana - sve je spremno za inauguraciju predsjednika Milanovića sutra na Pantovčaku. Zbog komplikacija povezanih s gripom - u zagrebačkoj Klinici za infektivne bolesti umrlo šestogodišnje dijete. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/af/20250217-kronika-dana-36139161-20250217214052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.02. 2025-02-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0e/a9/20250216-kronika-dana-36135707-20250216232047.mp3</link>
    <description>Francuski predsjednik okuplja europske čelnike, tema - sigurnost u svjetlu novog smjera američke administracije. SAD za sljedeći tjedan najavljuje pregovore s Rusijom u Saudijskoj Arabiji. Američki državni tajnik iz Jeruzalema poručio: Hamas mora biti uništen. U punom jeku pripreme za inauguraciju predsjednika Milanovića u utorak na Pantovčaku. Sezona gripe na vrhuncu. Još nije kasno za cijepljenje. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0e/a9/20250216-kronika-dana-36135707-20250216232047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.02. 2025-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/86/20250215-kronika-dana-36133396-20250215214022.mp3</link>
    <description>Na konferenciji o sigurnosti u Munchenu nova američka administracija šokirala europske NATO saveznike porukom da Europa neće biti dio pregovora o miru u Ukrajini. U austrijskom Villachu 23-godišnji Sirijac nožem izbo petero ljudi na ulici, smrtno stradao 14-godišnjak. U Munchenu umrle majka i kći ozlijeđene u napadu automobilom. Zbog nelegalnog uvoza i odlaganja medicinskog otpada dvoje u pritvoru, petero će se braniti sa slobode. Ministar Šime Erlić odlazi iz Vlade radi kandidature za gradonačelnika Zadra. Dalibor Paus ostaje na čelu IDS-a. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/86/20250215-kronika-dana-36133396-20250215214022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.02. 2025-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/56/3e/20250214-kronika-dana-36131096-20250214214017.mp3</link>
    <description>Američki potpredsjednik JD Vance sastao se s ukrajinskim predsjednikom Volodimirom Zelenskim na marginama minhenske konferencije o sigurnosti. 15 osoba pod istragom za ekološki kriminal. 35 tisuća tona medicinskog i drugog otpada nepropisno odlagali diljem zemlje. Pokrenuta istraga protiv zapovjednika broda Lastovo te prvog časnika i vođe palube. Pomorci šokirani. Danas bojkot pekarskih proizvoda. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/56/3e/20250214-kronika-dana-36131096-20250214214017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>