<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2023 21:07:11 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 14.08. 2023-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c4/83/20230814-kronika-dana-34399910-20230814204019.mp3</link>
    <description>Bad Blue Boyse raspoređuju po grčkim zatvorima, njihovi roditelji traže pomoć države kako bi im se zaštitila ljudska prava. Sutra u Zagrebu utakmica visokog rizika između Dinama i AEK-a. U Bosni i Hercegovini prosvjedovalo se protiv nasilja nad ženama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c4/83/20230814-kronika-dana-34399910-20230814204019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.08. 2023-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/c7/20230813-kronika-dana-34397207-20230813204518.mp3</link>
    <description>U Ateni ispitana i posljednja skupina hrvatskih navijača. Priznali krivnju za tučnjavu, ali negiraju upletenost u ubojstvo navijača AEK-a. Nakon zabrane rada trgovina nedjeljom i blagdanima, sve više gradova proglašava sajmene dane. Vodeni val na Dravi prošao kroz Osijek i kreće se prema ušću u Dunav. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/c7/20230813-kronika-dana-34397207-20230813204518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.08. 2023-08-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b2/49/20230812-kronika-dana-34395031-20230812204013.mp3</link>
    <description>Na vrhuncu turističke sezone, produljeni vikend donio gužve na cestama. Zbog zabrane rada trgovina nedjeljom i blagdanima, sve više gradova proglašava sajamske dane. Ministarstvo poručuje - to nije rupa u zakonu, već zakonska mogućnost.U Ateni nastavljeno ispitivanje uhićenih navijača. Svima određen istražni zatvor. Udruga lađara Zagreb obranila naslov na 26. Maratonu lađa na Neretvi. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b2/49/20230812-kronika-dana-34395031-20230812204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.08. 2023-08-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/99/20230811-kronika-dana-34392863-20230811203509.mp3</link>
    <description>Počela ispitivanja uhićenih navijača u Ateni, broj osumnjičenih za ubojstvo 29-godišnjeg mladića smanjen na 5 osoba, među njima jedan Hrvat, Albanac i tri Grka. val na Dravi prolazi Osječko-baranjskom županijom, zasad bez većih problema. Projekcijom filma "Poljubite budućnost" počeo 29-ti sarajevski filmski festival. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/99/20230811-kronika-dana-34392863-20230811203509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>