<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 29 Oct 2023 21:56:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.10. 2023-10-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/73/20231029-kronika-dana-34630126-20231029214054.mp3</link>
    <description>Izraelske snage zatražile evakuaciju glavne bolnice u Gazi. Liječnici kažu da je evakuacija teško izvediva zbog nepokretnih bolesnika i ranjenika, ističu da je na području bolnice spas potražilo i oko 14.000 civila. Nezadovoljni borbom protiv afričke svinjske kuge prosvjedovali hrvatski poljoprivrednici na istoku zemlje. Holivud se oprašta od Matthewa Perryja, glumca napoznatijeg po ulozi Chandlera Binga u televizijskoj seriji Prijetelji. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/73/20231029-kronika-dana-34630126-20231029214054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.10. 2023-10-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/e8/20231028-kronika-dana-34627830-20231028204027.mp3</link>
    <description>Šire se izraelski kopneni napadi u pojasu Gaze. Ujedinjeni narodi prihvatili rezoluciju kojom se traži primirje u Gazi, ali se ne spominje Hamasov napad na Izrael. Hrvatska među zemljama koje su glasale protiv. Ne smiruju se reakcije na poruku vukovarskoga gradonačelnika Penave da u Vukovar ne dolaze oni koji se ne slažu s tim da Kolonu sjećanja vode pripadnici HOS-a. Obitelj poginulog branitelja Jean-Michela Nicoliera od Penave traži da ukloni njegovu fotografiju sa službenog plakata. Noćas počinje zimsko računanje vremena. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/e8/20231028-kronika-dana-34627830-20231028204027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.10. 2023-10-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/fe/20231027-kronika-dana-34625745-20231027203553.mp3</link>
    <description>Večeras siloviti izraelski napadi na Gazu, Palestinci javljaju da je počela kopnena ofenziva. Vukovarski gradonačelnik Ivan Penava najavio da će na čelu Kolone sjećanja biti HOS i da 18. studenog u grad ne dolazi kome to smeta. Ministar branitelja Tomo Medved odgovara - nezamislivo je da se bilo kome ograničava odavanje počasti žrtvama. Uredila: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/fe/20231027-kronika-dana-34625745-20231027203553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.10. 2023-10-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/ea/20231026-kronika-dana-34621799-20231026204019.mp3</link>
    <description>Provodi se vrlo opsežna istraga o nesreći u kojoj je kombi na autocesti kod Gospića usmrtio dva motociklista iz Nepala. Više od tristo policajaca traži u Americi masovnog ubojicu 18-ero ljudi. Izaslanstvo Hamasa u posjetu Moskvi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/ea/20231026-kronika-dana-34621799-20231026204019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>