<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 24 Sep 2024 20:47:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 24.09. 2024-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/cc/20240924-kronika-dana-35670194-20240924204103.mp3</link>
    <description>Nastavljaju se dosad najjači izraelski napadi na Bejrut i jug Libanona. U nepuna dva dana poginulo je 569-ero ljudi, među kojima i 50-ero djece. Vrhunac vodenoga vala na Dunavu danas kod Mohača, a sutra se očekuje u Batini. Marin Čilić kao najslabije rangirani tenisač osvojio 21. naslov u karijeri - ATP turnir u kineskom Hangzhou. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/cc/20240924-kronika-dana-35670194-20240924204103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.09. 2024-09-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/d8/20240923-kronika-dana-35666996-20240923204030.mp3</link>
    <description>Predstavljena porezna reforma, uvodi se porez na nekretnine, a rastrećuju plaće. Zbog nezakonitog trošenja gradskog novca, uhićen HDZ-ov gradonačelnik Otoka Josip Šarić, nije mu određen istražni zatvor. Tisuće ljudi bježe s juga Libanona zbog izraelskih napada na Hezbolah, u kojima je ubijeno 356 osoba, a 1300 ranjeno. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/d8/20240923-kronika-dana-35666996-20240923204030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.09. 2024-09-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/c5/20240922-kronika-dana-35663914-20240922204013.mp3</link>
    <description>Mjesec dana istražnog zatvora za bivšeg čelnika Hrvatskih cesta Josipa Škorića i još dvoje uhićenih zbog namještanja poslova i mita. Na Dunavu kod Batine izvanredne mjere obrane od poplava. Obilježen nacionalni dan borbe protiv nasilja nad ženama. Razbuktavanje sukoba na Bliskom istoku. U njemačkoj pokraji Brandenburgu, suprotno očekivanjima, socijaldemokratska stranka pobijedila desno populistički AfD. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/c5/20240922-kronika-dana-35663914-20240922204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.09. 2024-09-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/eb/5e/20240921-kronika-dana-35661594-20240921204035.mp3</link>
    <description>Zbog namještanja poslova uhićen bivši šef Hrvatskih cesta Josip Škorić s još dvoje ljudi. Siniša Hajdaš Dončić novi je predsjednik SDP-a. I agencija Fitch povećala kreditni rejting Hrvatske. Uz pojačane mjere sigurnosti u Munchenu otvoren Oktoberfest. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/eb/5e/20240921-kronika-dana-35661594-20240921204035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>