<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 23 Aug 2023 20:46:25 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 23.08. 2023-08-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/25/3f/20230823-kronika-dana-34422769-20230823204535.mp3</link>
    <description>Šef ruskih plaćenika Jevgenij Prigožin bio je na popisu putnika privatnog zrakoplova koji se srušio sjeverno od Moskve.Mirovine rastu 8 cijelih 42 posto. Umirovljenici upozoravaju da će time profitirati oni s velikim mirovinama, dok će svi s malim mirovinama još više tonuti u siromaštvo.Indija - prva zemlja čija se letjelica uspješno spustila na južnu stranu Mjeseca. Toplinski bi val mogao trajati do kraja tjedna, što znači da ćemo još nekoliko dana imati vrućine. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/25/3f/20230823-kronika-dana-34422769-20230823204535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.08. 2023-08-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/46/20230822-kronika-dana-34419774-20230822204030.mp3</link>
    <description>Protiv naših navijača uhićenih u Ateni teške su optužbe, oni nisu ni svjesni njihove težine, izjavio ravnatelj Sigurnosno-obavještajne agencije Daniel Markić. Predsjednik Zoran Milanović ustvrdio da se u Grčkoj prema uhićenim navijačima ponaša kao prema ratnim zarobljenicima. Hrvatska nastavlja vojno pomagati Ukrajinu, sljedeći će paket biti vrijedan 30 milijuna eura. Umro talijanski kantautor Toto Cutugno, pobjednik jedine Eurovizije održane u Zagrebu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/46/20230822-kronika-dana-34419774-20230822204030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.08. 2023-08-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/94/20230821-kronika-dana-34416905-20230821204027.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u Ateni razgovarao s grčkim kolegom Micotakisom, ministri Malenica i Grlić Radman posjetili hrvatske navijače u zatvorima.Medijima se proširila nova snimka s nadzornih kamera koja navodno pokazuje trenutak kada je uboden 29-godišnji navijač. U 19 gradova u Hrvatskoj okupljanja ženskih udruga uz poruku "sigurnost žena odgovornost je države". Novi trener Dinama Sergej Jakirović, u riječkom klubu šokirani i razočarani. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/94/20230821-kronika-dana-34416905-20230821204027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.08. 2023-08-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/c8/20230820-kronika-dana-34414208-20230820203524.mp3</link>
    <description>Grčki odvjetnik, koji zastupa 96 uhićenih Hrvata, tvrdi kako istraga do sada ide u korist Bad Blue Boysa. Nizozemska i Danska isporučit će Ukrajini bojne zrakoplove F-16. SPORT - Hrvatska košarkaška reprezentacija pobijedila jaku Tursku i osigurala kvalifikacije za odlazak na Olimpijske igre u Parizu.: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/c8/20230820-kronika-dana-34414208-20230820203524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>