<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 04 Feb 2024 21:42:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.02. 2024-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9a/61/20240204-kronika-dana-34939503-20240204214012.mp3</link>
    <description>Ne prestaju reakcije na poruke koje je Ivan Turudić razmjenjivao s bivšom državnom tajnicom Josipom Rimac. On večeras kaže da je i dalje kandidat za glavnog državnog odvjetnika. Novi napadi SAD-a i Velike Britanije na ciljeve hutista u Jemenu. Prvi put napadnut je dio glavnoga grada, Sane. U šumskim požarima u središnjem i južnom Čileu najmanje 64 osobe poginule, a više od 200 smatra se nestalima. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9a/61/20240204-kronika-dana-34939503-20240204214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.02. 2024-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/db/20240203-kronika-dana-34937305-20240203214007.mp3</link>
    <description>Ivan Turudić se kao sudac sastajao sa Zdravkom Mamićem koji je bio pod istragom, tvrdi predsjednik Milanović koji je uoči imenovanja glavnoga državnog odvjetnika sazvao izvanrednu konferenciju za novinare. Zbog ubojstva američkih vojnika u Jordanu Amerika uzvratila napadom na ciljeve u Iraku i Siriji. Gotovo 200 tisuća ljudi diljem Njemačke prosvjedovalo protiv stranke Alternativa za Njemačku. Urednica: SANJA COTA</description>
    <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/db/20240203-kronika-dana-34937305-20240203214007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.02. 2024-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/70/20240202-kronika-dana-34935030-20240202214004.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović tvrdi da ima dokaze o sigurnosnim zaprekama zbog kojih Ivan Turudić ne smije biti na čelu DORH-a. Ništa nije sporno - odgovara premijer Plenković. Nezadovoljni prijedlogom Uredbe o koeficijentima, dva sindikata iz znanosti i obrazovanja najavila prosvjed sljedeći petak. Izrael planira pojačati napade na jug pojasa Gaze, dosad poginulo više od 27 tisuća ljudi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/70/20240202-kronika-dana-34935030-20240202214004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.02. 2024-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/9d/20240201-kronika-dana-34931153-20240201214601.mp3</link>
    <description>Suci prekidaju bijeli štrajk. Razgovori se nastavljaju. Europska unije postigla dogovor o novom paketu pomoći Ukrajini. Inflacija u blagom padu, no uz Estoniju Hrvatska bilježi najveći rast potrošačkih cijena. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/9d/20240201-kronika-dana-34931153-20240201214601.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>