<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 16 Mar 2024 21:42:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.03. 2024-03-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/ca/20240315-kronika-dana-35070060-20240315214528.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović objavio da kao neovisni kandidat na listi SDP-a izlazi na izbore, premijerski je kandidat te stranke i želi vladu nacionalnog spasa. "Maske su pale, razotkrio se vođa oporbe", komentar je premijera Plenkovića. Ustavni stručnjaci tvrde da Milanović mora prvo odstupiti s dužnosti predsjednika, što on ne namjerava. Na izbore izlazimo u srijedu 17. travnja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/ca/20240315-kronika-dana-35070060-20240315214528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.03. 2024-03-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/99/20240314-kronika-dana-35065911-20240314214006.mp3</link>
    <description>Sutra predsjednik Milanović objavljuje datum izbora. Cijene struje i plina ostaju iste, Vlada donijela novi paket mjera vrijedan 503 milijuna eura. Sport: Dinamo ispao iz Konferencijske lige, PAOK u Solunu pobijedio 5:1. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/99/20240314-kronika-dana-35065911-20240314214006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.03. 2024-03-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/4e/20240313-kronika-dana-35061732-20240313214003.mp3</link>
    <description>Sabor će sutra glasovati o vlastitom raspuštanju. Ivan Turudić prisegnuo za glavnoga državnog odvjetnika. Predsjednik Milanović poslao još jedno oštro priopćenje. Europska će unija osnovati fond za vojnu pomoć Ukrajini s početnih pet milijardi eura. Predstavnički dom američkog Kongresa prihvatio zakon koji bi mogao zabraniti Tik-Tok. Sutra u 6 sati u lošinjskom akvatoriju uklanjanje mine iz Drugoga svjetskog rata. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/4e/20240313-kronika-dana-35061732-20240313214003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>