<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 26 Oct 2023 20:43:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.10. 2023-10-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/ea/20231026-kronika-dana-34621799-20231026204019.mp3</link>
    <description>Provodi se vrlo opsežna istraga o nesreći u kojoj je kombi na autocesti kod Gospića usmrtio dva motociklista iz Nepala. Više od tristo policajaca traži u Americi masovnog ubojicu 18-ero ljudi. Izaslanstvo Hamasa u posjetu Moskvi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/ea/20231026-kronika-dana-34621799-20231026204019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.10. 2023-10-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3b/aa/20231025-kronika-dana-34618232-20231025204040.mp3</link>
    <description>Izraelski premijer Benjamin Netanyahu u izvanrednom obraćanju javnosti najavio kopnenu invaziju na Gazu. Sjedinjene Države predlažu humanitarni prekid vatre. Vlada potpisala Dodatak Kolektivnom ugovoru s deset sindikata javnih i državnih službenika, plaće im rastu već od ovoga mjeseca, povećava se božićnica, a uvodi i uskrsnica. Ne prestaju reakcije na najavu sinjskoga gradonačelnika Mire Bulja da će zbog ilegalnih migranata u Cetinskoj krajini organizirati samozaštitu građana. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3b/aa/20231025-kronika-dana-34618232-20231025204040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.10. 2023-10-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/60/20231024-kronika-dana-34614106-20231024204012.mp3</link>
    <description>Dok je premijer Andrej Plenković podnosio Izvješće o radu Vlade, oporbeni zastupnici lupali po klupama. Deset od jedanaest sindikata javnih službi i sindikati državnih službi prihvatili Vladinu ponudu za rast plaća. Velik broj raketa ispaljen iz Gaze na Izrael. Glavni tajnik UN-a Antonio Guterres izjavom o sukobu na Bliskom istoku naljutio Izrael. Vlada će platiti trošak zbrinjavanja varaždinskoga baliranog komunalnog otpada, koji se gomila već 18 godina. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/60/20231024-kronika-dana-34614106-20231024204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.10. 2023-10-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/f6/20231023-kronika-dana-34610140-20231023204034.mp3</link>
    <description>Hamas oslobodio još dvije izraelske taokinje. Velika policijska akcija u migrantskom kampu u Sarajevu, uhićene dvije osobe, 17 ih je protjerano. Sport : Hajduk otpustio dosadašnjeg trenera Ivana Leku, novi trener je Mislav Karoglan. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/f6/20231023-kronika-dana-34610140-20231023204034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>