<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 15 Dec 2022 21:49:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.12. 2022-12-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/f0/20221215-kronika-dana-33599917-20221215214023.mp3</link>
    <description>Bosna i Hercegovina dobila status kandidatkinje za članstvo u Europskoj uniji. Službeni zahtjev za članstvo podnijelo i Kosovo. Sabor sutra odlučuje o uvježbavanju ukrajinskih vojnika u Hrvatskoj. U Zagrebu i Splitu prosvjed protiv prijedloga Zakona o osobnoj asistenciji koji je trenutačno u javnoj raspravi. Strahuje se, naime, da bi osobe s invaliditetom mogle ostati bez asistenta. Vlada povukla iz procedure Konačni prijedlog zakona o pravima državnih dužnosnika, odustaje se od povećanja dužnosničkih plaća. Prvog siječnja u Zagreb dolazi predsjednica Europske komisije u povodu ulaska Hrvatske u Shengen i uvođenja eura. Objavljene pojedinosti svečanog dočeka Vatrenih u nedjelju na zagrebačkom Trgu bana Jelačića. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/f0/20221215-kronika-dana-33599917-20221215214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.12. 2022-12-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/0a/20221214-kronika-dana-33596122-20221214214039.mp3</link>
    <description>Francuska u finalu Svjetskog nogometnog prvenstva. Hrvatski se nogometaši u subotu za broncu bore protiv Maroka, u nedjelju doček u Zagrebu. Tragedija kod Jasenovca - u prevrtanju čamca poginuo muškarac, za drugim se traga. Hoće li HDZ osigurati potrebnu dvotrećinsku većinu za odluku o obuci ukrajinskih vojnika u Hrvatskoj? Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/0a/20221214-kronika-dana-33596122-20221214214039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.12. 2022-12-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/62/02/20221213-kronika-dana-33592242-20221213224101.mp3</link>
    <description>Hrvatska - Argentina 0:3, Vatreni će u subotu igrati za svjetsku broncu. Utakmica se pratila diljem Hrvatske na otvorenom, bez obzira na niske temperature. Stanje na poplavljenim područjima znatno je bolje, ali sve su službe i dalje na oprezu. U samo 15 dana u KBC-u Zagreb obavljeno je čak 9 transplantacija. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/62/02/20221213-kronika-dana-33592242-20221213224101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.12. 2022-12-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a8/45/20221212-kronika-dana-33588258-20221212214010.mp3</link>
    <description>Na poplavljenim područjima večeras povoljnije stanje. Europska komisija odobrila Hrvatskoj još 700 milijuna eura iz mehanizma za oporavak i otpornost. U Crnoj Gori sukob policije i prosvjednika nakon prihvaćanja zakona kojim se smanjuju ovlasti predsjedniku Đukanoviću. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a8/45/20221212-kronika-dana-33588258-20221212214010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>