<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 03 Oct 2023 20:43:20 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.10. 2023-10-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/17/70/20231003-kronika-dana-34546661-20231003203547.mp3</link>
    <description>Najmanje 20 poginulih u nesreći talijanskog autobusa u blizini Venecije.Na periferiji Zadra pronađena divlja svinja zaražena afričkom svinjskom kugom. Domaće svinje zasad se neće usmrćivati. Ministar Beroš tvrdi da će se dugovi veledrogerijama riješiti reformom za dvije do tri godine. Poljska i Češka od ponoći uvode kontrole na granici prema Slovačkoj kako bi zaustavile protuzakonite migracije i krijumčare. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/17/70/20231003-kronika-dana-34546661-20231003203547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.10. 2023-10-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5b/76/20231002-kronika-dana-34543508-20231002203518.mp3</link>
    <description>U Francuskoj službena primopredaja prvoga bojnog borbenog zrakoplova Rafalea Hrvatskoj. Albanski premijer Rama u službenom posjetu Zagrebu. U Kijevu iznenadni sastanak ministara vanjskih poslova Europske unije. Jak potres magnitude 4 cijela 4 prema Richteru s epicentrom kod Gruda u Hercegovini. Šteta uglavnom na starijim kućama i krovovima. Godinu dana novog načina prikupljanja otpada u Zagrebu. Vlast zadovoljna, građani negoduju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5b/76/20231002-kronika-dana-34543508-20231002203518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.10. 2023-10-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/55/b2/20231001-kronika-dana-34540070-20231001204513.mp3</link>
    <description>Hrvatska sutra u Francuskoj preuzima prvi od 12 bojnih zrakoplova Rafalea. U Slovačkoj Robert Fico sutra dobiva mandat za sastavljanje nove vlade. I Poljaci uskoro izlaze na izbore, danas na prosvjedima protiv vlade gotovo milijun ljudi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/55/b2/20231001-kronika-dana-34540070-20231001204513.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.09. 2023-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bf/49/20230930-kronika-dana-34537969-20230930204011.mp3</link>
    <description>Gospićki policajac osumnjičen za silovanje dobio još jednu kaznenu prijavu zbog dječje pornografije. U Slovačkoj u 22 sata zatvorena birališta, prema zadnjim anketama izjednačeni su bili proruski i prozapadni kandidat. Nakon oluje New York pod vodom, devetero ljudi poginulo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bf/49/20230930-kronika-dana-34537969-20230930204011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>