<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 21:46:46 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.10. 2024-10-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/65/4c/20241030-kronika-dana-35785420-20241030214038.mp3</link>
    <description>Zamjenik glavnog tajnika NATO-a Boris Ruge u Saboru odgovarao na pitanja o misiji za pomoć Ukrajini, u kojoj je zasad pristalo sudjelovati 28 od 32 članice NATO-a. Katastrofalne poplave u Španjolskoj, najmanje 95 poginulih. Djeca se sutra vraćaju na nastavu u zagrebačku osnovnu školu, učenik s problemima u ponašanju bit će odsutan tri tjedna. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/65/4c/20241030-kronika-dana-35785420-20241030214038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.10. 2024-10-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ce/af/20241029-kronika-dana-35781900-20241029213533.mp3</link>
    <description>Sutra u Sabor dolazi zamjenik glavnog tajnika NATO-a, informirat će zastupnike o misiji pomoći Ukrajini. Nakon što je Izrael zabranio rad Agenciji za pomoć palestinskim izbjeglicama, Ujedinjeni narodi upozoravaju - u Gazi će se humanitarni sustav srušiti. "Ukrajinsko istočno bojište u Donecku zapravo se urušilo", izjavio ukrajinski general Marčenko. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ce/af/20241029-kronika-dana-35781900-20241029213533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.10. 2024-10-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/e4/20241028-kronika-dana-35778490-20241028214030.mp3</link>
    <description>Hrvatska od Njemčke kupuje najmodernije tenkove Leopard, Ukrajini šaljemo svoje stare i oklopna vozila.Tisuće Gruzijaca prosvjeduju ispred parlamenta nakon što je vladajuća stranka pobijedila na izborima koje oporba smatra ukradenima. Oko četiri tisuće radioloških tehničara, laboranata, djelatnika saniteta najavljuje štrajk. Propao i drugi pokušaj mirenja u Ministarstvu.Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/e4/20241028-kronika-dana-35778490-20241028214030.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.10. 2024-10-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b2/47/20241027-kronika-dana-35774968-20241027213545.mp3</link>
    <description>Predsjednica Gruzije odbila priznati rezultate parlamentarnih izbora na kojima je pobijedila proruska stranka! Pozvala građane da izađu na ulice!Egipat predložio dvodnevno primirje u Gazi kako bi se razmijenili izraelski taoci za palestinske zatvorenike.Zbog toga što nije pronađeno rješenje za dječaka s problematičnim ponašanjem - učenici četvrtog razreda novozagrebačke škole ni sutra neće doći na nastavu. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b2/47/20241027-kronika-dana-35774968-20241027213545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>