<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 20:55:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 31.08. 2024-08-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/86/20240831-kronika-dana-35598876-20240831203014.mp3</link>
    <description>Ivan Penava ostaje predsjednik Domovinskog pokreta. Njegov izazivač Mario Radić napustio Izborni sabor. Stjepo Bartulica napustio stranku. Pentagon odobrio prodaju višecijevnih raketnih bacača HIMARS. U Pojasu Gaze počelo cijepljenje stotine tisuća palestinske djece protiv dječje paralize. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/86/20240831-kronika-dana-35598876-20240831203014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.08. 2024-08-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c6/69/20240830-kronika-dana-35596690-20240830204012.mp3</link>
    <description>Inflacija u Hrvatskoj se usporava. Premijer tvrdi da neće biti drastičnog poskupljenja plina. Sutra dan odluke o Domovinskom pokretu. Penava ili Radić - tko će biti predsjednik stranke? U ruskom napadu na višestambenu zgradu u Harkivu petero poginulih i nekoliko desetaka ranjenih. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c6/69/20240830-kronika-dana-35596690-20240830204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.08. 2024-08-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/98/17/20240829-kronika-dana-35593499-20240829203558.mp3</link>
    <description>HERA odredila cijene plina, bez Vladinih mjera mogle bi porasti i 30-ak posto. Ukrajinska vojska potvrdila da se još početkom tjedna srušio borbeni zrakoplov F-16, što je prvi takav gubitak otkad su u zemlju stigli ti dugoiščekivani američki avioni. Izrael i Hamas pristali na trodnevni prekid borbi radi cijepljenja djece protiv dječje paralize. Dinamo će u novom formatu Lige prvaka ove sezone u Zagrebu ugostiti Borussiju, Milan, Celtic i Monaco, dok će gostovati kod Bayerna, Arsenala, Salzburga i Slovana u Bratislavi. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/98/17/20240829-kronika-dana-35593499-20240829203558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>