<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2024 20:55:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.01. 2024-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/58/20240113-kronika-dana-34867650-20240113214052.mp3</link>
    <description>U Vukovaru održan prosvjed protiv nasilja, organizirali ga roditelji pretučenih dječaka. Ministar Ivan Anušić otkazao sastanak s crnogorskim ministrom obrane jer se protivi spomen-ploči u zloglasnom logoru Morinju i povratku broda Jadran Hrvatskoj. Na Tajvanu izabran predsjednik koji odbacuje kineske teritorijalne zahtjeve, Kina poručila - izabrali ste rat! Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/58/20240113-kronika-dana-34867650-20240113214052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.01. 2024-01-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/23/50/20240112-kronika-dana-34865574-20240112213550.mp3</link>
    <description>U svijetu još jedan ratni sukob. Sjedinjene Države i Velika Britanija napale Hute u Jemenu. Na zahtjev Rusije održat će se sjednica Vijeća sigurnosti UN-a. Nakon blagdanske stanke predsjednik Milanović i premijer Plenković otvorili novu polemiku. Nesupjeh glavne državne odvjetnice: Vrhovni sud odbio DORH-ov zahtjev za zaštitu zakonitosti u slučaju "veliki Agrokor". Uoči sutrašnjeg prosvjeda protiv nasilja u Vukovaru oglasili se Bad Blu Boysi. Naši vaterpolisti ušli su u polufinale Europskog prvenstva nakon što su svladali Grčku s 13:8 Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/23/50/20240112-kronika-dana-34865574-20240112213550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.01. 2024-01-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4d/fb/20240111-kronika-dana-34861900-20240111214038.mp3</link>
    <description>Izmjenama Kaznenog zakona koje je Vlada poslala u Sabor pooštravaju se kazne za nasilje i uvodi novo kazneno djelo - femicid. Južnoafrička Republika u tužbi protiv Izraela na Haškom sudu iznijela argumente za genocid nad Palestincima. Tisuće prosvjednika u Varšavi protiv reforme medija i uhićenja bivših ministara.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4d/fb/20240111-kronika-dana-34861900-20240111214038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>