<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 10 Nov 2022 21:47:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 10.11. 2022-11-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0a/b3/20221110-kronika-dana-33482240-20221110214540.mp3</link>
    <description>Kutinska Petrokemija, jedina hrvatska tvornica mineralnih gnojiva, , prelazi u većinsko tursko vlasništvo.Europski parlament podupro ulazak Hrvatske u Schengen - konačnu odluku donosi Europsko vijeće početkom prosinca. Na Markovu trgu prosvjedovale bivše radnice požeške Orljave - ni nakon godinu dana nisu im isplaćene zaostale plaće i zakonom zajamčene otpremnine. U zadarskoj bolnici kažu da se smrt 22-godišnje rodilje, nažalost, nije mogla spriječiti. Ukrajina i dalje najavu ruskog povlačenja iz Hersona uzima s oprezom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0a/b3/20221110-kronika-dana-33482240-20221110214540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.11. 2022-11-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ca/b5/20221109-kronika-dana-33478020-20221109214027.mp3</link>
    <description>Europski parlament podupro ulazak Hrvatske u schengenski prostor. Ruski ministar obrane Sergei Shoigu zapovjedio povlačenje iz Hersona. Snažan potres pogodio Italiju, osjetio se i na hrvatskoj obali Jadrana. Uljanik brodogradnja dobila ponudu iz Češke za kupnju 55 posto udjela tvrtke za 155 milijuna kuna. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ca/b5/20221109-kronika-dana-33478020-20221109214027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.11. 2022-11-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/47/20221108-kronika-dana-33474167-20221108214048.mp3</link>
    <description>Još nije jasno zašto su mirovinski fondovi odustali od kupnje udjela u Fortenovi. Nakon svjedočenja na Antikorupcijskom vijeću Damir Vanđelić pozvao saborske zastupnike da proglase ništetnim dodatak ugovoru između INA-e i MOL-a. Na klimatskoj konferenciji u Egiptu premijer Plenković najavio i projekt Doline vodika Sjeverni Jadran. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/47/20221108-kronika-dana-33474167-20221108214048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.11. 2022-11-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/58/a5/20221107-kronika-dana-33470531-20221107215016.mp3</link>
    <description>O prodaji udjela Fortenove arapskom šeiku prvi put govorio Miodrag Borojević, poslovni čovjek kojeg se povezivalo s prodajom. U Egiptu sastanak o klimi, sudjeluje oko 200 čelnika država i vlada. Sutra - na sjednici Antikorupcijskog vijeća o INA-i govorit će bivši predsjednik Nadzornog odbora Damir Vanđelić. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/58/a5/20221107-kronika-dana-33470531-20221107215016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>