<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 27 Sep 2023 20:42:52 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 27.09. 2023-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/72/20230927-kronika-dana-34529030-20230927204012.mp3</link>
    <description>Zbog sve više migranata, Slovenija pojačala policijski nadzor uz hrvatsku granicu. Zlata Hrvoj-Šipek više se neće kandidirati za glavnu državnu odvjetnicu, a i u ovim trenutcima podnosi Saboru izvješće o radu Državnog odvjetništva. Američki speleolog došao u Zagreb zahvaliti našim gorskim spašavateljima koji su imali ključnu ulogu u njegovu izvlačenju iz špilje u Turskoj. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/72/20230927-kronika-dana-34529030-20230927204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.09. 2023-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/40/84/20230926-kronika-dana-34525181-20230926203538.mp3</link>
    <description>Lučka kapetanija završila, a policija nastavlja potragu za nestalim kajakašima u dubrovačkom akvatoriju. Šestogodišnja djevojčica s autizmom, za koju u 31-noj ustanovi nije pronađen smještaj, privremeno zbrinuta u Centru Slave Raškaj. Na današnjem sastanku vladajućih nije se razgovaralo o smjeni predsjednika Uprave HEP-a Frane Barbarića. Nastavlja se egzodus Armenaca iz Gorskog Karabaha. Na sjeveru Kosova i dalje napeto.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/40/84/20230926-kronika-dana-34525181-20230926203538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.09. 2023-09-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/26/d1/20230925-kronika-dana-34521956-20230925204013.mp3</link>
    <description>Kod Dubrovnika spašen još jedan kajakaš, traga se za dvojicom od njih 11 koji su zbog nepovoljnih vremenskih uvjeta nestali u kajacima.Od ponoći poskupljuje gorivo - cijena benzina i dizela bit će izjednačena - euro i 62 centa po litri.Dinamo održao dugoočekivanu skupštinu kluba, izabrani su novi Izvršni odbor i Nadzorni odbor čime je završila višemjesečna borba za prevlast u klubu.Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/26/d1/20230925-kronika-dana-34521956-20230925204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.09. 2023-09-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/58/dd/20230924-kronika-dana-34518343-20230924204511.mp3</link>
    <description>Preispitat će se hoće li na temelju europskog uhidbenog naloga hrvatski građani biti izručeni Grčkoj, izjavio ministar pravosuđa o još desetorici Dinamovih navijača koje traži Grčka. Srbi na sjeveru Kosova ubili policajca pa upali u manastir, trojicu napadača ubila kosovska policija. Nikada nećemo priznati nezavisno Kosovo, izjavio srbijanski predsjednik Vučić. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/58/dd/20230924-kronika-dana-34518343-20230924204511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>