<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 30 Nov 2024 22:19:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.11. 2024-11-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/9e/20241130-kronika-dana-35887630-20241130214051.mp3</link>
    <description>Kandidati diljem zemlje prikupljali potpise za predsjedničke izbore. U Gruziji ponovno prosvjedi protiv vlade zbog odluke o iznenadnom zamrzavanju pristupnog procesa Europskoj uniji. Sport: Najbolji rezultat karijere za Zrinku Ljutić - druga u veleslalomskoj utrci Svjetskog kupa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/9e/20241130-kronika-dana-35887630-20241130214051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.11. 2024-11-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/35/2d/20241129-kronika-dana-35885179-20241129214047.mp3</link>
    <description>Počela utrka za Pantovčak - predsjednički kandidati prikupljaju potrebne potpise, Dragan Primorac ih već ima Ubijena žena u Zagrebu, privedena dvojica muškaraca. Prekid vatre Izraela i Hezbolaha održava se, šef Hezbolaha proglasio pobjedu protiv Izraela. U Puli počeo jubilarni 30. Sajam knjige u Istri. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/35/2d/20241129-kronika-dana-35885179-20241129214047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.11. 2024-11-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/07/20241128-kronika-dana-35881246-20241128214546.mp3</link>
    <description>Masovni ruski napadi na ukrajinske energetske objekte. Vladimir Putin prijeti da će napasti Kijev novom balističkom raketom Orešnik. Od ponoći počinje prikupljanje potpisa kandidata za predsjednika Republike. Do sada je kandidaturu najavilo njih 13-ero. Prema procjenama, potrošnja će na Black Friday ili CRNI PETAK dosegnuti 137 milijuna eura, što je 10 milijuna eura više nego lani. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/07/20241128-kronika-dana-35881246-20241128214546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.11. 2024-11-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/45/94/20241127-kronika-dana-35877258-20241127214011.mp3</link>
    <description>Bruto domaći proizvod raste 15-ti kvartal zaredom, ministar Primorac kaže da bi rast BDP-a mogao blago povećati cijene dobara i usluga.Ministar Božinović opovrgnuo da 16 tisuća migranata traži povratak u Hrvatsku.Na snagu stupilo primirje između izraelske vojske i militanata Hezbolaha u Libanonu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/45/94/20241127-kronika-dana-35877258-20241127214011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>