<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 04 Aug 2023 20:55:19 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.08. 2023-08-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/5c/20230804-kronika-dana-34374693-20230804204008.mp3</link>
    <description>Nevrijeme iz Slovenije stiglo je u Hrvatsku. Crveni alarm oglašen za riječko i gospićko područje, očekuje se vodeni val. U nevremenu u Sloveniji troje mrtvih, tisuće evakuiranih, promet blokiran. U Kninu sve spremno za sutrašnju proslavu Dana pobjede, večeras održano svečano primanje predsjednika Republike za ratne zapovjednike. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/5c/20230804-kronika-dana-34374693-20230804204008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.08. 2023-08-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/bc/20230803-kronika-dana-34372091-20230803204006.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković potpisao prijedlog kandidata za novog ravnatelja Vojno sigurnosno-obavještajne agencije - predsjednik Milanović i dalje inzistira na imenovanju svih nepopunjenih mjesta u vojsci. Posljednje pripreme za proslavu Oluje u Kninu - program prilagođen lošoj vremenskoj prognozi.Uoči najavljenog novog nevremena - od sutra u ponoć u punoj primjeni sustav za rano upozoravanje i upravljanje krizama. Donald Trump na sudu u Washingtonu - optužen za urotu protiv države i pokušaj mijenjanja izbornih rezultata. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/bc/20230803-kronika-dana-34372091-20230803204006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.08. 2023-08-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0a/2c/20230802-kronika-dana-34369366-20230802204003.mp3</link>
    <description>Iz Vlade i Ureda predsjednika oprečne informacije o tome je li postignut dogovor o imenovanju šefa Vojne sigurnosno-obavještajne agencije. Donald Trump, protiv kojega je podignuta treća optužnica, sutra se mora pojaviti na saveznom sudu u Washingtonu. Uz ostalo, optužen je za pokušaj mijenjanja rezultata izbora prije tri godine. Zbog nestašice krvi u splitskome KBC-u moguće otkazivanje operacija. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0a/2c/20230802-kronika-dana-34369366-20230802204003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.08. 2023-08-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ba/91/20230801-kronika-dana-34366864-20230801204100.mp3</link>
    <description>Mjesec je dana primjene novog Zakona o trgovini. Umjesto nedjelje, povećala se prodaja subotom. Hrvatska bi najesen trebala dobiti Zakon o hrvatskom jeziku. Uoči javnog savjetovanja, danas je predstavljen njegov nacrt. Ukrajinske žitarice izvozit će se preko hrvatskih luka.
Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ba/91/20230801-kronika-dana-34366864-20230801204100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>