<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 20:32:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.04. 2024-04-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ec/bb/20240413-kronika-dana-35179645-20240413203540.mp3</link>
    <description>Četiri dana do parlamentarnih izbora - kampanja u završnici, završeno tiskanje gotovo 4 milijuna glasačkih listića. Šest osoba ubijeno u napadu nožem u trgovačkom centru u Sydneyu, među ozlijeđenima devetomjesečno dijete. Ne popušta napetost na Bliskom istoku - dok Izrael u visokom stupnju pripravnosti očekuju iranski napad, revolucionarna garda te zemlje zaplijenila brod za koji tvrdi da je povezan s Izraelom. Plesači na trgovima u Zagrebu, Osijeku, Splitu, Zadru i Umagu zaplesali Rim tim tagi dim, kao potporu Baby Lasagni na Eurosongu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ec/bb/20240413-kronika-dana-35179645-20240413203540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.04. 2024-04-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d9/89/20240412-kronika-dana-35177492-20240412215559.mp3</link>
    <description>Pet dana do parlamentarnih izbora, prvi put na birališta izlazimo usred radnog tjedna, srijeda će biti neradni dan. Izrael se priprema za mogući osvetnički napad Irana. U Rijeci uhićen jedan od pljačkaša Finina kombija, opljačkanog prije godinu i pol u tom gradu.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d9/89/20240412-kronika-dana-35177492-20240412215559.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.04. 2024-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cc/8f/20240411-kronika-dana-35173750-20240411203556.mp3</link>
    <description>Šest dana do izbora, traje borba za svaki glas. Pravobraniteljica za ravnopravnost spolova podnijela kaznenu prijavu protiv Dalibora Matanića. Rusi uništavaju ukrajinsku energetsku infrastrukturu, Zelenski od saveznika traži sustave protuzračne obrane. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cc/8f/20240411-kronika-dana-35173750-20240411203556.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>