<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 20:54:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.07. 2024-07-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/94/c1/20240701-kronika-dana-35419388-20240701204056.mp3</link>
    <description>Nakon središnjeg dijela nevrijeme s jakom kišom, tučom i vjetrom zahvatilo istok Hrvatske. Sinoptičari upozoravaju na nevrijeme i tijekom noći.Nema službene potvrde da je hakerska skupina LockBit 3.0 prošli četvrtak izvela napad na KBC Zagreb te da traži otkupninu.Iz Europe reakcije na pobjedu krajnje desnice u prvom krugu parlamentarnih izbora u Francuskoj. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/94/c1/20240701-kronika-dana-35419388-20240701204056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.06. 2024-06-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/79/b2/20240630-kronika-dana-35416149-20240630204054.mp3</link>
    <description>Krajnja desnica uvjerljivo vodi nakon prvog kruga parlamentarnih izbora u Francuskoj. Od sutra skuplje cestarine, od preksutra i gorivo. Zbog vrućine, zagrebačka Hitna pomoć prošle noći imala 80 intervencija, dan prije više od 100! Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/79/b2/20240630-kronika-dana-35416149-20240630204054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.06. 2024-06-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/7b/82/20240629-kronika-dana-35414130-20240629203546.mp3</link>
    <description>Crnogorski parlament jučer donio rezoluciju o Jasenovcu, hrvatski dužnosnici, ali i crnogorska oporba, to oštro kritizirali. Završen Dubrovnik forum. Ukrajinski šef diplomacije poručio: "Bez pravednog mira bit će novog rata!" Glavni odbor SDP-a podupro Zorana Milanovića za drugi predsjednički mandat. Nakon dosad najkraće kampanje Francuzi sutra izlaze na birališta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/7b/82/20240629-kronika-dana-35414130-20240629203546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.06. 2024-06-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2d/c6/20240628-kronika-dana-35412172-20240628204045.mp3</link>
    <description>Crnogorski parlament prihvatio Rezoluciju o genocidu u logorima Jasenovcu, Dachauu i Mauthausenu. Reagiralo ministarstvo vanjskih poslova. Nakon prvog sučeljavanja Biden - Trump, prednost na strani Donalda Trumpa, no Joe Biden ipak ostaje u utrci za drugi mandat. SOA istražuje hakerski napad na KBC Zagreb. Ruski hakeri tvrde da su napali hrvatske financijske institucije, ali ne i KBC. Sudac koji je upropastio Vatrene više neće suditi na europskom prvenstvu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2d/c6/20240628-kronika-dana-35412172-20240628204045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>