<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2025 14:05:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 25.06. 2025-06-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/ff/20250625-kronika-dana-36532675-20250625204538.mp3</link>
    <description>Do 2035. godine države članice NATO-saveza obvezale su se na povećanje izdvajanja za obranu na 5 posto BDP-a. Bliski istok i ostale aktualnosti bit će teme sutrašnjeg sastanka Europskog vijeća u Bruxellesu, sudjeluje i premijer Andrej Plenković. Zbog sumnja na korupciju pri javnoj nabavi u zdravstvu, uhićenja u nekoliko gradova, istražitelji i na zagrebačkom Rebru. Vladimir Crnković dobitnik je nagrade za životno djelo Društva povjesničara umjetnosti Hrvatske. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/ff/20250625-kronika-dana-36532675-20250625204538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.06. 2025-06-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f2/2f/20250624-kronika-dana-36529707-20250624204535.mp3</link>
    <description>U Teheranu proslavljeno primirje s Izraelom, koji je ukinuo ratna ograničenja stanovnicima. U Hagu sastanak na vrhu NATO-a , očekuje se prihvaćanje odluke o izdvajanju 5 posto BDP-a za obranu. Uhićen bivši suprug žene ubijen u Markuševcu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f2/2f/20250624-kronika-dana-36529707-20250624204535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.06. 2025-06-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/d1/20250623-kronika-dana-36526477-20250623205038.mp3</link>
    <description>Iran napao američku vojnu bazu u Kataru. Raste zabrinutost što će biti s cijenom nafte kao Iran zatvori Hormuški tjesnac. Veliki požar u omiškom primorju još nije službeno proglašen ugašenim. Hrvatska i Slovenija potpisale ugovor o održavanju 23-iju mostova kako bi olakšale život stanovnicima uz granicu. Zvjezdarnica "Vera Rubin" u Čileu objavila je prve snimke novoga snažnog teleskopa, koji je zavirio u dosad neviđene dijelove svemira.: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/d1/20250623-kronika-dana-36526477-20250623205038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.06. 2025-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/ba/20250622-kronika-dana-36523681-20250622215524.mp3</link>
    <description>Sjedinjene Američke Države u akciji "Ponoćni čekić" napale iranska nuklearna postrojenja. Iran tvrdi da i dalje ima obogaćeni uranij. Dan nakon katastrofalnog požara kod Omiša zbrajaju se štete, a policija istražuje dojave o mogućim piromanima. Obilježen Dan antifašističke borbe. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/ba/20250622-kronika-dana-36523681-20250622215524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>