<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2024 21:52:41 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.03. 2024-03-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f1/37/20240318-kronika-dana-35078649-20240318215024.mp3</link>
    <description>Zoran Milanović, dok je predsjednik, ne može biti kandidat na izborima - odlučio Ustavni sud. Milanović oštro napao ustavne suce - nepismene seljačine i gangsteri! Premijer Plenković odluku Ustavnog suda nazvao očekivanom. Vlada kupila većinski udjel u Uljanik brodogradnji 1856. Sjever pojasa Gaze neće moći izbjeći glad. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f1/37/20240318-kronika-dana-35078649-20240318215024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.03. 2024-03-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/84/20240317-kronika-dana-35074998-20240317213514.mp3</link>
    <description>Uoči sjednice Ustavnog suda, koji će odlučivati o premijerskoj kandidaturi predsjednika Milanovića, on ponavlja da neće dati ostavku na mjesto predsjednika i da će biti premijerski kandidat SDP-a na izborima. S 20-og Općeg sabora HDZ-a premijer Plenković poručio "Nit' je Grbin predsjednik SDP-a, nit' je Milanović predsjednik Republike". Vladimir Putin osvojio rekordnih 88 posto glasova na predsjedničkim izborima u Rusiji, pokazuju izlazne ankete. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/84/20240317-kronika-dana-35074998-20240317213514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.03. 2024-03-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/cf/2a/20240316-kronika-dana-35072561-20240316214602.mp3</link>
    <description>Ustavni sud u ponedjeljak odlučuje je li izlazak predsjednika Milanovića na parlamentarne izbore u skladu s Ustavom.SDP-ovci oduševljeni odlukom predsjednika Milanovića koji se pojavio na Glavnom odboru te stranke. Policija otkrila da je groblje u Erdutu vandaliziralo troje djece mlađe od 14 godina. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/cf/2a/20240316-kronika-dana-35072561-20240316214602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.03. 2024-03-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/77/ca/20240315-kronika-dana-35070060-20240315214528.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović objavio da kao neovisni kandidat na listi SDP-a izlazi na izbore, premijerski je kandidat te stranke i želi vladu nacionalnog spasa. "Maske su pale, razotkrio se vođa oporbe", komentar je premijera Plenkovića. Ustavni stručnjaci tvrde da Milanović mora prvo odstupiti s dužnosti predsjednika, što on ne namjerava. Na izbore izlazimo u srijedu 17. travnja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/77/ca/20240315-kronika-dana-35070060-20240315214528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>