<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 20:59:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.09. 2023-09-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8a/50/20230913-kronika-dana-34483829-20230913203532.mp3</link>
    <description>Nakon razgovora u Vladi neki trgovci u petak počinju snižavati cijene. Novim izmjenama zakona o suzbijanju nasilja nad ženama, udruge su iznimno zadovoljne. Povjerenstvo za odlučivanje o sukoba interesa bavit će se slučajem ministra Gordana Grlića Radmana. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8a/50/20230913-kronika-dana-34483829-20230913203532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.09. 2023-09-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/24/20230912-kronika-dana-34480153-20230912204027.mp3</link>
    <description>Trgovci načelno poduprli Vladinu inicijativu o snižavanju cijena. Tisuće poginulih i nestalih u olujnom nevremenu i poplavama u Libiji, nestale cijele četvrti i naselja. Republikanci pokreću istragu radi opoziva predsjednika Joea Bidena. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/24/20230912-kronika-dana-34480153-20230912204027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.09. 2023-09-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/d6/20230911-kronika-dana-34476374-20230911203519.mp3</link>
    <description>Uoči predstavljanja novih mjera pomoći građanima u četvrtak, Vlada će sutra održati sastanak s velikim trgovcima. Pokušat će dogovoriti vraćanje cijena na razinu s kraja prošle godine. Od 1. siječnja iduće godine sve bolnice u Hrvatskoj postaju državne. Prema posljednjim podacima, u potresu u Maroku poginulo je gotovo dvije tisuće 700 ljudi. Sport: u četvrtoj utakmici kvalifikacija za Europsko prvenstvo Hrvatska nogometna reprezentacija pobijedila je Armeniju rezultatom 1:0. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/d6/20230911-kronika-dana-34476374-20230911203519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.09. 2023-09-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/c7/20230910-kronika-dana-34472849-20230910204010.mp3</link>
    <description>I dalje raste broj žrtava razornog potresa u Maroku.Utrka s vremenom u potrazi za preživjelima, stigle prve inozemne spasilačke ekipe. Još traje izvlačenje američkog speleologa iz špilje u Turskoj. Ukrajini ostalo samo 30 do 45 dana za protuofenzivu zbog dolaska zime - smatra zapovjednik američke vojske Mark Milley. Sport: Braća Sinković, srebrni na Svjetskom veslačkom prvenstvu u Beogradu, Sandra Perković zlatna na atletskom mitingu u Zagrebu. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/c7/20230910-kronika-dana-34472849-20230910204010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>