<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 30 Oct 2022 21:54:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.10. 2022-10-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/34/95/20221030-kronika-dana-33444800-20221030214027.mp3</link>
    <description>U Zagrebu sukob navijačkih skupina Bad Blue Boysa i Torcide. 50-ero privedenih. Uhićen ubojica žene u Vukovaru. U Seulu nacionalna žalost nakon stampeda u kojem su poginule najmanje 154 osobe. Žrtve i u nesrećama u Indiji i Kongu. 9 od 11 sindikata državnih i javnih službi prihvatiloVladinu ponudu za rast plaća. Potpisi - sutra. Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Sun, 30 Oct 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/34/95/20221030-kronika-dana-33444800-20221030214027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.10. 2022-10-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/f2/20221029-kronika-dana-33442539-20221029204015.mp3</link>
    <description>Najmanje 146 poginulih u Seulu na proslavi Noći vještica. 30. obljetnica oslobođenja juga Hrvatske u sjeni novog prijepora predsjednika države i premijera. Hoće li sindikati javnih i državnih službi prihvatiti Vladinu ponudu povećanja osnovice plaća i drugih materijalnih prava? Nakon duge i teške bolesti umro je redatelj Lukas Nola. Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Sat, 29 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/f2/20221029-kronika-dana-33442539-20221029204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.10. 2022-10-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/9b/20221028-kronika-dana-33440183-20221028204104.mp3</link>
    <description>Ratne obljetnice izazvale novu razmjenu teških riječi predsjednika i premijera. Sindikat znanosti i visokog obrazovanja odbio ponudu Vlade o rastu plaća.. U Puli otvorena nova moderna bolnica vrijedna 800 milijuna kuna. Preminuo je Jerry Lee Lewis - jedan od pionira rock and rolla.
Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/9b/20221028-kronika-dana-33440183-20221028204104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.10. 2022-10-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/46/4f/20221027-kronika-dana-33436133-20221027204026.mp3</link>
    <description>Predstavljena reforma zdravstva - predviđa okretanje prevenciji i reorganizaciju zdravstvenog sustava. Ministar financija u Saboru izložio drugi rebalans ovogodišnjeg državnog proračuna, oporba prozvala Vladu da se koristi inflacijom kako bi punila proračun, a građanima daje mrvice. Ruski predsjednik Vladimir Putin u obraćanju javnosti optužio Zapad da podupire rat u Ukrajini, eskalira provokacija oko Tajvana i destabilizira svjetska tržišta hrane i energije. Europska središnja banka podignula vodeću kamatnu stopu za euro na dva posto, najviše od 2011. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/46/4f/20221027-kronika-dana-33436133-20221027204026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>