<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 29 May 2023 21:07:56 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.05. 2023-05-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/65/20230529-kronika-dana-34179371-20230529205016.mp3</link>
    <description>Gotovo stotinu ozlijeđenih u sukobima snaga KFOR-a i etničkih Srba na sjeveru Kosova. Predsjednik Srbije Aleksandar Vučić u izvanrednom obraćanju za sve je optužio kosovskog premijera Albina Kurtija. Hrvatsko gospodarstvo poraslo deveto tromjesečje zaredom. Dvojica osumnjičenih za postavljanje eksplozivnih naprava na riječkom području u istražnom zatvoru. Motiv zločina bila je isključivo materijalna korist od iznude. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 29 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/65/20230529-kronika-dana-34179371-20230529205016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.05. 2023-05-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c1/5a/20230528-kronika-dana-34175888-20230528204530.mp3</link>
    <description>Hrvatska vojska proslavila 32. rođendan. U Rijeci uhićene dvije osobe povezane s nizom postavljenih eksplozivnih naprava. Erdogan proglasio pobjedu na predsjedničkim izborima u Turskoj. Braća Sinković ruše rekorde - osvojili sedmo europsko zlato! Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 28 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c1/5a/20230528-kronika-dana-34175888-20230528204530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.05. 2023-05-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e1/e9/20230527-kronika-dana-34173525-20230527204503.mp3</link>
    <description>U Beogradu još jedan masovni prosvjed protiv nasilja. Građani traže odlazak Aleksandra Vučića, koji više nije predsjednik Srpske napredne stranke. Osmero labinskih maturanata, koji su traktorom sletjeli niz padinu, u bolnici su i dobro se oporavlja. Zbrajaju se štete od prošlotjednih poplava - nakon povlačenja vode prijeti najezda glodavaca i komaraca. Grad New York ozakonio zabranu diskriminacije na osnovi težine i visine. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sat, 27 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e1/e9/20230527-kronika-dana-34173525-20230527204503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.05. 2023-05-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/71/b0/20230526-kronika-dana-34171433-20230526204045.mp3</link>
    <description>Kosovu su se sukobili policija i građani koji su pokušali spriječiti dolazak na posao novih čelnika općina na sjeveru zemlje. Vučić najavio sjednicu nacionalnog vijeća sigurnosti. U Beogradu prosvjed Vučićevih pristaša. Odgovor je to na oporbene prosvjede proteklih dana. U našoj zemlji počela proslava Dana hrvatske vojske. Pravosudni policajci prosvjedovali ispred Ministarstva pravosuđa. Traže veće plaće. Kod Labina u ponor sletio traktor s prikolicom punom maturanata. Ozlijeđeno je njih 16, nitko nije životno ugrožen. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 26 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/71/b0/20230526-kronika-dana-34171433-20230526204045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>