<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2023 22:03:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.12. 2023-12-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/d8/20231203-kronika-dana-34741268-20231203213526.mp3</link>
    <description>Zbog bespravne gradnje na Hvaru bit će smijenjen predsjednik Uprave HEP-a Frano Barbarić, potvrdio premijer Andrej Plenković. Dvanaesti je dan prosvjeda svinjogojaca na cestama, ne odustaju dok se ne ispuni njihov ključni zahtjev - dopuštanje svinjokolje. Stotinjak Bad Blue Boysa, koji su već četiri mjeseca u grčkim zatvorima, sutra počinje iznositi obranu. U Crvenom moru napadnuti američki razarač i dva teretna broda, odgovornost preuzeli jemenski pobunjenici Huti. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/d8/20231203-kronika-dana-34741268-20231203213526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.12. 2023-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/e3/20231202-kronika-dana-34738970-20231202215026.mp3</link>
    <description>Prosvjed svinjogojaca širi se Slavonijom. U Drnišu prosvjedovali poljoprivrednici iz Dalmatinske zagore. Nekadašnji ravnatelj Fonda za obnovu Zagreba Damir Vanđelić osnovao stranku Republika. Globalno zagrijavanje najveća je prijetnja čovječanstvu i njegovoj budućnosti, poručili iz Dubaija s konferencije o klimi svjetski čelnici. SPORT: Hrvatska nogometna reprezentacija na Euru će u skupini igrati protiv Španjolske, Albanije i Italije. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/e3/20231202-kronika-dana-34738970-20231202215026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.12. 2023-12-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2f/6d/20231201-kronika-dana-34736702-20231201214009.mp3</link>
    <description>Za sutra najavljeno širenje prosvjeda nezadovoljnih svinjogojaca, dok ih je dio odustao od blokada. Podignuta optužnica protiv predsjednika uprave HEP-a zbog bespravne gradnje na Hvaru. Nastavljeni napadi na pojas Gaze i prije isteka primirja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2f/6d/20231201-kronika-dana-34736702-20231201214009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>