<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 29 Aug 2025 20:38:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.08. 2025-08-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/0a/20250829-kronika-dana-36702786-20250829203502.mp3</link>
    <description>Crveni alarm za Jadran i područje uz njega, DHMZ upozorio na moguće opasne vremenske uvjete. Suša i nevrijeme ratare doveli do ruba propasti, traže intervenciju države. U Hrvatskoj je u srpnju potrošnja u maloprodaji porasla već 28. mjesec zaredom na godišnjoj razini. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/0a/20250829-kronika-dana-36702786-20250829203502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.08. 2025-08-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/c8/20250828-kronika-dana-36699932-20250828203558.mp3</link>
    <description>Hrvatski vojni pilot i njegova partnerica u istražnom su zatvoru zbog špijunaže. Najmanje 19-ero ljudi poginulo u noćašnjem ruskom napadu na Kijev. Izrael pojačava bombardiranje grada Gaze. Urednica Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/c8/20250828-kronika-dana-36699932-20250828203558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.08. 2025-08-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/24/18/20250827-kronika-dana-36697125-20250827204056.mp3</link>
    <description>Umirovljenicima od idućeg mjeseca rastu mirovine za gotovo 6 i pol posto. Hrvatski vojni pilot i njegova partnerica s Kosova ispitani zbog sumnje u špijunažu u korist Srbije! Palestinska šefica diplomacije u Zagrebu. Premijer najavio novu pomoć Gazi, predsjednik pozvao Vladu da pokrene postupak priznanja Palestine. U Vukovaru otvoren 19. filmski festival. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/24/18/20250827-kronika-dana-36697125-20250827204056.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.08. 2025-08-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/0a/20250826-kronika-dana-36694389-20250826203509.mp3</link>
    <description>U Zagrebu su se okupili hrvatski veleposlanici i konzuli, za 89 novih diplomata čeka se dogovor predsjednika i premijera. Stručni tim Ravnateljstva policije utvrdio da policija u Benkovcu nije učinila propust. Nakon 20-ero ubijenih ljudi, od kojih su petero novinari, izraelska istraga utvrdila - gađali smo Hamasovu kameru. Urednica je Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/0a/20250826-kronika-dana-36694389-20250826203509.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>