<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 01 Mar 2023 22:00:21 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.03. 2023-03-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/cb/20230301-kronika-dana-33892573-20230301214029.mp3</link>
    <description>Najmanje 43- je ljudi je poginulo, a 85 ozlijeđeno u sudaru vlakova kod grčkoga grada Larise. Uzrok nesreće je ljudska pogreška objavio je premijer Micotakis. Poskupljenjima nema kraja. Od danas skuplji uglavnom neprehrambeni proizvodi. Građani do 15 sati uplatili milijardu i 300 milijuna eura državnih obveznica. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/cb/20230301-kronika-dana-33892573-20230301214029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.02. 2023-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/d2/20230228-kronika-dana-33888803-20230228213518.mp3</link>
    <description>Od sutra nova poskupljenja mnogih proizvoda. U Zagrebu voda skuplja 15 posto. Vladine mjere pomoći u travnju najviše će biti usmjerene na energetski sektor. Promet se normalizirao, ali u pojedinim dijelovima Like i podvelebitskog primorja još nema struje. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 28 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/d2/20230228-kronika-dana-33888803-20230228213518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.02. 2023-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/53/53/20230227-kronika-dana-33885153-20230227214014.mp3</link>
    <description>Autocesta A1 otvorena samo za osobna vozila, uz ograničenje brzine vozi se u oba smjera. Visoki upravni sud proglasio zakonitom odluku Grada Zagreba koji je smanjio novčanu naknadu roditeljima-odgojiteljima. Građani dosad uplatili oko 700 milijuna narodnih obveznica. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/53/53/20230227-kronika-dana-33885153-20230227214014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.02. 2023-02-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0e/dc/20230226-kronika-dana-33881349-20230226213527.mp3</link>
    <description>Potpuno je prekinut promet između unutrašnjosti i Dalmacije. U Gračacu otvoren prihvatni centar za putnike zastale u prometu. U nesreći albanskog autobusa kod Brinja poginula jedna osoba, nekoliko ih je ozlijeđeno. Ukrajinska vojska u proljeće će biti spremna za protuofenzivu i oslobađanje zemlje od ruske okupacije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0e/dc/20230226-kronika-dana-33881349-20230226213527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>