<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 26 Feb 2023 21:53:48 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 26.02. 2023-02-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0e/dc/20230226-kronika-dana-33881349-20230226213527.mp3</link>
    <description>Potpuno je prekinut promet između unutrašnjosti i Dalmacije. U Gračacu otvoren prihvatni centar za putnike zastale u prometu. U nesreći albanskog autobusa kod Brinja poginula jedna osoba, nekoliko ih je ozlijeđeno. Ukrajinska vojska u proljeće će biti spremna za protuofenzivu i oslobađanje zemlje od ruske okupacije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0e/dc/20230226-kronika-dana-33881349-20230226213527.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.02. 2023-02-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/9b/20230225-kronika-dana-33879164-20230225214016.mp3</link>
    <description>Njemački tenkovi Leopard stigli u Ukrajinu. Skup potpore Ukrajincima održan u Zagrebu.
Još se traga za napadačem koji je jučer pucao na muškarca u Zagrebu, a u policiju je privedena osoba koja ima saznanja o zločinu. Prije točno tri godine u Hrvatskoj je zabilježen prvi slučaj koronavirusa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/9b/20230225-kronika-dana-33879164-20230225214016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.02. 2023-02-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/97/9e/20230224-kronika-dana-33876683-20230224215543.mp3</link>
    <description>Godinu dana od ruske invazije ukrajinski predsjednik Zelenski izrazio uvjerenje u sposobnost svoje zemlje da se obrani. . Poljska isporučila Ukrajini prve tenkove. U Hrvatskoj novi dom našle 22 tisuće Ukrajinaca. Unutarnji nadzor KBC-a Sestre milosrdnice nije utvrdio stručne propuste u liječenju Line Budak. Predsjednik Milanović i ministar Banožić polemično o stanju u oružanim snagama. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/97/9e/20230224-kronika-dana-33876683-20230224215543.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.02. 2023-02-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/49/e8/20230223-kronika-dana-33873248-20230223214507.mp3</link>
    <description>Dvoje pirotehničara poginulo tijekom razminiravanja blizu Perušića. U Saboru burna rasprava o povjerenju predsjedniku Vlade Plenkoviću. Uoči godišnjice ruske invazije na Ukrajinu Opća skupština UN-a prihvatila rezoluciju kojom se osuđuje taj čin. Kina za sutra najavila objavu svoje mirovne inicijative. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/49/e8/20230223-kronika-dana-33873248-20230223214507.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>