<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 02 May 2023 20:47:29 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.05. 2023-05-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/30/a4/20230502-kronika-dana-34090996-20230502204531.mp3</link>
    <description>U središtu Zagreba urušila se skela i dio zgrade Muzeja za umjetnost i obrt. Srećom, nema ozlijeđenih, oštećeni automobili.
Inflacija u travnju 8,8 posto - usporila peti mjesec zaredom. Vlada najavljuje porezno rasterećenje i rast neto plaća. Obilježene 32-ga godišnjica ubojstva dvanaest policajaca u Borovu Selu i 28-ma godišnjica raketiranja Zagreba. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Tue, 02 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/30/a4/20230502-kronika-dana-34090996-20230502204531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.05. 2023-05-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d4/13/20230501-kronika-dana-34087664-20230501203558.mp3</link>
    <description>Prije 28 godina vojno-redarstvenom operacijom Bljesak oslobođena zapadna Slavonija. Međunarodni praznik rada Hrvatska proslavila bez sindikalnih prosvjednih povorki. Zbog mirovinske reforme, u Francuskoj žestoki sukobi prosvjednika i policije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 01 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d4/13/20230501-kronika-dana-34087664-20230501203558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.04. 2023-04-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/61/8d/20230430-kronika-dana-34085082-20230430204025.mp3</link>
    <description>Na skupštini Srpskog narodnog vijeća u Zagrebu sudjelovali srbijanska premijerka Ana Brnabić i premijer Andrej Plenković. Gradska ljekarna Zagreb povukla testove za COVID koji su pod istragom zbog sumnje na krivotvorenje. Dinamo remijem na Poljudu osigurao naslov prvaka Hrvatske. Urednica Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 30 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/61/8d/20230430-kronika-dana-34085082-20230430204025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.04. 2023-04-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/82/86/20230429-kronika-dana-34082837-20230429211547.mp3</link>
    <description>Dražen Kutleša preuzeo na Kaptolu službu zagrebačkog nadbiskupa. Policija istražuje slučaj u bolnici Sv. Duh, kaznenu prijavu protiv nepoznatog počinitelja podnijela bolnica. Plaćenička skupina Wagner traži od Moskve više oružja, inače prijeti povlačenjem iz Bahmuta. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/82/86/20230429-kronika-dana-34082837-20230429211547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>