<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 22 May 2023 20:49:32 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 22.05. 2023-05-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/b7/20230522-kronika-dana-34155800-20230522204018.mp3</link>
    <description>Riječki nadbiskup Mate Uzinić emotivno se ispričao žrtvama i potanko iznio podatke o svećenicima zlostavljačima. Počelo suđenje trima liječnicama i medicinskoj sestri za nesavjesno liječenje dječaka iz Metkovića. Za dva dana doznat ćemo pojedinosti Vladine porezne reforme. Izbornik Dalić objavio popis igrača za završnicu Lige nacija.
Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 22 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/b7/20230522-kronika-dana-34155800-20230522204018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.05. 2023-05-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b0/4b/20230521-kronika-dana-34151847-20230521204015.mp3</link>
    <description>Počela istraga o padu sportskog zrakoplova na Maloj Kapeli, identitet putnika bit će utvrđen analizom DNK-a. Smiruje se stanje na poplavljenim područjima. Petrinja je nadomak ukidanju izvanrednog stanja. I dalje nema potvrde je li Bahmut pao, ukrajinska strana opovrgava Kremlj da je grad potpuno pod ruskim nadzorom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 21 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b0/4b/20230521-kronika-dana-34151847-20230521204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.05. 2023-05-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9e/44/20230520-kronika-dana-34149738-20230520204013.mp3</link>
    <description>Na planini Maloj Kapeli u šumi pronađeni ostaci sportskog zrakoplova, još nije poznata sudbina putnika. Stagniraju ili lagano opadaju vodostaji rijeka. Papa zadužio talijanskog kardinala za mirovnu misiju u Ukrajini, Vatikan još razrađuje pojedinosti misije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 20 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9e/44/20230520-kronika-dana-34149738-20230520204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.05. 2023-05-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/8f/20230519-kronika-dana-34147401-20230519204012.mp3</link>
    <description>Vodostaj Save stagnira, Une je u opadanju, a Kupa još prijeti. U poplavama u Italiji poginulo najmanje 14 ljudi. U Beogradu treći i najmasovniji prosvjed "Srbija protiv nasilja", okupilo se više desetaka tisuća ljudi. Vlada prihvatila rebalans proračuna, drugi je najavljen za jesen. Ministar i građevinari najavili da će se do kraja godine otvoriti više od 750 gradilišta u sklopu obnove nakon potresa. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 19 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/8f/20230519-kronika-dana-34147401-20230519204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>