<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 18 Feb 2023 22:12:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.02. 2023-02-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/1b/20230218-kronika-dana-33834245-20230218214503.mp3</link>
    <description>Sudionici sigurnosne konferencije u Munchenu ujedinjeni u potpori Ukrajini i njezinu naoružavanju. Američka potpredsjednica Kamala Harris poručila - "Rusija je u Ukrajini počinila zločine protiv čovječnosti". U Zagrebu prosvjed protiv planirane gradnje spalionice opasnog otpada u sklopu KBC-a. Počeo karneval u Riju de Janeiru. Karnevalsko veselje i u hrvatskim gradovima. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/1b/20230218-kronika-dana-33834245-20230218214503.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.02. 2023-02-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/4e/20230217-kronika-dana-33814537-20230217214602.mp3</link>
    <description>Ni nakon sastanka s ministrom zdravstva Vilijem Berošem liječnici ne odustaju od prosvjeda. Aleksandra Jozić Ileković zamijenila Natašu Novaković na mjestu predsjednice Povjerenstva za odlučivanje o sukobu interesa. Ukrajina i napetosti između Pekinga i Washingtona glavne su teme konferencije o sigurnosti u Munchenu, sudjeluje i premijer Andrej Plenković. U Virovitici otvoren Viroexpo, međunarodni sajam gospodarstva, obrtništva i poljoprivrede. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 17 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/4e/20230217-kronika-dana-33814537-20230217214602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.02. 2023-02-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ce/42/20230216-kronika-dana-33800165-20230216213557.mp3</link>
    <description>Nema većih šteta nakon jutrošnjeg potresa na Krku. Ipak, u osnovnoj školi sutra neće biti nastave. Rusija i Ukrajina razmijenile 200 ratnih zarobljenika, oslobođeni i ukrajinski branitelji Mariupolja. Sutra u Saboru glasovanje o izvješću glavne državne odvjetnice čiji opoziv želi oporba. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 16 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ce/42/20230216-kronika-dana-33800165-20230216213557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.02. 2023-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/c0/20230215-kronika-dana-33796331-20230215214053.mp3</link>
    <description>Hrvatska se oprostila od Miroslava Ćire Blaževića, pokopan je u Aleji velikana na zagrebačkom Mirogoju. Uhićenom načelniku općine Murter Toniju Turčinovu određen jednomjesečni istražni zatvor. Ukrajina opovrgava tvrdnje Moskve da ruske snage napreduju u regiji Luhansku, te da se ukrajinske povlače.Deset dana od razornih potresa iz ruševina u Turskoj spašena majka i njezino dvoje djece te još dvije žene. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/c0/20230215-kronika-dana-33796331-20230215214053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>