<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 21:58:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.01. 2023-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/80/e8/20230118-kronika-dana-33704081-20230118214025.mp3</link>
    <description>U padu helikoptera nedaleko od Kijeva poginulo 14-ero ljudi među kojima jedno dijete i cijeli vrh ukrajinskog Ministarstva unutarnjih poslova.Rastu vodostaji karlovačkih rijeka; izvanredne mjere obrane od poplave i u Lici.Ne prestaju reakcije na pohvale Segeja Lavrova upućene predsjedniku Milanoviću zbog izjave da Vašington i NATO preko Ukrajine vode rat protiv Rusije. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/80/e8/20230118-kronika-dana-33704081-20230118214025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.01. 2023-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ab/27/20230117-kronika-dana-33700244-20230117213519.mp3</link>
    <description>Prisegnuli novi ministri Branko Bačić i Šime Erlić, Aktualnim prijepodnevom počelo proljetno zasjedanje Sabora. Inflacija i u prosincu nastavila rasti - iznosi visokih 13,1 posto. Talijan uhićen u korupcijskom skandalu Europskog parlamenta pristao surađivati s vlastima u zamjenu za manju kaznu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ab/27/20230117-kronika-dana-33700244-20230117213519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.01. 2023-01-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/3f/20230116-kronika-dana-33696470-20230116214516.mp3</link>
    <description>Sutra u Saboru glasovanje o novim minsitrima Branku Bačiću i Šimi Erliću. Cijene hrane u Europskoj uniji prošle su godine porasle 24 posto, a cijene žitarica u Hrvatskoj 52. Do sada u ruskoj agresiji na Ukrajinu poginulo 7 tisuća civila. Uredila: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/3f/20230116-kronika-dana-33696470-20230116214516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.01. 2023-01-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/4a/20230115-kronika-dana-33692924-20230115214511.mp3</link>
    <description>Kandidati za nove ministre sutra će biti saslušani na saborskim odborima. Hrvatska se prisjetila međunarodnog priznanja i mirne reintegracije Podunavlja. Nakon poraza od Egipta, hrvatski rukometaši nadigrali Amerikance za prvu pobjedu na Svjetskom prvenstvu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/4a/20230115-kronika-dana-33692924-20230115214511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>