<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 06 Nov 2022 21:38:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.11. 2022-11-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/69/32/20221105-kronika-dana-33464789-20221105214500.mp3</link>
    <description>I dalje je mnogo nepoznanica u vezi s prodajom udjela Sberbanke u Fortenova grupi. Premijer Plenković izjavio kako je najvažnije da tvrtka normalno posluje. U prošloj godini u Hrvatskoj je umrlo više od 62 tisuće osoba, najviše u jednoj godini od Drugoga svjetskog rata. U Ukrajini žestoke borbe, Iran priznao da je Rusima prodao bespilotne letjelice - kamikaze. Srbi sa sjevera Kosova napustili sve kosovske političke institucije. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 05 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/69/32/20221105-kronika-dana-33464789-20221105214500.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.11. 2022-11-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/43/d7/20221104-kronika-dana-33462040-20221104214034.mp3</link>
    <description>I dalje nije jasno - kako je arapskom investitoru prodano 43 cijela 4 posto udjela u Fortenova grupi. Iz Nizozemske potvrđeno da nije traženo ni izdano odobrenje za transakciju.U prvom posjetu Zagrebu europska javna tužiteljica Laura Koveši. Potvrdila da se u našoj zemlji istražuje nekoliko desetaka slučajeva.Ne prestaju ruski udari na ukrajinske energetske objekte. Putin pozvao na evakuaciju civila iz regije Herson. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 04 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/43/d7/20221104-kronika-dana-33462040-20221104214034.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.11. 2022-11-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/b2/20221103-kronika-dana-33458254-20221103215028.mp3</link>
    <description>Državno odvjetništvo uključit će se u istragu o prodaji udjela u Fortenova grupi arapskom investitoru ako državna tijela posumnjaju na kazneno djelo. Jedan od najvećih ratnih brodova na svijetu, američki nosač zrakoplova George Bush, usidren ispred splitske luke. U razmjeni ratnih zarobljenika Rusi oslobodili i borce iz mariupoljske čeličane. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/b2/20221103-kronika-dana-33458254-20221103215028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>