<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 12 Mar 2023 21:36:25 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.03. 2023-03-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/f5/20230311-kronika-dana-33925124-20230311214047.mp3</link>
    <description>Strahota na autocesti kod Budimpešte. Više od 36 osoba je ozlijeđeno u lančanom sudaru pet kamiona i najmanje 37 osobnih vozila. Zapalilo se 19 automobila. Nastavlja se bitka za Bahmut, Rusi drže istočni, a Ukrajinci zapadni dio grada. Nakon anonimne prijave o nepravilnostima na Kirurgiji u zagrebačkoj KB Dubravi, ministar Beroš poslao inspekciju. Urednik je Grgo Mrvica.</description>
    <pubDate>Sat, 11 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/f5/20230311-kronika-dana-33925124-20230311214047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.03. 2023-03-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/10/20230310-kronika-dana-33922991-20230310213544.mp3</link>
    <description>Otok Unije ostat će u Primorsko-goranskoj županiji, zaključeno na sastanku predstavnika županije i otočana. Sedmero ljudi ubijeno, osmero ranjeno u pokolju u zgradi Jehovinih svjedoka u Hamburgu. U Zagrebu prosvjedovali radnici digitalnih platformi - traže da se zakonski uredi i zaštiti njihov rad. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/10/20230310-kronika-dana-33922991-20230310213544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.03. 2023-03-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c7/10/20230309-kronika-dana-33919153-20230309214044.mp3</link>
    <description>Skupština Dinama prekinuta - članovi skloni Zdravku Mamiću srušili kvorum. Stopa PDV-a na plin ostaje 5 posto. Drugi put zaustavljeno poskupljenje vode u Zagrebu. U Omišu spojen most preko Cetine. Cijela Ukrajina pod silovitim ruskim napadima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 09 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c7/10/20230309-kronika-dana-33919153-20230309214044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>