<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 21:43:38 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.01. 2024-01-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/13/0f/20240103-kronika-dana-34837410-20240103214007.mp3</link>
    <description>Oko stotinu mrtvih, više od dvjesto ranjenih u terorističkim napadima u Iranu. Premijer Plenković rekao da se povećanja plaća očekuju u sljedeća tri mjeseca, no još ne otkriva datum parlamentarnih izbora. Sjeverozapadnu Europu zahvatile kiša, snijeg i ekstremne hladnoće. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/13/0f/20240103-kronika-dana-34837410-20240103214007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.01. 2024-01-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/30/20240102-kronika-dana-34834460-20240102214104.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u jakom potresu u Japanu. Vlasti upozoravaju na moguće nove potrese. Ubijen drugi čovjek Hamasa Saleh al-Aruri. Nakon ruskih napada na Kijev i Harkiv Ukrajina ponovno granatirala Belgorod. Zaposlenik ministarstva vanjskih poslova u kući ilegalno držao migrante. Podignuta optužnica protiv zadarskog župana. Tereti ga se za trgovanje utjecajem. Od ponoći skuplje gorivo. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/30/20240102-kronika-dana-34834460-20240102214104.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.01. 2024-01-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/04/32/20240101-kronika-dana-34831780-20240101214103.mp3</link>
    <description>Na prepunim trgovima i rivama, uz valcer, pjenušac, vatromet ili svjetlosne efekte hrvatski građani dočekali novu godinu. Iznimno rijedak slučaj prošle noći u splitskom rodilištu - jedna blizanka rođena u staroj, a druga u novoj godini! Snažan potres pogodio središnji Japan i njegovu zapadnu obalu. Potvrđeno je da je poginulo četvero ljudi, ne zna se koliko je zatrpanih ispod ruševina. S današnjim danom prirez otišao u prošlost, više nema ni obveze iskazivanja cijena i u eurima i u kunama. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/04/32/20240101-kronika-dana-34831780-20240101214103.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.12. 2023-12-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/68/a7/20231231-kronika-dana-34829433-20231231214100.mp3</link>
    <description>Kiribati u Tihom oceanu prvi ušao u novu godinu, u Sydneyu spektakularan vatromet. Nastavljaju se izraelski napadi diljem pojasa Gaze. Ukrajina na udaru ruskih bespilotnih letjelica. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/68/a7/20231231-kronika-dana-34829433-20231231214100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>