<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 02 Feb 2025 22:04:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.02. 2025-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/ae/20250202-kronika-dana-36089646-20250202214026.mp3</link>
    <description>Hrvatska osvojila srebro, u finalu Svjetskog rukometnog prvenstva u Oslu reprezentacija izgubila od Danske s 26-32. Sutra se objavljuju izvješća o uzrocima nesreće na trajektu Lastovo i pogibiji trojice pomoraca. Europa još ne zna pojedinosti o carinama koje ustrajno najavljuje američki predsjednik. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/ae/20250202-kronika-dana-36089646-20250202214026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.02. 2025-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0f/46/20250201-kronika-dana-36087303-20250201214021.mp3</link>
    <description>Donald Trump ponovno najavljuje carine Europskoj uniji. Istodobno, američki predsjednik izdao prvu vojnu naredbu - zračne napade na baze ISIL-a u Somaliji. Veliki prosvjed u Novom Sadu, tri mjeseca nakon pogibije 15-ero ljudi na željezničkom kolodvoru. Od sedam županija u kojima je tijekom bojkota potrošnja smanjena više od 50 posto, četiri su slavonske. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0f/46/20250201-kronika-dana-36087303-20250201214021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.01. 2025-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/91/20250131-kronika-dana-36084951-20250131214054.mp3</link>
    <description>Građani su bojkotirali trgovine i usluge, nešto slabiji odaziv nego prošli petak. Vlada ograničila cijene 70 proizvoda. Američki predsjednik Trump sutra uvodi carine od 25 posto Meksiku i Kanadi i 10 posto na robu iz Kine. Rukometašima u ponedjeljak Hrvatska priređuje svečani doček u Zagrebu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/91/20250131-kronika-dana-36084951-20250131214054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.01. 2025-01-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a0/6f/20250130-kronika-dana-36080965-20250130215048.mp3</link>
    <description>Hrvatska rukometna reprezentacija pobijedila Francusku rezultatom 31:28 i plasirala se u finale Svjetskog prvenstva! Zrinka Ljutić pobijedila u slalomu u francuskom Courchevelu! Nema preživjelih u sudaru putničkog zrakoplova i vojnog helikoptera u zračnoj luci u Washingtonu. Do sada pronađeno 28-mero poginulih. David Vlajčić dobio potporu saborskog Odbora za poljoprivredu, objavljena nova snimka njegova prethodnika Josipa Dabre s kalašnjikovom u kukuruzu. Na popisu proizvoda s ograničenim cijenama sada je 70 artikala, istodobno počeo bojkot kupnje u trima trgovačkim lancima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a0/6f/20250130-kronika-dana-36080965-20250130215048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>