<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 20:44:42 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 05.09. 2024-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/58/20240905-kronika-dana-35612969-20240905204033.mp3</link>
    <description>U Zagrebu ubijena žena, muškarac vjerojatno počinio samoubojstvo, navodno je riječ o bivšem bračnom paru. Vlada bi sutra trebala predstaviti novi paket mjera, sa smanjenim subvencijama za struju i plin. Košarkaške zvijezde u zagrebačkoj Areni na Memorijalu Dražena Petrovića. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/58/20240905-kronika-dana-35612969-20240905204033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.09. 2024-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f6/cf/20240904-kronika-dana-35610021-20240904204029.mp3</link>
    <description>Otvoren impozantni most Hercegovina na autocesti Pet ce nedaleko od Čapljine. Udruge pacijenata traže da se osječkoga ginekologa, nepravomoćno osuđenog za silovanje, udalji s radnog mjesta. Najmanje četvero ljudi ubijeno, a tridesetak ozlijeđeno u pucnjavi u srednjoj školi u američkoj saveznoj državi Georgiji. Uredila: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f6/cf/20240904-kronika-dana-35610021-20240904204029.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.09. 2024-09-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/bd/20240903-kronika-dana-35607005-20240903204025.mp3</link>
    <description>Jedan je čovjek poginuo, a tri su osobe ozlijeđene kada se automobil zaletio na benzinsku crpku na autocesti kod Omiša. Ministar obrane Anušić najavio da će tražiti izmjene Zakona o obrani jer drži da ponašanje predsjednika Milanovića dovodi u pitanje funkcioniranje Oružanih snaga. Cijene plina povećat će se od 10 do 15 posto, potvrdio ministar financija. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/bd/20240903-kronika-dana-35607005-20240903204025.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.09. 2024-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e2/bf/20240902-kronika-dana-35603971-20240902204021.mp3</link>
    <description>Predsjednik Zoran Milanović od premijera i direktora Jadrolinije traži da hitno objave što se događa s tvrtkom. Premijer Plenković Milanovića proziva zbog korištenja vojnih helikoptera. Na Bledu se održava Međunarodni strateški forum. Uspjeh desničarske Alternative za Njemačku na izborima u Tiringiji i Saskoj težak je udarac za stranke savezne vlade Olafa Scholza. Prema prvim neslužbenim procjenama sustava eVisitor, u Hrvatskoj je u prvih osam mjeseci ostvaren turistički rast od 3 posto u dolascima i 1 posto u noćenjima. Urednik: Predsjednik Zoran Milanović od premijera i direktora Jadrolinije traži da hitno objave što se događa s tvrtkom. Premijer Plenković Milanovića proziva zbog korištenja vojnih helikoptera. Na Bledu se održava Međunarodni strateški forum. Uspjeh desničarske Alternative za Njemačku na izborima u Tiringiji i Saskoj težak je udarac za stranke savezne vlade Olafa Scholza. Prema prvim neslužbenim procjenama sustava eVisitor, u Hrvatskoj je u prvih osam mjeseci ostvaren turistički rast od 3 posto u dolascima i 1 posto u noćenjima. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e2/bf/20240902-kronika-dana-35603971-20240902204021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>