<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 02 Aug 2025 05:34:17 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.08. 2025-08-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/37/ae/20250801-kronika-dana-36633746-20250801204044.mp3</link>
    <description>Američki predsjednik Trump naredio raspoređivanje nuklearnih podmornica blizu Rusije. Inflacija se u Hrvatskoj u srpnju ubrzala na 4,1 posto, najviše poskupjeli hrana, piće i duhan.Grad Zagreb potvrdio da mu je iz četvrtog pokušaja konačno odobren GUP. U Splitu novi prosvjed zbog broda s azbestom.Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/37/ae/20250801-kronika-dana-36633746-20250801204044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.07. 2025-07-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/de/b0/20250731-kronika-dana-36631109-20250731204013.mp3</link>
    <description>U Zagrebu održan svečani vojni mimohod, kojim je obilježena 30. obljetnica vojno-redarstvene operacije Oluje. Istodobno s mimohodom u Zagrebu, održan mimoplov Hrvatske ratne mornarice južno od otoka Šolte. Bivši premijer Ivo Sanader, koji je služio kaznu od 18 godina zatvora, pušten na uvjetnu slobodu. U Gazi ljudi i dalje umiru od gladi. U redovima za podjelu hrane ubijena 91-dna osoba. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/de/b0/20250731-kronika-dana-36631109-20250731204013.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.07. 2025-07-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e4/7c/20250730-kronika-dana-36628576-20250730203546.mp3</link>
    <description>Generalnom probom zračnih snaga završile pripreme za sutrašnji vojni mimohod u Zagrebu. Ministar poljoprivrede najavio 2 milijuna eura za obnovu stočnog fonda na području ugroženom bedrenicom. Potres magnitude 8 cijelih 8 pogodio poluotok Kamčatku. Rijeka porazom u Bugarskoj 3:1 svoj europski put nastavlja u Konferencijskoj ligi.Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e4/7c/20250730-kronika-dana-36628576-20250730203546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.07. 2025-07-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8c/e3/20250729-kronika-dana-36625939-20250729203533.mp3</link>
    <description>Večeras održana generalna proba vojnog mimohoda u Zagrebu. Velika Britanija priznat će palestinsku državnost u rujnu ako Izrael ne završi rat u pojasu Gaze. Hrvatskoj iz Unije stiže gotovo 836 milijuna eura iz Mehanizma za oporavak i otpornost. U Veloj Luci, koncert za Olivera - Trag u beskraju. Urednica Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8c/e3/20250729-kronika-dana-36625939-20250729203533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>