<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 21:38:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.11. 2024-11-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/05/20241113-kronika-dana-35831843-20241113214053.mp3</link>
    <description>U petak odluka o zakonitosti štrajka, sutra sastanak sindikata Zajedno i ministra Beroša. Bivši ministar tzv. SAO Krajine traži saborsku mirovinu. U Bijeloj kući sastanak sadašnjega i budućeg predsjednika - Bidena i Trumpa. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/05/20241113-kronika-dana-35831843-20241113214053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.11. 2024-11-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d1/d9/20241112-kronika-dana-35827197-20241112213546.mp3</link>
    <description>Nastavlja se štrajk u zdravstvu - Sindikat Zajedno ne odustaje od svojih zahtjeva. I KBC Zagreb i sindikat traže istragu - je li i tko zaustavio operaciju djeteta pripremljenog za operaciju? Saborski Odbor za obranu jednoglasno podupro nabavu osam raketnih sustava HIMARS. Nadbiskup Canterburyja i prvi čovjek Anglikanske Crkve Justin Welby dao ostavku zbog prikrivanja zlostavljanja u crkvenim kampovima. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d1/d9/20241112-kronika-dana-35827197-20241112213546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.11. 2024-11-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6d/8c/20241111-kronika-dana-35823569-20241111213533.mp3</link>
    <description>Štrajku u zdravstvu, prema procjeni sindikata, odazvalo se oko tri i pol tisuće zaposlenih, ministar Beroš tvrdi da štrajka 548 djelatnika, tj. 0,74 posto. Nakon tragične smrti 15-godišnjeg dječaka, Ministarstvo naredilo preseljenje korisnika iz Centra za rehabilitaciju u Kraljevici. Volodimir Zelenski rekao da se ukrajinske snage u Kursku bore protiv 50 tisuća ruskih vojnika, Europu zabrinjava savez Rusije i Sjeverne Koreje. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6d/8c/20241111-kronika-dana-35823569-20241111213533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>