<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 01 Mar 2024 21:56:59 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.03. 2024-03-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/7c/20240301-kronika-dana-35024132-20240301214005.mp3</link>
    <description>Od danas se primjenjuju nove Uredbe o koeficijentima za obračun plaća u državnoj i javnim službama, a potpisani su i novi kolektivni ugovori. General-pukovnik Tihomir Kundid imenovan za načelnika Glavnog stožera Oružanih snaga. U Moskvi ispraćen Aleksej Navaljni, mnoštvo uzvikivalo "Putin, ubojica!". Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/7c/20240301-kronika-dana-35024132-20240301214005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.02. 2024-02-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6b/0f/20240229-kronika-dana-35020506-20240229214101.mp3</link>
    <description>Večeras je na ispitivanje u Ured europskoga javnog tužitelja doveden uhićeni bivši ministar gospodarstva Hrvoje Vojković, sumnjiči se za subvencijske prijevare u poljoprivredi. Premijer i predsjednik dogovorili imenovanje načelnika Glavnog stožera, no predsjednik Milanović tvrdi - još nema dogovora o čelnom čovjeku SOA-e. Više od stotinu ljudi poginulo u Gazi dok su čekali humanitarnu pomoć, kontradiktorne verzije o tome što se dogodilo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 29 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6b/0f/20240229-kronika-dana-35020506-20240229214101.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.02. 2024-02-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/70/65/20240228-kronika-dana-35016675-20240228214050.mp3</link>
    <description>Predstavljene izmjene Zakona o strancima, uvest će se radne dozvole koje će dulje vrijediti, programi učenja hrvatskog jezika i stroža kontrola poslodavaca.Zbog ubojstva mladog 22-godišnjeg Luke Bančića, u Splitu održan prosvjed "Danas Luka, sutra JA!" Europska bi unija trebala razmotriti da zaradu od zamrznute ruske imovine iskoristi za vojnu pomoć Ukrajini, rekla Ursula fon der Lajen pred Europskim parlamentom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/70/65/20240228-kronika-dana-35016675-20240228214050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.02. 2024-02-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/94/20240227-kronika-dana-35013018-20240227214024.mp3</link>
    <description>BDP u posljednjem tromjesečju porastao za 4,3 posto. To je rast bruto društvenog proizvoda dvanaesti kvartal zaredom. Saveznici NATO-a isključuju slanje vojnika u Ukrajinu. Komentirajući reakciju predsjednika Milanovića, premijer Plenković rekao da nitko od Hrvatske nije tražio slanje njezinih vojnika. Smanjio se pritisak na hrvatsku granicu, no porastao broj krijumčara migranata. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/94/20240227-kronika-dana-35013018-20240227214024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>