<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2025 22:10:51 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 18.01. 2025-01-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/93/d3/20250118-kronika-dana-36039982-20250118214050.mp3</link>
    <description>Nakon što je u medije procurila snimka na kojoj iz automobila puca pištoljem, Josip Dabro dao ostavku na dužnost ministra poljoprivrede. Ni četvrtog dana potrage za djevojčicom nestalom u Savi nije otkriven nikakav trag. Muškarac poginuo u naletu vlaka u Unešiću. Uoči sutrašnjeg stupanja na snagu prekida vatre Izraela i Hamasa, premijer Netanyahu izjavio da Izrael zadržava pravo na nastavak rata u svakom trenutku. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/93/d3/20250118-kronika-dana-36039982-20250118214050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.01. 2025-01-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e9/d4/20250117-kronika-dana-36037431-20250117215017.mp3</link>
    <description>Josip Dabro pucao iz pištolja iz automobila u vožnji, tvrdi da tada nije bio u Vladi, DORH i policija istražit će slučaj. Tijelo trogodišnje djevojčice nije pronađeno, njezina majka branila se šutnjom, u istražnom je zatvoru. Predsjednik Milanović predložio premijeru Plenkoviću sazivanje sjednice Vijeća za obranu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e9/d4/20250117-kronika-dana-36037431-20250117215017.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.01. 2025-01-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/2e/20250116-kronika-dana-36033832-20250116215553.mp3</link>
    <description>Sutra će se nastaviti potraga za trogodišnjom djevojčicom koja je jučer poslijepodne nestala u rijeci Savi u Zagrebu. Njezina majka uhićena zbog sumnje na teško ubojstvo.Do kraja mjeseca znat će se novi popis 50 proizvoda s ograničenim cijenama.Umro David Lynch, američki redatelj, oskarovac i tvorac kultne serije Twin Peaks.
Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/2e/20250116-kronika-dana-36033832-20250116215553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.01. 2025-01-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/cb/20250115-kronika-dana-36030283-20250115214054.mp3</link>
    <description>Izrael i Hamas dogovorili povijesni mir u Gazi, trebao bi stupiti na snagu u nedjelju. Aktualnim prijepodnevom počela nova saborska sjednica. Vlada sutra utvrđuje novi popis proizvoda s ograničenom cijenom. Rusija izvela veliki raketni napad na ukrajinsku energetsku infrastrukturu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/cb/20250115-kronika-dana-36030283-20250115214054.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>