<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 25 Oct 2022 20:52:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 25.10. 2022-10-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/af/46/20221025-kronika-dana-33428426-20221025204015.mp3</link>
    <description>Prihvaćanjem zajedničke deklaracije, kojom je potvrđen suverenitet i teritorijalna cjelovitost Ukrajine, u Zagrebu je završio sastanak na vrhu Krimske platforme. Odbor Europskog parlamenta za građanske slobode, pravosuđe i unutarnje poslove potvrdio je pozitivno izvješće za ulazak Hrvatske u Schengen prvoga siječnja sljedeće godine. Rishi Sunak i službeno je postao 57. premijer Velike Britanije, najmlađi na toj dužnosti u posljednja dva stoljeća. Premijer Plenković sutra će primiti predstavnike sindikata državnih i javnih službi. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 25 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/af/46/20221025-kronika-dana-33428426-20221025204015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.10. 2022-10-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/96/6a/20221024-kronika-dana-33425032-20221024204040.mp3</link>
    <description>Na sastanak Krimske platforme u Zagreb stiglo više od 40 međunarodnih izaslanstava, među njima i predsjednica Zastupničkog doma američkog Kongresa Nency Pelosi.
Od ponoći benzin i dizel skuplji, cijena plavog dizela ostaje ista. Rishi Sunak sutra će i službeno postati novi britanski premijer. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/96/6a/20221024-kronika-dana-33425032-20221024204040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 23.10. 2022-10-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/9f/20221023-kronika-dana-33421109-20221023204011.mp3</link>
    <description>Hoće li Vlada od sutra prestati intervenirati u cijene goriva? Zbog sastanka na vrhu Krimske platforme u Zagrebu, hrvatska policija pod posebnim sigurnosnim režimom. Uključuje to i posebnu regulaciju prometa. Tomislav Žigmanov bit će ministar u novoj srbijanskoj vladi - to je prvi put da je jedan Hrvat na ministarskoj dužnosti u Srbiji. Slovenci će predsjednika izabrati u drugome krugu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 23 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/9f/20221023-kronika-dana-33421109-20221023204011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.10. 2022-10-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ad/13/20221022-kronika-dana-33418973-20221022203551.mp3</link>
    <description>Više od tisuću odgojitelja iz cijele zemlje prosvjedovalo na zagrebačkom glavnom trgu.Nastavljeni žestoki ruski napadi na Ukrajinu - opet napadnut i Kijev. Ukrajinci strahuju da će ruske snage razoriti branu na rijeci Dnjepru. Veliko zanimanje građana za neobičnu turu na zagrebačkome Mirogoju. Uprava organizirala "Dan otvorenih vrata" kako bi zainteresirani mogli vidjeti kako funkcionira krematorij. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 22 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ad/13/20221022-kronika-dana-33418973-20221022203551.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>