<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 22 Jun 2023 20:41:24 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 22.06. 2023-06-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/74/20230622-kronika-dana-34254337-20230622203526.mp3</link>
    <description>Nakon pet dana potrage večeras objavljeno da su životi pet putnika izgubljeni, u podmornici koja se spuštala do olupine Titanika dogodila se katastrofalna implozija.đeno tijelo i trećeg člana posade srušenoga mađarskog vojnog helikoptera.
Središnja svečanost Dana antifašističke borbe održana u spomen-parku u šumi Brezovici. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/74/20230622-kronika-dana-34254337-20230622203526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.06. 2023-06-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/97/20230621-kronika-dana-34251621-20230621205031.mp3</link>
    <description>Kod Drniša pao mađarski vojni helikopter. Pronađena su tijela dvojice članova posade, za trećim se još traga. U Atlanskom oceanu i dalje traje velika potraga za nestalom podmornicom s petero ljudi. Stručnjaci kažu da kisika imaju do sutra u podne. Najmanje je 30-ero ljudi ozlijeđeno u eksploziji u središtu Pariza. Sumnja se da je eksplodirao plin. Hrvatsku zahvatio prvi ovogodišnji toplinski val, sutra u unutrašnjosti ponegdje temperatura do 37 stupnjeva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/97/20230621-kronika-dana-34251621-20230621205031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.06. 2023-06-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/1f/20230620-kronika-dana-34248279-20230620204026.mp3</link>
    <description>U Zagrebu održana zajednička sjednica hrvatske Vlade i Vijeća ministara Bosne i Hercegovine. Premijer Plenković poručio da ta zemlja ne treba strahovati od odlagališta nuklearnog otpada na Trgovskoj gori. Najmanje šestero novorođenčadi u zagrebačkoj bolnici Sveti Duh zarazilo se enterovirusom koji izaziva meningitis. Vrhovni sud odlučio da je štrajk pravosudnih službenika i namještenika zakonit. Stigao nam je prvi toplinski val. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/1f/20230620-kronika-dana-34248279-20230620204026.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 19.06. 2023-06-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c3/2c/20230619-kronika-dana-34244897-20230619204021.mp3</link>
    <description>Nema dogovora s Ministarstvom, pravosudni službenici treći tjedan u štrajku. Uz desetu godišnjicu članstva u Europskoj uniji, Zagreb posjetila predsjednica Europskog parlamenta. U Atlantskom oceanu nestala podmornica s turistima koji se prevoze do olupine Titanika. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c3/2c/20230619-kronika-dana-34244897-20230619204021.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>