<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 03 Feb 2023 21:49:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.02. 2023-02-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/12/af/20230203-kronika-dana-33757616-20230203214058.mp3</link>
    <description>Prosvjedovale medicinske sestre i tehničari, traže da se riješi pitanje njihovih koeficijenata, prijete štrajkom.Europska unija obećala snažnu potporu Ukrajini, ali ne i ubrzano pristupanje. Zbog kineskog balona iznad SAD-a američki državni tajnik Antony Blinken odgodio posjet Pekingu.Kako bi se podignula svijest o moždanom udaru kod žena, obilježen Dan crvenih haljina. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/12/af/20230203-kronika-dana-33757616-20230203214058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.02. 2023-02-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e8/02/20230202-kronika-dana-33753682-20230202214012.mp3</link>
    <description>Policija večeras priopćila da na Platku ozlijeđeni pripadnik HGSS-a nije prekršajno prijavljen. Za aferu sa SMS-porukama svojih suradnika premijer Plenković optužuje oporbu koja, kaže, slijedi svojeg vođu Milanovića. Predstavnici Europske unije u Kijevu: ekonomska, humanitarna i vojna potpora Unije Ukrajini do sada gotovo 50 milijardi eura. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e8/02/20230202-kronika-dana-33753682-20230202214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.02. 2023-02-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/05/58/20230201-kronika-dana-33749813-20230201214039.mp3</link>
    <description>U istrazi protiv Josipe Rimac USKOK prikupio više od tri milijuna stranica materijala, izvidi još traju. Samo prekršajnu prijavu zaradila trojica mladića koji su na Platku teško pretukli nekoliko ljudi. Europska unija obučavat će 30 tisuća ukrajinskih vojnika, Sjedinjene Države pripremaju paket vojne pomoći od dvije milijarde dolara. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/05/58/20230201-kronika-dana-33749813-20230201214039.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.01. 2023-01-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/e4/20230131-kronika-dana-33746069-20230131213528.mp3</link>
    <description>Postignut dogovor sindikata Holdinga i ZET-a sa zagrebačkim gradonačelnikom. Osnovica plaće od 1. siječnja bit će veća za pet posto, još tri posto od 1. srpnja, povećavaju se i naknade na plaću. Premijer Plenković o porukama o navodnom zapošljavanju u Hrvatskim šumama - "to je ne-tema". Presuda Sanaderu i Hernadiju nema učinke na ugovore Hrvatske i MOL-a. Nakon tenkova, zapadni čelnici razmatraju slanje bojnih zrakoplova Ukrajini. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 31 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/e4/20230131-kronika-dana-33746069-20230131213528.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>