<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 15 Feb 2023 22:04:31 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.02. 2023-02-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/c0/20230215-kronika-dana-33796331-20230215214053.mp3</link>
    <description>Hrvatska se oprostila od Miroslava Ćire Blaževića, pokopan je u Aleji velikana na zagrebačkom Mirogoju. Uhićenom načelniku općine Murter Toniju Turčinovu određen jednomjesečni istražni zatvor. Ukrajina opovrgava tvrdnje Moskve da ruske snage napreduju u regiji Luhansku, te da se ukrajinske povlače.Deset dana od razornih potresa iz ruševina u Turskoj spašena majka i njezino dvoje djece te još dvije žene. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/c0/20230215-kronika-dana-33796331-20230215214053.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.02. 2023-02-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fd/4f/20230214-kronika-dana-33792447-20230214214010.mp3</link>
    <description>Više od 41 tisuće ljudi stradalo u potresima, no danas ih je iz ruševina spašeno devetero. Prema američkom izvješću, Rusi drže najmanje šest tisuća ukrajinske djece koju žele politički preodgojiti. Osmero Hrvata u Zambiji bit će pušteno iz pritvora, u Hrvatskoj u vezi s tim slučajem mnogobrojne kaznene prijave. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 14 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fd/4f/20230214-kronika-dana-33792447-20230214214010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.02. 2023-02-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ba/0b/20230213-kronika-dana-33788790-20230213214046.mp3</link>
    <description>Tjedan dana od razornog potresa u Turskoj i Siriji poginulih više od 37 500. Hrvatski potražni tim vraća se u zemlju! Liječnici najavljuju veliki prosvjed 18. sljedećeg mjeseca. Traže da se riješe njihovi zahtjevi iz kolovoza prošle godine. Nakon što je Most u saborsku proceduru poslao zaključak za razrješenje glavne državne odvjetnice Zlate Hrvoj-Šipek, premijer Plenković najavio je promjene zakona te da će curenje informacija iz spisa biti kazneno djelo. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 13 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ba/0b/20230213-kronika-dana-33788790-20230213214046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.02. 2023-02-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bb/8a/20230212-kronika-dana-33785256-20230212214033.mp3</link>
    <description>U Turskoj uhićenja poduzetnika zbog nesavjesne gradnje. Naš tim civilne zaštite i dalje je u Turskoj, kamo je stigao i konvoj pomoći iz Hrvatske. SDP i Zeleno-lijevi blok predložit će da se zakonski zabrani prodaja dugova građana agencijama za naplatu potraživanja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 12 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bb/8a/20230212-kronika-dana-33785256-20230212214033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>