<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 15 Jul 2023 21:10:49 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.07. 2023-07-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/01/20230715-kronika-dana-34320218-20230715203550.mp3</link>
    <description>Idućih dana temperature u Hrvatskoj i do 40 stupnjeva, u južnoj Europi i do 48! Ukrajinski zapovjednik Zalužni priznao napade na ruski teritorij te najavio i vraćanje Krima. U Puli otvorenje filmskog festivala. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/01/20230715-kronika-dana-34320218-20230715203550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.07. 2023-07-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/53/57/20230714-kronika-dana-34318078-20230714203547.mp3</link>
    <description>Oko 600 hektara površine izgorjelo u požaru na području Grebaštice, istraga o uzroku još traje. Tuča na istoku zemlje poharala poljoprivredne površine. Sabor završio proljetno zasjedanje, zastupnici otišli na ljetnu stanku. Izvanredne sjednice neće biti. Holivudska produkcija potpuno paralizirana - počeo štrajk više od 160 tisuća američkih glumaca. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/53/57/20230714-kronika-dana-34318078-20230714203547.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.07. 2023-07-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/32/c6/20230713-kronika-dana-34315179-20230713204012.mp3</link>
    <description>Veliki požar u Grebaštici kod Šibenika, gasi ga više od 150 vatrogasaca uz zračne snage. odbor za gospodarstvo raspravlja o plinskoj aferi u HEP-u. Afera je bila tema i na predsjedništvu HDZ-a.Pravosudni službenici nastavljaju štrajk, Vlada će im smanjiti plaću i dodatke za dane u štrajku.Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/32/c6/20230713-kronika-dana-34315179-20230713204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.07. 2023-07-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b3/49/20230712-kronika-dana-34311953-20230712203557.mp3</link>
    <description>Ukrajina bliža NATO-u nego ikad prije! - poručio glavni tajnik Saveza, no pozivnicu za članstvo još nije dobila. Zbog afere s prodajom jeftinog plina, sastala se vladajuća koalicija. Potpredsjednik Vlade Branko Bačić poručio da se ne radi se o namjernoj šteti ili pogodovanju. Nema dogovora - štrajk pravosudnih službenika se nastavlja. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b3/49/20230712-kronika-dana-34311953-20230712203557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>