<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 21:15:53 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 01.06. 2023-06-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e6/6e/20230601-kronika-dana-34189734-20230601204033.mp3</link>
    <description>Hrvati kojima se u Zambiji sudilo za trgovanje djecom oslobođeni svih optužbi. Čeka se njihov povratak u Hrvatsku. Prošireni sastanak na vrhu Europske unije u Moldaviji. Rusija bijesna. Kosovska predsjednica ne isključuje nove izbore na nemirnom sjeveru zemlje. Inflacija u Hrvatskoj usporila na 7 cijelih 9 posto. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e6/6e/20230601-kronika-dana-34189734-20230601204033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.05. 2023-05-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d7/77/20230531-kronika-dana-34185978-20230531204048.mp3</link>
    <description>Na Međunarodnome sigurnosnom forumu u Bratislavi predstavljena nova inicijativa za zapadni Balkan. Bivši čelnici srbijanske državne sigurnosti Stanišić i Simatović pravomoćno osuđeni na 15 godina zatvora. Ispitima iz materinskih jezika nacionalnih manjina počela državna matura. Zagreb proslavio Dan grada. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Wed, 31 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d7/77/20230531-kronika-dana-34185978-20230531204048.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 30.05. 2023-05-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/99/6e/20230530-kronika-dana-34182325-20230530204050.mp3</link>
    <description>U povodu Dana državnosti, diljem zemlje počast Domovini i poginulim braniteljima. Službena proslava i ove godine bez predsjednika države Zorana Milanovića. On pak poručuje: danas nije Dan državnosti, nego praznik koji je HDZ izglasovao sebi. Moskva na udaru bespilotnih letjelica. Brisel pozvao Kremlj da se ne koristi svakim izgovorom za nove snažne napade na Ukrajinu. Jako nevrijeme poslijepodne zahvatilo Baranju. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 30 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/99/6e/20230530-kronika-dana-34182325-20230530204050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.05. 2023-05-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/65/20230529-kronika-dana-34179371-20230529205016.mp3</link>
    <description>Gotovo stotinu ozlijeđenih u sukobima snaga KFOR-a i etničkih Srba na sjeveru Kosova. Predsjednik Srbije Aleksandar Vučić u izvanrednom obraćanju za sve je optužio kosovskog premijera Albina Kurtija. Hrvatsko gospodarstvo poraslo deveto tromjesečje zaredom. Dvojica osumnjičenih za postavljanje eksplozivnih naprava na riječkom području u istražnom zatvoru. Motiv zločina bila je isključivo materijalna korist od iznude. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 29 May 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/65/20230529-kronika-dana-34179371-20230529205016.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>