<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2024 20:57:36 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 19.07. 2024-07-19</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/1b/20240719-kronika-dana-35489579-20240719203535.mp3</link>
    <description>Popravljen je tehnološki kvar koji je izazvao kaos diljem svijeta, no stanje se još nije normaliziralo ,a štete će biti goleme. Zbog pojave afričke svinjske kuge u Hercegovini - uvedene zone ograničenja oko Imotskog. Ukrajinski predsjednik Zelenski izjavio da se ne boji moguće Trumpove pobjede na izborima, ali da Ukrajina neće pristati na njegovu ideju zaustavljanja rata. Vrijeme sutra - promjenjivo, u unutrašnjosti i na sjevernom Jadranu pljuskovi s grmljavinom. Najviša temperatura do 30, na jugu zemlje do 35 stupnjeva. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/1b/20240719-kronika-dana-35489579-20240719203535.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 18.07. 2024-07-18</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/bc/44/20240718-kronika-dana-35486701-20240718204020.mp3</link>
    <description>Vatrogasci očekuju da će još večeras uspjeti staviti pod nadzor velik požar na trogirskome području. 12-ogodišnji dječak utopio se na bazenima u mjestu Velikoj, blizu Požege. Ursula Von der Leyen ponovno je izabrana za predsjednicu Europske komisije. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/bc/44/20240718-kronika-dana-35486701-20240718204020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 17.07. 2024-07-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d4/85/20240717-kronika-dana-35483738-20240717204004.mp3</link>
    <description>Sud Europske unije objavio da Europska komisija nije bila dovoljno transparentna u postupku nabave cjepiva protiv koronavirusa.Ministar financija Marko Primorac za jesen najavio rebalans proračuna. Zlatna Arena na Pulskom filmskom festivalu dodijeljena filmu "Proslava", a prema ocjeni publike najbolji "Sveta obitelj". Luka Modrić potpisao novi jednogodišnji ugovor s Real Madridom. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d4/85/20240717-kronika-dana-35483738-20240717204004.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>