<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 07 Feb 2023 21:59:00 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 07.02. 2023-02-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/44/20230207-kronika-dana-33769583-20230207214020.mp3</link>
    <description>Raste broj poginulih u razornim potresima u Turskoj i Siriji. Prema posljednjim podacima, poginulo više od 7 tisuća ljudi. Ustavni sud ukinuo Zakon o izbornim jedinicama. Obrat u slučaju osmero hrvatskih državljana u Zambiji. Uhićeni u zračnoj luci i vraćeni u pritvor. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/44/20230207-kronika-dana-33769583-20230207214020.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.02. 2023-02-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/b7/20230206-kronika-dana-33765793-20230206214546.mp3</link>
    <description>Razorni potresi pogodili Tursku i Siriju. Poginulo je najmanje dvije tisuće 300 ljudi. Među više tisuća ozlijeđenih - i dvije Hrvatice. Prema Turskoj krenuo i hrvatski spasilački tim s 40 ljudi. U Zambiji odbačena optužnica protiv osmero Hrvata. Zasad se ne zna što je s djecom koju su željeli posvojiti. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 06 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/b7/20230206-kronika-dana-33765793-20230206214546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.02. 2023-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ff/6c/20230205-kronika-dana-33761877-20230205213541.mp3</link>
    <description>U olujnom nevremenu poginula jedna osoba, pet ih je ozlijeđeno. Smijenjen ukrajinski ministar obrane Oleksij Reznikov. Na snazi je europska zabrana uvoza ruske nafte - nestašice u Hrvatskoj neće biti, uvjeravaju stručnjaci. Ministar Bačić sutra ponovno na Banovini. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 05 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ff/6c/20230205-kronika-dana-33761877-20230205213541.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.02. 2023-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/41/1f/20230204-kronika-dana-33759767-20230204214526.mp3</link>
    <description>Olujni vjetar diljem zemlje rušio stabla i nosio krovove. Dragan Čović ponovno izabran za predsjednika Hrvatskoga narodnog sabora BiH. Hrvatsko novinarsko društvo za sutra najavilo prosvjed. Šest mjeseci od smrti novinara Vladimira Matijanića smatra da ministar Beroš treba dati ostavku. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 04 Feb 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/41/1f/20230204-kronika-dana-33759767-20230204214526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>