<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 28 Jan 2024 22:09:45 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.01. 2024-01-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/6f/d5/20240128-kronika-dana-34917152-20240128214051.mp3</link>
    <description>Pojačavaju se sukobi na Bliskom istoku - tri američka vojnika ubijena, više od 30 ranjeno u napadu bespilotnom letjelicom na američku bazu u Jordanu. Predsjednik Biden za napad optužio proiranske skupine. Štrajk u pravosuđu ulazi u drugi tjedan. Prema HRejtingu, 65 % ispitanika ga ne podupire. Na prepunom Poljudu Rijeka pobijedila Hajduk 2 : 1 i preuzela vrh ljestvice. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/6f/d5/20240128-kronika-dana-34917152-20240128214051.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.01. 2024-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f4/cc/20240127-kronika-dana-34914733-20240127214038.mp3</link>
    <description>UN otvorio istragu nad nekoliko svojih djelatnika koji su navodno umiješani u napad na Izrael 7. listopada. Obilježen Međunarodni dan sjećanja na žrtve holokausta. Prije 79 godina oslobođen najstrašniji nacistički logor Auschwitz.Istraživanje HR rejting pokazuje da većih pomaka u popularnosti stranaka nema, no raste broj neodlučnih birača. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f4/cc/20240127-kronika-dana-34914733-20240127214038.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.01. 2024-01-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/02/d3/20240126-kronika-dana-34912381-20240126214035.mp3</link>
    <description>Predsjednik Milanović i danas objašnjava zašto sudac Turudić ne bi trebao biti glavni državni odvjetnik. U Saboru donesen Zakon o hrvatskom jeziku. Izrael ima pravo na samoobranu, rekao premijer Netanjahu nakon što mu Međunarodni sud u Hagu nije naredio da prekine ofenzivu u Gazi, ali je zatražio da nastoji spriječiti genocid. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/02/d3/20240126-kronika-dana-34912381-20240126214035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.01. 2024-01-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/92/f1/20240125-kronika-dana-34908561-20240125214533.mp3</link>
    <description>Vlada predložila Ivana Turudića za glavnoga državnog odvjetnika; iznimno oštra reakcija predsjednika Milanovića. Predstavljene uredbe o koeficijentima za državne i javne službe, sindikati se moraju izjasniti u roku od 15 dana. Zbog krijumčarenja najmanje 119 migranata, USKOK pokrenuo istragu protiv osam hrvatskih i srbijanskih državljana. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/92/f1/20240125-kronika-dana-34908561-20240125214533.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>