<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 03 Sep 2025 20:38:43 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 02.09. 2025-09-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/89/d3/20250902-kronika-dana-36713379-20250902204045.mp3</link>
    <description>Inflacija u kolovozu, u odnosu prema istom mjesecu lani, 4 cijela 1 posto. U Europskoj uniji višu stopu inflacije ima samo Estonija. Afganistan pogodio novi snažan potres. Ukupan broj poginulih veći je od tisuću i 400. Obilna kiša jutros u dijelovima Istre - u Novigradu i Bujama više od 180 intervencija vatrogasaca. Talijanski brod s azbestnim pločama napustio Split. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/89/d3/20250902-kronika-dana-36713379-20250902204045.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.09. 2025-09-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/72/5c/20250901-kronika-dana-36710379-20250901204002.mp3</link>
    <description>Najmanje je 800 ljudi poginulo, a gotovo tri tisuće ozlijeđeno u potresu u Afganistanu. Talibanska vlada zatražila pomoć. Na Strateškom forumu na Bledu premijer Andrej Plenković izjavio da je Srbija na rubu građanskog rata. Odgovorila mu predsjednica srbijanske Skupštine Ana Brnabić. Talijanski brod s azbestnim počama Moby Drea sutra bi napokon trebao otići iz splitskog brodogradilišta. Nakon čak 40 godina u Vinkovcima je otvoren novi dječji vrtić. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/72/5c/20250901-kronika-dana-36710379-20250901204002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 31.08. 2025-08-31</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/27/b2/20250831-kronika-dana-36707418-20250831203534.mp3</link>
    <description>Talijanski brod s azbestom u utorak napušta Split i Hrvatsku. Kineski predsjednik na povijesnom summitu okupio predsjednike Rusije, Indije, Irana i Turske. U Varaždinu završava Špancirfest. Festival dobrih emocija privukao nekoliko stotina tisuća posjetitelja. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/27/b2/20250831-kronika-dana-36707418-20250831203534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>