<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 20:56:14 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.10. 2024-10-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/5e/20241013-kronika-dana-35730679-20241013203540.mp3</link>
    <description>Izraelski tenkovi nasilno ušli u bazu UN-a na jugu Libanona, premijer Netanyahu od glavnog tajnika UN-a traži da mirovne snage povuče iz ratne zone. Sjedinjene Države potvrdile su da će Izraelu poslati proturaketni sustav. SPACE X Elona Muska lansirao je Starship, najmoćniju raketu na svijetu, njezin divovski nosač vraćen na Zemlju s pomoću metalne ruke. Više od 5 i pol tisuća natjecatelja iz 78 zemalja sudjelovalo na Zagrebačkome maratonu. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/5e/20241013-kronika-dana-35730679-20241013203540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.10. 2024-10-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/10/c5/20241012-kronika-dana-35728401-20241012203532.mp3</link>
    <description>U središtu Zagreba policijska potjera za vozačem ukradenog automobila, jedan je policajac ozlijeđen.Zbog tvrdnji iz Vlade da kampanju predsjednika Milanovića financiraju Rusi, u Saboru će se tražiti izvješće Odbora za nacionalnu sigurnost. Hrvatska pobjedila Škotsku 2:1, važan korak prema četvrtfinalu Lige nacija Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/10/c5/20241012-kronika-dana-35728401-20241012203532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.10. 2024-10-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/74/98/20241011-kronika-dana-35726128-20241011204002.mp3</link>
    <description>Dezinformacijsku kampanju koju vodi predsjednik Milanović možda financiraju Rusi - najoštrija je osuda premijera Plenkovića na račun predsjednika Milanovića. Jadrolinija tvrdi da je Nacrt izvješća o nesreći na trajektu Lastovo neobjektivan i da ugrožava sve hrvatske brodare. Nobelovu nagradu za mir dobit će japanska organizacija koja okuplja preživjele iz napada atomskim bombama na Hirošimu i Nagasaki. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/74/98/20241011-kronika-dana-35726128-20241011204002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>