<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 04 Dec 2022 21:52:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.12. 2022-12-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a2/7a/20221204-kronika-dana-33560709-20221204213519.mp3</link>
    <description>Od utorka znatno jefinije gorivo.Iz Rusije kažu da neće prodavati naftu koja podliježe ograničenjima Zapada. Iran ukinuo policiju za moral, a parlament preispituje Zakon o obveznom nošenju hidžaba, objavio iranski glavni državni odvjetnik.	Hrvatska protiv Japana sutra igra za četvrtfinale Svjetskoga nogometnog prvenstva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 04 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a2/7a/20221204-kronika-dana-33560709-20221204213519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.12. 2022-12-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d9/66/20221203-kronika-dana-33558437-20221203215058.mp3</link>
    <description>Zapad ograničio cijene ruske nafte na 60 dolara po barelu. Od ponedjeljka i zabrana uvoza ruske sirove nafte morskim putom u Uniju.U Hrvatsku stigla još dva američka helikoptera Black Hawk.
Predsjednik Milanović u Bosni i Hercegovini odlikovao ratnu postrojbu za posebne namjene "Gavran 2".Urednica Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d9/66/20221203-kronika-dana-33558437-20221203215058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.12. 2022-12-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3e/b8/20221202-kronika-dana-33556077-20221202214007.mp3</link>
    <description>Ukrajinska veleposlanstva u Europi, među njima i u Hrvatskoj, primila krvave pakete. Vladimir Putin spreman za mirovne pregovore, ali uz uvjet da Sjedinjene Države priznaju aneksiju četiriju ukrajinskih regija. Europska unija dogovorila ograničavanje cijene ruske nafte na 60 dolara po barelu. Otvoren novi dio koridora 5C od Osijeka do Belog Manastira. Urednica: Sanja Rabuzin Pavić</description>
    <pubDate>Fri, 02 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3e/b8/20221202-kronika-dana-33556077-20221202214007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.12. 2022-12-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/eb/42/20221201-kronika-dana-33552466-20221201214027.mp3</link>
    <description>Utakmica s Belgijom završila bez golova, ali hrvatska nogometna reprezentacija u osmini je finala Svjetskoga prvenstva. U Splitu uhićen 29-godišnji muškarac koji je automobilom pokosio policajca, s njim uhićene još tri osobe. U Dubrovniku dodijeljena Plava vrpca Vjesnika - nagrada za spašavanje ljudskih života na moru. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/eb/42/20221201-kronika-dana-33552466-20221201214027.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>