<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 08 Jul 2024 20:55:08 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 08.07. 2024-07-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/72/20240708-kronika-dana-35439841-20240708203033.mp3</link>
    <description>Iznenađenje u Francuskoj - nakon što je u prvom krugu parlamentarnih izbora pobijedila krajnja desnica, u drugom krugu trijumfirala je krajnja ljevica! No nitko nije osvojio natpolovičnu većinu. U ruskim napadima na Ukrajinu poginulo najmanje 36 ljudi, a više od 120 ranjeno. U Kijevu pogođena i dječja bolnica. Nekadašnji varaždinski tekstilni div Varteks odlazi u stečaj. Završen upis državnih obveznica na trogodišnji rok, nije bilo velikog zanimanja građana. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/72/20240708-kronika-dana-35439841-20240708203033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.07. 2024-07-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/15/b4/20240707-kronika-dana-35436773-20240707204031.mp3</link>
    <description>Prema izlaznim anketama u Francuskoj ljevičarski savez i centristi pobijedili krajnju desnicu. Francuski premijer sutra daje ostavku. Američki kardiokirurg doktor Novick u Zagrebu se sastao s pacijentima kojima je kao djeci operacijama spasio život. Završili Đakovački vezovi. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/15/b4/20240707-kronika-dana-35436773-20240707204031.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.07. 2024-07-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d4/18/20240706-kronika-dana-35434403-20240706204012.mp3</link>
    <description>Početak glavne turističke sezone obilježile gužve na cestama i u trajektnim lukama.U Bošnjacima traje sanacija posljedica katastrofalne tuče. Najviše posla na krovovima. Sutra u Francuskoj drugi krug parlamentarnih izbora. U Iranu izabran novi, umjereniji predsjednik. U Splitu održana Povorka ponosa.	Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d4/18/20240706-kronika-dana-35434403-20240706204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.07. 2024-07-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fe/09/20240705-kronika-dana-35432131-20240705204009.mp3</link>
    <description>Premijer Plenković u Bošnjacima poručio da će država maksimalno brzo pomoći u sanaciji šteta. Laburisti se vratili u Downing street 10. Nakon uvjerljive pobjede novi britanski premijer Keir Starmer sastavio vladu. Europski čelnici oštro kritizirali posjet Viktora Orbana Moskvi. Španjolci prvi polufinalisti Europskoga nogometnog prvenstva. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fe/09/20240705-kronika-dana-35432131-20240705204009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>