<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 21:53:37 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.01. 2025-01-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f7/52/20250128-kronika-dana-36073214-20250128214537.mp3</link>
    <description>Pobjeda nad Mađarima u posljednjoj sekundi utakmice, Hrvatska će u polufinalu Svjetskog rukometnog prvenstva igrati protiv Francuske. David Vlajčić kandidat je Domovinskog pokreta za ministra poljoprivrede, glasovanje u petak. Nema rješenja u čakovečkoj bolnici, kirurzi sprmni tražiti novi posao. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f7/52/20250128-kronika-dana-36073214-20250128214537.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.01. 2025-01-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b7/6c/20250127-kronika-dana-36069363-20250127214033.mp3</link>
    <description>Na Marjanu pronađen maloljetnik za kojim se tragalo cijeli dan; prevezen u bolnicu.Najavljen novi bojkot - od četvrtka na tjedan dana triju trgovačkih lanaca i triju proizvoda, u petak svih trgovina, kafića, banaka i dostave.Studenti u Beogradu na 24 sata blokiraju važno prometno čvorište. Predsjednik Aleksandar Vučić najavio hitnu rekonstrukciju vlade. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b7/6c/20250127-kronika-dana-36069363-20250127214033.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.01. 2025-01-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5f/fb/20250126-kronika-dana-36065563-20250126213525.mp3</link>
    <description>Kandidat Domovinskog pokreta za novog ministra poljoprivrede bit će David Vlajčić, dosadašnji državni tajnik u Ministarstvu prostornog uređenja, graditeljstva i državne imovine. Kolumbija odbila prihvatiti dva američka zrakoplova s deportiranim migrantima. Donald Trump nameće joj visoke carine i sankcije. U petak novi bojkot trgovina - pojedinosti će biti objavljene sutra. Platforma Halo inspektore podnosi prijave zbog lažne Facebook grupe. Hrvatska rukometna reprezentacija izborila je plasman u četvrtfinale Svjetskog prvenstva. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5f/fb/20250126-kronika-dana-36065563-20250126213525.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.01. 2025-01-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/81/8b/20250125-kronika-dana-36063155-20250125214023.mp3</link>
    <description>Bojkot trgovina zbog visokih cijena prepolovio dnevnu potrošnju. Hoće li biti još akcija? U Čakovcu građani prosvjedom pred bolnicom dali potporu kirurzima, nakon što je njih desetero, nezadovoljno kadroviranjem nove uprave, dalo otkaz. Još četiri izraelske taokinje oslobođene iz zatočeništva Hamasa. U njemačkim gradovima prosvjedi protiv uspona krajnje desnice. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/81/8b/20250125-kronika-dana-36063155-20250125214023.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>