<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 20:53:27 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 27.04. 2024-04-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/18/18/20240427-kronika-dana-35223139-20240427204006.mp3</link>
    <description>Ni deset dana nakon izbora nema naznaka tko će biti dio parlamentarne većine. Hrvatski suverenisti odlučili da neće u HDZ-ovu Vladu.Izrael spreman odgoditi ulazak vojske u Rafah ako Hamas oslobodi taoce. Nakon jedanaest dana resorno ministarstvo donijelo plan odsukavanja broda u Raškom zaljevu.Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/18/18/20240427-kronika-dana-35223139-20240427204006.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.04. 2024-04-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5a/6b/20240426-kronika-dana-35220601-20240426204002.mp3</link>
    <description>Nastavak pregovora HDZ-a i Domovinskog pokreta najavljen je za idući tjedan, Domovinski pokret ponavlja da SDSS ne može biti dio vlasti koju će oni poduprijeti. Američki državni tajnik Antony Blinken najavio moguće uvođenje sankcija kineskim poduzećima koja nastave surađivati s Rusijom. Hrvatski predstavnik na ovogodišnjem Eurosongu, Baby Lasagna stigao je u Malm&amp;ouml;. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5a/6b/20240426-kronika-dana-35220601-20240426204002.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.04. 2024-04-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/f9/20240425-kronika-dana-35217118-20240425204532.mp3</link>
    <description>Velika svečanost na Plesu, prvih šest Rafala sletjelo u Hrvatsku. Još nema saborske većine, pregovori traju. Dva nova europska prometna koridora prolazit će kroz Hrvatsku. Nakon što je njegova supruga osumnjičena za korupciju, španjolski premijer Sančez na pet dana povukao se iz javnosti kako bi razmislio o ostavci. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/f9/20240425-kronika-dana-35217118-20240425204532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 24.04. 2024-04-24</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/73/c9/20240424-kronika-dana-35213268-20240424204517.mp3</link>
    <description>HDZ i Domovinski pokret počeli službene pregovore. Na ljevici se pokušava okupiti protukorupcijska saborska većina. MOST napustili Marija Selak Raspudić i Nino Raspudić. Američki predsjednik potpisao zakon - Ukrajina dobiva 61 milijardu američkih dolara pomoći; oružje i streljivo prema Ukrajini kreću odmah. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/73/c9/20240424-kronika-dana-35213268-20240424204517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>