<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2025 21:58:54 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.01. 2025-01-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1e/93/20250104-kronika-dana-35997533-20250104213515.mp3</link>
    <description>Dvojica kandidata u nastavku kampanje, može li Zoran Milanović zadržati golemu prednost, a Dragan Primorac preokrenuti rezultat iz prvog kruga. Nastava u utorak počinje uz novi sigurnosni Protokol u školama; sutra u Zagrebu prosvjed roditelja koji traže da se sigurnost regulira zakonom, a ne protokolom. Propali pregovori o sastavljanju austrijske koalicijske vlade. Kancelar Nehammer dao ostavku. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1e/93/20250104-kronika-dana-35997533-20250104213515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.01. 2025-01-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3a/6e/20250103-kronika-dana-35995334-20250103214049.mp3</link>
    <description>Od utorka nastava u svim školama u Hrvatskoj počinje pod drukčijim uvjetima, zaključavat će se školska vrata, osim prije početka nastave i nakon završetka.Slovačka će nastaviti slati struju Ukrajini unatoč sporu zbog plina. Nakon masakra u Cetinju, prosvjednici u Podgorici večeras traže smjenu vodstva u sustavu sigurnosti. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3a/6e/20250103-kronika-dana-35995334-20250103214049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.01. 2025-01-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/51/be/20250102-kronika-dana-35992253-20250102213514.mp3</link>
    <description>Vlada u ovoj godini najavljuje rast plaća i mirovina te povećanje zaposlenosti. U utorak, 7.-moga ovog mjeseca, na Hrvatskoj televiziji održat će se sučeljavanje predsjedničkih kandidata uoči drugog kruga izbora. Ministarstvo znanosti donijelo protokol o sigurnosti u školama. Epilog zločina u Crnoj Gori, napadač ubio 12-ero ljudi i počinio samoubojstvo. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/51/be/20250102-kronika-dana-35992253-20250102213514.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.01. 2025-01-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/03/20250101-kronika-dana-35989106-20250101214014.mp3</link>
    <description>Muškarac u Crnoj Gori ubio sedmero ljudi, među njima i dvoje djece. Napad u New Orleansu istražuje se kao terorizam, muškarac automobilom i vatrenim oružjem ubio 10-ero ljudi, ozlijedio 35-ero. Jutros prekinut tranzit ruskog plina preko Ukrajine u zapadnoeuropske zemlje. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/03/20250101-kronika-dana-35989106-20250101214014.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>