<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 20:46:14 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 30.09. 2024-09-30</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/15/4d/20240930-kronika-dana-35689167-20240930204008.mp3</link>
    <description>Očekuje se da bi zapovijed za izraelsku kopnenu ofenzivu na Libanon mogla biti odobrena u sljedećim satima. Plin i struja poskupljuju 10 posto, HAC odlučio da cestarine ne vraća na izvansezonske cijene, ostaju više, kao u ljetnoj sezoni. Međimurje-plin sutra preuzima javnu uslugu opskrbe plinom na zagrebačkom području. Gradska plinara Zagreb ostaje najveći opskrbljivač. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/15/4d/20240930-kronika-dana-35689167-20240930204008.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 29.09. 2024-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/57/54/20240929-kronika-dana-35685544-20240929203502.mp3</link>
    <description>U Mrkoplju izgorjela jedna od najvećih pilana u Hrvatskoj. Izrael nakon Libanona napao Jemen, najmanje četvero mrtvih. Na parlamentarnim izborima u Austriji relativna pobjeda radikalno desne Slobodarske stranke! Urednica: Marija Gerbec Njavro.</description>
    <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/57/54/20240929-kronika-dana-35685544-20240929203502.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.09. 2024-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/73/e8/20240928-kronika-dana-35683303-20240928204100.mp3</link>
    <description>Rusija i Kina osuđuju ubojstvo vođe Hezbolaha Hasana Nasrale, američki predsjednik Biden to je ubojstvo nazvao mjerom pravde za njegove mnogobrojne žrtve. Bivši članovi Domovinskog pokreta osnovali novu stranku - Dom i nacionalno okupljanje, predsjednik je Mario Radić. Dok vodeni val polako izlazi iz Hrvatske, na zadarskom području bujične poplave. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/73/e8/20240928-kronika-dana-35683303-20240928204100.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>