<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2024 21:43:10 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.01. 2024-01-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/83/0e/20240115-kronika-dana-34873476-20240115214032.mp3</link>
    <description>U srijedu će se znati hoće li suci ponovno u bijeli štrajk. Deset tisuća prosvjednika zakrčilo danas Berlin, na ulicama bilo i sedam tisuća traktora i kamiona. U Crvenome moru pogođen teretni brod američke tvrtke. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/83/0e/20240115-kronika-dana-34873476-20240115214032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.01. 2024-01-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/17/41/20240114-kronika-dana-34869711-20240114213555.mp3</link>
    <description>Hrvatski vaterpolisti pobjedom protiv Mađarske 11 : 8 plasirali se u finale Europskog prvenstva! Igra se preksutra, protivnik je Španjolska. Za nesreću kod Karlovca 6-og ovog mjeseca, u kojoj su poginule tri osobe, osumnjičen 30-godišnji Moldavac koji je prevozio ilegalne migrante, neke i u prtljažniku. Lava se izlila na islandski grad Grindavik, gore kuće. Ljudi evakuirani. Zbog kvara na magistralnom cjevovodu oko 20 tisuća stanovnika Dalmatinske zagore je bez vode. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/17/41/20240114-kronika-dana-34869711-20240114213555.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.01. 2024-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/58/20240113-kronika-dana-34867650-20240113214052.mp3</link>
    <description>U Vukovaru održan prosvjed protiv nasilja, organizirali ga roditelji pretučenih dječaka. Ministar Ivan Anušić otkazao sastanak s crnogorskim ministrom obrane jer se protivi spomen-ploči u zloglasnom logoru Morinju i povratku broda Jadran Hrvatskoj. Na Tajvanu izabran predsjednik koji odbacuje kineske teritorijalne zahtjeve, Kina poručila - izabrali ste rat! Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/58/20240113-kronika-dana-34867650-20240113214052.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>