<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Sep 2023 20:48:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.09. 2023-09-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c8/d6/20230911-kronika-dana-34476374-20230911203519.mp3</link>
    <description>Uoči predstavljanja novih mjera pomoći građanima u četvrtak, Vlada će sutra održati sastanak s velikim trgovcima. Pokušat će dogovoriti vraćanje cijena na razinu s kraja prošle godine. Od 1. siječnja iduće godine sve bolnice u Hrvatskoj postaju državne. Prema posljednjim podacima, u potresu u Maroku poginulo je gotovo dvije tisuće 700 ljudi. Sport: u četvrtoj utakmici kvalifikacija za Europsko prvenstvo Hrvatska nogometna reprezentacija pobijedila je Armeniju rezultatom 1:0. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c8/d6/20230911-kronika-dana-34476374-20230911203519.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.09. 2023-09-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d3/c7/20230910-kronika-dana-34472849-20230910204010.mp3</link>
    <description>I dalje raste broj žrtava razornog potresa u Maroku.Utrka s vremenom u potrazi za preživjelima, stigle prve inozemne spasilačke ekipe. Još traje izvlačenje američkog speleologa iz špilje u Turskoj. Ukrajini ostalo samo 30 do 45 dana za protuofenzivu zbog dolaska zime - smatra zapovjednik američke vojske Mark Milley. Sport: Braća Sinković, srebrni na Svjetskom veslačkom prvenstvu u Beogradu, Sandra Perković zlatna na atletskom mitingu u Zagrebu. Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d3/c7/20230910-kronika-dana-34472849-20230910204010.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.09. 2023-09-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/87/7a/20230909-kronika-dana-34470680-20230909204035.mp3</link>
    <description>U razornom potresu u Maroku više od 1300 poginulih. Počelo izvlačenje američkog speleologa iz kilometar duboke jame u Turskoj. U spasilačkoj ekipi i Hrvati. Kamion koji je u Zagrebu usmrtio djevojčicu imao neispravne kočnice. Kaznena prijava protiv vozača. Glavni odbor SDP-a jednoglasno odlučio - predsjednik stranke Peđa Grbin kandidat je SDP-a za premijera.
Urednica: Sanja Rabuzin.</description>
    <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/87/7a/20230909-kronika-dana-34470680-20230909204035.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.09. 2023-09-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/62/91/20230908-kronika-dana-34468124-20230908203530.mp3</link>
    <description>U Zagrebu kamion pregazio djevojčicu na povratku iz škole, stanovnici Žitnjaka upozoravali na obijesne vožnje. Traje akcija spašavanja američkog speleologa iz špilje u Turskoj, sudjeluje i HGSS. Zbog afričke svinjke kuge u Hrvatskoj i Europi nestaju farme svinja, očekuje se da će meso poskupjeti za 50 posto. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/62/91/20230908-kronika-dana-34468124-20230908203530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>