<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2025 20:55:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 11.09. 2025-09-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/36/01/20250911-kronika-dana-36741237-20250911203542.mp3</link>
    <description>Još traje potraga za atentatorom na Charlieja Kirka, američkog konzervativnog aktivista. Pronađeno oružje, FBI objavio fotografije osumnjičenog. Dug bolnica veledrogerijama narastao na 770 milijuna eura i nikad nije bio veći. U 40 bolnica stigle opomene. Nakon tri pokušaja, Skupština Grada Zagreba večeras donijela izmjene i dopune Generalnog urbanističkog plana. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/36/01/20250911-kronika-dana-36741237-20250911203542.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.09. 2025-09-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fc/73/20250910-kronika-dana-36737607-20250910204058.mp3</link>
    <description>Poljska srušila ruske dronove iznad svojeg teritorija. Evo, počinje! - reakcija je američkog predsjednika Donalda Trumpa. Predsjednica Europske komisije Ursula von der Leyen održala govor o stanju Europske unije. Uhićenja u Hrvatskim šumama i nekim tvrtkama koje s njima posluju. Potop na Kvarneru - do 17 sati pale 122 litre kiše po četvornome metru, prosjek za cijeli rujan je 175 litara! Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fc/73/20250910-kronika-dana-36737607-20250910204058.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.09. 2025-09-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3c/f6/20250909-kronika-dana-36734256-20250909203522.mp3</link>
    <description>Oštra reakcija predsjednika Zorana Milanovića na dolazak izraelskog ministra vanjskih poslova u Zagreb. Izrael napao Katar. Hamasovo vodstvo koje je bilo meta - preživjelo. Francuski predsjednik za premijera imenovao dosadašnjeg ministra obrane, arhitekta velikog jačanja vojske. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3c/f6/20250909-kronika-dana-36734256-20250909203522.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.09. 2025-09-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/87/63/20250908-kronika-dana-36730818-20250908204526.mp3</link>
    <description>Povratak u školu u koju je krenulo i 36 tisuća prvašića.Pad francuske vlade, predsjednik Makron imenovat će novog, petog premijera u manje od dvije godine. Zbog rata u Gazi stotine djelatnika filmske industrije pozvale na bojkot izraelskih filmskih institucija.Urednica Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/87/63/20250908-kronika-dana-36730818-20250908204526.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>