<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 28 Jul 2024 21:00:26 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 28.07. 2024-07-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2b/b4/20240728-kronika-dana-35513412-20240728204042.mp3</link>
    <description>Nevrijeme iz Slovenije pogodilo dijelove Hrvatske. U Ogulinu obilna kiša, vjetar i led veličine lješnjaka. Crni vikend na cestama odnio dva mlada života. SAD okrivio Hezbolah za napad na Golansku visoravan. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2b/b4/20240728-kronika-dana-35513412-20240728204042.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.07. 2024-07-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b3/05/20240727-kronika-dana-35511370-20240727204032.mp3</link>
    <description>Spektakularno otvorenje Olimpijskih igara u Parizu! U neizvjesnoj utakmici naši rukometaši pobijedili Japan golom u posljednjoj sekundi. Još jedan udarni turistički vikend, obilježavaju ga gužve na autocestama i u trajektnim lukama. Ministar turizma Tonči Glavina izjavio da su turistički podaci sjajni. Najmanje jedanaest osoba, većinom djece i mladih, poginulo na Golanskoj visoravni u selu pod nadzorom izraelske vojske, kada je na nogometno igralište pala raketa iz Libanona. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b3/05/20240727-kronika-dana-35511370-20240727204032.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.07. 2024-07-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/b6/83/20240726-kronika-dana-35509038-20240726204024.mp3</link>
    <description>U tijeku spektakularna ceremonija otvorenja 33. Olimpijskih igara u Parizu. Podravka za 333 milijuna eura preuzima poljoprivredne tvrtke Fortenova grupe! Netanyahu posjet SAD-u završava sastankom s Trumpom. O stanju u Gazi raspravljalo Vijeće sigurnosti UN-a. Urednica: Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/b6/83/20240726-kronika-dana-35509038-20240726204024.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 25.07. 2024-07-25</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/e3/8f/20240725-kronika-dana-35506129-20240725204523.mp3</link>
    <description>Teška prometna nesreća na A1 kod Otočca u smjeru Zagreba. Promet je u prekidu. Vlada sebi i ostalim državnim dužnosnicima povećava plaće od 60 do 70 posto. Hrvatska trojicu crnogorskih političara proglasila nepoželjnima u našoj zemlji. U Bijeloj kući sastali se Biden i Netanyhu. Urednica Marija Gerbec Njavro</description>
    <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/e3/8f/20240725-kronika-dana-35506129-20240725204523.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>