<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 05:01:04 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 29.09. 2025-09-29</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/29/20250929-kronika-dana-36797892-20250929204458.mp3</link>
    <description>Tramp predstavio plan za završetak rata u Gazi. Netanyahu ga je prihvatio. Hoće li i Hamas? Dan je hrvatske policije i blagdan svetog Mihovila njihova zaštitnika. Premijer Plenković i danas kaže da Mađari prozivaju Hrvatsku zbog JANAF-a jer se ne žele odreći jeftine ruske nafte i plina. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/29/20250929-kronika-dana-36797892-20250929204458.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 28.09. 2025-09-28</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/26/2d/20250928-kronika-dana-36794213-20250928203518.mp3</link>
    <description>Zbog nedopuštenog rukovanja pirotehnikom, tragedija na dva vjenčanja u Dalmaciji. MUP najavljuje pooštravanje zakona!Zagrepčani prosvjedovali u Dubravi zbog učestaloga maloljetničkog nasilja. Prebrojavaju se glasovi u Moldaviji, zasad proeuropska stranka u prednosti pred proruskom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/26/2d/20250928-kronika-dana-36794213-20250928203518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 27.09. 2025-09-27</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4e/0f/20250927-kronika-dana-36791811-20250927203524.mp3</link>
    <description>JANAF odgovorio mađarskome ministru da su besmislene njegove izjave o ratnom profiterstvu Hrvatske. Rusija opovrgava hibridne napade bespilotnim letjelicama na članice NATO-a i Europske unije. Zbog afričke svinjske kuge u Kopačkom ritu počeo odstrel divljih svinja. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4e/0f/20250927-kronika-dana-36791811-20250927203524.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 26.09. 2025-09-26</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/29/a2/20250926-kronika-dana-36789364-20250926203540.mp3</link>
    <description>Trojica pomoraca s broda Lastova optužena za tragediju u malološinjskoj luci kada je rampa usmrtila tri Jadrolinijina pomorca. Otac i sinovi Petrač te Saša Pozder nagodili se s Uskokom i dobili blaže kazne za korupcijsku aferu u zdravstvu. Zbog širenja afričke svinjske kuge ministar poljoprivrede David Vlajčić smatra da je ugrožena nacionalna sigurnost. Na općoj skupštini UN-a uoči govora izraelskog premijera Netanjahua deseci diplomata napustili dvoranu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/29/a2/20250926-kronika-dana-36789364-20250926203540.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>