<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2025 21:02:09 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 07.09. 2025-09-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c9/70/20250907-kronika-dana-36727176-20250907205018.mp3</link>
    <description>U ruskim napadima na Kijev pogođena zgrada ukrajinske Vlade. Donald Trump najavio nove sankcije Moskvi. Nakon ljetnih praznika, učenici sutra u školskim klupama. Carlo Acutis, tinejdžer koji je umro od leukemije, postao prvi katolički svetac milenijske generacije. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c9/70/20250907-kronika-dana-36727176-20250907205018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.09. 2025-09-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/06/cf/20250906-kronika-dana-36724719-20250906204012.mp3</link>
    <description>Performans u Benkovcu, izveli ga organizatori festivala "Nosi se" na mjestu gdje je festival trebao biti održan. Jedno novorođenče umrlo pri kućnom porodu blizanaca u Zagrebu. Uhićena 69-godišnja primalja iz Austrije. Zbog kazne od tri milijarde dolara izrečene Googleu, Donald Trump zaprijetio Europskoj uniji osvetom. : Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/06/cf/20250906-kronika-dana-36724719-20250906204012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.09. 2025-09-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/5f/a4/20250905-kronika-dana-36722352-20250905203558.mp3</link>
    <description>Nakon jučerašnjeg zaključka koalicije voljnih Putin zaprijetio da će sve zapadne vojnike u Ukrajini smatrati legitimnom metom. Premijer Plenković ponovio da Hrvatska neće slati vojnike u Ukrajinu. Mnogobrojne reakcije nakon jučerašnjeg pojavljivanja predsjednika Milanovića na festivalu FALIŠ u Šibeniku. Braniteljske udruge za nedjelju najavile prosvjed protiv javnog financiranja tog festivala. Film "Fiume o morte" Igora Bezinovića ovogodišnji je hrvatski kandidat za Oscara.Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/5f/a4/20250905-kronika-dana-36722352-20250905203558.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.09. 2025-09-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/28/dd/20250904-kronika-dana-36719515-20250904203531.mp3</link>
    <description>Vlada je najavila postupno odustajanje od daljnjih mjera krizne pomoći stanovništvu i gospodarstvu. 26 zemalja spremno poslati postrojbe u Ukrajinu u misiju osiguranja mira. Treći snažan potres na jugozapadu Afganistana magnitude 6 cijelih 2. U potresima od nedjelje poginulo najmanje dvije tisuće 200 ljudi. 16 osoba poginulo u iskliznuću uspinjače u Lisabonu. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/28/dd/20250904-kronika-dana-36719515-20250904203531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>