<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 17 Nov 2024 21:53:23 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 17.11. 2024-11-17</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dd/04/20241117-kronika-dana-35844160-20241117214007.mp3</link>
    <description>Američki predsjednik na odlasku Joe Biden odobrio Ukrajini da se koristi američkim raketama dugog dometa za napade na Rusiju. Diljem Hrvatske gore svijeće uoči sutrašnje Kolone sjećanja i obljetnice stradanja Vukovara i Škabrnje. Otkrivaju se pojedinosti o korupcijskoj aferi vezanoj za preplaćene medicinske aparate. Informacije koje inkriminiraju Vilija Beroša otkrivene slučajno. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dd/04/20241117-kronika-dana-35844160-20241117214007.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 16.11. 2024-11-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/f9/71/20241116-kronika-dana-35841875-20241116214003.mp3</link>
    <description>Bivšemu ministru Berošu i šestorici uhićenih u istrazi USKOK-a i EPPO-a određen jednomjesečni istražni zatvor, neurokirug Krešimir Rotim pušten da se brani sa slobode. Oporba sumnja da DORH želi preuzeti slučaj od europskih tužitelja kako se istraga ne bi širila, čeka se odluka tko je nadležan. Ukrajinski predsjednik Zelenski tvrdi kako će učiniti sve da diplomatskim putem rat završi sljedeće godine. Potonuo katamaran "Princ Zadra" koji se sinoć nasukao na hridi ispred otoka Premude. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/f9/71/20241116-kronika-dana-35841875-20241116214003.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.11. 2024-11-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/90/e1/20241115-kronika-dana-35839338-20241115214050.mp3</link>
    <description>Skandal u zdravstvu, uhićen Vili Beroš koji se uz ugledne liječnike sumnjiči za korupciju. Premijer Plenković hitno smijenio ministra. Paralelnu istragu provode USKOK i Ured europskoga javnog tužitelja, a jedni od drugih traže da im se ustupi taj slučaj. U Glini pucnjava u krugu osnovne škole. Na Premudi se nasukao katamaran prepun putnika. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/90/e1/20241115-kronika-dana-35839338-20241115214050.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.11. 2024-11-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/ce/20241114-kronika-dana-35835701-20241114214015.mp3</link>
    <description>Nakon četiri dana završen je štrajk u zdravstvu. Vlada predložila proračun za iduću godinu: prihodi 33, a rashodi 37 milijardi eura. Uz njemačke tenkove Leopard, Hrvatska kupuje i turske borbene dronove Bayraktar! Traju snažne borbe za Kupjansk u doneckoj regiji. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/ce/20241114-kronika-dana-35835701-20241114214015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>