<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 12 Apr 2025 21:12:33 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 12.04. 2025-04-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/14/5e/20250412-kronika-dana-36312349-20250412205546.mp3</link>
    <description>USKOK pokrenuo istragu protiv šest osoba zbog sumnje na malverzacije s nekretninama u Istri. Županijski sud u Rijeci za troje odredio jednomjesečni istražni zatvor. Američki predsjednik Donald Trump izuzeo pametne telefone, računala i druge elektroničke uređaje iz novog paketa carina. U Zagrebu održan prosvjed zaposlenih u dječjim vrtićima. Umro je legendarni pjevač Crvenih koralja - Boris Babarović. Urednik Silvio Šop</description>
    <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/14/5e/20250412-kronika-dana-36312349-20250412205546.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.04. 2025-04-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/41/55/20250411-kronika-dana-36309827-20250411204047.mp3</link>
    <description>Uhićeni pjevač Mile Kekin, ispitan u USKOK-u pa pušten na slobodu, opovrgnuo optužbe o zloporabama sa zemljištem u Istri.Počele su premetačine na zagrebačkom Hipodromu, nakon što je odvjetnik Anto Nobilo prijavio da je Hipodrom isplatio dva milijuna eura za zaštitare. Dovršena istraga nad 45 osumnjičenika za krijumčarenje više od devet tona droge, za 38 zatražen pritvor. U Saboru odbijen prijedlog o razrješenju glavnog državnog odvjetnika Ivana Turudića. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/41/55/20250411-kronika-dana-36309827-20250411204047.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.04. 2025-04-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a4/7e/20250410-kronika-dana-36306343-20250410203520.mp3</link>
    <description>Razbijena međunarodna narkoskupina, 45 uhićenih, zaplijenjeno 8 tona droga. Donald Trump još podignuo carine Kini na ukupno 145 posto. Ministar Šime Erlić dao ostavku, ide u utrku za zadarskoga gradonačelnika. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a4/7e/20250410-kronika-dana-36306343-20250410203520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 09.04. 2025-04-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/8f/6d/20250409-kronika-dana-36302479-20250409204107.mp3</link>
    <description>Kina uzvratila s ukupno 84 posto carina na proizvode iz Sjedinjenih Država. Europska unija dogovorila protumjere na američke carine za aluminij i čelik. Hrvatska će Srbiji poslati prosvjednu notu zbog učestalog protjerivanja hrvatskih državljana. Fabio Cannavaro više nije trener Dinama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/8f/6d/20250409-kronika-dana-36302479-20250409204107.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>