<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 20:47:17 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 03.04. 2025-04-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ed/ed/20250403-kronika-dana-36284816-20250403203554.mp3</link>
    <description>Ne stišavaju se reakcije na nove Trumpove carine, Macron najavio da bi Francuska mogla prekinuti američke investicije. Održan štrajk u školama u Slavoniji. Sindikati kažu da se odazvalo pet tisuća zaposlenika, dok iz Vlade ponavljaju da razloga za štrajk nema. Prodano gotovo pola milijuna karata za Thompsonov koncert na Hipodromu 5. srpnja. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ed/ed/20250403-kronika-dana-36284816-20250403203554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.04. 2025-04-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a1/fa/20250402-kronika-dana-36281127-20250402204055.mp3</link>
    <description>Donald Trump uskoro objavljuje uvođenje carina na sve proizvode koje Sjedinjene Države uvoze.
Razbijena jedna od najvećih pedofilskih mreža, u Hrvatskoj osumnjičene dvije osobe.U 90-toj godini umro veliki skladatelj Alfi Kabiljo. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a1/fa/20250402-kronika-dana-36281127-20250402204055.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.04. 2025-04-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/03/2b/20250401-kronika-dana-36277509-20250401203530.mp3</link>
    <description>Nakon što je ispitan u USKOK-u, Ivan Lesandrić, suprug kandidatkinje za splitsko-dalmatinsku županicu Ivane Ninčević Lesandrić, pušten da se brani sa slobode. Referentu Draganu Pivčeviću, koji je Lesandriću omogućio iznajmljivanje bespravno izgrađene kuće, određen jednomjesečni pritvor. Od Zadra do Dubrovnika prvi od pet regionalnih štrajkova u školama, sindikati tvrde - odaziv oko 80 posto. Sutra na snagu stupaju nove američke carine na uvoz iz svih zemalja. Prodaja dodatnih ulaznica za Thompsonov koncert na zagrebačkom Hipodromu nastavlja se preksutra. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/03/2b/20250401-kronika-dana-36277509-20250401203530.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>