<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 20:47:01 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 04.04. 2024-04-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/ea/2c/20240404-kronika-dana-35152520-20240404203557.mp3</link>
    <description>Nakon divljanja Hajdukovih navijača, 14 je policajaca ozlijeđeno, 54 su osobe privedene, a na Poljudu se do daljnjega neće igrati utakmice. Dva muškarca priznala ubojstvo djevojčice iz Srbije, za tijelom se još traga. Počelo tiskanje listića, izborni materijali stoje oko 748 tisuća eura. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/ea/2c/20240404-kronika-dana-35152520-20240404203557.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 03.04. 2024-04-03</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/24/20240403-kronika-dana-35149250-20240403204043.mp3</link>
    <description>Umro mladić teško ranjen u subotnjem napadu u Dublinu. Razoran potres na Tajvanu, jakosti 7 cijelih 4 prema Richteru, devetero je ljudi poginulo, tisuću ozlijeđeno. Komisija Hrvatske biskupske konferencije uoči parlamentarnih izbora pozvala na očuvanje ustavno-pravnog poretka države! Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/24/20240403-kronika-dana-35149250-20240403204043.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 02.04. 2024-04-02</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/22/89/20240402-kronika-dana-35146029-20240402203531.mp3</link>
    <description>Jedan je muškarac, pripadnik HGSS-a, u životnoj opasnosti, a drugi teško ozlijeđen nakon sinoćnje svađe zbog parkirališnog mjesta u Kaštelima. U napadačevoj kući pronađeno nekoliko bombi. U Rijeci svečano obilježen početak rada Helikopterske hitne medicinske službe. Pucnjava u školi u Finskoj - jedan učenik ubijen, dva ranjena. Napadač 12-godišnjak. Svjetski je dan svjesnosti o autizmu. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/22/89/20240402-kronika-dana-35146029-20240402203531.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 01.04. 2024-04-01</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1f/96/20240401-kronika-dana-35143110-20240401203517.mp3</link>
    <description>U Albaniji poginula 43-godišnja planinarka iz Osijeka, četvero Hrvata spašeno. Večeras pucnjava u Kaštel Štafiliću, dva muškarca ozlijeđena. Zbog fizičkog i psihičkog maltretiranja vršnjakinje u Splitu uhićene tri maloljetnice. Izrael iz zraka napao iransko veleposlanstvo u Damasku, ubijeni visoki vojni dužnosnici.Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1f/96/20240401-kronika-dana-35143110-20240401203517.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>