<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 13 Jan 2025 22:14:25 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 13.01. 2025-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9c/2e/20250113-kronika-dana-36023600-20250113213554.mp3</link>
    <description>Nadmoćna pobjeda Zorana Milanovića za drugi mandat predsjednika države! Predsjednici Vlade i Sabora neće ići na Milanovićevu inauguraciju. Glavni tajnik NATO-a Mark Rutte pozvao Europljane da više troše na obranu, u suprotnom - poručuje - treba učiti ruski jezik ili otići na Novi Zeland. Urednica: Sanja Cota.</description>
    <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9c/2e/20250113-kronika-dana-36023600-20250113213554.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.01. 2025-01-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/5a/20250112-kronika-dana-36020167-20250112214015.mp3</link>
    <description>Zoran Milanović - uvjerljivi pobjednik drugog kruga predsjedničkih izbora, dobio gotovo 75 posto glasova birača. Dragan Primorac obratio se javnosti, no ni on, ni premijer Plenković nisu čestitali Milanoviću na pobjedi. Politički analitičari ne očekuju promjenu odnosa između Pantovčaka i Banskih dvora. I šesti dan borba s požarima u Los Angelesu, ponovno se najavljuje jačanje olujnih vjetrova. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/5a/20250112-kronika-dana-36020167-20250112214015.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.01. 2025-01-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/00/86/20250111-kronika-dana-36018135-20250111213550.mp3</link>
    <description>Sutra, u drugom krugu, biramo hrvatskog predsjednika. Još najmanje četiri požara haraju područjem Los Angelesa. Sljedeći mjesec izbori u Njemačkoj. Trenutačno najveća potpora Kršćansko-demokratskoj uniji, druga Alternativa za Njemačku. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/00/86/20250111-kronika-dana-36018135-20250111213550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 10.01. 2025-01-10</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/a9/7b/20250110-kronika-dana-36015981-20250110223544.mp3</link>
    <description>Vatrena stihija i dalje guta Los Angeles, ali se vjetar smiruje. Dosad poginulo desetero ljudi, šteta će iznositi stotine milijardi dolara. U ponoć završava predsjednička kampanja uoči drugog izbornog kruga u nedjelju.Novi protokol ulaska u škole otvorio je i pitanje radničkih prava zaposlenika dežurnih na vratima.	Mladen Orešić dobitnik je nagrade za životno djelo Hrvatskoga dizajnerskog društva.
Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/a9/7b/20250110-kronika-dana-36015981-20250110223544.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>