<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 09 Mar 2023 21:59:12 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 09.03. 2023-03-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c7/10/20230309-kronika-dana-33919153-20230309214044.mp3</link>
    <description>Skupština Dinama prekinuta - članovi skloni Zdravku Mamiću srušili kvorum. Stopa PDV-a na plin ostaje 5 posto. Drugi put zaustavljeno poskupljenje vode u Zagrebu. U Omišu spojen most preko Cetine. Cijela Ukrajina pod silovitim ruskim napadima. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 09 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c7/10/20230309-kronika-dana-33919153-20230309214044.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.03. 2023-03-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/63/4f/20230308-kronika-dana-33915080-20230308214040.mp3</link>
    <description>Ministar financija Marko Primorac otkrio neke od mjera za borbu protiv poskupljenja koje će stupiti na snagu 1. travnja. Državne obveznice uvrštene su na Zagrebačku burzu. U Istri je počelo rušenje bespravno sagrađenih objekata. Noćnim marševima u Osijeku, Splitu, Rijeci i Zagrebu obilježen je Međunarodni dan žena. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Wed, 08 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/63/4f/20230308-kronika-dana-33915080-20230308214040.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.03. 2023-03-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1c/81/20230307-kronika-dana-33911312-20230307213534.mp3</link>
    <description>U novom paketu mjera pomoći zadržat će se najniža stopa PDV-a za plin, najavio premijer. Sutra je Međunarodni dan žena, one u Hrvatskoj i dalje imaju 16 posto nižu plaću od muškaraca. Iz svijeta: Ukrajinska vojska ne namjerava se povući iz Bahmuta. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 07 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1c/81/20230307-kronika-dana-33911312-20230307213534.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.03. 2023-03-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/01/87/20230306-kronika-dana-33907826-20230306213545.mp3</link>
    <description>Mladić s hladnim oružjem upao u Klasičnu gimnaziju u Zagrebu. Policija ga uhitila nakon trosatne potrage. I dalje traju teške borbe za Bahmut, Ukrajina je odlučila da će nastaviti braniti grad. Danska premijerka Mette Frederiksen, u pratnji hrvatskog kolege Plenkovića, u riječkoj luci razgledala gradilište budućeg kontejnerskog terminala. Počelo je podnošenje zahtjeva za izravne potpore u poljoprivredi, aktivnosti će se od sada pratiti preko satelita. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 06 Mar 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/01/87/20230306-kronika-dana-33907826-20230306213545.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>