<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 15 Oct 2022 13:58:18 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 14.10. 2022-10-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/4e/20221014-kronika-dana-33394692-20221014204602.mp3</link>
    <description>Rekordna inflacija u rujnu 12 cijelih 8 posto. Vladimir Putin najavio kraj mobilizacije i tvrdi da mu nije namjera uništavanje Ukrajine. U Turskoj eksplozija u rudniku ugljena - 49 radnika ostalo zarobljeno 300 metara pod zemljom. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 14 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/4e/20221014-kronika-dana-33394692-20221014204602.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.10. 2022-10-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/21/64/20221013-kronika-dana-33390937-20221014102126.mp3</link>
    <description>Rusi žestoko napadaju ukrajinske gradove, a predsjednik Zelenski i dalje traži više oružja. Hrvatska se nije pridružila njemačkoj inicijativi za nabavu europskog sustava protuzračne obrane jer već otprije o tome pregovara s Francuskom. Nakon što je u splitskoj bolnici umrla teško bolesna šestogodišnja djevojčica, centar za socijalnu skrb odbacio je tvrdnje da je bila zanemarivana. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/21/64/20221013-kronika-dana-33390937-20221014102126.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.10. 2022-10-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/42/0d/20221012-kronika-dana-33386805-20221012204028.mp3</link>
    <description>Zapad šalje Ukrajini oružje za protuzračnu obranu. Europska komisija predložila da se Bosni i Hercegovini dodijeli kandidacijski status. U Švicarskoj odbačen zahtjev Hrvatske za reviziju arbitraže o INA-i. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/42/0d/20221012-kronika-dana-33386805-20221012204028.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 11.10. 2022-10-11</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3f/6a/20221011-kronika-dana-33382976-20221011204009.mp3</link>
    <description>Ruska vojska i danas žestoko napada ukrajinske gradove. Trećini svjetskoga gospodarstva prijeti pad u ovoj i idućoj godini koja bi mogla biti i godina recesije, prognozira MMF. U Bosni i Hercegovini počeli pregovori o formiranju vlasti, Željko Komšić tuži visokog predstavnika Schmidta ustavnom sudu, a u Republici Srpskoj ponovno se prebrojavaju glasovi. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 11 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3f/6a/20221011-kronika-dana-33382976-20221011204009.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>