<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Mon, 10 Oct 2022 20:38:05 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 09.10. 2022-10-09</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dd/db/20221009-kronika-dana-33376243-20221010113105.mp3</link>
    <description>Propao referendum u Puli - izašlo manje od 23 posto birača! Ruski predsjednik Putin za napad na Krimski most optužio ukrajinsku tajnu službu. Napad nazvao terorizmom. Za sutra sazvao važan sastanak u Kremlju. Austrijski predsjednik Alexander Van der Bellen osvojio još jedan mandat. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 09 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dd/db/20221009-kronika-dana-33376243-20221010113105.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 08.10. 2022-10-08</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/0b/62/20221008-kronika-dana-33374071-20221008204532.mp3</link>
    <description>Za promet ponovno otvoren Kerčki most, koji povezuje krimski poluotok s Rusijom. Sjeverna Koreja ponovno ispalila balistički projektil, već sedmi put u dva tjedna. U Puli sutra prvi lokalni referendum. Građani će odlučiti žele li izmjenu urbanističkog plana - kojom će se ukinuti mogućnost gradnje na predjelu Lungomare. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sat, 08 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/0b/62/20221008-kronika-dana-33374071-20221008204532.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 07.10. 2022-10-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/95/1c/20221007-kronika-dana-33371778-20221007203548.mp3</link>
    <description>Nobelovu nagradu za mir dobit će bjeloruski, ruski i ukrajinski aktivisti za ljudska prava.	Europska komisija uskoro će objaviti konkretnije prijedloge za zaustavljanje rasta cijene energenata. Državni zavod za statistiku pokušao objasniti rezultate popisa o broju katolika. Hrvatska biskupska konferencija priopćila - puno je veći problem pad broja stanovništva i broja mladih. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/95/1c/20221007-kronika-dana-33371778-20221007203548.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>