<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 23 Mar 2025 22:08:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://api.hrt.hr/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 23.03. 2025-03-23</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/b3/20250323-kronika-dana-36248255-20250323214516.mp3</link>
    <description>Nakon pet tjedana papa Franjo izašao iz bolnice. Uz blagoslov, okupljenim vjernicima uputio nekoliko riječi. U Saudijskoj Arabiji počeo novi krug pregovora o primirju u Ukrajini. Koordinacija obiteljske medicine prijavila HZZO Agenciji za zaštitu osobnih podataka zbog, kako kaže, zadiranja u privatnost pacijenata. Uredila: Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/b3/20250323-kronika-dana-36248255-20250323214516.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 22.03. 2025-03-22</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/fb/52/20250322-kronika-dana-36246029-20250322214005.mp3</link>
    <description>Prije pet godina Zagreb i okolicu pogodio razoran potres, obnova će trajati još pet godina.	Papa Franjo sutra bi trebao biti otpušten iz bolnice. čelnik Istanbula na ispitivanju zbog optužbi za korupciju i povezanost s terorizmom, policija se sukobila s njegovim pristašama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/fb/52/20250322-kronika-dana-36246029-20250322214005.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 21.03. 2025-03-21</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/2a/6a/20250321-kronika-dana-36243829-20250321214553.mp3</link>
    <description>Sutra će biti pet godina od velikoga zagrebačkog potresa. Na obnovu dosad utrošeno više od 2 milijarde eura.Sjedinjene Države organiziraju pregovore između Rusije i Ukrajine na razini stručnjaka u ponedjeljak u Saudijskoj Arabiji. Zračna luka Heathrow djelomično otvorena nakon što je zbog požara ostala bez električne energije i cijeli dan bila zatvorena. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/2a/6a/20250321-kronika-dana-36243829-20250321214553.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 20.03. 2025-03-20</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/dc/3f/20250320-kronika-dana-36240395-20250320214550.mp3</link>
    <description>Ministarstvo obrazovanja i sindikalisti iznose oprečne podatke o odazivu na jučerašnji štrajk. Brisel nastavlja vojnu i gospodarsku potporu Ukrajini, glavni tajnik UN-a za Ukrajinu traži pravedan mir. Urednica: Sanaj Cota</description>
    <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/dc/3f/20250320-kronika-dana-36240395-20250320214550.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>