<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 07 Feb 2024 21:55:39 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 07.02. 2024-02-07</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/e9/20240207-kronika-dana-34949650-20240207213520.mp3</link>
    <description>Ivan Turudić novi je glavni državni odvjetnik. U Saboru dobio 78 glasova. Izraelski premijer Benjamin Netanyahu odbio prijedlog o prekidu vatre, kaže da su blizu pobjede. Španjolski poljoprivrednici i dalje blokiraju autoceste i prilaze lukama. Iz Hrvatske poljoprivredne komore najavljuju da će se pridružiti europskim kolegama. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/e9/20240207-kronika-dana-34949650-20240207213520.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 06.02. 2024-02-06</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9f/03/20240206-kronika-dana-34946306-20240206214018.mp3</link>
    <description>Parlamentarna većina sutra će potvrditi Ivana Turudića za glavnog državnog odvjetnika. Upozorenje premijera Plenkovića DORH-u da se ne petlja u rad Vlade, u oporbi shvaćeno kao prijetnja. Ustavni sud odlučio da su zakoni vezani za rad nedjeljom i izborne jedinice u skladu s Ustavom. Donald Trump nema predsjednički imunitet i može ga se kazneno goniti zbog uloge u napadu na Kongres, odluka je suda u Washingtonu. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9f/03/20240206-kronika-dana-34946306-20240206214018.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 05.02. 2024-02-05</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/df/c5/20240205-kronika-dana-34942809-20240205213515.mp3</link>
    <description>Bez obzira na sve, Ivan Turudić ostaje kandidat HDZ-a za glavnoga državnog odvjetnika, potvrdio premijer i predsjednik stranke Andrej Plenković. Predsjednik Zoran Milanović predložio premijeru sazivanje sjednice Vijeća za nacionalnu sigurnost, Plenković odgovorio da za to nema razloga. Ustavni sud sutra bi trebao odlučiti o ustavnosti Zakona o trgovini, koji određuje da trgovine mogu raditi 16 nedjelja u godini, a praznicima i blagdanima su zatvorene. Britanskom kralju Charlesu III. dijagnosticiran rak. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/df/c5/20240205-kronika-dana-34942809-20240205213515.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 04.02. 2024-02-04</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/9a/61/20240204-kronika-dana-34939503-20240204214012.mp3</link>
    <description>Ne prestaju reakcije na poruke koje je Ivan Turudić razmjenjivao s bivšom državnom tajnicom Josipom Rimac. On večeras kaže da je i dalje kandidat za glavnog državnog odvjetnika. Novi napadi SAD-a i Velike Britanije na ciljeve hutista u Jemenu. Prvi put napadnut je dio glavnoga grada, Sane. U šumskim požarima u središnjem i južnom Čileu najmanje 64 osobe poginule, a više od 200 smatra se nestalima. Urednica Mira Barić</description>
    <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/9a/61/20240204-kronika-dana-34939503-20240204214012.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>