<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Sun, 15 Jan 2023 22:06:23 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.jpeg</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 15.01. 2023-01-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/3d/4a/20230115-kronika-dana-33692924-20230115214511.mp3</link>
    <description>Kandidati za nove ministre sutra će biti saslušani na saborskim odborima. Hrvatska se prisjetila međunarodnog priznanja i mirne reintegracije Podunavlja. Nakon poraza od Egipta, hrvatski rukometaši nadigrali Amerikance za prvu pobjedu na Svjetskom prvenstvu. Urednik: Mario Krstanović</description>
    <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/3d/4a/20230115-kronika-dana-33692924-20230115214511.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.01. 2023-01-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/4e/8c/20230114-kronika-dana-33690523-20230114214049.mp3</link>
    <description>Jedna je osoba poginula, a više je teško ozlijeđenih nakon sudara na autocesti kod Nove Gradiške, u kojem su sudjelovali deseci automobila, teretnjaci i autobus. Nakon ponoći više nema plaćanja u kunama, euro postaje jedina valuta.Rusi i danas napadaju Ukrajinu, diljem zemlje oglašena zračna uzbuna.Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/4e/8c/20230114-kronika-dana-33690523-20230114214049.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.01. 2023-01-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/3a/20230113-kronika-dana-33688300-20230113213538.mp3</link>
    <description>Premijer je na sjednici Vlade rekao da su mnogi trgovci poslušali i spustili cijene, a za one koji nisu, najavio je rigorozne kazne i još jači inspekcijski nadzor. Bit će predložena nova arhitektura sustava obnove kojoj je cilj ubrzanje procesa. Rusija tvrdi da je zauzela grad Soledar. Ukrajina to opovrgava. SPORT: U prvoj utakmici na svjetskom prvenstvu hrvatski rukometaši izgubili od Egipta. Urednik: Silvio Šop</description>
    <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/3a/20230113-kronika-dana-33688300-20230113213538.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 12.01. 2023-01-12</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/64/a7/20230112-kronika-dana-33684821-20230112214046.mp3</link>
    <description>I danas reakcije na imenovanje novih ministara. Predsjednik Milanović tijekom posjeta Banovini za sporost obnove prozvao premijera Plenkovića. Osmero Hrvata uhićenih u Zambiji branit će se sa slobode. Snažan otpor Ukrajinaca ruskim napadima na Bahmut, ali i Soledar. Urednik: Grgo Mrvica</description>
    <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 21:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/64/a7/20230112-kronika-dana-33684821-20230112214046.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>