<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <channel>
        <title>Kronika dana</title>
        <link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link>
        <description>Posljednja velika informativna emisija sastavljena od vijesti, obrade aktualnih tema, izvješća i izravnih reporterskih javljanja novinara o događajima dana. Uključuje i podatke o vremenu, sportu i prometu.</description>
        <language>hr-HR</language>
        <copyright>HRT</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 16 Aug 2023 20:47:02 +0100</lastBuildDate>
        <ttl>60</ttl>
        <image><url>https://apihrt.akamaized.net/media/12/79/image00005-20211204200617.webp</url><title>Kronika dana</title><link>https://radio.hrt.hr/slusaonica/kronika-dana</link></image>
        <item>
    <title>Kronika dana 16.08. 2023-08-16</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/d8/9a/20230816-kronika-dana-34404736-20230816204011.mp3</link>
    <description>Uhićeni Bad blue boysi premješteni u 21 zatvor diljem Grčke. Pretragom njihovih mobitela grčka policija došla do novih informacija. Općinski sud u Gradačcu odbacio odgovornost za propust u slučaju ubijene Nizame Hećimović te krivnju prebacio na policiju.U Italiju ove godine brodovima stiglo više od 100 tisuća migranata. što je dvostruko više nego lani. Urednica: Mira Barić</description>
    <pubDate>Wed, 16 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/d8/9a/20230816-kronika-dana-34404736-20230816204011.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 15.08. 2023-08-15</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/1b/70/20230815-kronika-dana-34402270-20230815204022.mp3</link>
    <description>Pod iznimnim policijskim osiguranjem odigrana utakmica u Maksimiru, AEK pobijedio Dinamo 2 : 1. Grci objavili snimke napada na ubijenog navijača, sutra se očekuju rezultati analize DNK-a. U Marijanskim svetištima proslavljen bladan Velike Gospe. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/1b/70/20230815-kronika-dana-34402270-20230815204022.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 14.08. 2023-08-14</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c4/83/20230814-kronika-dana-34399910-20230814204019.mp3</link>
    <description>Bad Blue Boyse raspoređuju po grčkim zatvorima, njihovi roditelji traže pomoć države kako bi im se zaštitila ljudska prava. Sutra u Zagrebu utakmica visokog rizika između Dinama i AEK-a. U Bosni i Hercegovini prosvjedovalo se protiv nasilja nad ženama. Urednica: Sanja Cota</description>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c4/83/20230814-kronika-dana-34399910-20230814204019.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>
<item>
    <title>Kronika dana 13.08. 2023-08-13</title>
    <link>https://api.hrt.hr/media/c5/c7/20230813-kronika-dana-34397207-20230813204518.mp3</link>
    <description>U Ateni ispitana i posljednja skupina hrvatskih navijača. Priznali krivnju za tučnjavu, ali negiraju upletenost u ubojstvo navijača AEK-a. Nakon zabrane rada trgovina nedjeljom i blagdanima, sve više gradova proglašava sajmene dane. Vodeni val na Dravi prošao kroz Osijek i kreće se prema ušću u Dunav. Urednica: Sanja Rabuzin</description>
    <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 20:00:00 +0100</pubDate>
    <enclosure url="https://api.hrt.hr/media/c5/c7/20230813-kronika-dana-34397207-20230813204518.mp3" length="" type="audio/mpeg"/>
    <category>Podcasts</category>
</item>

    </channel>
</rss>